{
    "posts": [
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 5,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_452540345142344",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 14,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_451996315196747",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 8,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_451311298598582",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 1,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 12,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_435341980195514",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 1,
            "love": 1,
            "post": "309486452781068_448528195543559",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 0,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_448519855544393",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-23T02:59:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "10209586621355810",
                        "name": "Verito de Icaza"
                    },
                    "id": "443547802708265_443597919369920",
                    "message": "buen dia seguimos a la espera de la peticion que algunos meses atras le hicimos pero parece  ser que no dan cumplimiento a su gestion !!! en el barrio alexander  calle alexander y callejon sin nombre atras de la cl\u00ednica san gregorio siguen los bordillos de la aceras sin realizar convirti\u00e9ndose en ba\u00f1o publico y   en botadero de basura y en las noches guaridas de consumidores de drogas.. realmente no se que esperan para tomar las medidas correctivas en el tema. realmente una verguenza que  hace  varios meses se hizo una notificaci\u00f3n y ustedes no hacrn nada... ojala luego de esta queja quieran hacer algo .. notifiquen y pongan sanciones para los due\u00f1os de estos predios ya que es una  porqueria este sector.. A la espera  de una buena gesti\u00f3n por parte del municipio de playas.\ngracias !!"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 12,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_443547802708265",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 6,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_441177962945249",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-18T01:51:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1071009552968171",
                        "name": "Josjos Pgcia"
                    },
                    "id": "441104046285974_441646512898394",
                    "message": "Yo no pedir\u00eda reelecci\u00f3n, pedir\u00eda gente nueva gente q tenga ganas aunque tenga poco conocimiento t\u00e9cnico o profesional, con buena voluntad de puede y si es con conocimientos mejor, playas ha crecido y tienes muchos hijos con buena voluntad, y casi todos hab\u00e9is estudiado en el torbay, os deseo \u00e9xitos por un progreso del pueblo q nos vio nacer y q se visiona a seguir creciendo, todo depende de ti player@"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 1,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_441104046285974",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 3,
            "love": 1,
            "post": "309486452781068_441096142953431",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-14T21:52:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "1624247461131279",
                        "name": "Laddy Sosa"
                    },
                    "id": "440426159687096_440431826353196",
                    "message": "YA se sabe que ellos son personas de aseo de calles, pero as\u00ed mismo es que les ense\u00f1en a los habitantes de playas y en los barrios que respeten los d\u00edas que pasa el recolector par cada sector y los d\u00edas indicados ,nos sean personas desaseadas que tienen las calles como que fueran muladar c\u00e9ntrico ,creo que deber\u00edan de empezar a multar en cada barrio a personas que saquen sus desperdicios en d\u00edas que no pasa es l recolector ,por eso es lo que m\u00e1s nos duele el bolsillo ,Creo que si tienen supervisor de higiene osea de Sanidad verdad?? No s\u00f3lo que les den un tiempo para cojer la basura ,si no para que recoja bien la basura ,"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T06:56:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "10209586621355810",
                        "name": "Verito de Icaza"
                    },
                    "id": "440426159687096_440541199675592",
                    "message": "buen dia seguimos a la espera de la peticion que algunos meses atras le hicimos pero parece  ser que no dan cumplimiento a su gestion !!! en el barrio alexander  calle alexander y callejon sin nombre atras de la cl\u00ednica san gregorio siguen los bordillos de la aceras sin realizar convirti\u00e9ndose en ba\u00f1o publico y   en botadero de basura y en las noches guaridas de consumidores de drogas.. realmente no se que esperan para tomar las medidas correctivas en el tema. realmente una verguenza que  hace  varios meses se hizo una notificaci\u00f3n y ustedes no hacrn nada... ojala luego de esta queja quieran hacer algo .. notifiquen y pongan sanciones para los due\u00f1os de estos predios ya que es una  porqueria este sector.. A la espera  de una buena gesti\u00f3n por parte del municipio de playas.\ngracias !!"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 17,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_440426159687096",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 1,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_438771233185922",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-05T18:58:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "1877535172570131",
                        "name": "Milton Bohorquez"
                    },
                    "id": "437100790019633_437104270019285",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-06T04:11:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "1851536448428399",
                        "name": "Allende Crespin"
                    },
                    "id": "437100790019633_437236620006050",
                    "message": "Agradecimiento a todo el equipo de trabajo de la empresa Emaplayas por realizar este trabajo de recolecci\u00f3n nada f\u00e1cil que d\u00eda a d\u00eda realizan en todo el cant\u00f3n. Otro feriado compa\u00f1eros de entrega total y que gracias a Dios pudimos  terminar exitosamente. Mi respeto y gratitud a todos ustedes."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-07T12:43:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "1877535172570131",
                        "name": "Milton Bohorquez"
                    },
                    "id": "437100790019633_437706383292407",
                    "message": ""
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 9,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_437100790019633",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 7,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_436788760050836",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-02T00:43:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "1851536448428399",
                        "name": "Allende Crespin"
                    },
                    "id": "435730070156705_435744403488605",
                    "message": "Bien compa\u00f1eros operarios se lo merecen, Emaplayas reconoce su esfuerzo de todos los d\u00edas por mantener limpio nuestro cant\u00f3n ahora en este feriado a seguir trabajando y a dar una buena imagen de limpieza. Gracias alcaldesa por darles las debidas herramientas de trabajo y protecci\u00f3n."
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 16,
            "love": 1,
            "post": "309486452781068_435730070156705",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 0,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_435239780205734",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 10,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_434989543564091",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 8,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_434988090230903",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 1,
            "like": 9,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_434985763564469",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 19,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_432791607117218",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 6,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_432791077117271",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 5,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_429957844067261",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 10,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_428466544216391",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 1,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-11T02:53:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "1851536448428399",
                        "name": "Allende Crespin"
                    },
                    "id": "427862544276791_427915047604874",
                    "message": "Todos los ciudadanos de playas tenemos que hacer conciencia y no botar basura en terrenos y esterillo. Ya se han eliminados algunos botaderos clandestinos en algunos barrios. Se les pide de favor saquen la basura en horarios y d\u00edas que correspondan a su s\u00e9cor. No hay la necesidad de botar y sacar a cualquier hora. Mantengamos limpio nuestro cant\u00f3n."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T03:00:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "1851536448428399",
                        "name": "Allende Crespin"
                    },
                    "id": "427862544276791_427916364271409",
                    "message": "Buen trabajo a todos los compa\u00f1eros que d\u00eda a d\u00eda se sacrifican por mantener limpio nuestro cant\u00f3n."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T01:14:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "2091888337708153",
                        "name": "Antonio Cruz"
                    },
                    "id": "427862544276791_428211180908594",
                    "message": "Es tarea de todos mantener limpio nuestro canton"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 8,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_427862544276791",
            "sad": 0,
            "wow": 1
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 2,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_427797357616643",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 15,
            "love": 1,
            "post": "309486452781068_426479314415114",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 2,
            "love": 0,
            "post": "309486452781068_425263141203398",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        }
    ]
}