{
    "posts": [
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-18T14:19:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "608375236034305",
                        "name": "Mercy Del Rocio Maldonado Pe\u00f1afiel"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2306831972876521",
                    "message": "Q tragedia"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T14:54:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "1088209067883106",
                        "name": "Georgina Samaniego Mendieta"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2306853186207733",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T14:57:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "2000592206842314",
                        "name": "Ander Santiago"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2306854336207618",
                    "message": "Visaje\ud83d\ude1e"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T15:03:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "482942411873985",
                        "name": "Josefina Campoverde"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2306856956207356",
                    "message": "Dios que pena por su beb\u00e9s"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T15:06:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "768050463262589",
                        "name": "Ronny Crespin L\u00e1zaro"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2306858336207218",
                    "message": "Sres. De la municipalidad y c.t.e. pongan cartas en el asunto !!! Ya hoy son muertos, pueden ser sus familiares o amigos. Hasta cuando van a permitir que los \"conductores\" infrinjan en todo Playas el l\u00edmite de velocidad. En la v\u00eda a Posorja lo m\u00e1ximo que debe permitirse es 40km/h en las poblaciones...es inaudito que hasta los volquetes circulen hasta a 110km/h. He visto penosamente que los vigilanted hasta chatean o andan coqueteando en vez de controlar este problema. Tomar\u00e9 fotos para demostrar esta triste realidad ! :("
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T16:54:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "1635254643419303",
                        "name": "Yired De Los Angeles Holguin"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2306917196201332",
                    "message": "K pena es triste saber de esto ...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T17:15:06+0000",
                    "from": {
                        "id": "1617884788464228",
                        "name": "Claraelins Arteagaponce"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2306924929533892",
                    "message": "Es lamentable ....y que este nuevo hecho no quede en la impunidad ..son 2 personas ....que se investigue a fondo ....y que pague quien tiene que pagar ....entre cielo y tierra no hay nada oculto x mucho que se esconda el culpable Dios lo sacar\u00e1 de donde est\u00e9..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T17:55:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "795442600504672",
                        "name": "Wilmer Zambrano"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2306955012864217",
                    "message": "Andreita Steff"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T17:57:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "795442600504672",
                        "name": "Wilmer Zambrano"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2306955686197483",
                    "message": "Que se regule toda esta pendejada de pirater\u00eda......hoy en d\u00eda cualquiera se cree chofer sin ser consientes de que transportan personas que tienen familia."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T18:59:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "509451525869088",
                        "name": "Andres Peralta"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2306975709528814",
                    "message": "La CTE fue y no se dieron cuenta de los fallecidos???  Y si estaban vivos en ese momento??  Q bestia,  que mal procedimiento realizaron!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T19:08:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "509451525869088",
                        "name": "Andres Peralta"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2306978982861820",
                    "message": "Playas es tierra de nadie en materia de Tr\u00e1nsito,  todos hacen lo que les da la gana,  volquetas, tricimotos,  camionetas y vigilantes q solo se los ve en la madrugada de \"operativos\"  que no deja ning\u00fan detenido solo bolsillos llenos..  Viva la Patria!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T20:23:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "1058633184153324",
                        "name": "Huguiver Emelec Campeon"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2307002979526087",
                    "message": "Bien dicho bolsillos llenos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T20:54:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "698030730324653",
                        "name": "Monica Yagual"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2307013852858333",
                    "message": "Que pena como pasan los accidentes en un momento a otro"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T21:35:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "1970717116549280",
                        "name": "Dalinda Castillo Vera"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2307024989523886",
                    "message": "Si aremos huelga xq la muerte de mi sobrina i su novio no va a quedar impune xq la se\u00f1or de casa dijo q lo se\u00f1ores vigilante ped\u00edan ayuda para retirar r\u00e1pido el carro i dijeron a sigan construyendo en lo hecho donde estaba el carro a destruy\u00f3 i seg\u00fan a la due\u00f1a del veh\u00edculo de dio 300 d\u00f3lares x los da\u00f1o ..los se\u00f1ores vigilante. Ten\u00eda la obligaci\u00f3n mirar alrededor del accidente x ellos no xq ubo dinero x medio maldito vigilante el dinero lo puedo xq el carro es due\u00f1o seg\u00fan de un polic\u00eda o vigilante pero vamos a seguir hasta lo \u00faltimo  xq se esconde lo se\u00f1ores vigilante i xq dieron orden q construyan como si nada la se\u00f1ora perjudica i a recibi\u00f3 lo 300 d\u00f3lares nos dijo i tenemos evidencia gravaciones"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T21:48:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "943058645765969",
                        "name": "Juan Marcelo Cse"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2307028409523544",
                    "message": "Que desgracias espero no se laven las manos y quede en la impunidad \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T22:00:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "571346619703272",
                        "name": "Katherine Zambrano Sosa"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2307032519523133",
                    "message": "mira Cevallos Keyla"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T22:48:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "790779267677995",
                        "name": "Genaro Arteaga Orrala"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2307047762854942",
                    "message": "No critiquemos tan fuerte al servicio vehicular. Ellos en las calles que estan buenas corren para compensar el tiempo que pierden en las calles que estan malas. Y son muchas las calles da\u00f1adas."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-19T00:18:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "380739832350023",
                        "name": "Jhonny Loor"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2307083369518048",
                    "message": "eso no les da el derecho a que              \n maten a los transeuntes recuerden fueron 3 vidas la que pagaron una imprudencia de un irreaponsable lo que no se debe  hacer es coger un vehiculo y manejar estando borracho"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-19T02:48:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "1181113218699006",
                        "name": "Jeremias Pe\u00f1arrieta"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2307142739512111",
                    "message": "te fuiste \u00f1a\u00f1a"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-19T02:48:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "1181113218699006",
                        "name": "Jeremias Pe\u00f1arrieta"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2307142799512105",
                    "message": "\u00f1a\u00f1o"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-19T02:48:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "1181113218699006",
                        "name": "Jeremias Pe\u00f1arrieta"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2307142896178762",
                    "message": "que dios te cuide donde estes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-19T03:44:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "737365279679474",
                        "name": "Gabriel Rolando"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2307169352842783",
                    "message": "Que pasa con esta gente, estaban mejor andando en bicicleta, aparte Playas es peque\u00f1o ni idea tienen de lo que es una ciudad grande. .."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-19T05:22:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "420059431689034",
                        "name": "Nanyeli Arteaga"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2307205206172531",
                    "message": "Eso esta raro ami no me parese q aiga  sido un simple accidente"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-19T13:15:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "341466102729329",
                        "name": "Yessi Preciosita"
                    },
                    "id": "2306829346210117_2307407719485613",
                    "message": "No concuerdo con esto les vi a los cuerpos golpes y no fue atropellamiento.. y si hubieran sido atropellados hubiera habido sangre y no habia.. la posicion que estaban fueron asesinados y algo raro con los vigilantes que primero se llevan al carro detenido y a los cuerpos no?..."
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 161,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2306829346210117",
            "sad": 94,
            "wow": 88
        },
        {
            "angry": 1,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-17T17:35:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "605582246257463",
                        "name": "Johnny Lorenti"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306346372925081",
                    "message": "Eso es costumbre en data de villamil es todo los dias"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T17:56:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "276708069520902",
                        "name": "Alejandro R Fabricio"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306355052924213",
                    "message": "Rayos..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T17:58:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "857719560916409",
                        "name": "Mary Eliza Alvarado"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306355729590812",
                    "message": "Si por favor casi es todos los dias"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T18:23:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "904441746362918",
                        "name": "Luis Burgos"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306367139589671",
                    "message": "Es verdad es costumbre que se valla el agua en Data de Villamil"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T18:28:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "939942269409642",
                        "name": "Carloss Arturo A T"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306368916256160",
                    "message": "Eso no es, ninguna novedad...\nAqui San Vicente no hay agua...\nPara los feriado ni se diga, nunca hay agua...\nQue pesima administracion y luego se metan diciendo que dan un buen servicio...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T18:59:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "136112710390219",
                        "name": "Coraima Velez"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306380392921679",
                    "message": "Si eso es todos los d\u00edas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T19:15:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "1624247461131279",
                        "name": "Laddy Sosa"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306395116253540",
                    "message": "Eso es casi todos los d\u00edas,y las plantillas m\u00e1s altas entre m\u00e1s corte de agua"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T20:17:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "869793733046648",
                        "name": "Pilar Lucin"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306420056251046",
                    "message": "Siempre lo mismo."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T22:13:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "414894755385428",
                        "name": "El Cholito Valdez"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306462876246764",
                    "message": "Vergas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T22:43:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "702547549791832",
                        "name": "Alejandra V\u00e9lez Rivas"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306470086246043",
                    "message": "Maria Rivas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T01:00:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "309400236080669",
                        "name": "Darwin Escalnte"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306522749574110",
                    "message": "Ya joden esto hp"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T02:11:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "164854674266153",
                        "name": "Mariana Zambrano"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306548126238239",
                    "message": "Es verdad ya estamos acostumbrados a q cuando les pica el c.... no hay agua ..pero despues esas planillas altisimas\ud83d\ude24\ud83d\ude24"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T04:37:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "1049686471713573",
                        "name": "Jonathan Becilla Plua"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306598229566562",
                    "message": "Zaida Corina Parrales Intriago"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T14:45:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "1088540627856074",
                        "name": "Stephanie Chavez"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306847912874927",
                    "message": "Mercy Chalen de Lara mami"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T16:27:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "1737759816536018",
                        "name": "Fernanda Calder\u00f3n"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306904316202620",
                    "message": "Mery Isabell Calderon"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T16:46:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "222477248208532",
                        "name": "Isabel Zamora"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306914442868274",
                    "message": "Planillas altas y ni agua cai mucho terrible en el arenal casi ni agua sale \ud83d\ude21"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T17:14:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "729958617090727",
                        "name": "Pao Zam"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306924796200572",
                    "message": "Ya es costumbre ni asombra eso ya \ud83d\ude21\ud83d\ude21"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T17:18:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "1050068381689916",
                        "name": "Teresa Macias Hernandez"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306928896200162",
                    "message": "Ya cansa esta cuestion q todas las semanas  c vaya el agua... no  c q tanto instalan o reparan si la calidad d agua es p\u00e9sima  x lo mnos den el agua sin interrupciones  esto fastidia !! Planillas muy costosas x nada  \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 hasta cuando nos dejamos ver la cara... playas esta totalmente olvidada ... ya somos tierra d nadie"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T17:43:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "1689874051034127",
                        "name": "Ronald Eduardo Coronel Gomez"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2306949766198075",
                    "message": "Ya el pueblo esta cansado de esta situaci\u00f3n debemos hacer una protesta encontra de esta situaci\u00f3n"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-19T06:37:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "1540726499556342",
                        "name": "Kerllys Roxana Rocohano"
                    },
                    "id": "2306336329592752_2307229239503461",
                    "message": "Eso ya costumbre que se valla el agua"
                }
            ],
            "haha": 5,
            "like": 69,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2306336329592752",
            "sad": 1,
            "wow": 4
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-16T14:22:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "751901394919184",
                        "name": "Angel Alejandro"
                    },
                    "id": "2305695576323494_2305696762990042",
                    "message": "Buen\u00edsimos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T17:49:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "782086895173089",
                        "name": "Maria Mercedes Macias"
                    },
                    "id": "2305695576323494_2305795062980212",
                    "message": "S\u00faper recomendado excelente atenci\u00f3n y los helados deliciosos \ud83d\ude0b"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T22:01:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "1166896740034959",
                        "name": "Gema Chica"
                    },
                    "id": "2305695576323494_2305896109636774",
                    "message": "Ruquisimos \ud83d\udc4c\ud83d\udc4c"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T23:15:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "1185845254880019",
                        "name": "Silvana Moreira"
                    },
                    "id": "2305695576323494_2305916982968020",
                    "message": "Muy bueno"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T19:49:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "1457455051019998",
                        "name": "Cris Urbina"
                    },
                    "id": "2305695576323494_2306992516193800",
                    "message": "Deseamos ofrecerles la mejor atenci\u00f3n, y que disfruten de sus deliciosos helados, siempre son bienvenidos."
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 42,
            "love": 8,
            "post": "1957584274467961_2305695576323494",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 4,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 101,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2305273659699019",
            "sad": 1,
            "wow": 30
        },
        {
            "angry": 2,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-15T18:33:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "1741975912719183",
                        "name": "Fernando Coello Potes"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305225166370535",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T18:34:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "821605584553048",
                        "name": "Monica Lindao"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305225286370523",
                    "message": "Y as\u00ed no quieren que la gente ponga cabos en las calles si andan cual r\u00e1pidos y furiosos, as\u00ed est\u00e9n asfaltadas las calles deben de conducir de manera prudente que est\u00e1n dentro de una ciudad no en una autopista."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T18:50:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "768050463262589",
                        "name": "Ronny Crespin L\u00e1zaro"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305232073036511",
                    "message": "Quedaron muy da\u00f1ados esos carros :o no me explico como pueden estar as\u00ed so la m\u00e1xima velocidad dentro de la ciudad no debe ser pasados los 40km/h :o !!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T18:53:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "1501543006827778",
                        "name": "Ruben Rodriguez"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305232949703090",
                    "message": "Y todo por no poner letreros  como siempre playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T18:58:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "941447655907219",
                        "name": "Jessica Totalmente Diva"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305234323036286",
                    "message": "As\u00ed est\u00e9n los letreros no hacen el bendito caso...ayer de ese mismo lado tipo 9:00 pm casi quedamos hecho danduche xq no respetan las se\u00f1ales... q gente"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T19:03:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "2275424149349814",
                        "name": "Oscar Marcelo Vi\u00f1an Pazmi\u00f1o"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305235759702809",
                    "message": "ahor quiero q hechen la culpa alas tricimotos esto de los carros es el pan se cada  dia y sin los supuestos legalesy le dejo q razonen"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T19:19:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205402793208261",
                        "name": "Joffre Muentes Gonzalez"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305242899702095",
                    "message": "Esto simplemente es de conciencia de cada conductor sea de cualquier tipo de vehiculo hay no hay que echar la culpa a nadie mas que los conductores, con sus habitos de manejos el no saber conducir con prudencia siempre a la defensiva.... A la final cualquiera maneja pero muy pocos conducimos...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T19:25:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "2275424149349814",
                        "name": "Oscar Marcelo Vi\u00f1an Pazmi\u00f1o"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305244806368571",
                    "message": "es verdad muy pocos conducimos con conciencia pero los q critican y nos jusgan alos de las trici no piensan como tu u otros choferes concientes estos tipos de choferes son los que adquirieron las licencias compradas ese es el ejemplo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T19:48:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "10206062407856895",
                        "name": "Benalcazar Rodr\u00edguez Rodrigo Ra\u00fal"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305256156367436",
                    "message": "Hasta cuando el municipio invierte en la se\u00f1alizaci\u00f3n adecuada.\nEn pleno siglo 21 playas est\u00e1 en los a\u00f1os 50"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T19:55:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "590054451177778",
                        "name": "Fayden Alfred"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305258289700556",
                    "message": "Chuta loco aguanta . Vecino ponga un letrerito en la esnaki q diga para concha  de tu madre . O la alcaldesa te regalo la licencia ....."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T21:03:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "649270355248008",
                        "name": "Washington Omar"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305283093031409",
                    "message": "Chuzo esta gente se quejaban q las calles estaban en mal estado y ahora q estan bien cogen como si fueran autopistas de carrera mejor que vuelvan como estaban si no hay eesponsabilidad de los se\u00f1ores del volante y puede haber mas accidentes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T21:13:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "315029548992702",
                        "name": "Juan Carlos Villamar Caceres"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305286873031031",
                    "message": "Mejor deben colocar los muros acostados antes del pare cosas q hay si se dan cuenta q su vehiculoo se le da\u00f1an si pasan a exceso de velocidadd  xq ya no tienen concienciaa   habiendo disco paree eso irresponsabilidad de los choferess"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T21:19:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "1499999006742560",
                        "name": "D Alex Salsa"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305293549697030",
                    "message": "Para eso quieren las calles asfaltadas...\nVigilante acostado a todas las calles y se acab\u00f3."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T21:19:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "1499999006742560",
                        "name": "D Alex Salsa"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305293596363692",
                    "message": "As\u00ed nadie corre"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T01:05:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "876169192441831",
                        "name": "Juan Carlos Toapanta Rivera"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305373873022331",
                    "message": "Un reductor de velocidad seria bueno en cada esquina ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T14:25:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "911745378943768",
                        "name": "Maritza Maria Chavez Miranda"
                    },
                    "id": "2305220106371041_2305698886323163",
                    "message": "con las pocas calles que tenemos arregladas hacen eso que no sera cuando est\u00e9n en su totalidad ., hay que ense\u00f1arles que tienen que respetar las se\u00f1ales de transito si respetan la vida  de ellos y la de los demas"
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 185,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2305220106371041",
            "sad": 6,
            "wow": 74
        },
        {
            "angry": 3,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-15T14:25:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "276708069520902",
                        "name": "Alejandro R Fabricio"
                    },
                    "id": "2305081373051581_2305086019717783",
                    "message": "andate pastyor %$\u00b7\u00b7!! por andar comprando lo barato, mejr no fueras dado nada, hacerte comer todo ese tacho de arroz con pollo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T14:32:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2305081373051581_2305091946383857",
                    "message": "NO C VE LAKARA ????  D LA MANERA Q ABLA NO LE CREO !!!!!!!!!!! Y NO CREO Q PROVO LA COMIDA COMO C DEVE D ASER C PRUEBA LA COMIDA ANTES Q ESTE ??????????? NO KREAN EN NADIE ASI SEAN RELIGIOSO !!!!!!!!!!!! SIGAN ENVESTIGANDO BIEN !!! HAY MANIPULADOR@S AQUI !! CONFIRMEN Y VERIFIKEN SIEMPRE ECUAS !!!!!!!!!!!!!! PILAS PILAS PILAS !!!!!!!!"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 88,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2305081373051581",
            "sad": 18,
            "wow": 16
        },
        {
            "angry": 10,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:07:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "1676422589252736",
                        "name": "Shinitx Hermosx Lokita Beilla"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304792943080424",
                    "message": "K bestia no hay  solo  Dios  sabe  lo k pudo haber  pasado  con esa comida"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:12:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "830699933644182",
                        "name": "Carlina Macias Moreira"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304794946413557",
                    "message": "Pero como que los evangelistas llevaron comida,  juguetes a regalar,.si ellos NO CREEN en Navidad,.No Celebran estas fiestas !!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:12:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "1487550508231748",
                        "name": "L\u00e5 Chinithap N\u0153 Boh\u00f3rquez"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304795046413547",
                    "message": "Ey mi parce  fuerza \ud83d\udcaa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:23:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "516805831829447",
                        "name": "Tania Tatiana Zerna Izquierdo"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304800043079714",
                    "message": "La polic\u00eda que investiguen  porque  ellos no creen en la navidad \nY cuando una comida esta da\u00f1ada haste el m\u00e1s peque\u00f1o se da cuenta"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:25:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "1859127631017934",
                        "name": "Yuliana Baidal Bsc"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304800829746302",
                    "message": "Que pena la gente de mi.pueblo pasa pornada un.mal.momento Esperemos que los.ni\u00f1os y adultos se recuperen"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:25:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "927839473892791",
                        "name": "To\u00f1o Moreira"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304801189746266",
                    "message": "Pero quienes donaron la comida\nA esos deben caerles es menor no regalar a dar algo que esta en mal estado"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:27:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "322683518139588",
                        "name": "Armando De La A Escalante"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304802046412847",
                    "message": "Es verdad como as\u00ed permitieron q esas personas se infiltre a donar cosas q no le influye su religion,una vez mas queda comprobado su castigo,bendito sea mi dios x esos \u00f1i\u00f1os y familiares"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:33:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "140093073436576",
                        "name": "Natalia Pilay"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304804523079266",
                    "message": "M\u00e1 Piedacita Pilar Rodriguez Pe\u00f1afiel"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:35:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "1272643032825955",
                        "name": "Edisson M Surf"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304805396412512",
                    "message": "Esos no son de CRISTO xk los cristianos NO celebramos navidad ni nada de eso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:39:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "1576522379078574",
                        "name": "Richy Rocohano Olvera"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304806409745744",
                    "message": "A ver no puedo entender como la gente busca cualquier motivo para juzgar la los creyentes Ya que yo tambi\u00e9n soy un creyente y no es justo que por culpa de aquellas  personas. \nTraten de tirar a los cristianos por los suelos.\nQueridos amigos primero dejen que las autoridades investiguen los hechos antes de estar criticando nuestra F\u00e9 ya que  nosotros creemos en un Dios vivo y no por ese motivo.\nVengan a decir q nosotros no creemos en la navidad simplemente a no nos hacemos la idea de que Jesus nacion un 25 de diciembre porque la biblia no dice la fecha exacta de nacimiento de Jesus."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:40:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "587200761431307",
                        "name": "Angela Guzm\u00e1n Espinoza"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304807103079008",
                    "message": "ESO TIENEN Que VER QUIENES DONARON ESA COMIDA PORQUE ELLOS RECIBEN DONACIONES"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:50:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304812563078462",
                    "message": "NO LE KREAN ALOS ENBANGELISTAS ELLOS ASEN EZTO EN TODO EL MUNDO SON DIABLOS NO LE KREAN !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:50:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "1576522379078574",
                        "name": "Richy Rocohano Olvera"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304812633078455",
                    "message": "Yo estuve en lugar de los hechos y de verdad era inevitable no llorar x q la mayor\u00eda eran ni\u00f1os y yo tambi\u00e9n soy padre de familia y  y es verdad los cristianos no celebramos  navidad x que el nacimiento de aquel ser que vino a dar su vida a este mundo para salvaci\u00f3n de este mundo pecaminoso se debe recordar todos los d\u00edas de nuestras vidas y no solo su naciemiento sino aquel sacrifio vivo que el hizo en la cruz.\nOjo los cristianos no somos asesinos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:51:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304813433078375",
                    "message": "PORQ VIENE ALLUDAR POR Q SON MALOS NO SIEMPRE LA RELIGION ASEN BUENAS COSAS TAMMBIENSON DIABLOS CUIDADO JENTE PILAS !! SON LOS ENVANGELISTA SEGUROOOOOOOOO"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:52:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304814599744925",
                    "message": "SIEMPRE ATAKAN ALOS NINOS POR Q SON EL FUTURO !!!!!!!! NO LES KREAN ASI LLOREN SON DIABLOS D DOS KARAS !!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:54:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "1576522379078574",
                        "name": "Richy Rocohano Olvera"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304815513078167",
                    "message": "Dios tenga misericordia de usted var\u00f3n"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:55:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304815839744801",
                    "message": "ALGUIEN AVERIGUE Q TIENE EL ARROZ ???????????? TALVES ALGUN VENENO SEGUROOOOOOOOOOOOO"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:57:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "1576522379078574",
                        "name": "Richy Rocohano Olvera"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304816633078055",
                    "message": "Y si fui es porque yo tambi\u00e9n soy ser humano com\u00fan y corriente.\nPero con otra ideolog\u00eda de pensar amigo as\u00ed que no juzge a las personas sin antes tener algo certero."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:58:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "474894472695456",
                        "name": "Santa Reyes"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304816766411375",
                    "message": "Dejen de criticar aqui nadie es culpable y a dem\u00e1s yo conozco la guente de mi tirra cuando alguien va a dar jugete o comida todos van sean invitados o no lo que hay que hacer es orar clamar a Dios xr todos ellos que tenga misericordia de ellos y si es verdad no sotro los cristianos no creemos en la  Navidad no poreso no van estar culpandono Dios te bendiga Cristo te ama"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:01:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304817693077949",
                    "message": "NO KREAN EN NADIE !! CONFIRMEN Y VERIFIKEN SIEMPRE !!!!!!!!!!!!!!!!!!!! NO KREAN EN NADIE !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:04:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304818453077873",
                    "message": "ESTO PASA EN TODO SUR AMERIKA Y CENTRAL AMERICA TAMBIEN !!!!!! PILAS JENTE LA RELIGION NOMSIEMPRE SON BUENOS !! LA HISTORIA DICE !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! PILAS ECUAS !!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:05:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "795442600504672",
                        "name": "Wilmer Zambrano"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304818753077843",
                    "message": "Una evangelista celebrando Navidad....uummmm ta raro ellos no creen en estas cosas."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:06:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "1576522379078574",
                        "name": "Richy Rocohano Olvera"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304819159744469",
                    "message": "Adem\u00e1s el evangelio no es ninguna religion x que Jesus no vino a morir x ninguna religion.\nEl envangelio en tener una relacion personal con Dios .\nY vivir como Jesus lo hizo en esta tierra"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:08:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "294394684399535",
                        "name": "Alcy Orrala Yagual"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304819723077746",
                    "message": "Ya deja de  criticar y mejor Ponte a orar  o a rezar date cuenta lo que dices"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:09:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "294394684399535",
                        "name": "Alcy Orrala Yagual"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304819989744386",
                    "message": "Iv\u00e1n molina"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:13:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "112260146235267",
                        "name": "Dolores Zambrano"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304820866410965",
                    "message": "K bestia y malos como donan comida pasada"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:15:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "844074929020773",
                        "name": "Montalvan Marjorie"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304821526410899",
                    "message": "No somos nadie para juzgar .m\u00e1s bien.pongamos a orar para q todos se recuperen  .q Papito Dios los sane  pronto \ud83d\ude22\ud83d\ude22"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:15:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "1386369085016467",
                        "name": "Darwin Bravo Marcillo"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304821656410886",
                    "message": "Es lamentable lo ocurrido yo tambi\u00e9n ayude con el transporte de los Intoxicados traslade a 16 ni\u00f1os a playas  pero esto hay q investigar no pude suceder de nuevo no hay q jugar con la vidas de las persanas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:17:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304822043077514",
                    "message": "NO KREAN EN NADIE ASI SEA JENTE RELIGIOSA !!!!!!!!!!!!!!!!EZTAMOS ABLANDO D NINOS Y NINAS INOSENTES JENTE !!!!!!!!!!!!!!!! EL FUTURO !!!!!!!!!!!! HAY Q CUIDARLOS !!!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:22:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304823263077392",
                    "message": "NO C QUEDEN CALLADO JENTE !!!!!!!!!!! HAY Q INFORMAR A TODOS !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!  SON NINOS Y NINAS !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:24:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304823743077344",
                    "message": "NO SON UNOS O DOS O TRES !!!!!!!!!!  SON COMO 90 NINOS Y NINAS  !!!!!!!!!! NO  C CALLEN !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:27:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "10208117029755629",
                        "name": "Jonathan Villamar De Muentes"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304824856410566",
                    "message": "Pobre gente estupida me da pena su forma de pensar nadie x mas malo q sea sale a matar ni\u00f1os aqui ocurrio un accidente q obviamente sera sancionado asi no haya sido con intencion xq asi lo determina la ley pero yo siendo padre tambie  me pongo en su lugar d cargar con esa gran culpa,, Dios sane a esos angelitos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:37:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1576522379078574",
                        "name": "Richy Rocohano Olvera"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304827763076942",
                    "message": "Totalmente de acuerdo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:47:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "381715022016956",
                        "name": "Rosa Reyes"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304830946409957",
                    "message": "tambi\u00e9n en los afectados est\u00e1n mis cuatros sobrinos no juzgo xq mi hermano es miembro de la iglesia ellos no son culpables pero a quienes prepararon esa comida si deber\u00edan hacerle una envestigacion completa y llegar a lo profundo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:53:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "623460447860555",
                        "name": "Grace Rodriguez Palma"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304832936409758",
                    "message": "Mucha tristeza yo tambien ayude  soy auxiliar mucha ayuda vi   bendiciones a tod@s"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T05:01:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "213460032507399",
                        "name": "Anabella De La Rosa Ronquillo"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304836643076054",
                    "message": "Jajajaj me da risa algunos comentarios donde dicen que los evangelistas son malos \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 por favor pongansen a orar y dejen de ser tan ignorantes como van a creer en eso metansen en la cabeza  que el unico que juzga es Dios par de mediocres ? \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T05:04:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "827006520769758",
                        "name": "Mariuxi Vera"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304837406409311",
                    "message": "Pero q para eso tenemos olfato para oler y saber si algo est\u00e1 en mal estado"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T05:05:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "474894472695456",
                        "name": "Santa Reyes"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304837726409279",
                    "message": "Si estoy de acuerdo que se envestiguen y un consejo para este Bar\u00f3n ten mucho cuidado de hablar de los cristianos xq Dios dice en su palabra hay de aquellos que toque unos de mis peque\u00f1itos xq Dice mia es la venganza cuidado var\u00f3n Dios te puede dar donde m\u00e1s te duela ten mucho cuidado de hablar de los cristianos Dios te bendiga Cristo te ama bendiciones"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T05:09:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "1576522379078574",
                        "name": "Richy Rocohano Olvera"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304841969742188",
                    "message": "Am\u00e9n as\u00ed es Dios tenga misericordia de aquellas personas mi estimado"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T05:14:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "158201768007804",
                        "name": "Karla Bohorquez Garces"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304843636408688",
                    "message": "Gladys Reinoso mire"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T06:00:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304863743073344",
                    "message": "LA DIABLA C RIE ANAFEA RONQUILLO !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T06:51:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "114124315621873",
                        "name": "Sinche Ortiz"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304878859738499",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T09:10:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "948786905184636",
                        "name": "Javier Chimbolema"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304926356400416",
                    "message": "Salve Al-l\u0101h todo poderoso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T10:43:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "1234871066609835",
                        "name": "LR Zuc"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304964759729909",
                    "message": "En ninguna parte  de la Biblia habla sobre la navidad  no es b\u00edblico Nuestro  Se\u00f1or  Jesucristo  no naci\u00f3 el 25 de diciembre  eso es puesto por la religi\u00f3n cat\u00f3lica  los cristianos evang\u00e9licos  no deben  participar de estas fiestas  paganas puestas por el hombre"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T11:07:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "1676056132641021",
                        "name": "Jhonjairo Bohorquez"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304974439728941",
                    "message": "Si dos se ponen de acuerdo en la tierra Dios obrar\u00e1 en los cielos\nAgradezcamos a Dios\u2764\u2764\u00bfxq?\nXQ EL PERMITIO Q ESOS NI\u00d1OS LLEGARAN AL HOSPITAL Y NO MURIERAN...\nGRACIAS A DIOS X EL VA A OBRAR Y TAL VEZ NO FUE CON INTENCI\u00d3N PERO VA A SER SANCIONADO GENTE..\nNO SE ENOJEN NO LLOREN \nSOLO...\nOREN\u261d\u261d\u261d\ud83d\ude4cY Dios obrar\u00e1"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T11:18:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "935663559818204",
                        "name": "JG GE"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304978626395189",
                    "message": "Comfirme no hay personas fallecidas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T11:25:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "150016238683010",
                        "name": "Esthela De Jesus Guerrero Elizalde"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304980983061620",
                    "message": "Estoy de acuerdo con su comentario padre William pero es bien importante q las personas q van a hacer ese tipo de comida \ud83c\udf5b\ud83c\udf5d\ud83c\udf5c\ud83c\udf71\ud83c\udf72 se aseguren q lo q van a cocinar este en \u00f3ptimas condiciones \nAqu\u00ed deben de sancionar con todo el peso de la ley a quienes vendieron los pollos \nQ Dios \ud83d\ude4f y la virgen Maria junto con los m\u00e9dicos sanen a todos los ni\u00f1os"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T11:42:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "890981700938657",
                        "name": "Cindy Medina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2304987409727644",
                    "message": "A\u00fan est\u00e1n investigando la sucedido, nadie puede juzgar a nadie ni se\u00f1alar a nadie, xq realmente nadie sabe lo que ha pasado... Si hubo intoxicaci\u00f3n, o no ya pronto estaran los resultados, las religiones no tienen nada q ver, solo una mala coordinaci\u00f3n, y como dicen que las comid estuvieron en el carro durante 4 horas, debemos ser consiente que la comida  en pl\u00e1stico se da\u00f1a, y eso sin contar que estaban expuesta al sol, seamos consientes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T12:33:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "815192038541141",
                        "name": "Javy Katatonia"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305014766391575",
                    "message": "Ya metan preso a esa gente la religi\u00f3n son negocios mientras se enriquece y a los dem\u00e1s no le importa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T13:07:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "148240542407200",
                        "name": "Sandrita Mu\u00f1oz Acosta"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305028533056865",
                    "message": "Es verdad no creo qie por hacer obra benefica balla amatar ninos eso tiene que ser investigado porqie puede ser los pollos que ande ber estado  enmal estado y sin embargo los prepararon no es culpa de los que fueron arrepartir eso es culpa de los que cosinaron porque un arros no se dana tan rapido"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T13:14:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305032216389830",
                    "message": "SE PRUEBA LA COMIDA CUANDO C COCUNA NADIE ADIVINA SI SALIL BIEN ??  C PRUEBA SIEMPRE LA COMIDA ????????????????"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T13:16:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305033093056409",
                    "message": "MUCHAS JENTE MANIPULADOR@S AQUI !!!!!! NO KREAN EN NADIE !! CONFIRMEN Y VERIFIKEN SIEMPRE !!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T13:17:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305033266389725",
                    "message": "MUCHAS JENTE MANIPULADOR@S AQUI !!!!!! NO KREAN EN NADIE !! CONFIRMEN Y VERIFIKEN SIEMPRE !!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T13:43:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "488643848142194",
                        "name": "Franklin Acosta"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305053123054406",
                    "message": "Es un lamentablemente ,   echo lo q a pasado,  son ni\u00f1os y ni\u00f1as q est\u00e1n en observaci\u00f3n.  X un producto mal preparado. Talves no hubo intenci\u00f3n solo alegrarle la tarde los ni\u00f1os. Nadie sale a matar y mucho menos macivamente,,,   Dios en tus manos est\u00e1n la vida de estos angelitos.   bendiciones"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T14:04:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "119709825042663",
                        "name": "Alexandra Vera Medina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305069329719452",
                    "message": "Que feooo es esto quien hiso esa comida temian que probar y si daban tenian que probrar que descaro que horror ahora som 99 ninos enfermos grave hay algien fallecido"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T14:22:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "460139587478345",
                        "name": "Luna Elizabeth P Carrion"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305084059717979",
                    "message": "Los Evang\u00e9licos alo menos los de la Iglesia Pentecontes son los hijos del mism\u00edsimo Satan\u00e1s mentirosos calunniadores dicen ser llamados hijos de Dios , y son m\u00e1s falsos que un billete de 100$ Dios les dar\u00e1 el castigo que se merecen por tanta mentira \ud83d\ude20"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T15:02:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305113836381668",
                    "message": "LOS DIBLOS USAN LA RELIGION PARA MATAR ALOS NINOS Y NINAS !!!!!!!!!!! EL FUTURO D LOS PUEBLOS !!!!!!!!! PILAS PILAS PILAS !!!!! PASA POR TODO SUR AMERIKA  !!!!!!!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T16:04:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "1278154288896888",
                        "name": "Su\u00e1rez Quimi"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305146886378363",
                    "message": "Lo que pasa que la crisis esta bien buena que una de dos los encargados compraron pollo baratos y ese es el resultado o el lugar donde lo compraron est\u00e1n vendiendo pollos da\u00f1ados por hay deber\u00edan empezar las investigaciones y dejar de hablar de las religiones de los cristianos de los evang\u00e9licos y de tanta ignorancia ya que con eso no ayudan en nada solo recuerden que existe un solo Dios y el no vino a traer religiones cada quien es feliz a su manera solo cuando tengan un encuentro con Dios sabr\u00e1n si estaban bien o estaban mal en su forma de pensar y pidan por la pronta recuperaci\u00f3n de los ni\u00f1os en vez de estar en la disputa si tu eres o no eres Evangelistas o catalico porque para los dos va... No mires la laga\u00f1a de tu vecino primero ve la tuya al buen entendedor pocas son la palabra Que Dios los bendiga a todos....."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T16:14:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305155119710873",
                    "message": "SE PRUEBA LA COMIDA ANTES D SERVIR SIEMPRE !!!!!!!!! CUIDADO KON LOS MANIPULADORES ECUASSSSSSSSS!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T16:19:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "843127879193368",
                        "name": "Jazmin Vera Quinde"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305158016377250",
                    "message": "Personas est\u00fapidas q no piensan en triticar ayuden sirvan para algo y no tritiquen"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T16:28:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305162706376781",
                    "message": "LOS ESTUPIDOS SON LOS Q QUIEREN Q NOS CALLEN !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T17:04:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "200107193744750",
                        "name": "Mariana Rugel de Quinde"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305178989708486",
                    "message": "Abeces es mejor no hablar xq abeces mas peca el q habla q el q hace las cosas dejemos todo en manos de Dios hermano solo el juzga y solo el sabe cual es la respuesta de lo q sucedio no podemos juzgar sin saber las cosas primero ver y oir da mucha pena x lo sucedido q tristeza pero Dios pondra su mano sanadora en ellos y se pondran bien oremos para q asi sea q Dios me los bendiga siempre y recuerden solo Dios puede juzgar. ..animo hermanos todo esta en las manos de Nuestro Papito Dios somos hermano no podemos pelear debemos estar unidos en actitud de oracion x todos los ni\u00f1os no en pelea xq eso es lo q quiere el enemigo bendiciones para todos. \n.."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T18:26:06+0000",
                    "from": {
                        "id": "162878554443332",
                        "name": "Emiliano Moran"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305219676371084",
                    "message": "Que verga gente hp regalan comida Da\u00f1ada deber\u00edan sancionarse o mandarselos presos . Que se busquen a estos mal nacidos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T19:15:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305241949702190",
                    "message": "NO C CALLEN !!!!!!!! ES BUENO SER BIEN INFORMADO !!!!!!!!!! Y  C PUEDE RESAR TAMBIEN SIN ESTAR CALLADO !!! LOS MANIPULADORES QUIEREN CALLARNOS !!!!! DICIENDO Q HAY Q RESAR ??? ESTA BIEN !!! PERO C PUEDE ESTAR INFORMADO TAMBIEN !!!!!!!! HAY BASTANTES DIABLOS EN LAS REDES !!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T19:34:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "1576522379078574",
                        "name": "Richy Rocohano Olvera"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305248513034867",
                    "message": "Hay con el respeto que se merece.\nUsted parece ser uno de ellos."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T20:22:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "1658244074438592",
                        "name": "Liss FG Cse"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305268146366237",
                    "message": "\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude25"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T21:00:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "133379340782054",
                        "name": "Valentina Arias"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305282196364832",
                    "message": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude22"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T02:43:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "178511819556692",
                        "name": "Cevallos Loor Elvia"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305407009685684",
                    "message": "Y su supuestamente eran cristianos que hac\u00edan celebrando la tal Navidad?????"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T03:55:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "1039223146188083",
                        "name": "David Sandoya C. de Yagual"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305430639683321",
                    "message": "Es verdad la navidad para el cristiano no deber\u00eda de existir xq navidad es natividad nombre de un demonio pero muchos cristiano no lo saben DIOS har\u00e1 la obra"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T04:32:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "1562245764087229",
                        "name": "Gonzalo Jahir Velez Chalen"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305445316348520",
                    "message": "Q pena xlos pobres ni\u00f1o dios los ayude a sanar a todos los ni\u00f1os enfermos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T11:52:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "1769663203279359",
                        "name": "David Cacao"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305619166331135",
                    "message": "Eso no es justo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T14:12:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "911745378943768",
                        "name": "Maritza Maria Chavez Miranda"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305691702990548",
                    "message": "sabemos que satan\u00e1s a venido a matar , robar y a destruir ,nadie salio a matar solo se fue a agasajar a personas que tienen pocas posibilidades., que paso no sabemos esperemos que se hagan las respectivas investigaciones y que Dios ayude  a todos los afectados en salud y legalmente , porque se\u00f1alar y juzgar a los evang\u00e9licos sin saber que fue lo que realmente paso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T15:04:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "197197947496932",
                        "name": "Hugo Barreto"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305724479653937",
                    "message": "Sr. Molina,cuando escriba,percatese de no cometer errores ortogr\u00e1ficos q hay parte de su escritura q no c le entiende lo q desea expresar.Gracias DIOS LO BENDIGA."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T19:45:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "460139587478345",
                        "name": "Luna Elizabeth P Carrion"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2305850122974706",
                    "message": "Su\u00e1rez Quimi se cree el buen comentarista yo de usted cierro la boca ya que lo que habla tampoco ayuda en nada"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T11:24:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "165942940826647",
                        "name": "Orly Alvarado Hungria"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2306174622942256",
                    "message": "Michael Heras eres uno de los satanicos no te olvides que Dios te esta viendo y solo Dios es el que juzga Dios te bendiga"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T17:26:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "878667058856704",
                        "name": "Virginia De la A"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2306343139592071",
                    "message": "Gabriel Coronel"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T17:31:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "1195758097152092",
                        "name": "Graciela Escalante"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2306344519591933",
                    "message": "Demos gracias a Dios que no paso nada que lamentar ya algunos pacientes est\u00e1n en su casa \ud83c\udfe1 bendito sea Dios"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T02:28:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "532046197163348",
                        "name": "Teddy Fernando Moreira Rojas"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2306552622904456",
                    "message": "todo se iso con gesto de vonda las personas q programaron este agasajo lo iso con amor a el sr nuestro dios no estamo para criticar estamo para alludar al projimo y midan las palabras xq dios es sagrado y amen"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T12:24:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "822693481171880",
                        "name": "Ligia C. De Calle"
                    },
                    "id": "2304787326414319_2306767409549644",
                    "message": "Las fiestas paganas no llevan a nada bueno no solo hay intoxicados hay ni\u00f1os amputados por juegos pirectecnicos gracias. Por celebraciones paganas eso no esta en la biblia hagan bien las cosas los ni\u00f1os necesitan mucjo mas que regalarles juguetes usados ropa usada caramelos eso es como ofender a un ni\u00f1o ense\u00f1emos que la verdadera adoracion no esta en estas fiestas en el amor infinito a Dios y segir lo quue verdaderente esta en la biblia no en las religiones Dios no puso religiones la puso el hombre porque recuerden que el diablo esta suelto para que la gente se extravie asivque hqgamos l bienbpara que no pase estas tragedias"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 202,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2304787326414319",
            "sad": 149,
            "wow": 49
        },
        {
            "angry": 4,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:44:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "1649379891976210",
                        "name": "Elyan Barcelonista"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304777359748649",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:46:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "395674283969763",
                        "name": "Dario Antonio"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304778739748511",
                    "message": "Carlos Yagual Bazan"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:47:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "714257055363877",
                        "name": "Rena Vaza"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304778819748503",
                    "message": "Pero los evagelistas no creen en la navidad  nada de esas cosas ??"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:48:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "384968738363848",
                        "name": "Narcii ReQuena D Suarez"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304783493081369",
                    "message": "Q pena \nComo puede existir \nGente mala si ellos\nSon unos Angelitos\nDios Los Proteja y los \nBendiga \ud83d\ude07"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:50:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "155053875125476",
                        "name": "Stefany Antonella"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304784729747912",
                    "message": "Feo\ud83d\ude25\ud83d\ude25"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:51:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304785023081216",
                    "message": "NO DEJEN IR ALOS EVANGELICOS NO SIEMPRE SON BUENOS !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! USAN LA RELIGION PARA ASER DANOS ALOS PUEBLOS CUIDADO !! NO LOS DEJEN IR !!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:53:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "1898605033803012",
                        "name": "Laddy Torres"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304785646414487",
                    "message": "Pero si se dan cuenta en el texto dice q hasta ellos mismo fueron afectado"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:54:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304785973081121",
                    "message": "NO LE KREAN ALOS EVANGELICOS !!!!!! NOOOOOOOOOO!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:54:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "384968738363848",
                        "name": "Narcii ReQuena D Suarez"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304786356414416",
                    "message": "Exacto ellos mismos stan afectados \nLos tienes detenidos en el hospital de playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:55:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "406287376387836",
                        "name": "Jampi CR"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304786643081054",
                    "message": "Q penaaa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:56:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "179487659454545",
                        "name": "Juan Luciano Neira de la A"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304786756414376",
                    "message": "NO creo eso es faso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:56:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304786929747692",
                    "message": "ESTO PASA EN TODO EL MUN DO TAMBIEN CON JENTE D LA RELIGION !!!!!!!!!!!!  NO LES KREAN !!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:00:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "179487659454545",
                        "name": "Juan Luciano Neira de la A"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304788826414169",
                    "message": "Lo q dice eso son mismiso diablo lo enbangelio no asemo eso pero diablo si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:01:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "157522258306903",
                        "name": "Paula Cruz"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304788926414159",
                    "message": "probrecitos an de sufrir mucho"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:01:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "157522258306903",
                        "name": "Paula Cruz"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304789243080794",
                    "message": "\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:20:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "140093073436576",
                        "name": "Natalia Pilay"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304797959746589",
                    "message": "M\u00e1 Piedacita Pilar Rodriguez Pe\u00f1afiel"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:28:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "968788733172819",
                        "name": "Luis Guillermo Rodr\u00edguez"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304802856412766",
                    "message": "Pueden ayudar con donaciones de pa\u00f1ales agua"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:29:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "968788733172819",
                        "name": "Luis Guillermo Rodr\u00edguez"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304802929746092",
                    "message": "Y lo que sea necesario"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:39:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "798612920206600",
                        "name": "Stefy Arteaga Ladines"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304806899745695",
                    "message": "No deben de juzgar sin saber como a sucedido esta desgracia hablan sin saber juzgan como si Fueran Dios dejen de hablar y ayuden"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:00:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "856034227747535",
                        "name": "Vanessa Pilar"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304817363077982",
                    "message": "Poco o nada tiene que ver si son evang\u00e9licos o si celebran o no navidad el da\u00f1o ya est\u00e1 hecho hubo mucha negligencia de parte de esas personas que llevaron la comida no se tomaron la molestia de probarla primero antes de d\u00e1rselas a esas pobres criaturas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:03:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "1895874554026765",
                        "name": "Xavi NB"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304818386411213",
                    "message": "Bien dicho no hablen si no saben primero hay q saber para poder dar tu opinion informense bien"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:04:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "265433503949722",
                        "name": "Gioconda Alexandra Parrales Lindao"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304818416411210",
                    "message": "exactamente siempre se trata hacer le\u00f1a del arbol caido dejen a un lado los malos comentario y presten la ayuda necesaria"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:14:06+0000",
                    "from": {
                        "id": "1457780807855589",
                        "name": "Jonathan Malave BP"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304821246410927",
                    "message": "Q pena todo lo q esta pasando solo quiero decir q sea la religion q sea tenemos un solo Dios y estoy segura q el protegera a todos los angelitos q estan pasando momento dificiles, pero si tiene q haber investigaciones para saber q paso con la comida x q c la repartio y a ni\u00f1os sobretodo hay q tener mucho cuidado"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:25:01+0000",
                    "from": {
                        "id": "198515474039306",
                        "name": "Lucia Bustamante"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304824006410651",
                    "message": "xf alguien ke sepa donde.stan jenny medina"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T09:46:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "538317326543425",
                        "name": "Daniel Cabrera"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304939656399086",
                    "message": "Hubo un comentario anoche, de q 2 ni\u00f1os de los. Ni\u00f1os afectados fallecieron.. q alguie me diga si es verdad o mentira esta informacion."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T12:01:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "699482930257070",
                        "name": "Sankary Campoverde"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2304997986393253",
                    "message": "Asi son se\u00f1alados los evangelicos los confunden y es verdad para no existe navidad los testigis d jehova ellos si creen en la navidad y muchos los confunden en la calles les dicen los evangelicos pero en realidad pudieron haber sidos los restigode jehova pero es asi como se levanta el diablo para confundir y hecer ver mal a las dos religiones q pena Dios guarde a todos los intoxicados"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T13:12:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2305030873056631",
                    "message": "CUANDO C COSINA UNO SIEMPRE PRUEBA LO Q ESTA COCINANDO !!!!!  NADIE ADIVINA SI SALIO BIEN O ESTA BIEN COCINADO HAY Q PROBAR ???????????????????"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T13:18:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "1624247461131279",
                        "name": "Laddy Sosa"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2305033743056344",
                    "message": "No acuso ,ni justifico a los Cristianos Evang\u00e9licos ,esto s\u00f3lo lo puede hacer nuestro padre celestial ,creo que lo que pas\u00f3 fue la no buena manipulaci\u00f3n de los alimentos ,y si ellos al igual se sirvieron han de estar igual que las dem\u00e1s personas afectadas ,y no todos los evangelistas llamese as\u00ed, no todos no creen en la Navidad ,, muchos si creen en la Navidad ,y la festejan ,ojo no jusgo ni acuso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T13:20:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2305035913056127",
                    "message": "HAY MUCHAS JENTE MANIPULADOR@S AQUI !! !!!!!!!!!! CONFIRMEN Y VERIFIKEN SIEMPRE !!!!!!!!!!!!!! NO KREAN EN NADIE !!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T15:08:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "186221908619652",
                        "name": "Elias Bonet"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2305117009714684",
                    "message": "En vez acusar a los evang\u00e9lico ponte a orar por la gente q esta en esa situacion si es que cree en Dios"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T18:03:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "971717382899293",
                        "name": "Luz America Villavicencio Reyes"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2305210356372016",
                    "message": "que horror preso deben de ir"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T18:32:01+0000",
                    "from": {
                        "id": "416506105376071",
                        "name": "Carlos Javier S\u00e1nchez"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2305224469703938",
                    "message": "Dios les vendiga mucho a tod@s incluso a todos estos innorantes que se creen Dioses que juegan sin saber bien satan\u00e1s es bien astuto  recuerden que primero fue un buen angel  el mas querido de Dios y lo quiso sobrepasar a Dios y x eso Dios lo destituyo  del cielo y  satan\u00e1s a creado tantas  ceptas como los testigos de jeova  los Jes\u00fas solos  y como se le acerca el tiempo satan\u00e1s no sebquiere ir solo que el se\u00f1or lo reprenda  Dios les bendiga mucho xfa no jusgen sin saver primero a"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T15:55:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "1288885374495391",
                        "name": "Zhayra San Martin"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2305748629651522",
                    "message": "El alimento no fue repartido por los Cristianos Evangelicos. El Pastor de la Iglesia donde repartieron el alimento, aclar\u00f3 en CANAL UNO, que a ellos le solicitaron que le prestaran  el templo para repartir los alimentos que una personas vendrian a repartir. Pero no fueron ellos quienes repartieron el alimento, sino que se les atribuye esto, porque la reparticion del los mismos fue en el templo de ellos."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T18:52:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "1468216066628167",
                        "name": "Miriam Chiquito"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2305825786310473",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T15:02:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "290420881427182",
                        "name": "Mosqera Menendez Miqui Guichi"
                    },
                    "id": "2304776956415356_2306276116265440",
                    "message": "Me solidarizo con las centenas d familias afectadas, y es una   gran tristeza, aora no hay q ponerse en dime y diretes, o buscar culpables o inocentes , en el centido de satanisar a\u00fan ,grupo de personas ,x un acto mal intencionado o no , de otros , que hay que establecer culpables si , las investigaciones lo dir\u00e1n, en fin cosas q suceden.y quien las puede predecir.muuu"
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 190,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2304776956415356",
            "sad": 112,
            "wow": 40
        },
        {
            "angry": 2,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:58:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205201328811527",
                        "name": "Leonor Rivero de N\u00fa\u00f1ez"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304758103083908",
                    "message": "Dios los cuide y los sane pronto"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:59:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "1116922768358521",
                        "name": "Francisco Troncoso"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304758439750541",
                    "message": "Am\u00e9n"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:00:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "1116922768358521",
                        "name": "Francisco Troncoso"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304758556417196",
                    "message": "Dios bendice a \u00e9stos angelitos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:03:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "810430735677225",
                        "name": "Evelyn Zamora"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304760496417002",
                    "message": "Pero en donde como fue eso..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:24:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "1777866708921444",
                        "name": "Jenny Cruz"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304770643082654",
                    "message": "Dios protege a todos,,,"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:25:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "1216580755103510",
                        "name": "Diana Su\u00e1rez"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304770696415982",
                    "message": "Que Diosito los proteja y los cuide a estos angelitos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:30:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "858356614247236",
                        "name": "Karito Lino Beltran"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304772243082494",
                    "message": "Dios protege a todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as que no le pase nada"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:34:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304773309749054",
                    "message": "CUIDADO MADRE Y PADRES !!! AVERIGUEN Q PASO POR Q HAY JENTE Q QUIERE MATAR AL FUTURO !!!!!!! LOS NINOS Y NINAS !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! NO KREAN EN NADIE !!!! CONFIRMEN Y VERIFIQUEN !!  MUY IMPORTANTE !!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:34:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "1406102116379266",
                        "name": "Linda Yulexi"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304773389749046",
                    "message": "Dios cuidelos a todos esos angelitos :("
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:35:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304774009748984",
                    "message": "ESTO PARESE SABOTAGE !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:38:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "1809700889278733",
                        "name": "Daniela Cede\u00f1o"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304775543082164",
                    "message": "See dice por medio del ministerio k ya hay 500 afectads y k tambn hay fallecidos.   Esperemos k no sea verdd"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:39:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "1642464292638727",
                        "name": "Iv\u00e1n Garc\u00eda"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304775759748809",
                    "message": "Nayelly Cede\u00f1o"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:41:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304776219748763",
                    "message": "HAY JENTE EN RELIGION Q ASEN DANOS !! COMO LOS EVANGELICOS !! DETENGAN LOS !!!!!!!!!    NO LOS DEJEN IR !!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:48:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304781663081552",
                    "message": "ESTRANJERON D LA RELIGION NO SIEMPRE SON BUENOS !!! DETENGANLOS PUEBLO NO LOS DEJEN IR !!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:57:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "1657701231217385",
                        "name": "Romina Cevallo"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304787149747670",
                    "message": "Donde fue  esoo sr mio proteja a todos esos angelito k no tienen  culpa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:42:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "371701393030624",
                        "name": "Joffree Montalvan"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2304808489745536",
                    "message": "Amen"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T13:21:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "233785067087163",
                        "name": "Peter G Ramirez Mendez"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2305037129722672",
                    "message": "Enventiguen donde compraron los pollos de q granja sali\u00f3 el pollo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T21:03:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "1424543834531348",
                        "name": "Drope Lazaro"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2305282959698089",
                    "message": "Posorja o s\u00e1bana grande???"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T21:33:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "139295166720249",
                        "name": "Janneth De Arroyo"
                    },
                    "id": "2304755736417478_2305299456363106",
                    "message": "Dios protege a estos angelitos  inocentes donde fue dicen posorja en k escuela  informen bien"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 135,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2304755736417478",
            "sad": 96,
            "wow": 48
        },
        {
            "angry": 3,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:46:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "635845416551020",
                        "name": "Leyla Tufi\u00f1o Camacho"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304752423084476",
                    "message": "Dios santo quien es el culpable"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:46:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "834867926563627",
                        "name": "Cheko Cevallitos Orrala"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304752493084469",
                    "message": "Informa que faltan veh\u00edculos para trasladar gente de aya no pueden salir a\u00fan comun\u00edquense con las autoridades las cooperar. De transporte que ayuden a sacar gente de aya est\u00e1n por y para la comunidad"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:48:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "1889669454649627",
                        "name": "Otilia Moran Wtterman"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304752943084424",
                    "message": "Q paso con esos nenes ?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:48:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "789407624441006",
                        "name": "Yordy Yoel Pluas"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304753116417740",
                    "message": "Que paso Dios."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:48:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "419905091541677",
                        "name": "Alex Luis Flores"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304753226417729",
                    "message": "Que paso xq est\u00e1n afueras sin las verdaderas atenciones"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:50:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "521853231523389",
                        "name": "Selena Yagual"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304753539751031",
                    "message": "Nooo es Cerecita"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:50:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "521853231523389",
                        "name": "Selena Yagual"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304754136417638",
                    "message": "Es de ac\u00e1 de Sabana Grande y San Lorenzo xfavor enviar carros"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:50:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "144215255936380",
                        "name": "Vargas Marcelo"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304754146417637",
                    "message": "X eso yo como arroz con Pescado"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:51:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "521853231523389",
                        "name": "Selena Yagual"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304754499750935",
                    "message": "Hay m\u00e1s gente que hay que sacar de adentro ayuden colaborando por favor....a\u00fan sigue saliendo gente de tanto San Lorenzo y SABANA GRANDE...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:51:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "1705402033020585",
                        "name": "Stephanie Lorena Yagual Asencio"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304754516417600",
                    "message": "Dios que pena alguien llam\u00e9 a las autoridades ..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:52:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "1605705519653947",
                        "name": "Maylen Castro"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304754766417575",
                    "message": "Dios q pas\u00f3 xq se intoxicaron esos ni\u00f1os"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:52:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "521853231523389",
                        "name": "Selena Yagual"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304754959750889",
                    "message": "Noo escriban cosas Vargas Marcelo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:52:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "521853231523389",
                        "name": "Selena Yagual"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304755083084210",
                    "message": "Ustedes noo saben c\u00f3mo fueron las cosas\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:53:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "521853231523389",
                        "name": "Selena Yagual"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304755123084206",
                    "message": "Ve de ayudar"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:53:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204509185916435",
                        "name": "Nachi Galarza"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304755189750866",
                    "message": "Patito Sentimental"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:53:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "976944805690510",
                        "name": "Deyanira Amp"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304755239750861",
                    "message": "Dios bendicelos."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:53:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "261224184270433",
                        "name": "JoleneCell"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304755263084192",
                    "message": "Cindy Jimenez"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:53:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "261224184270433",
                        "name": "JoleneCell"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304755276417524",
                    "message": "Ivan Lunatico"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:53:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "261224184270433",
                        "name": "JoleneCell"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304755299750855",
                    "message": "Narcisa Yagual"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:53:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "261224184270433",
                        "name": "JoleneCell"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304755339750851",
                    "message": "Miriam Yagual"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:53:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "261224184270433",
                        "name": "JoleneCell"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304755389750846",
                    "message": "Jose Suarez Ortiz"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:54:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "784724881613792",
                        "name": "Orrala Oscar"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304755613084157",
                    "message": "Llamen al 911"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:54:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "932744016789537",
                        "name": "Madeleine Criollo Escalante"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304755703084148",
                    "message": "Bettye Escalante"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:55:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "521853231523389",
                        "name": "Selena Yagual"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304755946417457",
                    "message": "Los carros se demoran en salir.....xq para dentro de Progreso es En Sabana Grande y como una hora para dentro ayuden con transporte...gracias"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:56:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "1860188757578021",
                        "name": "La Bebe Karina R"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304756396417412",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:59:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "1635392526732946",
                        "name": "Hernan H H Holguin"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304758223083896",
                    "message": "A DONDE ESTA LA ALCADESA DE PLAYAS Q NO ASE NADA BUENO X LAS PERSONAS Q ESTAN EN EL HOSPITAL SOLO LA ALCALDESA SOLO ESTA PARA YEBARSE LA PLATA DEL CANTON Y NO ASE NADA BUENO"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T01:59:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "932744016789537",
                        "name": "Madeleine Criollo Escalante"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304758373083881",
                    "message": "Angela Tomal\u00e1"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:03:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "1151161428232885",
                        "name": "Miguel Acosta Reyes"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304760413083677",
                    "message": "Leidy Briones"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:04:01+0000",
                    "from": {
                        "id": "1515769592055073",
                        "name": "Karla Michelle Cruz Cruz"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304760539750331",
                    "message": "Dios mio\ud83d\ude22 que pena!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:05:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "342083036156525",
                        "name": "Juny Apolinario"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304760989750286",
                    "message": "Xq de la unto vocaci\u00f3n de los un tantos ni\u00f1os"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:06:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "169869646948111",
                        "name": "Junior Quinde"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304761403083578",
                    "message": "K paso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:07:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "746267115511735",
                        "name": "Fernando Velez Barberan"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304761626416889",
                    "message": "Dios los vendiga  a todos esos ni\u00f1os"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:09:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "1827042427569507",
                        "name": "Angie Yagual Mideros"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304762783083440",
                    "message": "Diosito ayudalos son angelitos \ud83d\ude22\ud83d\ude22"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:10:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "951026274982806",
                        "name": "Lauri Banch\u00f3n"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304762976416754",
                    "message": "Papito Dios bendicelos y cuidalos protejelos a los ni\u00f1@s"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:13:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "707180199487215",
                        "name": "Erick Saltos"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304765319749853",
                    "message": "Dicen que an fallecido 6 ni\u00f1os"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:14:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "877804565649836",
                        "name": "Osita Mimishi Yagual"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304765419749843",
                    "message": "Dios ten misericordia con esos angelitos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:14:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "1123487721098701",
                        "name": "Angela Palas Q Sea"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304765453083173",
                    "message": "a dios bendiga a todos esos ni\u00f1os"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:14:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "601126706685929",
                        "name": "Amado Quezada Uri\u00f1a"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304765526416499",
                    "message": "Que paso xq la intoxicaci\u00f3n"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:14:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "1574800312823388",
                        "name": "Beatriz Ponce Pinargote"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304765736416478",
                    "message": "Cuales son las causas de la intoxicaci\u00f3n, Info Playas deber\u00edan de decirlas para saber ,una noticia a media no sirve de mucho."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:15:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "533832903418717",
                        "name": "Alina Orrala"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304765849749800",
                    "message": "Shirley Ladines"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:15:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1574800312823388",
                        "name": "Beatriz Ponce Pinargote"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304765889749796",
                    "message": "Ya que si son por productos caducados. Podemos prevenir."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:15:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "237621099902650",
                        "name": "Pozo Edge Kevin"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304765923083126",
                    "message": "Que bestia .... probres ni\u00f1os inocentes sufriendo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:15:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "658748914242614",
                        "name": "Maria Belen YJ"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304765996416452",
                    "message": "Mirka Yagual :'("
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:15:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "707180199487215",
                        "name": "Erick Saltos"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304766066416445",
                    "message": "Por ac\u00e1 en progreso bjeno un pueblo que se llama sabana grande han ido a repartir comida y juguetes unos evang\u00e9licos y esa comida les ah hecho mal que ni\u00f1os se han intoxicado y est\u00e1n que llevan personas a playas al hospital"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:16:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "864035820350592",
                        "name": "Carolina Villacreses Andrade"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304766189749766",
                    "message": "Es esa agua asquerosa que es de Playas lamentable situaci\u00f3n EH"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:16:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "310797155978226",
                        "name": "Samantha Rosado"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304766269749758",
                    "message": "\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:18:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "371682343022705",
                        "name": "Nury Marlene Herrera"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304766953083023",
                    "message": "Q paso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:22:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304769259749459",
                    "message": "CUIDADO MADRES Y PADRES HAY JENTE MALOS Q QUIEREN MATAR AL FUTURO !!!!!! LOS NINOS Y NINAS !!!!!!!!!!!!!!!!AVERIGUEN !! CONFIRMEN Y VERIFIQUEN !!!!!!!!!!!!!!!!!!!! NO KREAN EN NADIE !!!!!!!!!!!!!!!!!! MUY IMPORTANTE !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! ESTO NO DEVE D PASAR !!!! SABOTAGE !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:23:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304770143082704",
                    "message": "CUIDADO MADRES Y PADRES HAY JENTE MALOS Q QUIEREN MATAR AL FUTURO !!!!!! LOS NINOS Y NINAS !!!!!!!!!!!!!!!!AVERIGUEN !! CONFIRMEN Y VERIFIQUEN !!!!!!!!!!!!!!!!!!!! NO KREAN EN NADIE !!!!!!!!!!!!!!!!!! MUY IMPORTANTE !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! ESTO NO DEVE D PASAR !!!! SABOTAGE !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:24:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "1144694872265965",
                        "name": "Ileana Mantuano Zambrano"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304770399749345",
                    "message": "Que Ha Pasado, Por que la Intoxicaci\u00f3n A Los Ni\u00f1os...De Que Parte De Playas..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:27:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "967381403300735",
                        "name": "Gianna Tacas"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304771203082598",
                    "message": "Doctores q puedan prestar ayuda en el hoapital es deseaperante ver a um hijo enfermo y mas en las condicionea q estan por fa ayuden Dios lo bendecira"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:33:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "140244013421711",
                        "name": "Gema Fonseca"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304773146415737",
                    "message": "Omar Solorzano, Brenda Vega, Isaan Almendariz Cede\u00f1o"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:34:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "1989249104666760",
                        "name": "Carmen DE Pe\u00f1afiel"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304773286415723",
                    "message": "Dios mio pobres angelitos q clase de comida avar sido.. Donde fue esto alguien q me diga por fa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:36:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "384968738363848",
                        "name": "Narcii ReQuena D Suarez"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304774526415599",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:37:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "1352293908202077",
                        "name": "Cristhian Montalvan"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304775086415543",
                    "message": "Gente mala fueron a un pueblo de progreso a regalar comida juguetes todo eso infecto a los ni\u00f1os, adultos.\nPor favor \n\nNo dejes que tu ni\u00f1o o ni\u00f1a coja cosas de desconocido en las calles...\n\nEst\u00e9n alertas !!..\n\n11 personas/ ni\u00f1@s fallecidos.."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:39:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "1642464292638727",
                        "name": "Iv\u00e1n Garc\u00eda"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304775716415480",
                    "message": "Nayelly Cede\u00f1o"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:42:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "395674283969763",
                        "name": "Dario Antonio"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304776766415375",
                    "message": "Quirozm Diana"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:43:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304777043082014",
                    "message": "JENTE EN LA RELIGION TAMBIEN SON MALOS COMO LOS EVANGELOKOS DETENGANLOS NO LOS DEJEN HUIR !!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:46:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "381715022016956",
                        "name": "Rosa Reyes"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304778596415192",
                    "message": "Buenas noche me llegaron noticias que tambi\u00e9n estan mis cuatro sobrinos xfa tengan comunicado cual a sido el problema"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:46:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "381715022016956",
                        "name": "Rosa Reyes"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304778733081845",
                    "message": "y quienes son los pueblos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:47:06+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304778843081834",
                    "message": "LA JENTE ESTRANJERASD RELIGION NO SIEMPRE SON BUENOS !!!!!!!! DETENGANLOS !!!!! PUEBLO NO LOS DEJEN IR !!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:49:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "140244013421711",
                        "name": "Gema Fonseca"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304784319747953",
                    "message": "Monica Nieves"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:50:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "381715022016956",
                        "name": "Rosa Reyes"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304784683081250",
                    "message": "averiguen quienes a\u00f1os sido los encargados"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:52:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "486313364867958",
                        "name": "David Baquerizoleon"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304785346414517",
                    "message": "Eso k dieron la comida deben estar detenido asta k lo ni\u00f1os y la personas adultas se recuperen y el pueblo decida la sanci\u00f3n para eso k no kieren ver el futuro de los ni\u00f1os X favor averiguar  kienes son esas personas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:03:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "832016493634315",
                        "name": "Estrada Ruth Nicol"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304790199747365",
                    "message": "No metan a la religion en esto hay personas q toman el nombre de lo q sea para realizar da\u00f1o pero si hay q ver quienes fueron y xq ...solo son ni\u00f1os \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d q mal coraz\u00f3n de esta gente"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:17:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "1639041413039760",
                        "name": "Ruben Alvear"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304796516413400",
                    "message": "QUE PASO ?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:31:28+0000",
                    "from": {
                        "id": "427811390761423",
                        "name": "Carla Ramirez"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304803716412680",
                    "message": "Jonathan Saigua \ud83d\ude13"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:32:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "1044433832256344",
                        "name": "Yanine Marcial"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304804353079283",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:40:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "405181123273202",
                        "name": "Patricia C\u00e9spedes"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304807213078997",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:43:01+0000",
                    "from": {
                        "id": "856326757734505",
                        "name": "Mafer Valdiviezo"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304808613078857",
                    "message": "Elvis Ochoa amor... lo que te cont\u00e9 \ud83d\ude22"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:43:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "572225896244468",
                        "name": "Sujid Dariel"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304808696412182",
                    "message": "As\u00ed es amiga la maldad de la gente no tiene limites \n Pero hay que investigar todo esto Xq se dicen evangelista y otras religiones lo raro es que ellos no creen en estas cosas navide\u00f1as"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T03:56:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "148244892202059",
                        "name": "Yomy Cardenas"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304816276411424",
                    "message": "Dios ayudaalos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:02:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "164076613930470",
                        "name": "Jhonny Mazzini"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304817906411261",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:19:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "1651479428277878",
                        "name": "Jimm Covalta Janeth"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304822429744142",
                    "message": "Es en la comuna de san lorenzo pueblo cercano a progreso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:25:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "737760976334882",
                        "name": "Maru Prexioshitap"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304824103077308",
                    "message": "La \u00fanica manera es averiguar si alguien se tomo fotos con est\u00e1 gente regalando los juguetes y la comida pero alguien tiene q tener una evidencia para identificar a esta gente mala"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T04:46:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "878908325575509",
                        "name": "Quirozm Diana"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304830746409977",
                    "message": "\ud83d\ude2a q mal Dario Antonio"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T05:38:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "1674706296082299",
                        "name": "Mirle Carola Parrales Coronel"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304854006407651",
                    "message": "Dios q esta pasando yo se que la malda existe pero nunca pense q fueran tres pueblo san lorenso sabana grande y puerto de sabana que queria esa gente con los tres pueblo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T07:33:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "1983983198536300",
                        "name": "Jose Maria Salto"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304892003070518",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T07:35:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "1983983198536300",
                        "name": "Jose Maria Salto"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304892659737119",
                    "message": "Dios es grande y tiene el poder tengamos FES el sanara a todo sus hijos am\u00e9n"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T10:27:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "737593333081786",
                        "name": "Maria Molina"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2304958823063836",
                    "message": "Amen"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T15:33:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "1825816104127017",
                        "name": "Ana Lucia Carrera Tomala"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2305130829713302",
                    "message": "Ellos nunca obraron de mala fe. No saquemos conjeturas antes de investigar"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T15:35:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "1825816104127017",
                        "name": "Ana Lucia Carrera Tomala"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2305131733046545",
                    "message": "Los evang\u00e9licos si creen en la navidad. Instr\u00fayanse antes de hacer comentarios x favor"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T21:01:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "692493044240882",
                        "name": "Irene Ponce"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2305876202972098",
                    "message": "Pero yo digo si ellos supieran q estaba mala la comido ell9s no hubieran comido xq ellos tambi\u00e9n se enfermaron..??? \nDigo nomas nooo..\nClaro q me da coraje con lo sucedido estuve en el momento de sacar a las personas de sus casas\ud83d\ude22\ud83d\ude22"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T04:38:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "460716534276896",
                        "name": "Luis Tomal\u00e1"
                    },
                    "id": "2304751943084524_2306038046289247",
                    "message": "Entonces quien se lo dio o quien se lo don\u00f3 o fueron pagado para hacer tanta  maldad"
                }
            ],
            "haha": 3,
            "like": 390,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2304751943084524",
            "sad": 298,
            "wow": 131
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 22,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2304136693146049",
            "sad": 0,
            "wow": 2
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 47,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2303748003184918",
            "sad": 0,
            "wow": 3
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 107,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2299391780287207",
            "sad": 1,
            "wow": 24
        },
        {
            "angry": 1,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-05T14:38:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204982133528832",
                        "name": "Yeka Garc\u00eda"
                    },
                    "id": "2299339306959121_2299391546953897",
                    "message": "German Danilo Orozco Yambay"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-05T14:47:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "10203785817904338",
                        "name": "Jos\u00e9 Gabriel L"
                    },
                    "id": "2299339306959121_2299396253620093",
                    "message": "Exceso de velocidad? \ud83e\udd14"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-05T15:05:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "590054451177778",
                        "name": "Fayden Alfred"
                    },
                    "id": "2299339306959121_2299403366952715",
                    "message": "Y la gente se llev\u00f3 el balanceado xq no se ve nada"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-05T17:48:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "1595377817352080",
                        "name": "Marianita Anzules"
                    },
                    "id": "2299339306959121_2299489153610803",
                    "message": "Como siempre comentan si saber que es lo que pudo haber sucedido para que ocurra este accidente,x lo menos gracias a Dios no hubo personas heridas...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-06T00:27:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "1517033315048712",
                        "name": "Marcos Avellan"
                    },
                    "id": "2299339306959121_2299649896928062",
                    "message": "No respetan a nadie exceso de velocidad."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-06T19:59:01+0000",
                    "from": {
                        "id": "180069156067597",
                        "name": "Cristina Colen"
                    },
                    "id": "2299339306959121_2300168146876237",
                    "message": ""
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 140,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2299339306959121",
            "sad": 6,
            "wow": 32
        },
        {
            "angry": 1,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-03T10:17:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "775144259205518",
                        "name": "Chris Nenito Azul"
                    },
                    "id": "2297725760453809_2298055090420876",
                    "message": "Ese que grab\u00f3 es de la villamil como no quieren otras cooperativas busca lo m\u00ednimo y so saben cu\u00e1l es el culiaple\ud83d\udd95"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-03T13:28:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "849393825238350",
                        "name": "Jose Gregorio Pincay Prado"
                    },
                    "id": "2297725760453809_2298139383745780",
                    "message": "Pero fueran ellos los de la Villamil y los de la posorja que le dan los carros a los oficiales para q cojan turno y terminan virados"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 91,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2297725760453809",
            "sad": 10,
            "wow": 19
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-02T20:01:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "145693256028710",
                        "name": "Paul Vera"
                    },
                    "id": "2297723650454020_2297724237120628",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-02T20:28:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "895652573879969",
                        "name": "Elian Jaime"
                    },
                    "id": "2297723650454020_2297736133786105",
                    "message": "Kcht Kchete mira...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-02T20:38:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205654855719340",
                        "name": "Rolando Vera"
                    },
                    "id": "2297723650454020_2297740370452348",
                    "message": "El buen ceviche ma\u00f1ana"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-02T20:48:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "948121795248014",
                        "name": "Josselyn Cardenas"
                    },
                    "id": "2297723650454020_2297743747118677",
                    "message": "Tantas v\u00edctimas en esa carretera :("
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-02T21:59:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "1931369433846948",
                        "name": "Antonio Mu\u00f1oz"
                    },
                    "id": "2297723650454020_2297765790449806",
                    "message": "Que vest\u00eda"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-02T21:59:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "1931369433846948",
                        "name": "Antonio Mu\u00f1oz"
                    },
                    "id": "2297723650454020_2297766393783079",
                    "message": "Que vest\u00eda la jente no salva a\u00f1os herido"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-03T04:59:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204982133528832",
                        "name": "Yeka Garc\u00eda"
                    },
                    "id": "2297723650454020_2297922630434122",
                    "message": "German Danilo Orozco Yambay"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-03T11:18:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "927839473892791",
                        "name": "To\u00f1o Moreira"
                    },
                    "id": "2297723650454020_2298085157084536",
                    "message": ""
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 145,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2297723650454020",
            "sad": 18,
            "wow": 37
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 80,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2295702380656147",
            "sad": 0,
            "wow": 13
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 34,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2295023517390700",
            "sad": 3,
            "wow": 12
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-28T04:28:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "211059596121384",
                        "name": "Danny Parrales Vera"
                    },
                    "id": "2294730817419970_2294780480748337",
                    "message": "Ay dice Quevedo ay estoy v:"
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 52,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2294730817419970",
            "sad": 6,
            "wow": 12
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 7,
            "like": 63,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2294562970770088",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 96,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2291809947712057",
            "sad": 9,
            "wow": 22
        },
        {
            "angry": 8,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-21T13:35:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2290933567799695_2290935947799457",
                    "message": "ALBARO NOBOT ES UN HP JUDIO  LA DRON !! ES EL PROBLEMA D ENGABAOS !! NO SE DEJEN JENTE PELEEN  Y UNANSEN FUERTE !! CONTRA ESTE JUDIO MALO LADRON NEBOT !!!!!!!!!!!!!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-22T04:33:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205333669958491",
                        "name": "Wendi Soria"
                    },
                    "id": "2290933567799695_2291287524430966",
                    "message": "Henry Abel Soria Bazan"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-24T21:02:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "1446295898742955",
                        "name": "John Chica"
                    },
                    "id": "2290933567799695_2292803410946044",
                    "message": "Y que a dicho la se\u00f1ora Alcaldesa respecto a esto...???"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 95,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2290933567799695",
            "sad": 0,
            "wow": 21
        },
        {
            "angry": 1,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-20T16:42:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290427047850347",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T16:42:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290427151183670",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T16:42:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290427204516998",
                    "message": "OTRA VES TRICIMOTO"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T16:47:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "388193351618640",
                        "name": "Gabriel Santana"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290430914516627",
                    "message": "eso se esta bolviendo costumbre. de los accidente de trancito en playas ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T17:35:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "1182866445082402",
                        "name": "Jose Luis"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290460967846955",
                    "message": "Y continuaran los accidentes ...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T17:54:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1351534144902557",
                        "name": "Danny Segura"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290470674512651",
                    "message": "Eso se llama imprudencia de los conductotes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T18:05:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "1800299950236794",
                        "name": "Bombero Saavedra"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290474164512302",
                    "message": "De ambos conductores el chofer del veh\u00edculo tambi\u00e9n tiene la culpa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T18:40:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "805682916186659",
                        "name": "Cevallos Yuli"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290485274511191",
                    "message": "A estudiar las 340 y pico preguntas para renovar licencias x favor"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T18:52:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "608375236034305",
                        "name": "Mercy Del Rocio Maldonado Pe\u00f1afiel"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290489831177402",
                    "message": "Se\u00f1ores choferes tengan m\u00e1s cuidado"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T19:11:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "1111652302239574",
                        "name": "Maribel Argentina Carrera Tomala"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290498567843195",
                    "message": "Sean m\u00e1s precavidos al abrir las puertas de los carros ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T22:51:01+0000",
                    "from": {
                        "id": "1499999006742560",
                        "name": "D Alex Salsa"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290586711167714",
                    "message": "Se\u00f1ores no son veh\u00edculos que brinden seguridad , ni protecci\u00f3n al usuario.....!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T23:21:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "1199057486836327",
                        "name": "Mario Atupa\u00f1a"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290595771166808",
                    "message": "estas tricimotos son muy irresponsable para conducir"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-21T00:22:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "889727437761187",
                        "name": "Guillermo Juez Franco"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290611527831899",
                    "message": "Tienen q regular leyes para tricimotos ,creo habran 500 tricimotos ,las mayoria acopladas NO originales ,para este pueblo bastar\u00eda unas 200 y esto es ...y son causante de muchos accidentes ...se cruzan y meten x dondequiera ..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-21T01:58:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "177858202710772",
                        "name": "Diana Lucin"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290661164493602",
                    "message": "M\u00e1s plata para los come gratis osea los vigilante.."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-21T03:06:01+0000",
                    "from": {
                        "id": "1544675178978974",
                        "name": "Jose Andres Cobos"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2290679444491774",
                    "message": "Eso llama esa desgracias de vigilantes que hay en playas que los manda a ordenar el transito y que sen solo con el celular en la mano solo en el vicio pero si digo algo que los dos tiene la culpa por anda como si fura\n\n estable y   el otro capas bien con bersando por celular o en el chat o conversando con el acupante"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-21T17:07:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "1717675171616644",
                        "name": "Diego Adrian Alcivar"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2291038191122566",
                    "message": "No solo eso sino q pasan aladito de uno cuando va estacionado o en movimiento"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-21T17:24:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "1499999006742560",
                        "name": "D Alex Salsa"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2291044217788630",
                    "message": "Es una exageraci\u00f3n tanta tricimoto en un sitio tan peque\u00f1o"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-22T02:41:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "1497368153713031",
                        "name": "Oliver Loor"
                    },
                    "id": "2290418637851188_2291255917767460",
                    "message": "Siempre cuando sucede un accidente y stan involucradas las tricimotos siempre son las culpables pero no se dan cuenta q todos los choferes son imprudentes yo lo digo xq ando en la calle trabajando y hay personas aveces q hablan x hablar y se sirven de las tricimotos"
                }
            ],
            "haha": 2,
            "like": 152,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2290418637851188",
            "sad": 23,
            "wow": 45
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-20T14:06:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "381184445384765",
                        "name": "Barahona Juan"
                    },
                    "id": "2290110401215345_2290341691192216",
                    "message": "NO LES PARECE SUPER EXTRA\u00d1O QUE CADA VEZ QUE CAMBIAN A UN JEFE POL\u00cdTICO SUCEDEN ESTAS ANOMAL\u00cdAS Y M\u00c1S, CLARO COMO ES PUESTO POR LA ALCALDESA AS\u00cd MISMO PASO IV\u00c1N CRESPIN O M\u00c1S BIEN CONOCIDO MATURANA SALSA Y CUANTO LE DUR\u00d3 EL PUESTO SEMANAS Y AHORA VUELVE A OCURRIR ESTO."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T14:08:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "381184445384765",
                        "name": "Barahona Juan"
                    },
                    "id": "2290110401215345_2290343234525395",
                    "message": "ESTE ES UNO DE LOS 4 INVASORES, LLAMADO ROBERTO PAREJA ANDRADE PERO TAMBIEN ES EL FIEL SERVIDOR DE \u00c1LVARO NOBOA QUE MANDA A INVADIR Y HACE EN PLAYAS LO QUE LE VENGA EN GANA."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T15:04:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152410008450881",
                        "name": "Andres Arias Noro\u00f1a"
                    },
                    "id": "2290110401215345_2290369127856139",
                    "message": "Alva-rito dice que con los Alva-rados .    A quien se le cree?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T17:27:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "141897886471793",
                        "name": "Edison Gonz\u00e1lez"
                    },
                    "id": "2290110401215345_2290455127847539",
                    "message": "El jues esta conprado x Novoa"
                }
            ],
            "haha": 2,
            "like": 83,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2290110401215345",
            "sad": 0,
            "wow": 9
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-20T18:05:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "10211140246966343",
                        "name": "Manuel Sanches"
                    },
                    "id": "2191285964431123_2290474011178984",
                    "message": "hermoso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-21T00:38:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "507589016299595",
                        "name": "Paulina Vera Gomez"
                    },
                    "id": "2191285964431123_2290615614498157",
                    "message": "Vamo playas"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 177,
            "love": 24,
            "post": "1957584274467961_2191285964431123",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 3,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 69,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2289988777894174",
            "sad": 1,
            "wow": 4
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-18T04:33:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "435696106592094",
                        "name": "Maria Cristina Valverde Salinas"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2288933554666363",
                    "message": "Que miedo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T04:42:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "1536067413379003",
                        "name": "Yeraldine Stefannie Yagual Anastacio"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2288936914666027",
                    "message": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T04:45:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "194421590912579",
                        "name": "Cindy Jimenez"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2288937891332596",
                    "message": "Q paso x q la ambulancia esta q suena mucho"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T04:45:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "194421590912579",
                        "name": "Cindy Jimenez"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2288937977999254",
                    "message": "Quien sabe o q a pasado"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T04:46:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "2012450285642779",
                        "name": "Arelys Viviana Cruz Yagual"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2288938301332555",
                    "message": "\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude2d"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T04:46:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "599066346959528",
                        "name": "Nataly Baidal Ganchozo"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2288938427999209",
                    "message": "Posorja... Fue horrible"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T05:00:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "166782340452839",
                        "name": "Jenniffer Yagual"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2288943334665385",
                    "message": "Aqui tambien sonaba pero eso como alarmas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T05:16:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "178609166209728",
                        "name": "Cecibel Apolinario"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2288948071331578",
                    "message": "En data de villamil tambien se sinti\u00f3 el sismos \ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15\ud83d\ude15"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T14:16:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "1905881346392868",
                        "name": "Andy Lozada"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2289202471306138",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T17:41:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1580719388640891",
                        "name": "Raul Lee"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2289306874629031",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T17:41:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "1580719388640891",
                        "name": "Raul Lee"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2289307057962346",
                    "message": "K"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T17:41:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "1580719388640891",
                        "name": "Raul Lee"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2289307094629009",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T17:41:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "1580719388640891",
                        "name": "Raul Lee"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2289307187962333",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T17:41:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "1580719388640891",
                        "name": "Raul Lee"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2289307217962330",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T17:42:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "1580719388640891",
                        "name": "Raul Lee"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2289307254628993",
                    "message": "Skfcjvnfbeodc"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T17:42:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "1580719388640891",
                        "name": "Raul Lee"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2289307294628989",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T19:47:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "896494920420407",
                        "name": "Marina Mendieta C"
                    },
                    "id": "2288932427999809_2289357834623935",
                    "message": "OREMOS PIDIENDO MISERICORDIA POR TODOS"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 159,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2288932427999809",
            "sad": 28,
            "wow": 19
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-17T18:21:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "722528124478100",
                        "name": "Manuel Jesus Toalongo"
                    },
                    "id": "2288605314699187_2288720448021007",
                    "message": "Espero. Qe.  Toda la. Gente. Guayava esn. Vien"
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 152,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2288605314699187",
            "sad": 19,
            "wow": 20
        },
        {
            "angry": 3,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-16T00:35:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "507010699410610",
                        "name": "Teo Arevalo"
                    },
                    "id": "2287765001449885_2287767071449678",
                    "message": "La Posorja va en preferencial y el otro no se aguanta sino que sale \u00a1\u00a1\u00a1"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T00:38:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "948786905184636",
                        "name": "Javier Chimbolema"
                    },
                    "id": "2287765001449885_2287767904782928",
                    "message": "Que yo sepa la preferencial la tiene la villamil pero se nota el exeso de velocidad en la villamil"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T00:43:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "10203785817904338",
                        "name": "Jos\u00e9 Gabriel L"
                    },
                    "id": "2287765001449885_2287771564782562",
                    "message": "Es claro el v\u00eddeo... La villamil ni cuando sale a esta calle lo hace como todos sabemos que debe hacerse, frenar mirar y girar, lo hace con velocidad haciendo frenar casi a la tricimoto y por exceso de velocidad se va encima de la posorja y este \u00faltimo tambi\u00e9n, se ve pasar a un velocidad no permitida dentro de la ciudad!!! Profesionales imprudentes y esta realidad se ve todos los d\u00edas y las autoridades nada hacen al respecto!!! \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T00:50:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "503572473081016",
                        "name": "Juan Gabriel Playas"
                    },
                    "id": "2287765001449885_2287777141448671",
                    "message": "Ya cuando vira la primera va embalado el de villamil tuvo culpa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T00:54:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "943058645765969",
                        "name": "Juan Marcelo Cse"
                    },
                    "id": "2287765001449885_2287778151448570",
                    "message": "La posorja tubo la culpa, pues La Villamil tiene Preferencia :/"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T01:19:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "507010699410610",
                        "name": "Teo Arevalo"
                    },
                    "id": "2287765001449885_2287787944780924",
                    "message": "Me da igual ya paso \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T01:52:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "10208117029755629",
                        "name": "Jonathan Villamar De Muentes"
                    },
                    "id": "2287765001449885_2287800274779691",
                    "message": "El q tiene la preferencial como va a ser el culpable hay q instruirce un poco"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T03:12:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "1193290467389958",
                        "name": "Marvin Martinez"
                    },
                    "id": "2287765001449885_2287830571443328",
                    "message": "La villamil va en preferencia la posorja debia frenar para pasar... Culpable la posorja xk si no hubiera sido la villamil y sino una moto \ud83d\udef5 o peatones \ud83d\udeb7 hubiera sido fatal."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T03:41:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204982133528832",
                        "name": "Yeka Garc\u00eda"
                    },
                    "id": "2287765001449885_2287839324775786",
                    "message": "German Danilo Orozco Yambay"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T12:29:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "877040942470354",
                        "name": "Luis Figueroa"
                    },
                    "id": "2287765001449885_2288026024757116",
                    "message": "Apartc tricimoto esos caradeverg nunca los ven"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T17:34:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "900167153399044",
                        "name": "Pamela Virginia Alvarado Mina"
                    },
                    "id": "2287765001449885_2288156614744057",
                    "message": "Yo solo se que mi alcalde no tiene nada que ver con estos par inprudentes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T03:16:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "1393548580771159",
                        "name": "Armando Morales"
                    },
                    "id": "2287765001449885_2288910981335287",
                    "message": "Todos dos tienen la culpa por imprudentes  el video lo dice todo"
                }
            ],
            "haha": 4,
            "like": 126,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2287765001449885",
            "sad": 2,
            "wow": 55
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-11T07:38:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "604039396401116",
                        "name": "MaFalda MarGot"
                    },
                    "id": "2285019118391140_2285044151721970",
                    "message": "Sieempre pasa lo mismo... Se caen veh\u00edculos ahii.. Muy aparte de q el conductor haya estado ebrio o lo q sea eso est\u00e1 PELIGROSO!!!! Hace raaato q deber\u00eda estar eso arreglado tiene A\u00d1OSSS personas han fallecido, caido, accidentado y no hacen NAADA las autoridades competentes por mejorar eso! No se q mas est\u00e1n esperando!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T12:07:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "147301015886091",
                        "name": "Xavier Yagual"
                    },
                    "id": "2285019118391140_2285154158377636",
                    "message": "Tambi\u00e9n ese estero es.de todo playas que botan el agua servida esto ya saben las autoridades si no q se asen de la.vista gordas ya est\u00e1n coimados todo saben que ese estero es un reserborio y nadie reclama"
                }
            ],
            "haha": 4,
            "like": 97,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2285019118391140",
            "sad": 4,
            "wow": 20
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-11T06:17:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "1049778738408440",
                        "name": "Joel Saldarriaga"
                    },
                    "id": "2284995221726863_2285006621725723",
                    "message": "Gruas Poderoso Playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T07:21:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "504460679942086",
                        "name": "Wilson Lindao"
                    },
                    "id": "2284995221726863_2285027425056976",
                    "message": "Donde fue ese acsidente"
                }
            ],
            "haha": 5,
            "like": 111,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2284995221726863",
            "sad": 1,
            "wow": 27
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-11T05:41:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "378707619249912",
                        "name": "Amalia Requena"
                    },
                    "id": "2284980115061707_2284995385060180",
                    "message": "Lo que le pasa x andar alcolisado luego no c acuerdan lo que acn .lo bi en el hospital llego lo mas ahogado"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T05:47:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "878217605536196",
                        "name": "Irina Yulenia De La A"
                    },
                    "id": "2284980115061707_2284997048393347",
                    "message": "Dario Fernandez :/"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T06:09:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "1517030045011646",
                        "name": "Carlitos YR"
                    },
                    "id": "2284980115061707_2285004088392643",
                    "message": "QUIENES SON"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T06:52:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "1351534144902557",
                        "name": "Danny Segura"
                    },
                    "id": "2284980115061707_2285017621724623",
                    "message": "Una persona habia"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T14:06:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "1230585816968217",
                        "name": "Miguel Cruz"
                    },
                    "id": "2284980115061707_2285227658370286",
                    "message": "Richard Crespin"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T20:23:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "954303607959280",
                        "name": "Mariasol Flak"
                    },
                    "id": "2284980115061707_2285408848352167",
                    "message": "Victor Laz jejeje"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-12T01:00:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "735480339877743",
                        "name": "Jhon Anibal Pezo Jordan"
                    },
                    "id": "2284980115061707_2285508165008902",
                    "message": "La falta de se\u00f1alizaci\u00f3n y  barandas,"
                }
            ],
            "haha": 13,
            "like": 163,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2284980115061707",
            "sad": 7,
            "wow": 91
        },
        {
            "angry": 3,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-10T13:14:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "1412315008850240",
                        "name": "Victor Jara"
                    },
                    "id": "2284602558432796_2284605875099131",
                    "message": "En esa calle no hay se\u00f1alizaci\u00f3n d ning\u00fan lado creo q ah\u00ed depende del chofer q deber\u00eda frenar para percatarse quien viene x las transversales....\nAh\u00ed se usa la teor\u00eda..\nPero q pueden saber estos ch\u00f3feres si la licencia se las regalan y salen ala calle a correr sin saber el peligro"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T13:57:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "240943112911506",
                        "name": "Diana Sleyther Crespin Crespin"
                    },
                    "id": "2284602558432796_2284629211763464",
                    "message": "Y despu\u00e9s le echan la culpa a esos pobres taximoteros...la imprudencia de ese r\u00e1pido y furioso q parece q nunca va a llegar a su destino"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T15:35:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "1081144221993179",
                        "name": "Miriam Payaroso Gonzalez"
                    },
                    "id": "2284602558432796_2284674238425628",
                    "message": "Ahy esta ahy esta despues dicen k la culpa son de los sres tricimoteros... miren bien la velocidad k lleva la tricimoto con la k llevaba el auto k ese auto si venia a velocidad... claro no todos los conductores son iguales pero x uno pagan todos.. y ahy personas k acusan sin saber la realidad y otras k x culpas de k tienen licencias regaladas sin saber k todas no son regaladas k ahy personas k se efuerzan x obtener licencia x la derecha osea legal no regalada asi k antes de hablar primeramente informecen o piensen antes de comentar.."
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 27,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2284602558432796",
            "sad": 3,
            "wow": 27
        },
        {
            "angry": 11,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-09T15:10:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "768050463262589",
                        "name": "Ronny Crespin L\u00e1zaro"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284118201814565",
                    "message": "jejejeje la recarga de $1 dura mas que las obras de la alcaldesa :v"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T15:17:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "834867926563627",
                        "name": "Cheko Cevallitos Orrala"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284122678480784",
                    "message": "Vamos a ver qu\u00e9 dicen ahora con que nos saldr\u00e1n y eso que no es temporada de invierno"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T15:29:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "987160838003080",
                        "name": "Eliizabeth Rojas"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284127855146933",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T15:45:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "966327123448493",
                        "name": "Ponce Bravo"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284134868479565",
                    "message": "obras mal echa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T15:55:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "328384350888026",
                        "name": "Carlos Mieles Sornosa"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284138565145862",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T16:01:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "154009398565906",
                        "name": "Jairo Apolinario"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284143018478750",
                    "message": "Es en serio"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T16:13:01+0000",
                    "from": {
                        "id": "646595635440793",
                        "name": "Martha Lazaro"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284168141809571",
                    "message": "Asfaltada d tan solo 3 cent\u00edmetros .. Como va a soportar tremendo peso y eso q aun no llueve ... Q desperdicio d tiempo y dinero en estas dis q obras ... Obras Playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T16:26:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "377974412626536",
                        "name": "Mery Reyes"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284172258475826",
                    "message": "Ah\u00ed est\u00e1 la alcaldesa ahora q dice solo hace obras para aparentar q hace algo pero no es as\u00ed todo lo hace mal hecho porq no quiere gastar mucha plata sino que le quede mas plata para ella y su mansi\u00f3n q esta haciendo y l pueblo no le importa a esa mujer la gente boba q se deja amagar con cualquier cosa y no se dan cuenta q esa alcaldesa solo los amaga con obras mal hechas ah\u00ed est\u00e1n las pruebas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T16:30:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "941447655907219",
                        "name": "Jessica Totalmente Diva"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284175591808826",
                    "message": "Que lampara ayer pase x hay viendo las calles q ya no se le sale la cabeza a uno con los baches y hoy esto....#ReLampara"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T17:22:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "1285708774774588",
                        "name": "Gaby Valero"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284196845140034",
                    "message": "Una calle m\u00e1s da\u00f1ada Dios m\u00edo pobre mi playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T17:31:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205449714535595",
                        "name": "Edwin Cede\u00f1o"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284200265139692",
                    "message": "Calles vemos, bases no sabemos !!! jajajaja el apuro produce un mal trabajo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T17:47:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "982645375133568",
                        "name": "Servicomp Mechita De La A"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284205858472466",
                    "message": "yo si se qui\u00e9n tiene la culpa: La culpa la tiene la llanta por hundirse en el pavimento, stylo chiriboga\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T17:51:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "876623015759850",
                        "name": "Daysi Parrales Dominguez"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284207198472332",
                    "message": "tan rapido se da\u00f1o y  ahora q tambien pasan los carros pesads x hay"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T17:52:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "536690493196145",
                        "name": "\u00d1anom Thomas"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284207411805644",
                    "message": "Donde esta la alcaldesa k le dan fama en obras hay esta k se den cuenta km hacen las calles"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T18:10:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "1465448943744793",
                        "name": "Danny Espinosa"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284213555138363",
                    "message": "Viva La ALCALDESA Carajo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T18:19:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "1138576812869504",
                        "name": "Fernanda Blanco"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284216088471443",
                    "message": "Jajaja y son las recien hechas ohhh"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T18:32:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "746267115511735",
                        "name": "Fernando Velez Barberan"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284222421804143",
                    "message": "Jajaja cambiaran de buses son muy pesados para las calles de playas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T18:49:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "745639912200175",
                        "name": "Moises De Playas Cse"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284229018470150",
                    "message": "Jajajajajajjaajajajajajajajajjaa me le sac\u00f3 el sombrero \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 que belleza sino tragas polvo majas lodo y ahora hasta te hundes en las carreteras de mi playas jajajjajaaa juega vivo camina y rueda 11 x nuestro amado cant\u00f3n \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T18:57:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "1429666600657341",
                        "name": "Enrique Palma de la A"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284231421803243",
                    "message": "mejor estaba sin asfaltar :v"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T19:18:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "381184445384765",
                        "name": "Barahona Juan"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284239198469132",
                    "message": "EL ENCANTO DE PLAYAS SE ESTA HUNDIENDO, Y POCO A POCO Y ANTES DE LOS 6 MESES NO HABR\u00c1 CALLES SI NO GRIETAS Y HUECOS. Y ESO COSTO MILLONES DE D\u00d3LARES."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T19:27:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "396149910595414",
                        "name": "Jos\u00e9 Gonzabay Parrales"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284242075135511",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T19:27:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "396149910595414",
                        "name": "Jos\u00e9 Gonzabay Parrales"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284242171802168",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T19:37:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "1560254970700668",
                        "name": "Jose Maria Jalca Pachay"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284244991801886",
                    "message": "La culpa es de la vaca"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T19:46:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "144215255936380",
                        "name": "Vargas Marcelo"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284247935134925",
                    "message": "Esa Es La Administracion Un Aplauso Ya  q Entregaron antes del Feriado Jajaj  Onquesea Las Iso Como El Gallo Rapidin \nPobre Canton Cuando Llegara El Canbio De ...?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T20:35:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "748437201939523",
                        "name": "Riquilda Zambrano"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284263395133379",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T21:23:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "177614782834608",
                        "name": "Angels Argan"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284281295131589",
                    "message": "Puro roba de esa vieja hp"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T21:40:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "303518680160509",
                        "name": "Rosalia Bohorquez"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284285185131200",
                    "message": "Ahora q vallan los trabajadores del municipio a tomarse fotos con su calle reci\u00e9n ignagurada"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T21:42:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "303518680160509",
                        "name": "Rosalia Bohorquez"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284285871797798",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T21:49:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "1289857781062105",
                        "name": "Lorena Velez"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284287758464276",
                    "message": "Es una burla de parte de la sra alcaldesa con los habitantes de playas esta maquillando las calles para enga\u00f1ar a la gente  porque quiere la reeleccion abran los ojos playas necesita realidades no pantallas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T22:23:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "774969442589689",
                        "name": "Carlita Pexiosa"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284297511796634",
                    "message": "Todo le culpan a la alcaldesa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T22:25:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "774969442589689",
                        "name": "Carlita Pexiosa"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284297845129934",
                    "message": "Malos son los contratistas ladrones"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T22:55:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "1127753787292154",
                        "name": "George Guagua"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284305438462508",
                    "message": "Bellisima la obras de la alcadesa ....esperen el invierno ahora pues ...\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T23:53:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "1896557550630565",
                        "name": "Johanna Calder\u00f3n"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284326515127067",
                    "message": "Q bestia  de  obras por eso no se progresa en nuestro Cant\u00f3n .."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T00:11:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "1548685595443136",
                        "name": "Mariana Pereira"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284332021793183",
                    "message": "y eso que todav\u00eda no estamos en invierno que ser\u00e1 de playas    s\u00f3lo DIOS salva a playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T00:22:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "328255660688071",
                        "name": "Franklin Gomez"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284335068459545",
                    "message": "que Dios bendiga a Playas en temporada invernal!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T00:43:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "975234922498532",
                        "name": "Don Barzo"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284341281792257",
                    "message": "Aun falta la mitad del per\u00edodo para que termine de despedazar el pobrecito cant\u00f3n ......pobre playitas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T00:49:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "938960519584197",
                        "name": "Jimmy Saa"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284343755125343",
                    "message": "Que fatal y lamentado accidente s\u00f3lo x no hacer los trabajos bien echos de gracias a dios que no pas\u00f3 a mayores por la imprudencia de esta administraci\u00f3n hacen todo al apuro y mal echo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T01:33:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "200737927154703",
                        "name": "Juancarlos Zambrano"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284356935124025",
                    "message": "Ok abra alguien que reponga da\u00f1os y prejuicio caso contrario el pr\u00f3ximo candidato alcalde deber\u00eda tomar nota como campa\u00f1a en la pr\u00f3xima elecciones viva playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T02:23:06+0000",
                    "from": {
                        "id": "1282786771784703",
                        "name": "Diego Falconi Carrion"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284381665121552",
                    "message": "Lindo mi playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T02:32:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "10208628432686274",
                        "name": "Ismael GoYa Ullauri"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284383888454663",
                    "message": "Imaginen si as\u00ed queda la calle desde el estadio al Shooping!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T02:40:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152428143190686",
                        "name": "Gustavo Verdezoto"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284386788454373",
                    "message": "Ya ven por qu\u00e9 no debemos permitir que un correista sea alcalde de Guayaquil? Ser\u00eda mucho peor que en los 80's con la Elsa Bucaram."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T04:44:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "903235576417087",
                        "name": "Fabian Moreira"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284428871783498",
                    "message": "Inauguraci\u00f3n de otra calle con hueco y lodo se vienen las lluvias"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T06:14:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "1956308684640376",
                        "name": "Julio Proa\u00f1o"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284452251781160",
                    "message": "Y quiere regresar con otra camiseta a pelear por playas y eso que dice querer al canton."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T00:22:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "1387521254665966",
                        "name": "Hector Vargas"
                    },
                    "id": "2284117425147976_2284878041738581",
                    "message": "Mmmm ASE rato q deb\u00eda a ver salido esta alministracion eso es un gastadero d dinero en vano si se dan cuenta la capa d asfalto q est\u00e1n poniendo y con eso q pasa al turista le da asta miedo venir a playas a pasar un momento relajado con la familia aun a los moradores de aki mismo da inseguridad al trancitar por las calles \"diskeb\"est\u00e1n asfaltadas"
                }
            ],
            "haha": 40,
            "like": 235,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2284117425147976",
            "sad": 8,
            "wow": 99
        },
        {
            "angry": 6,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-09T02:40:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "604039396401116",
                        "name": "MaFalda MarGot"
                    },
                    "id": "2283801605179558_2283840371842348",
                    "message": "Eso solo pasa en general villamil Playas. .. \ud83d\ude4a"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T03:12:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "1491185061203077",
                        "name": "Jair Daric"
                    },
                    "id": "2283801605179558_2283849755174743",
                    "message": "Pasare inform\u00e9..  a cnel"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T23:53:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "1517030045011646",
                        "name": "Carlitos YR"
                    },
                    "id": "2283801605179558_2284326548460397",
                    "message": "."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T16:26:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "1737349843159721",
                        "name": "Bernard Vinces"
                    },
                    "id": "2283801605179558_2284696861756699",
                    "message": "Q lindo playas caraaajoooo \nAhora si el playas q todos queremos jajaja q pendejo"
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 59,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2283801605179558",
            "sad": 0,
            "wow": 5
        },
        {
            "angry": 4,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-08T20:43:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "1182866445082402",
                        "name": "Jose Luis"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283736991852686",
                    "message": "La imprudencia esta en los dos conductores ahora estas tricimotos van a mas de 50 ya deberia haber mas control por parte de los vigilantes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-08T21:04:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "1499999006742560",
                        "name": "D Alex Salsa"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283743621852023",
                    "message": "Siempre lo he dicho\nLas tricimotos no son veh\u00edculos seguros para que las personas viajen en ellos....no rinden las seguridades necesarias vean ustedes este ejemplo......se\u00f1ores un poco m\u00e1s de atenci\u00f3n\n...evitemos desgracias personales.."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-08T21:08:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283744558518596",
                    "message": "LO Q FALTA ES MAS VIJILANTES Q NO ESTEN BASILANDO !!!! Y Q PONGAN MAS ATTENCION Y MAS SEMAFOROS Y SENALES !!!! CARAJO !!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-08T21:27:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "177858202710772",
                        "name": "Diana Lucin"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283750115184707",
                    "message": "Gracias a Dios lo q a pasado no a sido en hora de salida de los estudiantes porq las TRICIMOTO PARECEN Q VAN EN AUTOPISTA OJO PERO NO TODAS LAS TRICIMOTO SON IGUAL EL Q TUBO EL ACCIDENTE ES UNA DE LAS Q CRUZA SIN PERCATARSE DE ND se\u00f1ores vigilante trabajen o esperan q un alumno sea el accidentado"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-08T21:31:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "727208710723178",
                        "name": "Jenny Lindao"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283751055184613",
                    "message": "Si no hay se\u00f1aleticas se supone q ni una de las dos personas tienen preferencial., por lo tanto ambos deben ir con precauci\u00f3n."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-08T21:36:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "2404453873113857",
                        "name": "Fabian Cirino"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283752075184511",
                    "message": "Es verdad amigo la imprudencia tambi\u00e9n es de los se\u00f1ores de la trici moto no tengo nada contra ellos pero por experiencia propia elndia lunes m sub\u00ed en una de ella y el mucho q la manejaba iba m\u00e1s de 50 km/h q casi se alza la trici moto por la antigua number one eso q esta feo son imprudentes evitemos desgracias amigos ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-08T22:40:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "813038538829751",
                        "name": "Eddy Flores Solorzano"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283769755182743",
                    "message": "Si no hay se\u00f1aletica....desde hay estamos mal.....entonces se conduce a la defensiva....... Los tres son culpables los dos choferes y  la autoridad a cargo de la se\u00f1aletica........."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-08T22:43:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "1003536796364079",
                        "name": "Cesar Crespin"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283770378516014",
                    "message": "Los agentes de tr\u00e1nsito pasan haci\u00e9ndoles conversa a los taxista hasta que les lleguen pasajeros"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T00:56:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "237644119927289",
                        "name": "Edison Barco Carlo"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283808501845535",
                    "message": "Que pongan se\u00f1aletica porq  no saven quien tiene la prefencia y si no ponen se\u00f1aletica seguira aviendo mas acidente"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T01:13:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "1576920869067053",
                        "name": "Victor Ivan Fajardo Quinde"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283812291845156",
                    "message": "es la imprudencia de los tricimoteros ellos no deben circular por el centro y peor a esa velocidad todos los dias la misma historia con las tricimotos hasta cuando  los se\u00f1ores vigilantes hacen respetar las leyes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T01:19:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "795442600504672",
                        "name": "Wilmer Zambrano"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283814198511632",
                    "message": "Sigamos esperando a que haiga un muerto \ud83d\ude11\ud83d\ude11"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T01:46:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "1355355927853827",
                        "name": "David Rodriguez Sancan"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283821401844245",
                    "message": "Y hay 3 Vijilante en la misma cuadra y aveses hasta 6 miembro de la comisi\u00f3n de tr\u00e1nsito de playas y alguno pasan chateando antes de dirigir el tr\u00e1nsito"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T01:49:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "1355355927853827",
                        "name": "David Rodriguez Sancan"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283823268510725",
                    "message": "En todos lados as\u00ed se en tricimoto o en carro \nO puede ser una volqueta o una villamil si no hay un debido respeto en las se\u00f1ales pero como no hay nadie sabe cuales son las preferenciales"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T02:08:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "384320055065292",
                        "name": "Blady Loor"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283828601843525",
                    "message": "Para esas personas que dicen que las tricimotos son las culpables d\u00e9jenme decirles algo primeramente ustedes saben qui\u00e9n tiene la culpa bobos ustedes no saben nada .es como si yo les preguntara si su mujer les pone los cachos ustedes lo saben pendejos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T02:09:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "384320055065292",
                        "name": "Blady Loor"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283828761843509",
                    "message": "Los taxis piratas tambi\u00e9n tienen la culpa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T03:24:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "10208628432686274",
                        "name": "Ismael GoYa Ullauri"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2283852845174434",
                    "message": "Disculpa InfoPlayas pero si en v\u00edas donde llegas a las intersecciones y no hay se\u00f1aletica no puedes decir en un reportaje cual es preferencial........disxulpen x quienes tengan autos y tricimotos .....yo tengo tricimoto y carro y soy chofer de ambas y lo q si puedo decir es q si eres atento y andas precavido se evitar\u00edan estos desastres el apuro de llegar no te aliviara la desgracia de un accidente por 0.50ctvs...y tampoco por 1.00dolar as\u00ed q x favor en este caso ah\u00ed q cuidarse de parte y parte ....."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T14:15:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "10211271369120232",
                        "name": "Carlos Alberto Beltran"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2284094038483648",
                    "message": "Los srs. Vigilantes deberia pero ya un operativo moto sin compa\u00f1ia afuera. Ya q las compa\u00f1ias poe li menos exigen licencias a los choferes y no las ilegales muchos ni este documento tienen y manejan sin q nadie les diga nada ademas \u013aas homologadas tengo entendido q tienen un permiso de operacion."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T15:56:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "181022472634763",
                        "name": "Carlos Pineda"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2284139348479117",
                    "message": "No hay senalisacion"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T15:56:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "181022472634763",
                        "name": "Carlos Pineda"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2284139535145765",
                    "message": "No pueden poner un disco"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T15:57:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "181022472634763",
                        "name": "Carlos Pineda"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2284139618479090",
                    "message": "Pare estos hijuep"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T17:51:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "722948681093970",
                        "name": "Flaco Lucho"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2284207178472334",
                    "message": "Cu\u00e1l preferencial ...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T17:52:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "691982027608473",
                        "name": "Sonnia Morales"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2284207241805661",
                    "message": "Ke pena k se mejore"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T20:31:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "144215255936380",
                        "name": "Vargas Marcelo"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2284262348466817",
                    "message": "Ya Ahora Parece Autopista esta via"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T13:28:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "538024556555373",
                        "name": "Fabys Lindsan"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2284612858431766",
                    "message": "para el que verdaderamente sabe conducir y es m\u00e1s al menos si esta prestando un servicio de transporte  sabe muy bien aunque existiera la se\u00f1aletica igual por extrema precauci\u00f3n deben de bajar la.marcha los dos."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T13:30:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "538024556555373",
                        "name": "Fabys Lindsan"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2284613665098352",
                    "message": "Al parecer las leyes para estos se\u00f1ores de las tricimoto no est\u00e1n hechas y es m\u00e1s ni las conocen"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T13:36:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "538024556555373",
                        "name": "Fabys Lindsan"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2284617018431350",
                    "message": "s\u00ed nos ponemos a analizar para todos los medios de transporte de pasajeros sea este masivo. de personal. intercantonal. de servicio de taxis.... nos exigen muchos. minuciosos y un poco costosos requisitos para prestar los servicios. conocer de leyes. reglamentos y atenci\u00f3n al usuario.... que yo les aseguro que si les realizan un test a estos se\u00f1ores de las tricimoto. ...les aseguro que no saben donde est\u00e1n parados ni de que se trata"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T13:38:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "538024556555373",
                        "name": "Fabys Lindsan"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2284617781764607",
                    "message": "Yo no se a donde queda en estos medios de transporte la integridad del usuario.... habr\u00e1 personal calificado en estas \"compa\u00f1ias\" de motos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T16:18:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "296789054164489",
                        "name": "Guillermo Armando L\u00e1zaro L\u00e1zaro"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2284693818423670",
                    "message": "Donde estan  los de la CTE...Nunca controlan nada ,es m\u00e1s muchas veces los q conducimos vamos cruzando la via Paquisha y Quince de Agosto y tienen el puto descaro de hacerte parar en pleno Sem\u00e1foro en verde para picarselos a Galanes estos infelices y quedar bien con sus actuaciones perversas a quienes les conviene...y luego salen a chupar con sus veh\u00edculos sin placas y vidrios oscuros de Civil...q les parece ....\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T22:45:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "404295993071817",
                        "name": "Angel Andres Zambrano Moran"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2284845305075188",
                    "message": "es verdad arreglan las calle (y le damos gracias x eso )   pero pongan se\u00f1aletica recuerden q x hay queda una escuela....y a la hora de salida andan muchos ni\u00f1@s por esa calle"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T15:15:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "254149198383636",
                        "name": "Patricio Mart\u00ednez"
                    },
                    "id": "2283734648519587_2285261121700273",
                    "message": "Viendo hay a simple vista se ve que el auto esta chocado de lado, cosa que a \u00e9l lo chocan de lado, entonces la culpa de por ley la tendr\u00eda el motociclista,"
                }
            ],
            "haha": 3,
            "like": 173,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2283734648519587",
            "sad": 18,
            "wow": 48
        },
        {
            "angry": 3,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-07T00:52:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "414105758749227",
                        "name": "Fernando Enrique Canarte Rodriguez"
                    },
                    "id": "2282678625291856_2282758461950539",
                    "message": "Los comerciantes el pueblo debe pedirle cuentas a esa inepta de la alcaldesa de playas, es una pena ver sus calles la falta de agua en ciertos sectores el caos , cuando villamil deber\u00eda ser el balneario mas hermoso de la provincia del Guayas !!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-07T03:28:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "553768028119833",
                        "name": "Dennis Vargas Miranda"
                    },
                    "id": "2282678625291856_2282817575277961",
                    "message": "Me parece correcta la aclaracion ya que en el feriado se decia y se desonraba la moral de personas que no tenian que ver con los permisos ,autorizaciones para las personas que desconocian y criticaban sin saber aqui esta la aclaracion \" ... RECIBIERON EL AVAL DE LAS AUTORIDADES LOCALES .. \""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-07T03:29:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "803517543037840",
                        "name": "Alejandra P\u00e8rez"
                    },
                    "id": "2282678625291856_2282817918611260",
                    "message": "Alexandra Flores"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-08T10:54:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152410008450881",
                        "name": "Andres Arias Noro\u00f1a"
                    },
                    "id": "2282678625291856_2283479828545069",
                    "message": "M\u00e1s f\u00e1cil era seguir con el evento   y  sacar a los Paracaidista  Pol\u00edticos.   Si todo ya estaba listo  porque  quitarle   a Playas este gran evento que hab\u00edan  organizado  ustedes.      Una  gran pena que por tintes pol\u00edticos  se fue todo a la borda."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-08T18:05:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "857140987656313",
                        "name": "Nuvia Mu\u00f1oz"
                    },
                    "id": "2282678625291856_2283680561858329",
                    "message": "muy bien que lo hayan cancelados ya que ellos han trabajado muy duro por hacer este evento y que venga otro a vaca a querer protagonismo simplemente porque pertenece a un partido politico muy mal de parte de esta gente que parece que en vez de ser utiles a la sociedad son es una verguenza ....creyendose los mas sabido simplementeporque creen que ellos valen mas por un partido politico que en la gran mayoria son corruptos que solo estan robandose la plata del pueblo."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-08T18:08:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "857140987656313",
                        "name": "Nuvia Mu\u00f1oz"
                    },
                    "id": "2282678625291856_2283681678524884",
                    "message": "y no estoy de acuerdo con los que dicen que se deberia de haber hecho el evento.....imaginense a ustedes haber trabajado todo un mes cobrar tu salario y venga un ladron y te robe no te va a dar indignacion donde esta el valor de tu trabajo y el sacrificio al ladron no le interesa, pero a ti te duele porque quien ha trabajado y ha dado todo por obtener tu salario eres tu no aquel que viene y te roba."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T10:32:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "924621224223740",
                        "name": "Angel Estalin Sornoza Garcia"
                    },
                    "id": "2282678625291856_2284539981772387",
                    "message": "Mira Arianeth Rodriguez"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T04:28:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "1497756957107026",
                        "name": "Gioconda Cruz Mor\u00e1n"
                    },
                    "id": "2282678625291856_2284970015062717",
                    "message": "Seria bueno q se entreviste a la otra parte organizadora q era la Escuela de servicios tur\u00edsticos no es \u00e9tico emitir un  criterio sin escuchar las dos partes ... queda la duda q si la c\u00e1mara d turismo era organizadora xq se enter\u00f3 a \u00faltima hora d \u00e9ste auspiciante..??"
                }
            ],
            "haha": 5,
            "like": 103,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2282678625291856",
            "sad": 1,
            "wow": 14
        },
        {
            "angry": 46,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-04T03:21:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "1540045746245829",
                        "name": "Danna Lilibeth"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281083532118032",
                    "message": "Glenn Yagual"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T03:42:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "1940175266309299",
                        "name": "Grace Murillo"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281091072117278",
                    "message": "Asta cuando va a seguir as\u00ed ese hospital entre mas grande es mas inservible"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T03:44:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "196946170882997",
                        "name": "Amada Grisela Solorzano Jordan"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281091502117235",
                    "message": "Eso es verdad"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T03:47:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "503177873153532",
                        "name": "Jessica P\u00e9rez Morales"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281092622117123",
                    "message": "est\u00e1n esperando que se muera!!! En este hospital especialmente el de Playas es \u00faltimo del desierto!!!por decirlo as\u00ed y como que no existe Ministerio de Salud que los regule porque son una verdadera calamidad desde los doctores hasta los licenciados el otro d\u00eda andaba un enfermero a\u00fan con su uniforme por la calles de Playas m\u00e1s borracho eso s\u00ed ah\u00ed si tienen garbo para hacer eso por ah\u00ed anda la foto!!!! Dios ampare a la gente de Playas con este hospital porque nos morimos y ya estamos desauciados a\u00fan est\u00e1n sanos!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T03:49:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204288855560469",
                        "name": "Yeferson Vinces"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281093112117074",
                    "message": "Siempre es lo.mismo con estos centro de atenci\u00f3n  playas no prestan el servicio que necesita la ciudadan\u00eda, los fiscales son otro que no dan el debido seguimiento para dar con  esta banda de ladrones que andan con esa maldita droga que perjudican a los ciudadanos para robarle sus pocas pertenencias."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T03:49:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "503177873153532",
                        "name": "Jessica P\u00e9rez Morales"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281093248783727",
                    "message": "una pregunta clave donde est\u00e1 el director del hospital!!!?? o persona encargada ser\u00eda buena la participaci\u00f3n de los futuros candidatos alcalde de demostrar que van hacer \u00fatiles ya antes de candidatizarse y enviar una carta al ministro de Salud con copia al presidente para que vean el accionar de esta gente"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T04:52:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "1628043174100479",
                        "name": "Priscila AVera"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281110548781997",
                    "message": "Lo mismo iba a decir donde esta  el director ya es hora de que se haga seguimiento...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T06:20:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "803517543037840",
                        "name": "Alejandra P\u00e8rez"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281151732111212",
                    "message": "Siempre hacen lo mismo manda al paciente solo sin ning\u00fan doctor y si en el camino hubiera una emergencia el hospital de playas siempre a sido una porqueria con personal no capasitado ajos desde de los guardias hasta los de aseo se creen autoridades cuando ir\u00e1n a entender q la salud no es gratis que todos los Ecuatorianos pagamos impuestos q de nuestro bolsillo sale el sueldo de ellos."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T08:51:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "678450162268112",
                        "name": "Daniela Macias"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281189842107401",
                    "message": "Hugo Suarez Palacios"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T10:38:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "658196404278070",
                        "name": "Bolo L\u00f3pez"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281226485437070",
                    "message": "En ese hospital lo \u00fanico que saben es hacer perder el tiempo y no saben ni dar un diagn\u00f3stico"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T13:18:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "834867926563627",
                        "name": "Cheko Cevallitos Orrala"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281289152097470",
                    "message": "No es por nada pero en ese hospital solo saben es chat y los doctores perseguir a las enfermeras y doctoras ac\u00e1 vienen puros alzados que como son doctores piensan que uno no les puede llamar la atenci\u00f3n son servidores p\u00fablicos pero creo que esos no saben que significa eso recetando paracetamol cualquiera es doctor por eso que la gente ya ha fallecido hay porque mientras se terminan de tirar la pelota el afectado empeora pero v\u00e9anle su roll de pago sale gordito"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T13:23:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "10203590136777510",
                        "name": "Williams Ortega"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281291302097255",
                    "message": "Todos que dicen ser doctores no saben ni dond estan parados pero si estan pendiente del cheque todos los meses"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T13:34:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "154818685146354",
                        "name": "Jose Luis Pepito Fajardo"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281295818763470",
                    "message": "yo era el acompa\u00f1ante qye estaba con celso fueron dos desgraciados que isieron conversa y segimos beboendo con ellos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T13:36:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "918261284921229",
                        "name": "Jazmin Vera"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281296572096728",
                    "message": "Siempre es lo mismo ni ellos mismo saben donde estan parados hasta cuando asi mueren las personas x falta d atencion"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T13:36:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "154818685146354",
                        "name": "Jose Luis Pepito Fajardo"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281296892096696",
                    "message": "de alli nos ivamoa y ay persi el conosimiento asta que reaccione en el hospital ami amigo  cello no saben lo mal que me sent\u00ed"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T13:38:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "10210688885121823",
                        "name": "Illen Gunther Meza Vega"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281297308763321",
                    "message": "Ayuden a encontrar a esos pillos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T13:48:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "10210688885121823",
                        "name": "Illen Gunther Meza Vega"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281302892096096",
                    "message": "Si tienes fotos de esos dos pillos sube las"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T14:27:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "892526220812732",
                        "name": "Eddy Pozo Mejia"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281323292094056",
                    "message": "Servicio de Salud tanto en playas como posorja p\u00e9simos y no hay autoridades que tomen cartas al asunto \n#PuebloDeNadie"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T15:00:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204707525866357",
                        "name": "Fanny Elizabeth Lazaro Yagual"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281342925425426",
                    "message": "No trabajo hay pero se el proceso que debe llevar un paciente para ser trasladado no es culpa de los doctores es culpa de la red que da los cupos para recibir a los pacientes en cada centro fuera de la ciudad y la verdad la culpa es de la idiologia tonta de los que manejan asi esa manera de traslado puesto que si se los llevan a los pacientes igual no los reciben sin el coodigo que les dan para ser recibidos asi lo decidieron los gobernantes anteriores pues . Contestada sus inquietudes amig@s"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T15:26:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "1845509455724270",
                        "name": "Mary Zarcos"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281356355424083",
                    "message": "Ese hospital es una porqueria \nLos Doc solo van a ganar plata x estar cntados \ud83d\ude20"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T15:41:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "896438273751360",
                        "name": "Sorullita Linda Monta\u00f1o"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281362115423507",
                    "message": "Esta directora y los nuevos m\u00e9dicos y auxiliares no sirven para nada"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T15:43:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "10211271369120232",
                        "name": "Carlos Alberto Beltran"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281362982090087",
                    "message": "2do mejor clima del mundo. Y una atenci\u00f3n medica de lo ultimo .\nHace falta q las autoridades pongan cartas en el asunto. Haber si hacen algo pero lo dudo."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T15:52:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "530381037134858",
                        "name": "Mariana Machasilla"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281366148756437",
                    "message": "En este hospital se muere los paciente una atenci\u00f3n  pesima"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T15:58:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "856326757734505",
                        "name": "Mafer Valdiviezo"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281368532089532",
                    "message": "Elvis Ochoa mire amor"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T16:35:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "1313802758665805",
                        "name": "Harry Yagual P"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281382902088095",
                    "message": "Leyendo cada comentario s\u00f3lo veo la desinformacion desde el periodista que dice la falta de atenci\u00f3n... acaso no se lo atendi\u00f3??...acaso se muri\u00f3 en el hospital de playas?.. se brind\u00f3 la atenci\u00f3n  necesaria y se gestion\u00f3 el cupo desde su llegada,.. dicen ser que es un hospital inservible, pero sin embargo acuden.. llegan al hospital hasta manipulados de m\u00e9dicos particulares sin embargo no veo comentarios de los mismo.. los muertos no escriben por Facebook como dicen.\"porque nos morinos\"..el paciente cr\u00edtico jamas se va con un licenciado  .. el hablar sin saber de las cosas es malo.. en playas no es la primera vez que ocurre un caso de escopolamina.. sin embargo contin\u00faan con la imprudencia de tomar con persona desconocida.. acaso eso tambi\u00e9n es el culpable el hospital.. Y peor en el feriado donde gente de otro lado llega.. xq se ha visto que son delincuentes de otro lado.. otro punto es que dicen que fue a parir y le dec\u00edan venga ma\u00f1ana, por la misma raz\u00f3n se capacitan, deben cumplir con criterios de parto para parir, existen 2 fases, una latente que se inicia con dolores y suelen estar hasta una semana y es necesario para que su \u00fatero se prepare y se obtenga un ni\u00f1o sano, cosa que no entienden que manipulaci\u00f3n con aguas caseras se toman acelerando el proceso y como resultado se bebe se lo traslada al nacer o xq no tuvieron los controles necesarios.. en fin la responsabilidad tambi\u00e9n depende de nosotros y de con quien andamos, como manejamos si consciente o borracho.."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T16:58:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "159340574677452",
                        "name": "ZR Baque"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281400132086372",
                    "message": "Ese hospital e pura psd3ra de tiempo uno llega muriendo y nada,q,lo atiende cono se debe"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T17:03:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "918784594799553",
                        "name": "Alban Tito"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281401798752872",
                    "message": "Me parece bien lo que comenta Harry Yagual P me consta que  nosotros como profesionales damos todo por el paciente dejamos a nuestras. Familias para nosotros no hay feriados la gente habla sin saber la realidad los m\u00e9dicos trabajan 24 horas y m\u00e1s y solo dos m\u00e9dicos por guardia y un licenciad@ por guardia y si los ven. Hablando por tel\u00e9fono es por conseguir cupo para los. Pacientes d\u00f3nde est\u00e1 la ley que nos defiende de insultos ac\u00e1 nos toca resolver sus problemas por el mal estilo de vida que llevan. y a\u00fan as\u00ed tenemos toda la paciencia y el amor a nuestro carrera y nos llena de alegr\u00eda y satisfacci\u00f3n servir. A  la comunidad"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T17:11:28+0000",
                    "from": {
                        "id": "10206799611536556",
                        "name": "Valeria Veronica Lombeida Mejia"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281405085419210",
                    "message": "La poca informacion y el desconocer de las normas y protocolos que rigen el Ministerio de Salud Publica, y la gestion de asignacion de cupos salen comentarios como estos, los medicos se preparan 8 a\u00f1os para ejercer su carrera por vocacion a salvar vidas, y los insultos que generan gente mal intencionada ofendiendo a los profecionales, busquemos soluciones como no tomar con gente desconocida, llevar un buen estilo de vida por que tambien me consta que pacientes que reciben sus medicinas y no las toman o acuden cuando estan con 4 dias o mas de dolor los que trabajamos en la salud nos comprometemos con el paciente la atencion se la brinda en el hospital pero como mencionan es un HOSPITAL  BASICO."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T18:32:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "327093190787041",
                        "name": "Sthefania Duque"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281480772078308",
                    "message": "Joha Marulanda Cano"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T18:32:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "1943723062511302",
                        "name": "Adela Velastegui"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281480828744969",
                    "message": "A mi criterio por la atencion que he recibido en el hospital de Playas a mejorado pero debemos tomar en cuenta cuertas falencias que hay nada es perfecto. Alli desde el guardia deb ser capacitado ya q si el usuario q est\u00e1 en emergencia le pide permiso para pasar al sanitario el hombre me mand\u00f3 al ba\u00f1o general le dije q hab\u00eda que ten\u00eda urgenca porq hab\u00eda personas fuera del otro ba\u00f1o y el hombre no me hizo caso tuv q esperar mi turno con el Dr de mergencia ya sent\u00eda dolor. De eso proviene infeccion urinaria. Lo explico para q tomen en cuenta esto. Ahora la atencion en el hospital no es mala pero as\u00ed como me pas\u00f3 con el guardia as\u00ed ocurren cosas con otros usuarios; no todos los d\u00edas hay una optima atencion he escuchado muchos comentarios muy negativos. En el hospital hay exelentes m\u00e9dicos que ayudan al paciente ahorita en la actualidad para mi ha mejorado la atencion. Pero todav\u00eda falta mucho por hacer y escuchar las sugerencias del usuario que las deb hacer con mucha educacion para podernos entender y ambas parte esten conformes y satisfechos porque con la salud no se juega tanto paciente como m\u00e9dico lo deben comprender no porque se tenga un mal d\u00eda va ha descuidar su trabajo y el usuario sab que si va a un hospital deb tener la paciencia de esperar porq el Dr no e una m\u00e1quina ya que todos queremos ser bien atendid@s"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T20:04:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "1086756961346877",
                        "name": "Kleber Garcia Loor"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281553545404364",
                    "message": "amigo si llegar\u00e1n a saber algo de estos delincuentes favor hacer saber para poder reconocer ya que a mi hermano lo mataron justo en la misma fecha del 2016"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T22:23:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "154818685146354",
                        "name": "Jose Luis Pepito Fajardo"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281631062063279",
                    "message": "el lunes comiwnzan las investigaciones y en todos esos se tores ay camaras"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T23:57:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "154379625195795",
                        "name": "Irene Crespin Mejia"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281659965393722",
                    "message": "En ese hospital los pacientes se mueren ase 4 meses a mi cu\u00f1ado lo atropellaron y la atenci\u00f3n fue p\u00e9sima no lo atend\u00edan un compa\u00f1ero le tuvo que decir sus cuantas verdades para que lo atiendan despu\u00e9s que espere porque no hay cupo si uno va con fiefre o dolor que tome su turno y nos dan unas cintas de colores para esperar el turno y uno esta con dolor y no atienden si es emergencia se supone que la atenci\u00f3n es de inmediata no cuando ellos quieran es una p\u00e9sima atenci\u00f3n en el hospital de playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-05T02:27:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "996676857043150",
                        "name": "Jennessy Rubhy Kantos"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281706742055711",
                    "message": "Cantos Contreras ponte 11"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-05T03:50:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "10203080292062064",
                        "name": "Yesica Ovalle Forero"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281731895386529",
                    "message": "Definitivamente la ignorancia es atrevida. Hay q estudiar 8 a\u00f1os y\n mas, trabajar mas de 24h , a veces sin comer y siempre sin dormir. Dejando a nuestros hijos mas de 24horas solos en casa, teniendo a veces nuestros familiares enfermos a los cuales no podemos ver por los extenuantes horarios, aparte de eso tolerar insultos y malos tratos por no entender que todo hace parte de un sistema que lamentablemente escogieron cuando dieron su voto. Sistema que lleva reglamentos y protocolos que como empleados debemos cumplir al pie de la letra y sin excepcion de caso. Sin embargo damos prioridad al projimo. No se resta importancia a ningun pcte ni se va a dar una indicacion o medicamento que no necesite, por su propio bien por que para eso estudiamos. Lamentablemente la gran mayoria de pacientes vienen manipulados por md particulares o por automedicacion indiscriminada porque no entienden que el de la farmacia solo le interesa vender y no curar. Que no son medicos. Que van primero con la partera, el sobandero, la comadre o el brujo o simplemente no toman su tratamiento y no llevan un estilo de vida saludable. Juzgan sin entender ni tener idea de lo q es un protocolo, un triage de manchester y muchas cosas."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-05T04:00:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "10203080292062064",
                        "name": "Yesica Ovalle Forero"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281735292052856",
                    "message": "Hasta ahora he visto pctes aliviados de sus dolencias, q te estrechan la mano con un sincero gracias, q te ven que ni has podido ir a hacer pipi mas de 1 hora por atender a su familiar y te consideran. Hasta que cruzas la puerta de la emergencia y sales aliviado se te olvida todo lo sucio que hablaste afuera. Hay que tener vocacion para salvar una vida y mas para seguir atendiendo a un pcte aunque te est\u00e9 tratando mal solo porque vienen prejuiciados y sin haber leido un libro o saber si quiera escribir bien, usan palabras que ni entienden para ofender. Sin embargo, sin importar sexo, edad, condicion social, capacidades fisicas o mentales, estudios, profesiones, fecha del calendario u horario, se atiende ininterrumpidamente las 24h del dia los 7 dias de la semana. Con calidad y calidez. Y si te damos paracetamol es porque a lo mejor otra cosa podria da\u00f1arte o no necesitas mas. Piensa antes de ir a la emergencia por algo que llevas aguantando varios dias o incluso semanas y hasta meses, que lo que aumenta el riesgo de mortalidad de una persona no es la atencion recibida, si no el mal manejo que le has dado a tu enfermedad antes de ir al m\u00e9dico. Con respeto a todos y cada uno de los que han puesto su comentario en esta publicaci\u00f3n, no hagan de esto un circo, cuando lo q estamos tratando es una vida."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-05T04:21:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "1641408626176518",
                        "name": "Thup Nena Salome"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2281742228718829",
                    "message": "Siempre lo mismo pasa ya es hora q cambien este hospistal"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-05T17:45:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "1932489207011923",
                        "name": "Omar Alejandro"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2282078765351842",
                    "message": "Eso es de todo un tal los doctore no saben ni que aser en un caso de emergencia de esos caso y asi mueren los pacientes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-05T22:29:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "813581665352570",
                        "name": "Maluli Paladines"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2282174225342296",
                    "message": "Andr\u00e9s Paladines"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-06T19:35:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "224357624622678",
                        "name": "Lino Ricarditop"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2282657021960683",
                    "message": "eso q atienden en el hospital  es un caos ello si quiere te atiende  si no ellos te atiende asta q a ellos le da la gana ay q lo vote a todo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-08T13:52:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "377974412626536",
                        "name": "Mery Reyes"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2283554021870983",
                    "message": "En el hospital esos doctores le dan prioridad al tel\u00e9fono y no al paciente yo digo porq a mi me pas\u00f3 yo me sent\u00eda realmente mal y ese doctor primero estaba chateando y yo sentada ah\u00ed esperando q le de la gana de atenderle y no es la primera vez porq aveces he ido con mis hijos y lo mismo pasa as\u00ed q no digan q hay buena atenci\u00f3n tambi\u00e9n viene la comadre la hermana o quien sea conocido y lo atienden primero y los q estamos esperando q sigan esperando todos tenemos q ser atendidos por igual"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-08T17:17:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "942990999054568",
                        "name": "Shirley Carolina Merino Enrriquez"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2283660245193694",
                    "message": "Hay q sacar a todos esos inectos q est\u00e1n calentado los puestos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T17:52:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "599123656919084",
                        "name": "Cecibel Villarreal"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2285340128359039",
                    "message": "Cuidar la salud es prioridad de cada persona y las entidades de salud est\u00e1n para ayudar a resolver situaciones emergentes pero para eso debemos estar informados de las normas y protocolos a seguir. Todos debemos involucrarnos para conocer y difundir las normas para hablar con fundamento."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T20:09:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152415535051442",
                        "name": "Dani Gonz\u00e1lez Caicedo"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2285400321686353",
                    "message": "El sistema de salud p\u00fablico ha mejorado inmensamente en nuestro pa\u00eds, es hora de que los ciudadanos comencemos a mejorar tambi\u00e9n, no es cuesti\u00f3n solo de criticar, hay que ser parte del cambio y de la soluci\u00f3n!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T22:05:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "10155267876374027",
                        "name": "Fenha Naranjo Morales"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2285453381681047",
                    "message": "Debemos recordar que en temas de salud, la responsabilidad es compartida, el cuidado de la misma no solo corresponde al sistema de salud sino tambi\u00e9n es nuestra obligaci\u00f3n cuidarla y respetar los protocolos institucionales en lugar de estar criticando."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-12T07:40:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "10154552945103565",
                        "name": "V\u00edctor Prieto Mor\u00e1n"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2285650578327994",
                    "message": "En los comentarios ciudadanos se refleja el desconocimiento de las leyes y los protocolos que se manejan en salud. El desconocimiento de si un m\u00e9dico omite un detalle del procedimiento a seguir, esto puede ser causal de una sanci\u00f3n o, en el peor de los casos, truncar la carrera que desempe\u00f1an estos profesionales. Aqu\u00ed se desconoce que el celular es justamente ese instrumento de TRABAJO que sirve para ubicar los cupos para los traslados. Permanecer pendiente de una respuesta de determinada casa de salud donde se referir\u00e1 o derivar\u00e1 un paciente. C\u00f3mo explicar a los usuarios que ese celular es el que rescata el esfuerzo de un m\u00e9dico cuando este se desespera por salvar una vida. Pocos saben que los m\u00e9dicos de emergencia tienen que estar pendientes de 2, 3 hasta 4 grupos de TRABAJO en whatsup. Y gracias a estos grupos la tarea de comunicaci\u00f3n, en cuanto a pacientes se refiere, se muestra completa y con los detalles que se exigen para que exista un registro de determinada atenci\u00f3n. Es f\u00e1cil decirlo, pero es dif\u00edcil aceptarlo, porque desconocen POR QU\u00c9 O PARA QU\u00c9 LO HACEN. Es sencillo sacar una informaci\u00f3n para captar la atenci\u00f3n ciudadana, mostrar solo UNA DE LAS PARTES, sin contrastar. Es f\u00e1cil decir que NO QUISIERON RENDIR DECLARACIONES, cuando muy bien es sabido que la  entidad autorizada para  esclarecer estos casos, es el Distrito de Salud, y los m\u00e9dicos est\u00e1n en una correcta posici\u00f3n ya que las \u00fanicas que pueden hacerlo en estas circunstancias son las AUTORIDADES. As\u00ed pues, en esta cuenta seguir\u00e1 publicado este reportaje, SIN EL CONTRASTE y sin la met\u00f3dica correcta del trato a la noticia. Solo con el trato conveniente de \"llamar la atenci\u00f3n\" para obtener \"likes\"."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-12T19:34:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "812904572095062",
                        "name": "Fernando Yagual Tomala"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2285987548294297",
                    "message": "Domingo 19 de noviembre solo para los mas fuertes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-12T19:35:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "812904572095062",
                        "name": "Fernando Yagual Tomala"
                    },
                    "id": "2281081912118194_2285987648294287",
                    "message": ""
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 277,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2281081912118194",
            "sad": 9,
            "wow": 71
        },
        {
            "angry": 3,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-04T01:11:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "434444193606179",
                        "name": "Ezequiel Vera"
                    },
                    "id": "2281026075457111_2281036762122709",
                    "message": "Que es escapolamima"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T02:04:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "873956736014926",
                        "name": "Sebiaxel Cruz"
                    },
                    "id": "2281026075457111_2281056958787356",
                    "message": "Ni\u00f1o en q colegio estudia"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T02:33:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205918338232497",
                        "name": "Isabelita O Brien"
                    },
                    "id": "2281026075457111_2281067355452983",
                    "message": "Mi Dios cuida de nuestro compa\u00f1ero en tus manos esta nuestro hermano Celso Bohorquez Yagual\ud83d\ude14\ud83d\ude14"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T02:41:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "1443437869317273",
                        "name": "Mari Alvia"
                    },
                    "id": "2281026075457111_2281069995452719",
                    "message": "Kienes fueron las victimas donde paso eso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T02:41:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "144215255936380",
                        "name": "Vargas Marcelo"
                    },
                    "id": "2281026075457111_2281070138786038",
                    "message": "Quien Puede Dar Mas Informacion ...\nSobre lo Acontecido Gracias"
                }
            ],
            "haha": 2,
            "like": 157,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2281026075457111",
            "sad": 5,
            "wow": 64
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 45,
            "love": 2,
            "post": "1957584274467961_2280466135513105",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 31,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-24T19:14:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "10200806694005614",
                        "name": "\u5a1c\u6234\u5b89"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275462166013502",
                    "message": "Mientras tanto seguir\u00e1n haciendo lo mismo xq no va a ver nunca justicia... Como siempre pagan los inocentes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T19:22:06+0000",
                    "from": {
                        "id": "967381403300735",
                        "name": "Gianna Tacas"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275464166013302",
                    "message": "Ya no hay tranquilidad hace un mes tambien sufri un robo y la denuncia x gusto...no hacen nada y ya ni se puede salir de casa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T19:36:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "10211271369120232",
                        "name": "Carlos Alberto Beltran"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275469256012793",
                    "message": "Deberian hacer operativos los srs. Vigilantes a las dichosas motos q al parecer estan copiando como Guayaquil."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T19:45:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "712060938914482",
                        "name": "Javie Martinez"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275471422679243",
                    "message": "Y los srs gendarmenes donde est\u00e1n los llaman y los llam\u00e1n y cuando llegan como siempre tarde no hacen nada s\u00f3lo echo los guapos encarrados y enmotados echo los gatos bellos hasta cuando ya que empiecen a trabajar y hagan batidas de armas y motos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T20:00:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204072967417906",
                        "name": "Xavier Eduardo Zavala Ord\u00f3\u00f1ez"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275474822678903",
                    "message": "Ratas de mierda! Playas siempre ah sido tranquilo. Y ahora no se puede ni salir a comer que indignaci\u00f3n! Deber\u00eda el pueblo de Playas unirse y as\u00ed como hacen en la sierra amarrar a todas esas lacras y dejarlos medio muertos a ver si aprenden."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T21:09:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "972657352796408",
                        "name": "Yuli Caicedo"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275494579343594",
                    "message": "Ahora playas d villamil es solo rrobo antes d aller 5 delincuente asaltaron a un camion y solo el dinero buscan hpt ladrones d mierdas q se ballan hacen quedar mal a playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T21:26:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "1499999006742560",
                        "name": "D Alex Salsa"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275498529343199",
                    "message": "La gente nativa de Playas tiene que saber a qui\u00e9n le abre sus puertas....no ves cada d\u00eda con lo que estamos viviendo.y en que est\u00e1n convirtiendo nuestro Pueblo."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T21:56:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "800196646723396",
                        "name": "Luis Lage Morales"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275513896008329",
                    "message": "Para m\u00ed parecer tienen que envestigar a los que trabajar en las agencias bancarias son ellos que informan a kos saca pintas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T21:58:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "10203171998495701",
                        "name": "Cinthya Katiuska Baquerizo Malave"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275514246008294",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T22:16:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "387974814690124",
                        "name": "Alex Nu\u00f1ez"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275519046007814",
                    "message": "Aqui hay motos sin placas andan sin casco los carros de los vigilantes e policias con vidrio polarizados para ellos no existen la ley incluso los propios pillos tienen amistadades con policias mientras el operativo esta por un lado el pillo por otro tienen la comunicacion  Playas se esta saliendo de las manos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T23:19:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "386963231759783",
                        "name": "Conchita Mejia Pazmi\u00f1o"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275539629339089",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T23:20:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "1149172715104614",
                        "name": "Edu Morales Tun Runsdghywsd"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275539762672409",
                    "message": "Esoos ladrones ya es hora que ese presidente que solo pasa dialogando haga \u00f1as leyes mas fuerted le den mochando \u00f1asanos por ma\u00f1osos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-25T00:55:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "971892712878413",
                        "name": "Bleyk Rock"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275562282670157",
                    "message": "Y donde estan los policias al momento se activo el boton de panico y sabiendo que el destacamento esta a par de cuadras\nTodos esos son complices corruptos despues del cometido se asoman"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-25T01:27:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "590054451177778",
                        "name": "Fayden Alfred"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275573046002414",
                    "message": "Yo del Sr. Me regreso al banco con la polic\u00eda al banco y le pido al gerente q se investigue a todo el personal de las ventanillas e incluso el guardia. Xq esa informaci\u00f3n  sale desde adentro . Ya no se puede retirar dinero xq estos vagos muertos de hambre quieren todo a vaka  Valla a camellar pustos mantenidos x la m\u00e1s vieja de la casa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-25T13:21:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "916334955098691",
                        "name": "Luis Geovanni Carrillo"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275813289311723",
                    "message": "Como va la delincuencia  en playas,  da\u00f1ar\u00e1 su imagen... M\u00e1s control por las autoridades..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-25T14:06:28+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205077066505306",
                        "name": "Fanny Buele"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275845185975200",
                    "message": "Los ladrones no parecen ser de aqu\u00ed vienen de otro lugares aleda\u00f1os los sinverguenzas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-25T16:13:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "221945281660010",
                        "name": "Sulmira Leonor Morocho Urena"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275904349302617",
                    "message": "Hay q quemarlos con tanto sacrificio q se hace trabajar...\nY llegue un desgraciado a r\u00f3barlo no puede ser"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-25T16:40:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "125603438036349",
                        "name": "Martha Tamayo"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275916239301428",
                    "message": "Todos  los habitantes  de Playas tenemos q tomar medidas ya q ninguna autoridad pone freno es las solapan y muchas veces son c\u00f3mplices de los delincuentes como lo confirman los medios de comunicaci\u00f3n  ladr\u00f3n q agarren debe ser linchado para q escarmiento y de miedo se abtenfan de delinquir muerto el perro terminada la.rabia"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-25T18:30:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "2427641284128600",
                        "name": "Bsc Jhonathan"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2275955332630852",
                    "message": "tienen q tener camaras de seguridad"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-25T23:14:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "827930130597819",
                        "name": "Elena Rivas"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2276057849287267",
                    "message": "Quemenlos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-26T14:17:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "904469229652436",
                        "name": "Ruben Dario Solis Choez"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2276401949252857",
                    "message": "Pero esta muy cerca el destacamento de la policia pero es lamentable que se invierta tanto en este pais en pagar sueldo a policia si pasan metido en el establecimiento o pasan en cualquier otro lado pero menos patrullando"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-26T17:15:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "557348794469068",
                        "name": "Granizados Pko"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2276488082577577",
                    "message": "el dia sabado asaltaron a un se\u00f1or afuera del super mercado Tia a las 11:00 de la noche"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-30T04:55:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "404128100006352",
                        "name": "Ruben Aguirre"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2278449099048142",
                    "message": "Es verdad si no es con el celular andan hecho los gallo bellos tanto poli como vigilante y ahora anda en autos particulat como sabemos si son vigilantes no hacen nada hoy vi al chico q dije q anda sin papeles y anda bien campante corre y le sacan la placa pR q no lo saquen es un flaco la pkaca Gsq 6327"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-30T04:57:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "404128100006352",
                        "name": "Ruben Aguirre"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2278449499048102",
                    "message": "Si hay policias corrupto ellos son complicen de los ladtones mismo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-08T20:53:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "160981161184544",
                        "name": "Doris Mosquera"
                    },
                    "id": "2275457026014016_2283740195185699",
                    "message": "Playas era muy tranquila no se escuchaba que pasen estos incidentes, pobre hombre, esos infelices no tienen piedad"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 156,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2275457026014016",
            "sad": 2,
            "wow": 45
        },
        {
            "angry": 27,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-23T23:01:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "4308760613317",
                        "name": "Owar Alvia"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275000656059653",
                    "message": "Deben de correr pero lento \ud83d\ude02"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T23:10:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "564240637023340",
                        "name": "Mariuxi Santana"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275002956059423",
                    "message": "Eso es todo un tiempo q corren x q van en disputa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T23:17:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "827804960681089",
                        "name": "Andres Yepez"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275005492725836",
                    "message": "100pre lo mismo y peor cuando \nCojen la carretera de playas guayaquil van k pelean y todo x llegar primero a progreso a cojer pasajero 100pre lo mismo\ud83d\ude2f"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T23:28:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "741457329314940",
                        "name": "Miguel Angel Moncayo De La Cruz"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275008439392208",
                    "message": "Me gusta este canal sigan asi imformando"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T23:29:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "1602820253350131",
                        "name": "Elin Mera Salazar"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275008639392188",
                    "message": "Estos malditos HP siempre se la pasan en disputa x un pasajero y como no hay una ley q los sancionen ellos siguen haciendo de las suya esa posorja ya tuvo un accidente hace algunos meses atras y rueda como si nada"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T23:48:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "720841068003230",
                        "name": "Jos\u00e9 David"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275013729391679",
                    "message": "John Davy Su\u00e1rez Santillan DW"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T23:49:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "268746863620316",
                        "name": "Damian Jose Miranda Tomala"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275013979391654",
                    "message": "No solo  la posorja tiene la culpa todo los dos choferes tienen la culpa x no saber respetar las vida de los pasajeros malos conductores"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T00:03:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "827006520769758",
                        "name": "Mariuxi Vera"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275017286057990",
                    "message": "Jajajajaja,como pas\u00f3 el Villamil...cuetisisima"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T00:18:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "892526220812732",
                        "name": "Eddy Pozo Mejia"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275021272724258",
                    "message": "Se est\u00e1n contabilizando ya en el transcurso d este a\u00f1o varios accidentes incluso con vidas perdidas, en las v\u00edas de playas y posorja, \nSe ah hecho algo para evitar eso,  no!!! \nHay control de parte de las autoridades responsables,  no!!\n#PlayasTierraDeNadie"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T00:22:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "10203364693022403",
                        "name": "Jaramillo Olivo Julio"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275022059390846",
                    "message": "Saben cuando van aprender esos hp??? \nNuuuncaa!!!!\nPor cojer un pasajero causan desgracias, ojal\u00e1 las personas demanden a esa cooperativas  para q las sancionen, y, as\u00ed corrijan y capaciten a sus conductores ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T00:25:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "751805981623486",
                        "name": "Lorena Ganchozo"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275022992724086",
                    "message": "Esto es siempre solo x andar peleando x cojer personas son afrentosos estos hijo de perra no se dan cuenta q van criaturas  q no somos animales"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T00:47:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "326838621043196",
                        "name": "Levis Lino Playas"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275033186056400",
                    "message": ".donde estan las autoridades competente que actuan antes estos accidentes sera que estan esperando que maten mas personas  todo el tiempo  se pelea por los pasejeros"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T00:48:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "554614984686683",
                        "name": "Orlando Flores"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275033629389689",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T00:54:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153288743735050",
                        "name": "Maria Sol Ampuero Rodriguez de Costa"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275035116056207",
                    "message": "Mira Sixto Leonardo Ampuero Saltos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T01:07:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "1294173120700927",
                        "name": "Emilio Loor"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275038472722538",
                    "message": "Que mala ho buena suerte la m\u00eda cuando viajo en posorja se tiran 3 hora y media asta guayaquil si es de venida lo mismo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T01:36:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "10213164056034560",
                        "name": "Anyelo Teran"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275048706054848",
                    "message": "Quien chu... los denuncian a ellos por estos accidentes  y a los autos que quieren trabajar honestamente ellos andan atras haciendo persecuciones con policias y vigilantes.. por que son ellos los que les lloran a la cte por \"quitarles\" los pasajeros... ya ne tienen arrech&#^$"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T02:35:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "1567964986611378",
                        "name": "Alexis Salsa Salmeron Leon"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275064862719899",
                    "message": "Los accidentes pasan pero se pueden corregir los errores se\u00f1ores de villamil y posorja vuelvan a salir sellados desde la oficina  asta el redondel y no habran estos accidentes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T02:58:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "1451538111611693",
                        "name": "Monica C Zapata Cresp\u00edn"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275071929385859",
                    "message": "Por favor un llamado a la comision de transito pongan un rompe velocidades es una poblacion no una autopista .....y  hasta cuando se\u00f1ores de coop villamil y posorja andan con la competencia toda la vida a sido asi .....ya basta .cargan personas no animales \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T03:02:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "954382521266114",
                        "name": "Jonathan Yagual"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275073842719001",
                    "message": "M\u00e1s precauci\u00f3n a los conductores"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T03:12:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "1987915308087460",
                        "name": "Joel El Lokop Kevin"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275076929385359",
                    "message": "Estos marikas les pika el c..o por kojer pasajeros"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T03:31:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "998879746813759",
                        "name": "Jenny Garcia Plaza"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275087222717663",
                    "message": "Pues si los de la Comision de transito fueran tan inteligentes junto con los del municipio deberian de hacer una sola via esas tremendas calles estrechas q tenemos a medio terminar"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T05:55:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "1037580899711832",
                        "name": "Hugo Mendoza"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275135266046192",
                    "message": "A esas cooperativas deben de mandarlos fuera de la zona urbana"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T12:03:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "1505397756390044",
                        "name": "Johan Sikariio"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275266486033070",
                    "message": "DUVAL TOMALA DONDE ESTAS CHUCHA DE TU MADRE HACES GUEVADAS Y SALES HUYENDO ENGABADE\u00d1O MALPARIDO"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T13:57:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "1609736715973239",
                        "name": "Teresita Montenegro"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275326699360382",
                    "message": "Pero no se han dado cuenta que en el mismo centro andan a una tremenda velocidad y los vigilantes bien graciaass"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T19:45:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "10211271369120232",
                        "name": "Carlos Alberto Beltran"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275471336012585",
                    "message": "Hasta cuando no terminan de arreglar la via Sisto Chang  Cansing.\nEs necesario y deberia estar ya terminada para asi q puedan transitar las coopertivas por dnd debe ser . Gracias a Dios no hubo heridos graves como el sr q le amputaron una pierna."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T19:52:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "318030418711926",
                        "name": "Monica Yamunaque"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275472832679102",
                    "message": "Stos irresponsables deberian,quedarce sin licencia."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T21:19:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "1652630991638573",
                        "name": "Connie Wiesner"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275497059343346",
                    "message": "Eso es falta de cultura x sentido com\u00fan deben fe parar en cada avenida x Q  aqu\u00ed en Playas De Villamil  NO HAY CALLES PREFERENCIALES  todos los carros motos y dem\u00e1s no respetan andan s\u00f3lo corriendo el individuo para obtener licencia hace un curso el cual nunca aplica ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-25T04:19:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "10208628432686274",
                        "name": "Ismael GoYa Ullauri"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275621735997545",
                    "message": "Las dos coop. Deber\u00edan de salir del casco comercial de playas ......y tener su terminal fuera de la poblaci\u00f3n xq no van hacer estaci\u00f3n all\u00e1 x la Comisi\u00f3n all\u00e1 deber\u00edan....asi le dan trabajo a los taxis y a los sectores aleda\u00f1os ....y eso q los d\u00edas de feriado entre los dos obstaculizan esa calle sino son los buses ...son los enganchadores y oficiales q se tiran a media calle a pelear x los pasajeros y nadie les dice nada ellos son peores q vigilantes!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-25T13:14:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1476107222680169",
                        "name": "Alexa Karola"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275806372645748",
                    "message": "Se\u00f1ores conductores por favor mas prudencia al conducir ustedes en \u00e9l momento de conducir llevan en su responsabilidad vidas hagan conciencia todos van a llegar con paciencia y prudencia."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-25T13:54:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205077066505306",
                        "name": "Fanny Buele"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2275840359309016",
                    "message": "Y lo peor es vayan a ver las calles ni siquiera son principales que desgracia chocarse en esa esquina que irresponsables son calles que apenas se estrenaron no me imagino que pasar\u00e1 m\u00e1s adelante para ellos son autopista creo \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-27T14:07:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "549162575426981",
                        "name": "Elkinmathius Torres Sanchez"
                    },
                    "id": "2274997606059958_2276958382530547",
                    "message": "Ksjbdh\u00f1uf\u00f1j\u00d1J\u00f1kJCj\u00d1i\u00f1\u00f1\u00f1\u00f1\u00f1i\u00f1\u00f1\u00f1\u00f1\u00f1\u00f1i\u00f1piiididiuiwuejjda\u00f1aurrrwchmkhubwb\u0113\n\n Bjnn\u0137u  uuuuui.o.moninu9b"
                }
            ],
            "haha": 3,
            "like": 301,
            "love": 2,
            "post": "1957584274467961_2274997606059958",
            "sad": 8,
            "wow": 70
        },
        {
            "angry": 14,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-23T18:46:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "1238329916243642",
                        "name": "Erika Espinal"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274907476068971",
                    "message": "Jhon Verduga"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T18:47:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "1011511372272671",
                        "name": "Daki Pilko Misael Jeremias"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274909372735448",
                    "message": "En donde fue ese accidente"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T18:47:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "1294173120700927",
                        "name": "Emilio Loor"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274909486068770",
                    "message": "Que paso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T18:48:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "176341006247536",
                        "name": "Yorvi Ricardo"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274909869402065",
                    "message": "Mira amor este es el accidente Dra Liliana Mendoza Cirino"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T18:56:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "560159934192069",
                        "name": "Briones Lilibeth"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274912909401761",
                    "message": "Haa donde fue el accidente xf"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T18:56:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "727952760558697",
                        "name": "Eddie Males"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274912912735094",
                    "message": "Amor MyTefyta Cruz Sanz estas cooperativas se van a terminar matando oe"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:00:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "1176868462380107",
                        "name": "Angel Cruz"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274913936068325",
                    "message": "fue x la caleta d mi veterano y d mis tias.... desde la eskina hasta dond la tia"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:01:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153043007609144",
                        "name": "Jacqueline Pes\u00e1ntez"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274914376068281",
                    "message": "No me sorprende si est\u00e1s cooperativas no respetan ni se\u00f1ales de tr\u00e1nsito, ni transe\u00fantes, ni a NADIE!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:01:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "503177873153532",
                        "name": "Jessica P\u00e9rez Morales"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274914379401614",
                    "message": "Los \u00fanicos culpables son las autoridades de la CTG pues es una calle estrecha y ya deber\u00edan haber delimitado las rutas de cada Cooperativa de transporte p\u00fablico incluso para una mejor organizaci\u00f3n deber\u00edan de hacerlo con car\u00e1cter de urgente pues m\u00e1s accidentes vendr\u00e1n si no toman acciones inmediatas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:04:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "416333872117801",
                        "name": "Tomas S\u00e1nchez"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274915832734802",
                    "message": "Gracias info playas por tenernos infomados"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:05:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "821605584553048",
                        "name": "Monica Lindao"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274916026068116",
                    "message": "Que hac\u00edan circulando esos carros pesados en esa v\u00eda tan estrecha, que piensan que son autopistas estos hp."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:07:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "1084690384956505",
                        "name": "Johnny Molina C\u00f3rdova"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274916812734704",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:10:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "1488264654571858",
                        "name": "Liss Flores"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274918256067893",
                    "message": "Viva la revoluci\u00f3n una calle mas  un choqe mas y vendr\u00e1n muchos mas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:11:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "1802881003315049",
                        "name": "Oswaldo Palma"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274918609401191",
                    "message": "Eso pasa x no se\u00f1alizar bien esa calle yo no se que esperan estas autoridades"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:12:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "1987915308087460",
                        "name": "Joel El Lokop Kevin"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274918846067834",
                    "message": "Estos s creen r\u00e1pido y furioso8"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:19:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "123797867976068",
                        "name": "Leonardo Anastacio"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274923526067366",
                    "message": "Estos mmv d las coop no se q verga les pasa x otras ciudades puelos provincias hay diferentes coop y no andan peliandose x pasajeros el otro dia fui testigo como una posorj le cerro el paso a una pedro carbo xq se le gano los pasajeros y comenzo la putiadera entre coferes y oficiales q tan deaesperados estan eatos mmv d las posorja x pasajeros ojala dentren mas coop para q sufran mas hp ya no dejaron entrar a la d libertad la cica solo le combiene sus interezes mas no la comodidad del usuario xq en progreso los dejan botado y d hay ver como sigen su rumbo a la peninsula valen verga coop po"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:22:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "1802881003315049",
                        "name": "Oswaldo Palma"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274924136067305",
                    "message": "A la posorja quien le autoriz\u00f3 a que pongan una boleter\u00eda frente a la otra eso esta mal ellos no son de aqu\u00ed deben circular por la viradita x all\u00e1 es su ruta"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:32:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "381184445384765",
                        "name": "Barahona Juan"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274929002733485",
                    "message": "La historia d nunca acabar, si la CTE d Playas no los sanciona como lo indica la ley estos seguir\u00e1 y habr\u00e1 accidentes fatales que cobren vidas por estas 2 cooperativas del Canton."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:35:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "196946170882997",
                        "name": "Amada Grisela Solorzano Jordan"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274930482733337",
                    "message": "Donde fue el accidente"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:39:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "1128640247202436",
                        "name": "Adriian Yagual"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274931602733225",
                    "message": "Ojala y los se\u00f1ores choferes recuerden que llevan a personas j\u00f3venes universitarios que tienen familias"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:47:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "1962388634048645",
                        "name": "Geovanny Torres"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274933622733023",
                    "message": "Ya es hora que le pongan punto final a estas cooperativas ya son varios los accidentes la \u00fanica raz\u00f3n de esto es por pelear para llevar los pasajeros van a terminar matando mucha gente"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:55:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "270919233432819",
                        "name": "Cristhian Rodriguez"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274936429399409",
                    "message": "Aqui no respetan ni si quiera a los ciclistas estos choferes hp y habla en general"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T19:57:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "270919233432819",
                        "name": "Cristhian Rodriguez"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274936909399361",
                    "message": "Son pocos los choferes q son responsables"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T20:09:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "370305466670522",
                        "name": "Jose Tomala"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274940372732348",
                    "message": "El Coronel de la CTE a echo m\u00e1s mil solicitudes a la alcaldesa y nada no ay dinero para las se\u00f1aleticas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T20:20:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "985615924828252",
                        "name": "Fabricio Navas"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274943682732017",
                    "message": "Y ahora a quien le culparan ....los ruteros .....diran"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T20:32:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "878217605536196",
                        "name": "Irina Yulenia De La A"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274946986065020",
                    "message": "Dario Fernandez"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T20:32:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1987915308087460",
                        "name": "Joel El Lokop Kevin"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274947062731679",
                    "message": "Por inresponsables km esos parece q andan  en una autopistas  asiendo karreras y tambi\u00e9n s parkean a kojer pasajeros en media calle y s dan kuenta k atr\u00e1s esta la otra coop y s ponen a pelear son unos inresponsables"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T20:36:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "1982519961968699",
                        "name": "Fernandita De Menoscal"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274949102731475",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T20:40:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "795442600504672",
                        "name": "Wilmer Zambrano"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274950066064712",
                    "message": "Es \u00e9l 4to accidente en ese mismo cruze de calles.....pero claro como no a habido ning\u00fan muerto aun No La Se\u00f1alizan."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T21:00:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "759661507460784",
                        "name": "Ines Delgado Alonso"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274955422730843",
                    "message": "M\u00e1s control con los se\u00f1ores que dirigen el tr\u00e1nsito todos los se\u00f1ores de las diferentes cooperativas que cubren la ruta Guayaquil,Posorja tienen derecho a trabajar,Pero la Posorja se  cree que ellos son solos nooooo se\u00f1ores, los pasajeros ,son humanos m\u00e1s respetos con la vida dejen la peleadera"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T21:14:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "1122942164455729",
                        "name": "Ivonne Cede\u00f1o"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274958999397152",
                    "message": "Todo los d\u00edas accidentes con estas 2 cooperativas y ni  as\u00ed toman conciencia"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T21:14:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "910310722402153",
                        "name": "Viviana Carolina Lindao"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274959119397140",
                    "message": "Esto es cuento de nunca acabar...ya le llenan los bolsillos a las autoridades y estos se hacen de la vista gorda y nada pas\u00f3...\n#estepueblodenadie\n#vivalaRoboluci\u00f3n.."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T21:15:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "1466046790143348",
                        "name": "Carmen Teodora Chiriguayo Cercado"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274959262730459",
                    "message": "Que pena quienes pagamos las consecuencias somos los usuarios de esta In responsabilidad asta cuando se\u00f1ores due\u00f1os o ch\u00f3feres de ambos trasporte por fabor"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T21:21:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "954513418010051",
                        "name": "Davicho Cantos de Mendoza"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274966579396394",
                    "message": "Es una competencia a diario que existe entre estas dos cooperativas Se\u00f1ores del Transporte Publico aqui se necesita operativos de Control que esperan que existan mas accidentes para tomar medidas hasta cuando....."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T21:22:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "438255652999173",
                        "name": "Negrita Consentida"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274966949396357",
                    "message": "DIOS MIO ..... Disculpe la pregunta .... Digame q numero de villamil es .... Xq yo tengo 2 hermanos q son choferes de ka transporte villamil ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T21:31:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153030802309652",
                        "name": "Oswaldo Vicente Fiallos"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274970132729372",
                    "message": "Ya no sorprende.."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T21:35:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "2034382879911175",
                        "name": "Erick Miguel Guillen Mendoza"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274971309395921",
                    "message": "Estaban bien cuando sal\u00edan con puertas cerradas hasta la cruz de Carlos Mu\u00f1oz ojal\u00e1 los obliguen a eso nuevamente as\u00ed se acaba la carrera y los obst\u00e1culos dentro de playas ya q se estacionan donde les da la gana"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T21:41:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "1616814941954853",
                        "name": "Paul SanMartin"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274977619395290",
                    "message": "Asta cuando mas vamos a permitir esto si es q no puensan brindar un buen servicio y seguridad mejor ya dediquence a otra cosa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T21:46:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "187003441879633",
                        "name": "Carmen Jordan Reyes"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274978842728501",
                    "message": "Como sienpre peliando xpasajero p"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T21:53:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "890850011051780",
                        "name": "Josefa Pe\u00f1a"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274982826061436",
                    "message": "Deverian d sancionar alas dos compa\u00f1ias 100pre lo mismo yo tambien los e visto asiendo las competencias n s dan cuenta q llevas vidas en el carro \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T22:04:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204040459470115",
                        "name": "Katherine Sol\u00f3rzano Miranda"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274985542727831",
                    "message": "Santiago Yagual mira"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T22:15:01+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274988826060836",
                    "message": "LA U IKA MANERA ES TOMAR FOTOS Y DENUNCIARLES !! ESTOS HPS !!!!!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T22:15:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "741288306066663",
                        "name": "Deivy Jordan"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274989109394141",
                    "message": "Sinverguenza choferes y oficiale de lo dos carro lleven persona ni animales hdp los pasajeros son los q sufren"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T22:38:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "1252224681521545",
                        "name": "Miguel Angel Asencio Flores"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274994589393593",
                    "message": "Vanessa Mendoza"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T22:46:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "354914754974535",
                        "name": "Freddy Jose Villacis Montalvo"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2274996286060090",
                    "message": "Aunq pongan se\u00f1aleticas ....es cultura es poner en pr\u00e1ctica losreglamentos b\u00e1sicos de conducci\u00f3n maneje a la defensiva.....todo esto funciona pero cuando se compite .....no hay se\u00f1aletica q valga"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T23:37:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "982645375133568",
                        "name": "Servicomp Mechita De La A"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2275010946058624",
                    "message": "A 1 d\u00f3lar el pasaje dicen s\u00f3lo para quitarse los pasajeros entre ambas cooperativas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T00:16:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "742764775817508",
                        "name": "Mite Garcia Jose"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2275020516057667",
                    "message": "Gerra de tronos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T01:00:06+0000",
                    "from": {
                        "id": "775144259205518",
                        "name": "Chris Nenito Azul"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2275036862722699",
                    "message": "Y supuestamente son profesionales y son los q mas accidentes probocan"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T01:06:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "834867926563627",
                        "name": "Cheko Cevallitos Orrala"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2275038199389232",
                    "message": "Otra vez la esquina de los choque igual seguir\u00e1n habiendo choque porque me imagino que la senaletica a de venir del extranjero o me imagino que van a demorar como la calle que va para el shoping"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T01:29:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "886579894738520",
                        "name": "Marnnie Vanoni"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2275046896055029",
                    "message": "Que pena"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-25T14:49:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "1058633184153324",
                        "name": "Huguiver Emelec Campeon"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2275863909306661",
                    "message": "Una Sra ya lo dijo estas cooperativas  le llenan los bolsillos a los delincuentes q dirigen el tr\u00e1nsito por eso hacen lo q les da la gana las 2 cooperativa  son iguales de irresponsables y la culpa es de CTE  sus siglas son Corrupci\u00f3n Tramitadores Esrafadores"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-30T04:58:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "404128100006352",
                        "name": "Ruben Aguirre"
                    },
                    "id": "2274906012735784_2278449875714731",
                    "message": "Claro andan carro sin placa"
                }
            ],
            "haha": 2,
            "like": 413,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2274906012735784",
            "sad": 26,
            "wow": 146
        },
        {
            "angry": 7,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-19T20:14:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2272783496281369",
                    "message": "NO ES MUCHA DIFERECIA EN TIEMPO !!!!!!! SON MINUTOS SOLAMENTE CARAJO COMPRENDAN !!!!!LLIENDO RAPIDO O LLENDO NORMAL COMO 60 KILOMETROS !!! NO 120 KILOMETROS !!!!! COMPRENDEN!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-20T01:43:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "766812636783784",
                        "name": "Ariel Villac\u00eds"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2272895819603470",
                    "message": "Freddy Jose Villacis Montalvo puedes creer el \"ATROPELLO\" de esos taxis rutas patanes y bulgares que quieren ser tratados como reyes... menos mal se han calmado  con los accidentes que ellos mismos ocasionaban con la velocidad a la que van..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-20T04:17:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "221945281660010",
                        "name": "Sulmira Leonor Morocho Urena"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2272950349598017",
                    "message": "Esta bien q trabajen pero con responsabilidad....\nHay unos q manejan como locos ..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-20T17:52:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "643684155739913",
                        "name": "Francisco Javier Yagual Burgos"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2273255616234157",
                    "message": "Es lamentable pero ellos tienen la culpa por que no asen conciencia son unos irresponsables al volante as\u00ed que la key es para todos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-20T18:31:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "651298844998030",
                        "name": "Miguel Angel Moreira"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2273270266232692",
                    "message": "Lo q pasa es q vivimos en un pa\u00eds como la verga donde todo mundo quiere hacer lo q venga en gana y donde el que tiene dinero y padrino se bautiza. \n  A esos HP de polic\u00edas vigilantes y dem\u00e1s uniformados Pongalen un fajo de billetes haber si no se cagan pelavergas por la plata, trabajen y dejen trabajar remangas  vergas."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-20T19:51:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "142528546405651",
                        "name": "Teofilo Gilberto Apolinario"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2273303662896019",
                    "message": "Yo doy mantenimiento en la bia playas posorja aeso se\u00f1ores taxistas informales no les interasa nada son inresponsable se atrabisan a cual quier veiculo contal de ganar pasajeros sin inportar lo que se yeben podelante ya es hora q paren esto ay taxista q yegan  en lama\u00f1ana O en latarde no son de playas controlen eso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-21T00:00:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "380257638838346",
                        "name": "John Loor"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2273384959554556",
                    "message": "DEJENLOS TRABAJAR TRANQUILOS  QUE ELLOS SON PADRES DE FAMILIA"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-21T00:02:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "380257638838346",
                        "name": "John Loor"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2273385856221133",
                    "message": "Eso son asi pero si lesda un villete de 5  o de 10  hay  no pasa nada trabaja nomas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-21T00:03:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "380257638838346",
                        "name": "John Loor"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2273386132887772",
                    "message": "Esos de tranporte publico son maricones cuando los mandan al empalme les pi\u00f1a el culo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-21T03:30:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "270919233432819",
                        "name": "Cristhian Rodriguez"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2273451492881236",
                    "message": "La coop de taxi ruta rapido y furioso\ud83d\ude03\ud83d\ude03"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-21T03:30:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "270919233432819",
                        "name": "Cristhian Rodriguez"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2273451609547891",
                    "message": "Valen verga"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-22T15:59:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "795442600504672",
                        "name": "Wilmer Zambrano"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2274323829460669",
                    "message": "Quieren trabajar vallan a la Real \ud83d\udc1f\ud83d\udc1f"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-22T17:01:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "1310497569024202",
                        "name": "Joel Mayorga Quispe"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2274352436124475",
                    "message": "Aki lo q pasa es q esos de transporte publico quieren q les demos una golpisa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-22T17:01:28+0000",
                    "from": {
                        "id": "1310497569024202",
                        "name": "Joel Mayorga Quispe"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2274352562791129",
                    "message": "Rutero de corazon"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-22T17:01:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "1310497569024202",
                        "name": "Joel Mayorga Quispe"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2274352652791120",
                    "message": "Para cualquiera Hp"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-22T17:02:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "1310497569024202",
                        "name": "Joel Mayorga Quispe"
                    },
                    "id": "2272767369616315_2274352836124435",
                    "message": "Los Rutero de Pual\ud83d\udc4d"
                }
            ],
            "haha": 2,
            "like": 142,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2272767369616315",
            "sad": 0,
            "wow": 12
        },
        {
            "angry": 3,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-18T14:21:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "1238329916243642",
                        "name": "Erika Espinal"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272033789689673",
                    "message": "Jhon Verduga"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T14:24:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "809930165716565",
                        "name": "Arthur Alexander"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272034813022904",
                    "message": "Angie Haro titillos\ud83d\ude2a"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T14:25:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "725127647582643",
                        "name": "Escarley Jacqueline Reyes Villamar"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272034933022892",
                    "message": "Los mismos de siempre .. reinsidentes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T14:29:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "10211271369120232",
                        "name": "Carlos Alberto Beltran"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272036533022732",
                    "message": "No hay trabajo, muchos necesitan llevar un pan para sus hijos. Deberian ayudarles Tramsporte P\u00fablico a legalizarlos de alguna manera .\nPensar q una compa\u00f1ia de Taxi amigos de puerta a puerta talvez ,pensar q con la creacion del Puerto de las Aguas Profundas. Se incrementaran el uso de autos . Solo se quiere trabajar y no andar q x necesidad, en habitos ilegales."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T14:31:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "1193290467389958",
                        "name": "Marvin Martinez"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272037219689330",
                    "message": "Sea como sea la gente quiere trabajar..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T14:31:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "886512821383941",
                        "name": "Kleber Celorio Jaim"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272037279689324",
                    "message": "Pero muchos somos imprudentes al volante que en la mayor\u00eda de los autos que me he subido, van pr\u00e1cticamente volando, uno les dice que le bajen la velocidad y se ponen molestos, \u00bfcu\u00e1ntos accidentes existen desde que hay taxi ruta?. Est\u00e1 bien todos queremos ganarnos el pan para llevar a nuestras familias, pero tienen que concientizar que tambi\u00e9n hacen mal ir corriendo como si no hubiera un ma\u00f1ana! No digo todos, si no algunos y por esos algunos, todos pagan el visto!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T14:55:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "768050463262589",
                        "name": "Ronny Crespin L\u00e1zaro"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272047389688313",
                    "message": "Si demostraran seguridad en sus servicios quiz\u00e1s se les deber\u00eda dar una oportunidad, pero con todos los accidentes que ellos han provocado creo que habr\u00e1 que pensarlo 2 veces antes de darles la autorizaci\u00f3n de trabajar en esa ruta."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T15:18:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272056796354039",
                    "message": "LA DIFERNCIA D 60 KILOMETROS POR HORA Y 120 KILO... SON  2 MINUTOS  INGNORANTES VELOCISTAS !!!!!!!!!!!!!!!!!!!! \ud83d\ude21 \ud83d\ude21 \ud83d\ude21"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T16:56:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "123797867976068",
                        "name": "Leonardo Anastacio"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272107413015644",
                    "message": "Si dicen q estos panas andas a fulll velocidad no se suban pues y se termino el problema"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T17:08:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "725127647582643",
                        "name": "Escarley Jacqueline Reyes Villamar"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272114759681576",
                    "message": "Busquen una compa\u00f1\u00eda confiable para que se puedan legalizar no las que reci\u00e9n quieren empezar a costa de sus servicios"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T17:23:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "954513418010051",
                        "name": "Davicho Cantos de Mendoza"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272122393014146",
                    "message": "Todo nos merecemos derecho al trabajo de una forma segura y ordenada..... es verdad hay algunos taxisrutas son vestias para manejar pero no son todos...pero las taxisrutas es.un.beneficio para lo que viajamos frecuentemente de una forma rapida hacia posorja...Sabiendo que la cooperativa posorja tarda habeces mas de 20 minutos en llegar al.paradero que esta por la iglesia y la 9 de marzo tarda mas de una hora en llegar a posorja"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T17:46:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "1494942167207540",
                        "name": "Ivan Tomala Carlos"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272152379677814",
                    "message": "Los informales no son conscientes de los peligros al ir en exceso de velocidad. Lamentablemente les guste o no todos son imprudentes por ganar pasajeros. A regular ese asunto!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T18:37:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "381184445384765",
                        "name": "Barahona Juan"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272175113008874",
                    "message": "Deber\u00edan ser m\u00e1s prudentes al manejar, por que por ellos hay accidentes por el exceso de velocidad, rebasan en curvas y transporte pesado y dan mucho de que hablar por si tomar\u00e1n conciencia y dieran seguridad asta el pueblo saldr\u00eda a defenderlo pero uno se sube por necesidad pero son m\u00e1s bravo si le dicen c\u00f3mo conducir y m\u00e1s cuando le dicen baje un poco la velocidad."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T19:19:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "1505397756390044",
                        "name": "Johan Sikariio"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272196993006686",
                    "message": "Los mata gente"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T19:31:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "1776526015965298",
                        "name": "Edwin Viri"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272200799672972",
                    "message": "Creen que hacen bien cerrando la via, no se dan cuenta q ocacionan un gran da\u00f1o al pueblo posorje\u00f1o, y si hubiese una emergencia en ese momento se mor\u00eda el enfermo que imprudentes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T19:38:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "1200340550014558",
                        "name": "Jeampito Dary Mena"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272205603005825",
                    "message": "De esa manera no se soluciona nada al contrario perjudican el turismo y eso tienen q canalizar con las autoridades en este caso la alcalde q es la encargada del transito y transporte terrestre"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T20:29:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "1710455309201032",
                        "name": "Alexandra Asoma"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272220559670996",
                    "message": "No a los taxirutas xq ellos quieren solo  ganar dinero pero sin pensar el los pasajeros xq a la velocidad que ellos van no es nada seguro xq en algun accidente ellos se dan a la fuga y los afectados q vean como se las arreglan"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T20:39:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "421288618209565",
                        "name": "Oscar Miranda"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272222939670758",
                    "message": "La verdad no son todos pero la mayoria pasan el limite de velocidad arevasan en curva recuerden que son personas que llevan y tienen familia  esperando en casa  ellos solo les interesan el dinero se pelean x pasajeros en la via lo e vistos y en ocasiones viajo asta playas me a tocado frenar bruscamente xq si no imaginate uno les dice algo le putean la madre no tienen educaci\u00f3n"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T21:13:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "1149172715104614",
                        "name": "Edu Morales Tun Runsdghywsd"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272234789669573",
                    "message": "Reclaman lo que no es legal protestan de una menera inadecuada transportacion publica cumple con sus  actividades de paso los que son legales proteatan por la inmmensa competitividad que existe  ahora tienen carro y a eso se dedican"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T21:14:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "1149172715104614",
                        "name": "Edu Morales Tun Runsdghywsd"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272235033002882",
                    "message": "Digo trabajar de una manera tranquila no cerrando las calles o lo qie sea"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T21:38:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "1998660923743326",
                        "name": "Tup Richard"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272245276335191",
                    "message": "Lo unico q queremos ser escuchado i q como todos as\u00ed como ustedes tambi\u00e9n tenemos familia a quien mantener"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T01:26:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "590054451177778",
                        "name": "Fayden Alfred"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272309166328802",
                    "message": "Chuta loco aguanta.  Apoya hay regal\u00e9 alguito"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T02:01:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "1717041611933950",
                        "name": "Jos\u00e9 Castro Villacis"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272319649661087",
                    "message": "Mucha irresponsabilidad de.algunos choferes hace que las personas no apoyen a los taxi ruta, seguido de la baja de precio que hizo transporte posorja de 0,90 a 0,50 ctv"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T13:40:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "1581273565497512",
                        "name": "Abraham Razuri"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272605856299133",
                    "message": "Demasiada irresponsabilidad por parte de los ch\u00f3feres de los taxis, hacen lo que quieren y han causado muchos accidentes por causa de su exceso de velocidad no deber\u00edan permitir ese tipo de cosas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T13:50:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "478866345800046",
                        "name": "Andress Vera"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272609876298731",
                    "message": "Irresponsables animales que no respetan nada a su paso ni saben nada de leyes de tr\u00e1nsito  que rebasan en curvas sin medir consecuencias adem\u00e1s ya paso el censo de oferta y demanda el ente aut\u00f3nomo es el municipio no creo que vayan a dar permiso de operaciones"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T18:13:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "792883254238214",
                        "name": "Sandy Barbara Quimis Mite"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272737892952596",
                    "message": "En posorja  tambien hay taxis q pueden llevar a playas si se unieran ambos trabajaran mejor solo playas se quiere llevar el dinero \nMejor q se queden las Cooperativa Posorja y las 9 de marzo \nTodos tenemos hogar y familias q mantener no solo los de playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T19:35:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "948786905184636",
                        "name": "Javier Chimbolema"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272769196282799",
                    "message": "Que cobren 50 ctvs  :v"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-20T01:40:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "763557010401937",
                        "name": "Joseph Hazael Vi\u00f1an"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2272893792937006",
                    "message": "hay q hacer una marcha en contra de los #TransportePublico.."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T21:08:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "179237292523573",
                        "name": "Cholo William"
                    },
                    "id": "2272033236356395_2274957326063986",
                    "message": "NO C ESTA NEGANDO L DERECHO AL TRABAJO LO Q PASA Q LOS TAXIRRUTEROS SIN AQUELLOS Q TIENEN 1 CARRO Y DECIDEN AKI VOY A TRABAJAR Y NO ES ASI GASSTEN PLATA SACANDO TODOS SUS DOCUMENTOS D CIA. RRUTERA Y NADIE LOS MOLESTARA NO DEBEN TEABAJAR INFRINGIENDO LA LEY Q ESTO NO ES LA LEY DL MAS FUERTE CIERREN LA VIA PERO CON TODOS SUS DOCUMENTOS D AUTORIZACION D TRAVAJO Q DB DAR LA DIRECCION D TRANSITO Y NO JODAN SARTA D ABUSIVOS"
                }
            ],
            "haha": 12,
            "like": 263,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2272033236356395",
            "sad": 1,
            "wow": 49
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-18T00:44:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "1575814046047464",
                        "name": "Ronny Chimbolema"
                    },
                    "id": "2271735613052824_2271743556385363",
                    "message": "Elian Jaime \ud83d\udc49\ud83d\udc49"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T01:05:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "841804942530014",
                        "name": "Grace Adum"
                    },
                    "id": "2271735613052824_2271750206384698",
                    "message": "No es mercader\u00eda es producto"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T01:15:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "1238329916243642",
                        "name": "Erika Espinal"
                    },
                    "id": "2271735613052824_2271752556384463",
                    "message": "Jhon Verduga"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T05:11:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "137144636950205",
                        "name": "Rosa Salvaje Garc\u00eda"
                    },
                    "id": "2271735613052824_2271831216376597",
                    "message": "Ece carro esde engavao"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-18T17:52:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "1646209562283413",
                        "name": "Kassandra LR"
                    },
                    "id": "2271735613052824_2272154709677581",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T15:34:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "381976415297002",
                        "name": "Eliza Alcivar"
                    },
                    "id": "2271735613052824_2272667792959606",
                    "message": "Monica Alcivar Luifer Salazar Jenny Constante"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T17:53:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "316499228858833",
                        "name": "Luifer Salazar"
                    },
                    "id": "2271735613052824_2272729862953399",
                    "message": "Chuzo pero que pescado era ? Porq aller uvo full corvina pero eso se ve que es.pescado peque\u00f1o"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T23:54:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "316499228858833",
                        "name": "Luifer Salazar"
                    },
                    "id": "2271735613052824_2272858629607189",
                    "message": "Si \u00f1\u00f1 todo el producto regado lo importante es que no huvo muertos"
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 200,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2271735613052824",
            "sad": 22,
            "wow": 49
        },
        {
            "angry": 8,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-15T23:16:06+0000",
                    "from": {
                        "id": "416333872117801",
                        "name": "Tomas S\u00e1nchez"
                    },
                    "id": "2270663496493369_2270673153159070",
                    "message": "Gracias info playas estamos informados"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T23:19:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "590054451177778",
                        "name": "Fayden Alfred"
                    },
                    "id": "2270663496493369_2270673753159010",
                    "message": "Buen trabajo de la Polic\u00eda Nacional"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T23:27:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "1559049107507715",
                        "name": "Carlos Navarro"
                    },
                    "id": "2270663496493369_2270676459825406",
                    "message": "Metanlos preso y que paguen por los danos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-16T00:16:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "890850011051780",
                        "name": "Josefa Pe\u00f1a"
                    },
                    "id": "2270663496493369_2270686823157703",
                    "message": "Gracias x siempre darnos d primera la informacion .."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-16T00:37:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "1332923540081029",
                        "name": "Ale de Gerar"
                    },
                    "id": "2270663496493369_2270692713157114",
                    "message": "Muchas gracias x informarnos \ud83d\udc4d"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-16T02:00:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "1405282789598286",
                        "name": "Isabel Quimi Hernandez"
                    },
                    "id": "2270663496493369_2270715306488188",
                    "message": "gracias por informar lo q sucede en playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-16T02:31:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152410008450881",
                        "name": "Andres Arias Noro\u00f1a"
                    },
                    "id": "2270663496493369_2270726593153726",
                    "message": "Perfecto!!    Tienen que respetar el bienestar  y bienes de los ciudadanos."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-16T02:38:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152761125088464",
                        "name": "Giancarlo Yagual Flores"
                    },
                    "id": "2270663496493369_2270730539819998",
                    "message": "\u00d1engosos Hps \ud83d\ude11"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-16T21:01:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "942366272491733",
                        "name": "Mishelle Adriana Suarez Castillo"
                    },
                    "id": "2270663496493369_2271132043113181",
                    "message": "William S Suarez"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-17T18:55:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "759951330761013",
                        "name": "Jefferson Chankay"
                    },
                    "id": "2270663496493369_2271613336398385",
                    "message": "Qumenlos y tirenlo al mar"
                }
            ],
            "haha": 3,
            "like": 223,
            "love": 2,
            "post": "1957584274467961_2270663496493369",
            "sad": 0,
            "wow": 20
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-15T18:44:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "1530383760582356",
                        "name": "Diego Armando Ponce"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270581543168231",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T18:55:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "1067526396653341",
                        "name": "F\u0142\u0103\u0137\u00eet M\u0103\u00fd\u00ef\u00fd\u00f4"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270585029834549",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T19:15:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "1097939276941353",
                        "name": "Oscar Miguel Andrade"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270591813167204",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T19:28:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204211790334428",
                        "name": "Susan Campoverde"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270594809833571",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T19:50:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "943058645765969",
                        "name": "Juan Marcelo Cse"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270601569832895",
                    "message": "Wilson UrBano Cruz Tomala mire!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T20:07:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "637458889797784",
                        "name": "Se\u00f1orithap Rosy"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270607673165618",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T20:10:28+0000",
                    "from": {
                        "id": "141897886471793",
                        "name": "Edison Gonz\u00e1lez"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270608423165543",
                    "message": "Q lindo para mi playas del alma q estas hermosas tortugas hallan puestos sus huevos en esta tierra"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T20:47:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "1954163774844854",
                        "name": "Katty Suarez"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270621656497553",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T21:06:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "958722037542111",
                        "name": "Yesenia Cruz Lindao"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270627583163627",
                    "message": "Que lindo!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-16T02:19:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "180069156067597",
                        "name": "Cristina Colen"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270722513154134",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-16T02:20:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "180069156067597",
                        "name": "Cristina Colen"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270722693154116",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-16T02:47:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152410008450881",
                        "name": "Andres Arias Noro\u00f1a"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270732859819766",
                    "message": "Gracias por cuidar la  Naturaleza y Fauna."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-16T03:27:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "1251885601534224",
                        "name": "Prexioxit Jackelin Apolinario"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270750053151380",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-16T14:58:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "1495655344094823",
                        "name": "Mariana Rodriguez"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2270990759793976",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-17T03:17:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "1140551842703531",
                        "name": "Briggi Ketsy"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2271258646433854",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T14:35:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "1487624481451694",
                        "name": "Johanna Avila"
                    },
                    "id": "2270580113168374_2281327762093609",
                    "message": ""
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 338,
            "love": 31,
            "post": "1957584274467961_2270580113168374",
            "sad": 0,
            "wow": 19
        },
        {
            "angry": 3,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:09:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "157559424589784",
                        "name": "Erika Baren Cevallos"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269611276598591",
                    "message": "Ah\u00ed D\u00edos tantos accidentes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:18:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "134483570566367",
                        "name": "Jhonny Holguin"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269613456598373",
                    "message": "una tristeza grande para su peque\u00f1a hija"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:19:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "868533976517900",
                        "name": "Andreita Steff"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269614209931631",
                    "message": "Wilmer Zambrano"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:25:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "1119607624785773",
                        "name": "Victor Eduardo Parrales"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269616036598115",
                    "message": "Que Dios te tenga en su Gloria Tio Juan"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:25:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "1015328525260953",
                        "name": "Julio Quinde"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269616063264779",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:26:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "1607538446230139",
                        "name": "Martha Jimenez"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269616356598083",
                    "message": "Que Dios le de mucha fortaleza a su familia"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:29:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "976605012364181",
                        "name": "Katherine Macias"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269617019931350",
                    "message": "De que empresa es el expreso?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:31:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "10203785817904338",
                        "name": "Jos\u00e9 Gabriel L"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269617289931323",
                    "message": "Una vez mas la imprudencia de los que van al volante!!! A mi me a tocado ir en nuestro veh\u00edculo con mi familia de visita a Posorja y nos hemos salvado gracias a la bendici\u00f3n de Dios de choques por gente bruta al volante!!!\nGirar en U en ese lugar? La gente que cree por amor a Dios!!! Y ah\u00ed el culpable no es el muerto, sino el del bus da\u00f1ando una familia inocente (SI FUERA EL CASO) y a la vez la familia del fallecido m\u00e1s la Sra. que qued\u00f3 viuda!!!\nPara sentarse al volante hay que pensar lo que se va hacer y a donde se quiere llegar de destino, para salir y ser prudente, respetar las se\u00f1ales y virar donde se debe, NO DONDE SE QUIERE A SABIENDAS DE DONDE NO ESTA PERMITIDO!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:31:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "2398559107035266",
                        "name": "Bianca De Bermudez"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269617426597976",
                    "message": "De laReal"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:40:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "1545834059028608",
                        "name": "AdriAn RL"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269619553264430",
                    "message": "Jose Torres Glb"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:43:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "713546915360409",
                        "name": "Amy Alzamora Sandoval"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269620276597691",
                    "message": "Alejandro Ordo\u00f1ez Moreira"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:52:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "1158310417638547",
                        "name": "Papi Wilo La Camarita La Luz del Diamante"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269622529930799",
                    "message": "xuxa madre k pena mi pana \ud83d\ude22 xuso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T03:03:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "10208428122202407",
                        "name": "Edison Eleodoro Flores Solorzano"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269625979930454",
                    "message": "Primero.. Corrige la hora o haz una replica... Eso fue 19:00 aproximadamente..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T03:14:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "1705339233121043",
                        "name": "Santiago Rivas Chonillo"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269629236596795",
                    "message": "fuerza a su familia q dios los fortalesca"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T03:14:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "1466524173646034",
                        "name": "Nela Bella"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269629359930116",
                    "message": "El bus es un espreso de la real"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T03:22:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204834571082612",
                        "name": "Cris Ramirez"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269631363263249",
                    "message": "Chivolito como le dec\u00edamos ac\u00e1 quienes lo conocimos en la empresa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T04:15:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "1149172715104614",
                        "name": "Edu Morales Tun Runsdghywsd"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269649596594759",
                    "message": "Nadie esta excento de eventos como estos prevenirlos es la solucion que no sea por este tipo de incidebtes que tengamos que perder la vida asi tan feos y lo peor abandonar este nundo que hay que gozarlo vivirlo de la mjeor manera aportemos colaboremos para que estos indices disminuyan"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T04:33:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "938960519584197",
                        "name": "Jimmy Saa"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269659256593793",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T05:07:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "1005672172848737",
                        "name": "Adrian L\u00f3pz Ganchozo"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269670269926025",
                    "message": "Un lamentable echo q nos enluta... Descansa en Paz T\u00edo Juan Lopez... te extra\u00f1aremos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T09:40:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "147301015886091",
                        "name": "Xavier Yagual"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269753849917667",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T11:36:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "315610068793649",
                        "name": "Gabriela Morales"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269793386580380",
                    "message": "Mi mas sentido pesame a los familiares de una gran persona una exelente se\u00f1or muy respetuoso no es justo q los se\u00f1ores de estos buses sean asi"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T11:58:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "225893427764702",
                        "name": "Erika Salvador"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269801006579618",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T12:17:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1760229594279320",
                        "name": "Rosa Calder\u00f3n"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269808803245505",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T13:26:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "759661507460784",
                        "name": "Ines Delgado Alonso"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269850249908027",
                    "message": "Esos expresos no respetan nada se lanzan sin importarles a quien  se llevan x delante"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T14:04:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "1946812832274099",
                        "name": "Maria Eugenia Ramos Troncozo"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269869233239462",
                    "message": "esto ba para los sse\u00f1ores de la comision de trancito  que hacen esperar el fin de mes para cobrar es lo unico que les intereza  pero no para controlar  a los inrrespomsable del volante  como dicen nadie sale ha matar pero hay que hacer conciencia  . se\u00f1ores  vijilante  como su nombre lo dice vijilen controlen la carretera via playas posorja  y posorja playas  por que es una autopista  los s\u00f1ores de transportes publico  solo hacen es asaltar  a los carros peque\u00f1os  se llevan dos tres carros de y se marchan de la via a ellos no les interreza bolquetes que ban cargados con materiales  pettreo  sin proteccion  de lonas  un peligro mas solo esteran que pasen otro accidente para tomar disque carta ern el asunto   micro posorja fffuull velocidad micro pedro carbo compitiendo con posorja peleandp poasajero  peoro donde esta la comosion de transito . no se los conose  en la via ellos estan descansando esto lo digo con el corazon en la mano  una madre de familia  dolida por la perdida de mi familiar  anoche   en que  fatal acccidente"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T14:13:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "196946170882997",
                        "name": "Amada Grisela Solorzano Jordan"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269872056572513",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T14:18:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "1946812832274099",
                        "name": "Maria Eugenia Ramos Troncozo"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269874099905642",
                    "message": "en menos de 15 dias  dos acccidentes   3 fallecidos  que penas mis mas sentido pesame  a la familia lopes tircio"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T14:40:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "345480572311027",
                        "name": "Freddy Sotomayor"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269883969904655",
                    "message": "QUE PENA ESA VIA ES MUY ANGOSTA , SE HA CONVERTIDO EN OTRA VIA DE LA MUERTE"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T14:56:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "335914160117163",
                        "name": "Lorenzo Ruiz Soto"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269894779903574",
                    "message": "I"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T16:54:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "874714612657072",
                        "name": "Alfredo Sanchez"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269952499897802",
                    "message": "Mis condolencias a la familia de Juan un gran amigo chibolo como lo conociamos en Salica q mi Dios lo tenga en su santa gloria"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T18:07:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "1604273142985148",
                        "name": "Camilo Cevallos Espinales"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269978419895210",
                    "message": "Imprudencia del fallecido y brutalidad de la bestia que va al volante del expreso por el exceso de velocidad con el que siempre andan estos mal llamados transportista de personal parece que andan siempre en competencia"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T18:09:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "1604273142985148",
                        "name": "Camilo Cevallos Espinales"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2269979359895116",
                    "message": "Adem\u00e1s si vas a la velocidad que exige la ley por ser una zona poblada no pasar\u00e1n estas desgracias"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T21:59:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "1946812832274099",
                        "name": "Maria Eugenia Ramos Troncozo"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2270060123220373",
                    "message": "pero primero inf\u00f3rmate bien que el fallecido  no tiene la culpa mira bien q el expreso esta invadiendo carril  uno , otra q si el expreso  no rebasa al carro q venia delante de el no pasaba nada para eso el carro blanco se lo hubiera llevado primero"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T22:33:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "1567684490212773",
                        "name": "Wilson Ganchozo"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2270073513219034",
                    "message": "Mi pregunta es para don saulinho si ofender.\u00bf porque la imprudencia fue del conductor del auto ? Acaso usted iba en el bus porque siedo as\u00ed se hubiera dado cuenta que cuando un veiculo frena para parquear o virar la gu\u00eda del freno anuncia la parada claro derrepente usted sea ch\u00f3fer. Y si el chofer del auto fuera culpable porque el del bus se fue hullendo.  Bendiciones Para la familia y que el Dios de los cielos Los fortalezca y los consuele en esta dura prueba que est\u00e1n pasando.\ud83d\ude4f"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T22:57:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1946812832274099",
                        "name": "Maria Eugenia Ramos Troncozo"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2270080773218308",
                    "message": "gracias amiguito  q hantes los ojos de dios el bus lo atrapo por q el bus esta en el carril contrario no esta en su rrespectivo carril"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T22:58:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "1946812832274099",
                        "name": "Maria Eugenia Ramos Troncozo"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2270080986551620",
                    "message": "dios tenga misericordia de las personas q sin ver comentan"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T01:29:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "136807193588227",
                        "name": "Mart\u00edn Valentin Rodr\u00edguez Tigua"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2270128276546891",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T01:36:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "136807193588227",
                        "name": "Mart\u00edn Valentin Rodr\u00edguez Tigua"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2270130606546658",
                    "message": "Que trajedia midios que midios guarde de su alma descanse em paz mi pana chibolo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T06:38:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "200737927154703",
                        "name": "Juancarlos Zambrano"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2270273386532380",
                    "message": "Que pena que pase esto que en paz descanse y a su familia mis sentido pesame"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T15:08:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "1745351995784016",
                        "name": "Ricardo Tomala"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2270478043178581",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T15:08:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "1745351995784016",
                        "name": "Ricardo Tomala"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2270478066511912",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-15T15:08:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "1745351995784016",
                        "name": "Ricardo Tomala"
                    },
                    "id": "2269610373265348_2270478079845244",
                    "message": ""
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 232,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2269610373265348",
            "sad": 94,
            "wow": 43
        },
        {
            "angry": 4,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-14T01:01:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "768050463262589",
                        "name": "Ronny Crespin L\u00e1zaro"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269592066600512",
                    "message": "T\u00edpico accidente en una carretera de 30km/h con conductores que no bajan de 90km/h ! :/"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T01:05:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "123797867976068",
                        "name": "Leonardo Anastacio"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269593073267078",
                    "message": "Con tantos carros ya est via quedo peque\u00f1a d 2 carriles ya antes se demoraba 20 minutos en llagar a playas ahora x el trafico son 40"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T01:06:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "123797867976068",
                        "name": "Leonardo Anastacio"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269593203267065",
                    "message": "Arto trafico fulll carros y los expresos q salen como locos d esas empresas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T01:06:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "943058645765969",
                        "name": "Juan Marcelo Cse"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269593246600394",
                    "message": "Que desgracias :O"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T01:09:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "795442600504672",
                        "name": "Wilmer Zambrano"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269594319933620",
                    "message": "Valen verga estas leyes de transito en estos dos pueblos....nunca se los ve hacer algun tipo de operativo para regular \u00e9l transito en estas carreteras nunca.\nPanda de htps corruptos \ud83d\ude21"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T01:15:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "1583479465220718",
                        "name": "Stefania Veliz"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269595889933463",
                    "message": "Muchos accidentes \u00faltimamente en esas v\u00edas! Que lamentable."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T01:16:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "1889669454649627",
                        "name": "Otilia Moran Wtterman"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269597289933323",
                    "message": "Esta v\u00eda ya est\u00e1 hecha una perimetral xq nadie respeta nada pasan a la carrera y cada vez los autos son m\u00e1s y lo peor q no conducen con precauci\u00f3n s\u00f3lo x andar a la pelea para cojer pasajeros"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T01:20:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "954513418010051",
                        "name": "Davicho Cantos de Mendoza"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269598883266497",
                    "message": "Comision de transito Ecuador operativo a todas esa Volquetas desde que esta ingresando a posorja Estan ocurriendo demasiados accidentes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T01:22:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "507586159628902",
                        "name": "St\u00e6\u0142\u00efn \u00c7\u0161\u00ea K\u00e6th\u0119"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269599469933105",
                    "message": "Quien es el muerto"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T01:24:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "795442600504672",
                        "name": "Wilmer Zambrano"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269600159933036",
                    "message": "La comision les cobra $2 diarios por autos a los taxirutas para que los deje circular denolayas a posorja los mismo con las volquetas le cobra $5 diario por volqueta para transitar por esa V\u00eda......resultados muerto y mas muerto mientras tantos ellos les importa un culo la vida ajena."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T01:56:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "1381267195257002",
                        "name": "Ana Any"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269607293265656",
                    "message": "Quien es la persona q fallecio?  alguien sabe"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T01:59:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "1172803332854565",
                        "name": "Livinton Holguin"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269607856598933",
                    "message": "Se llamaba Juan L. Era un buen se\u00f1or"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:02:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "1497743730277300",
                        "name": "Letty Moreira Mora"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269608606598858",
                    "message": "Buenas noches el fallecido  se llama Juan Lopez aca en Posorja lo conocen como Chivolo... vive en la Martha de Roldos...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T02:26:06+0000",
                    "from": {
                        "id": "1987915308087460",
                        "name": "Joel El Lokop Kevin"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269616183264767",
                    "message": "Mmmmm q  lamentable suceso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T03:06:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "178609166209728",
                        "name": "Cecibel Apolinario"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269626753263710",
                    "message": "Lamentable ya no se puede viajar tranquilo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T03:23:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "244324519439216",
                        "name": "Margo Vera"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269631469929905",
                    "message": "Pienso i es un criterio q todo el pueblo nos levantemos hacer una caminata para q estos irresponsables tomen conciencias de manejar con precauci\u00f3n i un llamados de atenci\u00f3n alas autoridades de tr\u00e1nsito q x favor pongan orden en las v\u00edas y q en verdad los transportes pesados como volquetas i camiones trailers deben tener otra v\u00eda para transitar ay estad la via del morro x q no transitan x aya x esta mucho peligro"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T04:03:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "1551925848217925",
                        "name": "Nancy Juana Cruz Crespin"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269645926595126",
                    "message": "Concientizar nos seria la propuesta,del individuo que se pone al volante,un  d\u00eda viajaba para Posorja  y un se\u00f1or taxista nos rebas\u00f3 y en curva,de frente   ven\u00eda un bus de la Posorja..pregunta.\nQuien ten\u00eda la culpa si hubiese habido el impacto?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-14T13:31:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "759661507460784",
                        "name": "Ines Delgado Alonso"
                    },
                    "id": "2269590906600628_2269853779907674",
                    "message": "Pila comisi\u00f3n de tr\u00e1nsito del Ecuador para las volquetas y los expresos que sale como locos"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 237,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2269590906600628",
            "sad": 55,
            "wow": 55
        },
        {
            "angry": 7,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-11T20:15:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "419905091541677",
                        "name": "Alex Luis Flores"
                    },
                    "id": "2268358776723841_2268422023384183",
                    "message": "Eso es todos los dias"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T20:41:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "233785067087163",
                        "name": "Peter G Ramirez Mendez"
                    },
                    "id": "2268358776723841_2268434393382946",
                    "message": "Y donde estan los c ome gratis \ud83d\udec2\ud83d\udec3 seguro q en l chanp\u2620"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T20:43:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "795442600504672",
                        "name": "Wilmer Zambrano"
                    },
                    "id": "2268358776723841_2268435030049549",
                    "message": "Este fue otro accidente entre dos tricimotos de cadenas en la ma\u00f1ana justo en \u00e9l parque infantil  av Jaime roldos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T21:28:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "10215207284994281",
                        "name": "Milo Roxani"
                    },
                    "id": "2268358776723841_2268452206714498",
                    "message": "Ser\u00e1 que hace falta agentes y se\u00f1ales de tr\u00e1nsito \ud83d\ude12"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T23:33:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "1412315008850240",
                        "name": "Victor Jara"
                    },
                    "id": "2268358776723841_2268489643377421",
                    "message": "Como siempre una tricimoto implicada ...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T00:10:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "224357624622678",
                        "name": "Lino Ricarditop"
                    },
                    "id": "2268358776723841_2268497753376610",
                    "message": "en donde esta los come gratis los q ganan plata si aser nada"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T01:12:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "354914754974535",
                        "name": "Freddy Jose Villacis Montalvo"
                    },
                    "id": "2268358776723841_2268519340041118",
                    "message": "Novedad q los tricimoteros ocasionen accidente ...Y cada vez hay mas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T03:27:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "1100584120080912",
                        "name": "Roger Yagual"
                    },
                    "id": "2268358776723841_2268572143369171",
                    "message": "6:45pm cruzaba por la sixto  chang que esta una sola via y circulaba una camioneta si  luces y a velocidad...mas control cte..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T12:22:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "832235093499288",
                        "name": "Fabricio Olivares"
                    },
                    "id": "2268358776723841_2268788530014199",
                    "message": "Estos tricimotero ya no deber\u00edan circular por el centro de Playas...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T14:41:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "865094070233646",
                        "name": "Ren\u00e9 Alberto Aguirre Barreiro"
                    },
                    "id": "2268358776723841_2268868070006245",
                    "message": "Por favor el municipio que est\u00e1 en cargado de este medio de transporte en revision, muchos choferes jovenes \"parece que le regalaron la licencia\" salen a disque a trabajar con un equipi de sonido/ no es radio/ es parlantes de equipo de sonido en alto volumen, uno como pasajero va en sosobra\" vuelan\" no tienen precaucion que llevan pasajeros...por favor se\u00f1ores del municipio ponga orden porque estos accidente son todos los dia...digo no se si estas personas andaran con un quimico fuerte en el cerebro porque ellos no llevan precaucion...espero que estas palabras no le afecte a muchas personas...REFLEXIONEN..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-13T14:53:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "196946170882997",
                        "name": "Amada Grisela Solorzano Jordan"
                    },
                    "id": "2268358776723841_2269356403290745",
                    "message": "K c dice del malecon e toda la avenida del condominio Omar Quintana esta calle esta super k da\u00f1ada pero ni aun asi pasan los carros volquetas buses a toda velocidad dejando todo polvadero  ala vez m perjudica mi negocio (Restaurante la Conchita)"
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 112,
            "love": 0,
            "post": "1957584274467961_2268358776723841",
            "sad": 0,
            "wow": 23
        },
        {
            "angry": 13,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-09T21:58:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "1478813589069295",
                        "name": "Sandra Vasques Duque"
                    },
                    "id": "2267382566821462_2267426883483697",
                    "message": "Patry Villada Gomez"
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 120,
            "love": 1,
            "post": "1957584274467961_2267382566821462",
            "sad": 1,
            "wow": 17
        }
    ]
}