{
    "posts": [
        {
            "angry": 7,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-16T14:35:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "1395962814054645",
                        "name": "Marianella Bustos"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669730709749702",
                    "message": "PLAYAS SOLO PARA LOS CORRUPTOS DE TURNO"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T14:41:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "1940614022642382",
                        "name": "Carlos Milo Gonz\u00e1lez Pin"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669737256415714",
                    "message": "M\u00e1s que detenido, inversamente proporcional al desarrollo de ciudades cercanas como Guayaquil y Salinas. Debe haber un cambio radical de autoridades. Deben asumir la responsabilidad personas que sepan administrar y gerenciar y confiamos en ti Carlos Puntito Alvarado Espinel. Nos llena de ilusi\u00f3n y j\u00fabilo saber que quieres asumir el tim\u00f3n para llevar a nuestra ciudad hacia el progreso. Ten todo mi apoyo y respaldo para tan noble acci\u00f3n."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T14:44:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153191571494790",
                        "name": "Laura Monroy Lopez"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669740139748759",
                    "message": "Estatico seria tener una ubicacion para efrentar la vida....Playas se ha quedado en el limbo del tiempo y el espacio. Se ha mantenido aislada de la proyeccion de la humanidad. Playas necesita despertar y motivarse al desarrollo en territorio. Urge potencializar el patrimonio natural que Dios le lego para tener el motor productivo. 14km de playa no explotadas para turismo de salud, de deportes, de pesca, intercambio cultural en artes y oficios.... es la mega vitrina al mundo!!! Playas urge ser administrada con vision de mejoramiento de calidad de vida y sostenibilidad economica para sus habitantes."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T14:58:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "911745378943768",
                        "name": "Maritza Maria Chavez Miranda"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669755886413851",
                    "message": "hay que educar, las bases educaci\u00f3n y salud para que surjan los pueblos tantos a\u00f1os de cant\u00f3n y nada necesitamos universidades para que los j\u00f3venes  no se estanquen con un bachillerato que solo les sirve para ir a trabajar a las empresas atuneras para filetear pescado o estibar no hay fuentes de trabajo para los que no vestimos una camiseta pol\u00edtica y ya hay rumores que  se quieren hacer provincia si hubi\u00e9semos continuado como parroquia , ya Guayaquil nos tuviera en otro nivel"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T14:59:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "1415887582048985",
                        "name": "Abel Cevallos"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669756083080498",
                    "message": "El manejo de platas debe ser profesional, no pol\u00edtico, lo importante es que la gente que maneje playas , sea de donde sea, ame a playas, que conozca su realidad para poder cambiarla, sin embargo no basta solo el amor por este balneario, tambi\u00e9n hay que estar preparado y rodearse de gente que este capacitada para hacer surgir a playas."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T15:16:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669771123078994",
                    "message": "LA UNIKA MANERA ES Q EL PUEBLO C UNE Y BOTAR ATODOS  LOS CORRUPTOS  !!!!!  LA UNIKA MANERA"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T15:27:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "1512599585645558",
                        "name": "Gabrielitobarce Uve"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669781863077920",
                    "message": "Si playas estad vien con la doctora mirinan lucas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T15:32:06+0000",
                    "from": {
                        "id": "1940614022642382",
                        "name": "Carlos Milo Gonz\u00e1lez Pin"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669786763077430",
                    "message": "En.que ciudad vive usted?? Playas est\u00e1 abandonado, destruido."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T15:36:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153443838168557",
                        "name": "Alejandro GP"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669790953077011",
                    "message": "Esta bien con la doctora Lucas? Sr Gabrielitobarce Uve defina lo q es , es estar bien por q playas lo q da es pena jajaja esta destruido q playas a visto usted ?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T16:31:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "728568110559604",
                        "name": "Antonio Castillo"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669841036405336",
                    "message": "Como terminaron los corruptos de Atraca Pa\u00eds hundiendo a este canton-balneario.. De por si a nadie le importo antes pero en estas \u00faltimas dos administraciones de Alianza Pa\u00eds, ese canton est\u00e1 devastado completamente..!!          Da lastima como estos miserables de la 35 lo tienen.."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T16:34:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153443838168557",
                        "name": "Alejandro GP"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669843566405083",
                    "message": "Son 28 a\u00f1os de malas administraciones no nos equivoquemos por favor , nombren un alcalde q haya hecho algo bonito por playas ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T16:40:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "728209537287449",
                        "name": "Carlos Armando Robalino Pe\u00f1a"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669849009737872",
                    "message": "Se\u00f1or castillo le pregunto a Ud las otras administraciones del gobierno no han sido corruptas? O son santos ,no es el partido pol\u00edtico ,no es la tienda pol\u00edtica,Es El Individuo propiamente,sus principios sus ideales  la educaci\u00f3n ,en la casa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T16:40:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "1940614022642382",
                        "name": "Carlos Milo Gonz\u00e1lez Pin"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669849213071185",
                    "message": "Las camisetas no hablan de los candidatos son 28 a\u00f1os de abandono. Debemos escoger personas con capacidad administrativa. He alli el error olvidemos la vieja escuela de votar por el amigo, la comadre, el vecino, y empecemos a elegir gente con visi\u00f3n. No importa la tienda pol\u00edtica pues muchas veces tambi\u00e9n es se\u00f1al de incapacidad el buscar respaldo de organizaciones populares para entrar por el nombre de estas y no por la buena preparaci\u00f3n personal."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T16:48:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "146262005885444",
                        "name": "Kaell Jarell Otii"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1669855826403857",
                    "message": "Se\u00f1or playeate trabaje desde yaaaa no cuando este en la alcaldia le parece ofreca yaaa trabaje desdde ahora . claro no en obras x q todavia falta. Yo seq su vision la alcaldia demuestre trayendo la inversion desde aqi sabremos q usted qiere lo mejor para esta ciudad q no es mia pero vivo aqi  traega el turimos. La inversion eso comienza tanto dice. Pida ayuda y consejo al se\u00f1or alcalde de nuestro guayaquil. D muestre desde yaa eso para esta gente d playas desde ahora no cuando ganr la alcandia desde ahora para decir carlos alvarado desde ya trabaja para playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T22:09:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153762623389918",
                        "name": "Fausto Andrade"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1670109629711810",
                    "message": "Vos de protesta. #Playeate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T22:10:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "289907401401654",
                        "name": "Consuelo Uribe"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1670109726378467",
                    "message": "Vamos sr Alvarado  por playas  este canton te necesita"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T22:22:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "1513871638668944",
                        "name": "Play\u00e9ate"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1670117149711058",
                    "message": "Gracias Consuelo, sumate!. Todos somos #Play\u00e9ate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T23:52:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "342370492905701",
                        "name": "Arminda Galeas Romo"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1670173819705391",
                    "message": "Si en esta administracion  no lo an conseguido tendr\u00e1 que luchar por eso el nuevo alcalde  quiz\u00e1 se alguien que venga por trabajar  no por interes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T00:07:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "1142604095767775",
                        "name": "Jose Luis Sanchez Peral"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1670183549704418",
                    "message": "Que desaparezca la mano negra que tiene inmovilizada a Playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T00:58:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "530313237337573",
                        "name": "Piterperico Cortezmarquez"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1670214966367943",
                    "message": "Pero. Ni. Un. Colegio. T\u00e9cnico. Tiene. Playas. Que. Verguenza"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T04:46:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "160123741381397",
                        "name": "Georgina Yagual"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1670399346349505",
                    "message": "si no eres de playas mejor no comentes nada"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T07:28:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "665668350293829",
                        "name": "Maria Crespin Lindao"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1670528726336567",
                    "message": "Rs verdad yo su de playas u esta destruido para cosa en el k2 v\u00eda a data osea barrio bella vista vivimos en un mierda por no hay ni hay alcantarillados en ese barrio que vivimos las calles son un desastres deber\u00eda hacer y poner tuber\u00edas para bellavista"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T12:29:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "10209633415336223",
                        "name": "Teril\u00fa Salinas Santander"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1670753006314139",
                    "message": "Playas administrado por corruptos e ineptos, ya basta es hora del cambio, y para lograrlo contamos con usted Carlos Puntito Alvarado Espinel\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T13:30:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "400862480061214",
                        "name": "Roberto Garcia"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1670814316308008",
                    "message": "Se recuerdan cuando se hizo provincia Santaelena Nebot y los social cristianos prometieron que harian de Playas la nueva Salinas porque les quitaron el dominio que tenian o ya se olvidaron que paso no han hecho nada a el respecto farsantes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T14:23:28+0000",
                    "from": {
                        "id": "746373208745729",
                        "name": "Vicente Enrique Correa Rodriguez"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1670878392968267",
                    "message": "Es mi punto de vista,  ya que yo si vivo aqu\u00ed, tengo 18 a\u00f1os viviendo en este Cant\u00f3n,  no estoy ni en contra, ni a favor de ning\u00fan posible candidato a la Alcald\u00eda del Cant\u00f3n Playas,  ya que no solo hay que ver ese posible candidato, sino, al equipo, los candidatos a Concejales. La gente de aqu\u00ed, votar\u00eda por personas que viven aqu\u00ed,  que tambi\u00e9n hay personas capaces, id\u00f3neas y bien preparadas, profesionales a carta cabal."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-17T19:23:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "154469875177881",
                        "name": "Carlos Olmedo Yagual De La A"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1671180796271360",
                    "message": "Playas para Cristo..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-18T12:41:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "10154418068576029",
                        "name": "Kleber Espinosa"
                    },
                    "id": "1669726589750114_1672002999522473",
                    "message": "Mi querido amigo es f\u00e1cil criticar, todos podemos ver las falencias, sinembargo si est\u00e1 pretendiendo ocupar el puesto de alcalde, debe presentar un plan de trabajo y desarrollo debidamente justificado y financiado y no ser demagogo"
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 211,
            "love": 9,
            "post": "1513871638668944_1669726589750114",
            "sad": 0,
            "wow": 1
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-13T16:15:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "1271026489582810",
                        "name": "Oscar Mjlvdo"
                    },
                    "id": "1666281656761274_1666291720093601",
                    "message": "Las ideas sobran, pero sin seguridad, infraestructura, respaldo, apoyo, etc, se dificulta todo, pues eso deber\u00eda dar el municipio.\nEsperemos q Carlos A. llegue a esa meta y nos demuestre su buena voluntad para con el pueblo playasense. Adelante con las iniciativas q han venido impartiendo y q lastimosamente por otros no se han aprovechado."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-13T16:35:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "400781773462061",
                        "name": "Marco Zaffoni"
                    },
                    "id": "1666281656761274_1666310916758348",
                    "message": "Sinceramente avra da creer? Quantas ves los professionale se han offrecido para aiudar respaldarpor el bien el Progresso y prospridad de Playas y a todos se no han reido en la cara"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-13T17:15:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "808404872570382",
                        "name": "Pipo Dominguez"
                    },
                    "id": "1666281656761274_1666343483421758",
                    "message": "Eso esperamos los que frecuentamos y sus habitantes de Playas desde hace mucho tiempo, un buen Alcalde adelant\u00e9 Carlos que tu eres el \nidoneo para ese cargo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-13T17:22:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "10211449238888335",
                        "name": "Laura Zambrano"
                    },
                    "id": "1666281656761274_1666349326754507",
                    "message": "Carlitos su visi\u00f3n y proyectos que tiene para playas me gustan sobre todo traer inversi\u00f3n extranjera hay muchas  cosas mas por ejemplo la ganader\u00eda, el pan a le\u00f1a del morro y la pesca y una universidad  para nuestros hijos y para todos los j\u00f3venes usted con esos proyecto buenos que tiene en mente para playas es la \u00fanica salvaci\u00f3n cuente con migo un abrazo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-13T17:30:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153762623389918",
                        "name": "Fausto Andrade"
                    },
                    "id": "1666281656761274_1666355170087256",
                    "message": "Opina y #Playeate!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-13T17:33:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "289907401401654",
                        "name": "Consuelo Uribe"
                    },
                    "id": "1666281656761274_1666358560086917",
                    "message": "Q buenas ideas sr Alvarado hojala todo se le haga realidad por playas  y su gente"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-13T18:33:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "868927509808371",
                        "name": "Maggy Elizabeth Jaime Gerardy"
                    },
                    "id": "1666281656761274_1666413363414770",
                    "message": "Atraer a los grandes inversionista a largo plazo es un gran proyecto para nuestra hermosas, playas Bendiciones\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83d\udc4f"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-13T20:02:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "542368152766469",
                        "name": "Karina Alexandra Robalino Cevallos"
                    },
                    "id": "1666281656761274_1666478333408273",
                    "message": "Me sumo a la iniciativa de Playeate juntos por un cambio y una buena imagen para Villamil Playas."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-13T20:40:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "10206779083933166",
                        "name": "Kelly Guillen Ramirez"
                    },
                    "id": "1666281656761274_1666505276738912",
                    "message": "Playas tiene mucho potencial por donde quiera se lo vea, con un buen plan de trabajo y optimizaci\u00f3n de recursos se lo puede sacar adelante, lo m\u00e1s importante es que las personas que est\u00e9n al frente dirigiendo trabajen con honestidad y verdadero amor por el cant\u00f3n."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-14T19:26:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "1666281656761274_1667563943299712",
                    "message": "CARLOS PUNTITO  ALBORADO !!!!!!!!!!!!!! EL PROXIMO ALCALDE D PLAYAS !!!!!!!!! ADELANTE PANA XF !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-15T02:51:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "144158179694440",
                        "name": "Andr\u00e9s Ra\u00fal Franco Romero"
                    },
                    "id": "1666281656761274_1667913056598134",
                    "message": "Siempre digo y lo confirmo a playas solo lo sacara adelante un verdadero playero nacido criado y educado aqui no nadie de afuera solo un hijo sabe lo que su madre quiere"
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 132,
            "love": 9,
            "post": "1513871638668944_1666281656761274",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 6,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-08T12:55:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "947143728679814",
                        "name": "Ivan Mejillones"
                    },
                    "id": "1659373844118722_1660340614022045",
                    "message": "Claro q si pero no lo haran"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-08T18:38:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "714514488605151",
                        "name": "Jaeli Gar Lo"
                    },
                    "id": "1659373844118722_1660655720657201",
                    "message": "Demasiado bueno para que sea realidad"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-08T20:32:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "170606736680230",
                        "name": "Ana Leon"
                    },
                    "id": "1659373844118722_1660740653982041",
                    "message": "Es lo mas justo y para los empiricos con ganas d mantener su empleo serian las capacitaciones."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-09T00:53:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "1652630991638573",
                        "name": "Connie Wiesner"
                    },
                    "id": "1659373844118722_1660919767297463",
                    "message": "Esto seria lo correcto pero lamentablemente esta comprobado o si no mire municipio de playas como funciona con puro padrino una realidad q esta muy lejos de q se cumpla ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T18:56:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153223953379792",
                        "name": "Roberto Arce"
                    },
                    "id": "1659373844118722_1669972926392147",
                    "message": "Corrupci\u00f3n tambi\u00e9n es cuando ocupas un cargo p\u00fablico para el cual no est\u00e1s capacitado. Lo mejor pruebas de selecci\u00f3n."
                }
            ],
            "haha": 3,
            "like": 157,
            "love": 2,
            "post": "1513871638668944_1659373844118722",
            "sad": 0,
            "wow": 1
        },
        {
            "angry": 1,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-09T14:08:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153443838168557",
                        "name": "Alejandro GP"
                    },
                    "id": "1659337207455719_1661558720566901",
                    "message": "S\u00faper bueno el evento , sigamos colaborando con la comunidad playacense para beneficio de un pueblo q lo necesita ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-09T23:37:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "714170575369597",
                        "name": "La China Pl\u00faas"
                    },
                    "id": "1659337207455719_1662042517185188",
                    "message": "cuando fue"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-10T18:40:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "990818107603914",
                        "name": "Ruth Cecilia Barahona Preciado"
                    },
                    "id": "1659337207455719_1663003147089125",
                    "message": "Felicidades Carlos Puntito Alvarado Espinel Mi futuro Alcalde de General Villamil Playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-10T20:48:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "1513871638668944",
                        "name": "Play\u00e9ate"
                    },
                    "id": "1659337207455719_1663098863746220",
                    "message": "Gracias querida amiga juntos vamos a poder #Play\u00e9ate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-10T21:10:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "990818107603914",
                        "name": "Ruth Cecilia Barahona Preciado"
                    },
                    "id": "1659337207455719_1663114310411342",
                    "message": "Tienes mi apoyo incondicional y lo sabes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-11T01:04:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "143440746036806",
                        "name": "Josseline Cusme"
                    },
                    "id": "1659337207455719_1663275800395193",
                    "message": "Miguel \u00c1ngel Rodr\u00edguez Ponte"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-12T02:11:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153762623389918",
                        "name": "Fausto Andrade"
                    },
                    "id": "1659337207455719_1664456536943786",
                    "message": "Enciendete. #Playeate!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-14T22:47:01+0000",
                    "from": {
                        "id": "863805153670226",
                        "name": "Joseph Salvat"
                    },
                    "id": "1659337207455719_1667700089952764",
                    "message": "Gracias por traer eventos a Playas, pero me parece un tanto de inicios a la pol\u00edtica, pero de ser as\u00ed, el pueblo sabe quienes se aprovechan de las situaciones y quienes realmente lo hacen sin compromiso alguno...\nPD: ojal\u00e1 no se as\u00ed y me est\u00e9 equivocando...\nSolo lo sabr\u00e9 en \u00e9pocas de campa\u00f1as..."
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 260,
            "love": 16,
            "post": "1513871638668944_1659337207455719",
            "sad": 0,
            "wow": 1
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-12-04T21:03:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "1516873158390232",
                        "name": "Ruth Yanez"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1655643341158439",
                    "message": "Excelente iniciativa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-04T21:20:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "840725200031",
                        "name": "Maeve Bradley Wightman"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1655655364490570",
                    "message": "Norika Naidoo run girl, run!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-04T21:46:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "1940614022642382",
                        "name": "Carlos Milo Gonz\u00e1lez Pin"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1655672987822141",
                    "message": "Gracias a #Play\u00e9ate por llevar estos eventos a Playas y todas sus comunas. Me siento muy orgulloso y a la vez feliz de ser parte de esta iniciativa."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-04T22:17:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153223953379792",
                        "name": "Roberto Arce"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1655694701153303",
                    "message": "Felicitaciones a #Play\u00e9ate, por apoyar a los ni\u00f1os de Pto. Engabao, excelente labor a todo ese grupo humano que logro tan gran evento, gracias Carlos Puntito Alvarado Espinel."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-04T22:21:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "848165315301300",
                        "name": "Jos\u00e9 S\u00e1nchez de la A"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1655697347819705",
                    "message": "Todo chevere...\nExcelente iniciativa\nFomentando el deporte...\nTodo x los ni\u00f1os d puerto engabao..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-04T23:20:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "151926712247175",
                        "name": "Andr\u00e9s Guanopatin"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1655739011148872",
                    "message": "Faltan los choleates hay solo pelucones"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-05T00:16:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "1536572566585918",
                        "name": "Dursode Tomalexa Oliveros"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1655778611144912",
                    "message": "Excelente evento!!!!!! Sum\u00e1ndole a la salud !! M\u00e1s que ejercicio es un estilo de vida, felicitaciones que se repita pronto!! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-05T03:07:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1186965471366723",
                        "name": "William Suarez"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1655928864463220",
                    "message": "Felicitaciones a nuestro Director por insentivar a la vision productiva para la comunidad.adelante ##PLAYEATE."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-05T03:15:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "10154729654828422",
                        "name": "Myrope Rodr\u00edguez Garc\u00eda"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1655938851128888",
                    "message": "Lo m\u00e1ximo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-06T11:17:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "889787127799337",
                        "name": "Ruben Marcillo Caliz"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1657582614297845",
                    "message": "Paulina Miranda Camarena"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-06T20:25:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "10206812704268379",
                        "name": "Rosa Carri"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1658102037579236",
                    "message": "Aca en Duran tambien se necesita por ud Ing"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-07T15:10:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "936758759716623",
                        "name": "Juan Manuel Rolando Heredia"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1659166257472814",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-07T19:04:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "372561786529490",
                        "name": "Pedro Cede\u00f1o"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1659390804117026",
                    "message": "Viejita no le mientan xfa jijiji"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-08T20:30:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "295737417471843",
                        "name": "FrankGi EndoSan"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1660739300648843",
                    "message": "Que este tipo de actividades que ayuden a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica del sector y sus alrededores dejen de realizarse #Play\u00e9ate a reactivaci\u00f3n Turistica -Deportiva, adelante Carlos Puntito Alvarado Espinel \ud83d\udcaa\ud83d\udc6a\ud83c\udf0e"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-09T14:10:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153443838168557",
                        "name": "Alejandro GP"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1661560227233417",
                    "message": "Vamos q si se puede ,Playeate una iniciativa nueva , ya basta de los mismos de siempre."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T19:01:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153223953379792",
                        "name": "Roberto Arce"
                    },
                    "id": "1655638907825549_1669976736391766",
                    "message": "Playas potencial tur\u00edstico. #Play\u00e9ate  un proyecto creado hace mas de 8 a\u00f1os para mejorar la  forma de vivir por Playas y sus habitantes, Carlos Puntito Alvarado Espinel futuro Alcalde."
                }
            ],
            "haha": 2,
            "like": 309,
            "love": 15,
            "post": "1513871638668944_1655638907825549",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 23,
            "love": 1,
            "post": "1513871638668944_1653416294714477",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-30T23:25:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "1940614022642382",
                        "name": "Carlos Milo Gonz\u00e1lez Pin"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1651014241621349",
                    "message": "Todos a apoyar amigos... all\u00ed nos veremos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-01T01:59:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153223953379792",
                        "name": "Roberto Arce"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1651128791609894",
                    "message": "Apoyar en este evento a los ni\u00f1os de Puerto e gabao"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-01T03:13:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152927556555148",
                        "name": "Carlos Puntito Alvarado Espinel"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1651192171603556",
                    "message": "Estaremos apoyando"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-01T03:37:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "1022869161071054",
                        "name": "Susy Silvita"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1651214274934679",
                    "message": "Se puede inscribir ese mismo dia ???"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-01T08:56:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "1415887582048985",
                        "name": "Abel Cevallos"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1651446581578115",
                    "message": "pensamientos retr\u00f3grados no llevan a nada, todo lo que sea turismo para playas y engabao va a hacer crecer a estos pueblos,  es facilito ponerse a criticar en vez de ponerse a colaborar."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-01T12:44:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152292442895949",
                        "name": "Ixtl\u00e1n Shirley Barahona"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1651635124892594",
                    "message": "Estan increibles los trofeos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-01T13:05:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "10207990775236752",
                        "name": "Eduardo Massott Salazar"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1651655608223879",
                    "message": "Mariela Aviles"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-01T13:58:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "4709002099966",
                        "name": "Laura Moreira"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1651712318218208",
                    "message": "mira Andres Roman Caicedo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-01T14:11:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "1165658320180216",
                        "name": "Karen Lindao C"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1651726771550096",
                    "message": "Laura Moreira vente!! Andres Roman Caicedo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-02T13:57:01+0000",
                    "from": {
                        "id": "10210917377034730",
                        "name": "Mayra Villamar"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1652992041423569",
                    "message": "Se acerca el dia..y uno de estos sera mio!!! Jajaja"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-02T23:19:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "1699446120283360",
                        "name": "Jos\u00e9 Andr\u00e9s Sotomayor Ruiz"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1653490784707028",
                    "message": "Vea Primo Miguel Bonnard"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-03T17:31:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153223953379792",
                        "name": "Roberto Arce"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1654388044617302",
                    "message": "Felicitaciones Carlos Alvarado Espinel excelente evento deportivo. Excelente organizaci\u00f3n."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-03T19:26:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205300965257169",
                        "name": "Pablo Lara"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1654473874608719",
                    "message": "Muy buen evento compartiendo lo bueno que tiene Engabao y Puerto Engabao \ud83d\udc4d"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-16T19:01:45+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153223953379792",
                        "name": "Roberto Arce"
                    },
                    "id": "1650985958290844_1669977856391654",
                    "message": "Playas potencial tur\u00edstico. #Play\u00e9ate  un proyecto creado hace mas de 8 a\u00f1os para mejorar la  forma de vivir por Playas y sus habitantes, Carlos Puntito Alvarado Espinel futuro Alcalde."
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 533,
            "love": 23,
            "post": "1513871638668944_1650985958290844",
            "sad": 0,
            "wow": 2
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-28T22:04:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "1395962814054645",
                        "name": "Marianella Bustos"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1648435768545863",
                    "message": "Eso me gustaaaa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-28T22:24:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153762623389918",
                        "name": "Fausto Andrade"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1648450881877685",
                    "message": "Comprometidos! #Playeate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-28T23:22:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "173294539822064",
                        "name": "Leonardo Apolinario"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1648501348539305",
                    "message": "As\u00ed tiene que ser"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-28T23:54:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "278157122681833",
                        "name": "Maria Esperanza Moncayo Velasco"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1648522048537235",
                    "message": "Quiere decir q lo q van a trabajar con usted si es candidato no le va dar ningun puesto.Q locura ademas no va a ganar nesecitamos un candidato q viva en nuestro canton."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-29T00:56:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "1873624129533209",
                        "name": "Javier Ramirez"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1648570495199057",
                    "message": "Excelente idea que ha escogido ud, hoy playas necesita a una persona que haga  renacer el verdadero cant\u00f3n playas y esa persona es Ud, la persona indicada para se gran avance \ud83d\udcaa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-29T01:12:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "144158179694440",
                        "name": "Andr\u00e9s Ra\u00fal Franco Romero"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1648587871863986",
                    "message": "Aqui en todo lugar del mundo se necesita de hombres de valores que vallan guiados de la mano del Dios del cielo que la honestidad y la honradez sean parte de sus vidas solo asi servir\u00e1n al pueblo con toda el alma y fuerza"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-29T03:39:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153823705482434",
                        "name": "Ing Asencio Erika Adriana"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1648704991852274",
                    "message": "Que hayan un grupo de j\u00f3venes q busquen medios para q crezca playas una de ellas seria q el gobierno done un terreno para q haya construcci\u00f3n de un verdadero hospital del seguro para q cuando hayan emergencias sean atendidas en nuestro cant\u00f3n y para q todos los afiliados q est\u00e1n trabajando puedan atenderse aqu\u00ed y no ir a ciudades adela\u00f1as ese seria un gran proyecto para playas y posorja"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-29T04:06:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "1470170459951919",
                        "name": "Margeritt Escalante"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1648729525183154",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-29T07:06:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "146262005885444",
                        "name": "Kaell Jarell Otii"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1648871795168927",
                    "message": "M das trabajo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-29T07:09:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "146262005885444",
                        "name": "Kaell Jarell Otii"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1648873371835436",
                    "message": "Guayaquil tiene un gran alcalde vision futuro y posorja esta bello en 3 o 5 a\u00f1os sera el pulmo d guayaquil.. Y tmbie. D playas economik mente asi mi ideas son muy buenas asi q digame"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-29T15:17:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "382470515514030",
                        "name": "Jessica Mero"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1649349761787797",
                    "message": "Me da pena con playas siendo un canton y a la vez turistico y no tiene nada de bueno tantos alcalde que han habido no han hecho nada yo les pido de favor hay muchos jovenes  con deseo de trabajar y estudiar porque no se proyectan  en hacer gestiones para contruir una universidad del govierno para estos bachilleres que se quedan truncados rn sus sue\u00f1os de  ser buenos profesionales y otra es que gestione para la construccion de un hospital del seguro porque todo trabajador que es asegurado en posorja playas tienen que viajar a diferentes partes hacerse atender eso tienen que ver que la situacion economica no es buena para nosotros los pobres y espero tener una respuesta por parte de este sr que sale en la foto de playeate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-29T17:00:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "1940614022642382",
                        "name": "Carlos Milo Gonz\u00e1lez Pin"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1649469095109197",
                    "message": "Por eso siento tanta afinidad con #Play\u00e9ate, pues es una iniciativa de progreso, de hacer bien las cosas, atr\u00e1s queda el parentesco, la amistad, la cuota pol\u00edtica, y se da paso a la meritocracia verdadera, donde se escogen personas no al azar o a dedo, sino por sus conocimientos y aportes reales que le pueden brindar esta alcald\u00eda, para hacer de Playas una ciudad \u00e9lite y modelo a seguir en todo el pa\u00eds. Como un buen soldado de esta iniciativa de cambio, ratifico mi apoyo incondicional a este proyecto y gran l\u00edder Carlos Puntito Alvarado Espinel."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-30T15:04:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153223953379792",
                        "name": "Roberto Arce"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1650581521664621",
                    "message": "Esa es la manera. Cero compromisos y solo capacidad."
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-01T01:00:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "890366151028392",
                        "name": "Emilio Vega"
                    },
                    "id": "1648430548546385_1651085621614211",
                    "message": "Estoy interesado!!"
                }
            ],
            "haha": 4,
            "like": 135,
            "love": 5,
            "post": "1513871638668944_1648430548546385",
            "sad": 0,
            "wow": 1
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 33,
            "love": 3,
            "post": "1513871638668944_1644203132302460",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 1,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 27,
            "love": 2,
            "post": "1513871638668944_1642270379162402",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 2,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-23T19:17:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "738385186246620",
                        "name": "Octavio Zambrano"
                    },
                    "id": "1642103202512453_1642181635837943",
                    "message": "Hagan un campeonato de skate en playas eso llama m\u00e1s turismos en playas y arreglen el parque \ud83d\ude0a"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-24T00:43:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "10201775674369422",
                        "name": "Daniel Carbo Yanangomez"
                    },
                    "id": "1642103202512453_1642412475814859",
                    "message": "Bryan Zambranation"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-24T04:26:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "726666310720208",
                        "name": "Carlos Macias"
                    },
                    "id": "1642103202512453_1642571805798926",
                    "message": "Ya arreglaron el puente de engabao?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-24T17:06:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "211620959366950",
                        "name": "Jonathan Rios"
                    },
                    "id": "1642103202512453_1643195165736590",
                    "message": "Nestor Garcia Daniel De La A Palma pilas chicos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-24T21:06:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "779120415476869",
                        "name": "Carlos Ernesto Mora Bayas"
                    },
                    "id": "1642103202512453_1643405212382252",
                    "message": "Mira Vanessa Mora y Miguel Mora Bayas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-25T13:01:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "1014748275219016",
                        "name": "Maria Tarcila Sol\u00f3rzano Bravo"
                    },
                    "id": "1642103202512453_1644145175641589",
                    "message": "Elenyt Gu'Brav"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-30T15:05:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153223953379792",
                        "name": "Roberto Arce"
                    },
                    "id": "1642103202512453_1650583364997770",
                    "message": "Vamos todos por una buena causa."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-30T16:19:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "1513871638668944",
                        "name": "Play\u00e9ate"
                    },
                    "id": "1642103202512453_1650656791657094",
                    "message": "Estos son los hoteles y hoster\u00edas que dar\u00e1n el 25% de descuento en habitaciones. #Play\u00e9ate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-02T11:41:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205300965257169",
                        "name": "Pablo Lara"
                    },
                    "id": "1642103202512453_1652872911435482",
                    "message": "Donde retiro mi kit?"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 398,
            "love": 10,
            "post": "1513871638668944_1642103202512453",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-21T16:52:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153762623389918",
                        "name": "Fausto Andrade"
                    },
                    "id": "1639704479418992_1639803846075722",
                    "message": "#Playe\u00e9ate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-22T13:26:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1469868869800324",
                        "name": "Alejandro Cu\u00f1ishpuma Gualli"
                    },
                    "id": "1639704479418992_1640741632648610",
                    "message": "Cual es objetivo de playeate????"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-23T11:07:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "1415887582048985",
                        "name": "Abel Cevallos"
                    },
                    "id": "1639704479418992_1641742632548510",
                    "message": "Quiero informaci\u00f3n de c\u00f3mo puedo contribuir con esta iniciativa, toda la vida voy a playas, aproximadamente 35 a\u00f1os y si puedo aportar en algo haganmelo saber, la verdad es que nadie ha hecho por playas lo que se deber\u00eda hacer."
                }
            ],
            "haha": 2,
            "like": 61,
            "love": 2,
            "post": "1513871638668944_1639704479418992",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-18T05:56:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "165018914231234",
                        "name": "Maria Gina"
                    },
                    "id": "1635789526477154_1635805439808896",
                    "message": "\u0136"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 14,
            "love": 0,
            "post": "1513871638668944_1635789526477154",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 10,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-16T20:47:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "398677286963844",
                        "name": "Alejandro Zamora Coba"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634264619962978",
                    "message": "Hace raton la fiscalizacion"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T20:50:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "1395962814054645",
                        "name": "Marianella Bustos"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634267036629403",
                    "message": "HASRA LA PREGUNTA EST\u00c1 DEMAS CLARO QUE SI"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T21:46:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "926894580732692",
                        "name": "Nancy Yannete Sesme Veas"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634308916625215",
                    "message": "CLARO QUE SI"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T23:05:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "131206453887326",
                        "name": "Joaquin Serrano Mac\u00edas"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634364999952940",
                    "message": "Por supuesto que S\u00ed!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T23:56:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152646440024844",
                        "name": "Miguel Servigon L"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634395713283202",
                    "message": "si !!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T01:10:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "542368152766469",
                        "name": "Karina Alexandra Robalino Cevallos"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634442863278487",
                    "message": "Claro que s\u00ed, es bueno tener informaci\u00f3n de las obras y verificar su cumplimiento seg\u00fan contratos o acuerdos."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T04:23:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153823705482434",
                        "name": "Ing Asencio Erika Adriana"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634619716594135",
                    "message": "X supuesto q se debe fiscalizar las obras para q as\u00ed las peque\u00f1as obras q realizan no est\u00e9n sobre evaluadas y q sobre todo no usen materiales de segunda"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T04:50:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "1640169192890811",
                        "name": "Manuel Carranza"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634639456592161",
                    "message": "Buenas llo tambi\u00e9n estoy de acuerdo q haya fiscalisacion en cada obra q alla en playas y q hucen materiales de primera y no de segunda"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T05:22:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "141885859849791",
                        "name": "Lucas Nathan"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634658759923564",
                    "message": "Obvio que si."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T06:24:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "1141345759305607",
                        "name": "Rodriguez Lopez Alex"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634705429918897",
                    "message": "Si y m\u00e1s a\u00fan a la anterior administraci\u00f3n de la d\u00e9cada robada y con revocatoria y todo a Todopoderoso polit\u00f3logos y concejales incluidos y jefes departamentales todooooooooos y que respondan"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T06:56:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "146262005885444",
                        "name": "Kaell Jarell Otii"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634731123249661",
                    "message": "Siiiiii ahi si t apoyooooo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T06:56:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "146262005885444",
                        "name": "Kaell Jarell Otii"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634731336582973",
                    "message": "Gabino"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T06:56:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "146262005885444",
                        "name": "Kaell Jarell Otii"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634731459916294",
                    "message": "Gregorioo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T06:57:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "146262005885444",
                        "name": "Kaell Jarell Otii"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634731693249604",
                    "message": "Michel achi..esa fueee pior cono dice el chavooo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T06:57:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "146262005885444",
                        "name": "Kaell Jarell Otii"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634731823249591",
                    "message": "Y la de ahora tambien"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T06:57:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "146262005885444",
                        "name": "Kaell Jarell Otii"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634731903249583",
                    "message": "Correa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T11:56:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "173294539822064",
                        "name": "Leonardo Apolinario"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634952099894230",
                    "message": "Por supuesto  que si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T12:16:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "1368196416636441",
                        "name": "Jose Morales"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634966749892765",
                    "message": "Por supuesto"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T12:32:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "1754021964914874",
                        "name": "Nich Pirrello"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1634978856558221",
                    "message": "Claro que si pero espero que no sean solo rumore  y se sancionen a todos  que no queden impune se  haga justicia!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T14:10:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "170606736680230",
                        "name": "Ana Leon"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1635071189882321",
                    "message": "\u00a1 Siiiii !"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T21:07:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1635427519846688",
                    "message": "SI"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T12:31:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "305289933198315",
                        "name": "Agustin Mero Robles"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1636120196444087",
                    "message": "Si y todas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T19:38:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "1565317177048653",
                        "name": "Yolanda Sanchez"
                    },
                    "id": "1634262899963150_1636555589733881",
                    "message": "Siii."
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 164,
            "love": 0,
            "post": "1513871638668944_1634262899963150",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 2,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-15T01:04:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "1081996585224272",
                        "name": "Monica Cecilia Salazar Freire"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632206730168767",
                    "message": "Que pena con el turista....fuimos y que desilusi\u00f3n enterarnos por nuestros propios medios de que lo hab\u00edan suspendido sin previo aviso. \nNo jueguen con el turista!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T01:09:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152577399815748",
                        "name": "Cynthia Valle"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632209840168456",
                    "message": "Lastimosamente quieren perjudicar a Playas! Es notorio que no quieren el avance Carlitos... Playeate sigue la buena vibra \ud83d\udc4d\ud83c\udffb El 3 de Diciembre todos a Playas. Animo y persista hasta alcanzar el \u00e9xito \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T01:11:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "1271026489582810",
                        "name": "Oscar Mjlvdo"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632210840168356",
                    "message": "As\u00ed es el q perdi\u00f3 fue Playas con su gente, por intereses de otros, era una gran oportunidad de afluencia turistica, ser\u00e1 para la proxima."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T01:16:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204880864317496",
                        "name": "Freddy Mu\u00f1iz Salvatierra"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632213920168048",
                    "message": "Hay que seguir trabajando para que venga el turismo que es lo importante para Playas. Ya que otros no les interesa ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T01:23:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "728209537287449",
                        "name": "Carlos Armando Robalino Pe\u00f1a"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632217786834328",
                    "message": "Sigue adelante amigo  Ya es hora de que alguien como TU saqu\u00e9 a PlAYAS ,Adelante , de lo  Aletargado en el tiempo ,y el olvido, esta sumido nuestro querido cant\u00f3n"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T01:24:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "963675550332665",
                        "name": "Mariuxi Murillo"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632218120167628",
                    "message": "Pero mejor seria q arreglen las calles para q el turista pueda caminar y pasear sin dificultad y asi poder asistir a cualquier evento q quieran realizar en General Villamil Playas q les parece !"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T01:35:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "1673885969344682",
                        "name": "Manuel Andrade"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632224703500303",
                    "message": "Me parece Perfecto q aclares lo.sucedido y sigue adelante Playas lo necesita \ud83c\udfc4\ud83c\udffe\ud83d\udc4d"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T01:56:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "503177873153532",
                        "name": "Jessica P\u00e9rez Morales"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632238030165637",
                    "message": "Una propuesta de esperanza para Playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T02:19:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205747207265817",
                        "name": "Kervin Omar Cruz Bohorquez"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632258643496909",
                    "message": "Lo dije : quien perdi\u00f3 fue Playas.   Lastimosamente la CT de Playas no solucion\u00f3 este evento no les import\u00f3 que pierda Playas."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T03:37:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "649270355248008",
                        "name": "Washington Omar"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632330186823088",
                    "message": "Lo mejor para que venga el turismo a Playas son los eventos en los a\u00f1os 90 y 2000 habian los eventos como los tempo show pero con los anteriores gobiernos y autoridades ya no se deja hacer nada eso creaba ingresosos y turismo entiendan Playas ws un balneario y los balnearios son sitios de diversion mas la gente perjudica a Playas y ya no quieren eventos los carnavales de esos a\u00f1os y todas las temporadas eran buenas pero ahora no dejan ni permiten hacer nada y por eso la gente se va para otros lados y Playas en los feriados como un cementerio cambiemos mentalidades por q lo de antes era bueno yo vivo los tempo show en la Playa y todos ganaban"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T03:52:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "562434843892645",
                        "name": "Carla Paola Vasco Tirado"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632345126821594",
                    "message": "#Playeate y Vive El amor en Ecuador desde #Playas con gusto los incluimos en nuestra campa\u00f1a 2018.  Contacto carlavascot@gmail.com #ViveElamorEc"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T04:22:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "162868720817031",
                        "name": "Ivonne Kenezevich"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632372716818835",
                    "message": "Tiene raz\u00f3n en decir que hay pol\u00edticos yo dir\u00eda mediocres que deben dar un paso al costado y dejar que gente capaz y comprometida trabaje por el crecimiento de playas ,,,,porque tambi\u00e9n es cierto que hay mucho para explotar aqu\u00ed ,pero hay muuucho que hacer empezando por sus calles que cada vez en peores condiciones ,un malec\u00f3n de verdad no la mamarrachada que llaman \"malec\u00f3n\",,,entre otras cosas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T05:31:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "1497756957107026",
                        "name": "Gioconda Cruz Mor\u00e1n"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632422006813906",
                    "message": "Es buena la aclaraci\u00f3n xq hubo mucha mala intenci\u00f3n en ciertos comentarios q da\u00f1a el prestigio d profesionales q sin ning\u00fan inter\u00e9s unieron esfuerzos para q este evento  se realize sacrificando su tiempo x amor a su profesi\u00f3n y pensando en hacer el bien sin saber como se vive la pol\u00edtica en nuestro pueblo lastimosamente; digo lastimosamente xq es aqu\u00ed donde todos deber\u00edan unirse x el bien d todos sin distinci\u00f3n d camisetas donde el \u00fanico objetivo sea ganancia para nuestro cant\u00f3n ..ya vendr\u00e1 el tiempo d las campa\u00f1as pol\u00edticas mientras tanto todos deber\u00edan unirse x un s\u00f3lo  objetivo q es el desarrollo tur\u00edstico d Playas,con actitudes como \u00e9stas solo estamos logrando q en lugar d avanzar retrocedamos...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T11:32:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "10206779083933166",
                        "name": "Kelly Guillen Ramirez"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632690616787045",
                    "message": "Quienes fueron los organizadores del evento?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T14:38:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "1582020248795455",
                        "name": "Andrea Vinueza"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1632861973436576",
                    "message": "Que pena que le hagan esto a Playas , seguro el sabotaje viene de parte de la alcaldesa al verse perdida saca las garras ! Pero por supuesto Perdemos nosotros como un pueblo , hay que seguir avanzando e informando lo sucedido ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T18:40:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "691626904268422",
                        "name": "Wendy Rend\u00f3n"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1633109723411801",
                    "message": "Necesitamos gente joven y capaz!!con esta ideolog\u00eda y que todo sea por un Playas mejor y no los mismos de siempre que prometen el oro y el moro y seguimos iguales son los t\u00edpicos que no hacen nada por el Canton ni dejan que otro haga..Tienen un prejuicio est\u00fapido y tonto que porque son gente que vive en  Guayaquil o no son nacidos en Playas no pueden meter mano para sacar adelante a este pueblo s\u00f3lo quieren gente que viva aqu\u00ed pero ya estamos hasta la saciedad de los errores y robos que han cometido la misma gente de siempre ya basta es hora del cambio!!\ud83d\udcaa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T18:50:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "173294539822064",
                        "name": "Leonardo Apolinario"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1633117293411044",
                    "message": "El turismo en playas nunca va a morir pero hay atrasa pueblos que siempre van a estar aqu\u00ed mas que nunca hay que estar unidos para superar esto pero hoy en playas o siempre No ha avido  uni\u00f3n ya es hora que playas alze  su voz y reclame sus derecho por el bien de playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T19:51:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "131206453887326",
                        "name": "Joaquin Serrano Mac\u00edas"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1633161340073306",
                    "message": "No les interesa el desarrollo de Playas, quieren dejar las cosas como est\u00e1n para seguir enriqueci\u00e9ndose a costa del subdesarrollo, a caducar a eso atrasapueblos!!!!!\nVAMOS PUNTITO!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T20:00:28+0000",
                    "from": {
                        "id": "10206059542001921",
                        "name": "Marco Campos Rodas"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1633168526739254",
                    "message": "Vendran peores cosas Carlos, pero no les pares bola, tu sigue siempre con mente y actitup positiva......"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T20:30:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "1537949869598864",
                        "name": "Alex Marcelo Basurto Solorzano"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1633190103403763",
                    "message": "Es tiempoooo de cambios...urgente en este hermoso para\u00edso ....."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T23:04:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1773982166174016",
                        "name": "Jessica Jimenez"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1633305303392243",
                    "message": "Si amigos Playas pide a grito el cambio. Los q vivimos aca sabemos la mala admibistracion q siempre esta presente."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T03:22:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "1313802758665805",
                        "name": "Harry Yagual P"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1633476353375138",
                    "message": "\ud83e\udd14 playas merece un cambio completo de estas direcciones. Acaso en esta p\u00e1gina el director, se quiere lanzar a la candidatura.. quien me explica el objetivo de esta p\u00e1gina?.\ud83e\udd14"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T12:25:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "1754021964914874",
                        "name": "Nich Pirrello"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1633843086671798",
                    "message": "Qu\u00e9 inmoralidad de estos pol\u00edticos qu\u00e9 solo sacan provechos para sus bolsillos seguramente c\u00f3mo ellos no pod\u00edan llevar nada por eso lo boicotearon estos infelices atrasa pueblo pero ya veremos cu\u00e1ndo Hamden haciendo campa\u00f1a pol\u00edtica no \ud83d\udc4e s\u00e9 olviden de este atropello para el Pueblo de  Playas nosotros le  responderemos no \ud83d\udc4e no \ud83d\udc4e y \ud83d\udc4e no!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T00:07:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "559158337553203",
                        "name": "Paulo Yagual"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1634402646615842",
                    "message": "Resalt\u00f3 su inter\u00e9s en Apoyar a Playas , ya que a pesar de lo sucedido, sus palabras fueron seguir\u00e9 apoyando en los eventos para que el turismo de playas avance .\nSaludos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-17T15:08:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "934986876586606",
                        "name": "Hosteria Pe\u00f1a De Horeb"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1635125796543527",
                    "message": "Bi\u00e9n carlos la verdad no hace libres"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T13:58:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "390299521428056",
                        "name": "Lachinibella Mezatoala"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1636227986433308",
                    "message": "La plena mi pana"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T14:00:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "1529880843760614",
                        "name": "Mar\u00eda Auxiliadora Prieto L\u00f3pez"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1636230216433085",
                    "message": "Pero quien es este se\u00f1or, yo no lo conozco de nada. Recien conozco la cara de este se\u00f1or que me hab\u00edan dicho que quiere ser alcalde de Playas,  tengo viviendo m\u00e1s 17 a\u00f1os incluso he tenido cargos p\u00fablicos y NUNCA DE NUNCA LO HE VISTO POR AQU\u00cd,  se que es apellido Alvarado hermano de Vinicio y Fernando Alvarado quienes han estado 10 a\u00f1os en el gobierno de Correa y justo ahora se  vienen a acordar de playas. Que extra\u00f1o no!!!! Ahora se acuerdan del turismo de Playas, que raro."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T19:04:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "1717895108438003",
                        "name": "Rocio Mary Santos"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1636523359737104",
                    "message": "Yo solo le pregunto al  se\u00f1or Alvarado por que no da nombres con quien se reunio, por que el la mayoria de las reuniones nunca lo vi a el , entoces creo que estaba reuniendose con la personas equivocadas ya otra pregunga es por que tendrian q pedirle disculpa usted. Si por parte la Camara que era la organizadora nunca lo invito si me gusta una reunion con usted cara para  saber su verdad o su mentira ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T21:31:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "1529880843760614",
                        "name": "Mar\u00eda Auxiliadora Prieto L\u00f3pez"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1636634609725979",
                    "message": "Yo quiero ver ese cara a cara. \ud83d\udc41"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T21:34:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "1529880843760614",
                        "name": "Mar\u00eda Auxiliadora Prieto L\u00f3pez"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1636636753059098",
                    "message": "Por este medio d\u00eda, fijen fecha y hora, por si acaso llevo silla propia."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T21:34:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "1529880843760614",
                        "name": "Mar\u00eda Auxiliadora Prieto L\u00f3pez"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1636637106392396",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T21:37:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "1529880843760614",
                        "name": "Mar\u00eda Auxiliadora Prieto L\u00f3pez"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1636638419725598",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T23:15:28+0000",
                    "from": {
                        "id": "1664478667161434",
                        "name": "Daniela Borbor"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1636707026385404",
                    "message": "Bien expresado...  Jam\u00e1s debi\u00f3 cancelarse  festival gastron\u00f3mico los acuerdos son planificados y se ve q dejaron q otros hagan el trabajo y al darse cuenta q no le agradaba o simplemente hicieron berrinches playas quedo mal pero gracias a Dios es potencial pero ac\u00e1 no hay diversi\u00f3n no hay nada para q la gente disfrute Todo es politiquer\u00eda  y d lo uno o de lo otro todos hubi\u00e9ramos sido  beneficiados ..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-19T07:50:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "322772348065348",
                        "name": "Richard Crespin"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1637062759683164",
                    "message": "Con quienes me Inscribo? Suena s\u00faper el evento del 2"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-19T22:06:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "1754021964914874",
                        "name": "Nich Pirrello"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1637791312943642",
                    "message": "Por que Playas el la Novia del Pacific\u00f2 y una  novia deve ser  siempre bella!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-19T23:05:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "972150832858968",
                        "name": "J Magro Skinny"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1637830729606367",
                    "message": "LA ESPERANZA ES LO ULTIMO QUE SE PIERDE"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-30T15:07:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153223953379792",
                        "name": "Roberto Arce"
                    },
                    "id": "1632185193504254_1650586064997500",
                    "message": "Por la transformaci\u00f3n de Playas,  vamos con inteligencia y conociniento."
                }
            ],
            "haha": 2,
            "like": 273,
            "love": 29,
            "post": "1513871638668944_1632185193504254",
            "sad": 3,
            "wow": 5
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-14T21:49:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "1395962814054645",
                        "name": "Marianella Bustos"
                    },
                    "id": "1632058386850268_1632085606847546",
                    "message": "No me han invitado"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-14T21:51:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "1712521372305184",
                        "name": "George Mendoza"
                    },
                    "id": "1632058386850268_1632086270180813",
                    "message": "Cu\u00e1l ser\u00e1 el prop\u00f3sito final... todos lo sabemos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T00:12:01+0000",
                    "from": {
                        "id": "855096654578831",
                        "name": "Walter Sebas Moreira Bordon"
                    },
                    "id": "1632058386850268_1632172890172151",
                    "message": "Adelante playeate ya es hora de que haiga gente interesada en el progreso del cant\u00f3n"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T21:57:18+0000",
                    "from": {
                        "id": "164692780808954",
                        "name": "Ronald Gustavo"
                    },
                    "id": "1632058386850268_1633250160064424",
                    "message": "Ya de una ves digan de q lista van hacer para saber de q pata cojean o si es algo nuevo para mas q sea jugar a la ruleta rusa con uds \u263a\u263a suerte igual \u263a\u263a\u263a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T15:34:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "156266488229661",
                        "name": "Victor Saona"
                    },
                    "id": "1632058386850268_1634014443321329",
                    "message": "EXECELENTE.... PLAYEATEEE"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T16:32:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "173294539822064",
                        "name": "Leonardo Apolinario"
                    },
                    "id": "1632058386850268_1634060759983364",
                    "message": "Cuando ser\u00e1n las reuniones o como se participa"
                }
            ],
            "haha": 8,
            "like": 222,
            "love": 3,
            "post": "1513871638668944_1632058386850268",
            "sad": 0,
            "wow": 1
        },
        {
            "angry": 1,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-14T23:44:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "1395962814054645",
                        "name": "Marianella Bustos"
                    },
                    "id": "1631991143523659_1632157863506987",
                    "message": "Yo quiero ser uno de ellos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-14T23:56:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "124880818223481",
                        "name": "Eddy Ariel Roca Mendoza"
                    },
                    "id": "1631991143523659_1632164453506328",
                    "message": "Y yo qu\u00e9 quieres que haga"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-14T23:56:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "124880818223481",
                        "name": "Eddy Ariel Roca Mendoza"
                    },
                    "id": "1631991143523659_1632164616839645",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T00:31:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "112916615788915",
                        "name": "Diana Lorena Mu\u00f1oz Alcivar"
                    },
                    "id": "1631991143523659_1632185650170875",
                    "message": "enserio"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T18:31:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "384012765387210",
                        "name": "Juan Carlos Zu\u00f1a"
                    },
                    "id": "1631991143523659_1633103543412419",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T00:29:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "1578662875713130",
                        "name": "Rocio Bazurto"
                    },
                    "id": "1631991143523659_1633361813386592",
                    "message": "Yo quiero q tengo q aser"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-16T03:32:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "1477437082556194",
                        "name": "Ivan F. Molina"
                    },
                    "id": "1631991143523659_1633483470041093",
                    "message": "YO QUIERO ALLUDAR TAMBIEN AMIGOS , A MEJORAR A LINDO PLAYAS !! DONDE VIVO YO LIMPIO LA PLAYA SIEMPRE ! PERO PUEDO ASER OTRAS COSAS TAMBIEN !  GRACIAS AMIG@S"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-19T22:54:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "671288719670020",
                        "name": "Luis A Ortiz"
                    },
                    "id": "1631991143523659_1637823509607089",
                    "message": "Quiero ser parte, estoy convencido de lo importante que es organizarse."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-19T22:56:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "671288719670020",
                        "name": "Luis A Ortiz"
                    },
                    "id": "1631991143523659_1637825006273606",
                    "message": "Alg\u00fan email, web , tlfno?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-12-02T13:40:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "167722420324935",
                        "name": "Jim Cadena"
                    },
                    "id": "1631991143523659_1652974918091948",
                    "message": ""
                }
            ],
            "haha": 7,
            "like": 99,
            "love": 3,
            "post": "1513871638668944_1631991143523659",
            "sad": 1,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-10T19:40:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "311777442669504",
                        "name": "Anitadelrocio Delaagarcia"
                    },
                    "id": "1627492227306884_1627598400629600",
                    "message": "Claro nos vemos en el  malecon  ok"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T21:05:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "632703890173047",
                        "name": "Monica Ayala Fajardo"
                    },
                    "id": "1627492227306884_1627676503955123",
                    "message": "Falta mucho hacer x playas sra alcaldesa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T01:17:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "691626904268422",
                        "name": "Wendy Rend\u00f3n"
                    },
                    "id": "1627492227306884_1627846603938113",
                    "message": "Naci en Guayaquil y vivo en Playas mas de 20 a\u00f1os aqu\u00ed nacieron mis 2 hijos y aqu\u00ed estudian..Amo Playas pero ciega no soy y es lamentable que ya este balneario no sea como antes\ud83d\ude14Playas dejo de ser un pueblo de paz y tranquilidad desde hace rato ya que se ve a muchachos inhalando H o fumando marihuana libremente como si fuera tan normal en presencia de mayores y en los parques son guaridas de fumones drogadictos y borrachos se ve deambular a personas trastornadas locas indigentes a vista y paciencia de todos y encima la delincuencia aqui a aumentado cuando en este pueblo no pasaban estas cosas yo se que \u00e9sta pagina trata de incentivar o revivir el turismo y que no tienen nada que ver con el Municipio! Peeero por ser residente de playas  les tengo muchas inquietudes quejas y preguntas de mi parte..y creo que se debe atraer al turismo siempre y cuando haya buena infraestructura  hotelera donde el turismo pueda sentirse bien durante un feriado sin que se les corte el agua o la energ\u00eda el\u00e9ctrica que haya lugares donde el turista pueda distraerse en areas verdes parques o lugares de diversion bares discotecas buenas cafeterias y sobretodo buena atenci\u00f3n de los servidores en los restaurantes del  malec\u00f3n *las famosas caba\u00f1as* que la \u00faltima vez que pase por ah\u00ed a\u00fan estan esas aguas estancadas y los hedores son insoportables tampoco hay suficientes ba\u00f1os publicos y se escasea el agua durante los fines de semana especialmente cuando llega el turismo..Entonces como pueden reactivar el turismo  con estos problemas o decir que es el segundo mejor clima del mundo!Rescatemos ese Playas que siempre fue!!Es mi humilde opini\u00f3n y espero no haya aludidos porque no es pol\u00edtica s\u00f3lo es amor por mi cant\u00f3n!!\ud83d\ude0d"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T17:15:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "1195190970542776",
                        "name": "Sergio Miguel"
                    },
                    "id": "1627492227306884_1633023913420382",
                    "message": "Es una pena q dejen destruir el balneario.....yo cada vez q voy veo polvo y calles con crateres en toooodo el centro....ademas q las autoridades no fomentan programas para generar turismo, ademas los precios en los alimentos no los regulan.....solo analizen: vivo en guayaquil y comerme un ceviche o un pescado frito m sale mas barato comermelo aca.....q pegarme el viaje y terminar comiendomelo mas caro.....yo igual viajo xq tengo familia alla, pero los guayaquile\u00f1os q no las tienen piensan dos veces para ir......es solo mi opinion si afan d molestar a nadie"
                }
            ],
            "haha": 5,
            "like": 240,
            "love": 16,
            "post": "1513871638668944_1627492227306884",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-09T19:31:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "728209537287449",
                        "name": "Carlos Armando Robalino Pe\u00f1a"
                    },
                    "id": "1626427514080022_1626444204078353",
                    "message": "Eso es lo que playas y todo el sector tur\u00edstico necesita la PROMOCION ,la invitaci\u00f3n a que se visite el balneario ,crear las actividades  para los visitantes esa visi\u00f3n es la que necesitamos en playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T20:31:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "786820314728522",
                        "name": "Pedro Sanchez Gimenez"
                    },
                    "id": "1626427514080022_1626492547406852",
                    "message": "Ps est\u00e1 muy bien q promociones el turismo si verdad... Ps la realidad es otra cosa creo q nunca a esta en playa oh no se dio cuenta como esta o\u00ed en la actualidad Ps es mi punto de vista"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T21:50:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "889727437761187",
                        "name": "Guillermo Juez Franco"
                    },
                    "id": "1626427514080022_1626559160733524",
                    "message": ""
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 56,
            "love": 1,
            "post": "1513871638668944_1626427514080022",
            "sad": 0,
            "wow": 2
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-09T02:44:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "186008888585251",
                        "name": "Maria Soledad Zambrano Moreira"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1625605160828924",
                    "message": "Si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T03:02:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "1736611619746491",
                        "name": "Palma Mariana"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1625619857494121",
                    "message": "Si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T03:02:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "1736611619746491",
                        "name": "Palma Mariana"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1625620197494087",
                    "message": "Bueno no es un mal servicio lo malo es q siempre se la da\u00f1a los carros"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T03:03:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "1736611619746491",
                        "name": "Palma Mariana"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1625620574160716",
                    "message": "Tendr\u00edan q arreglar o comprar veh\u00edculos nuevo y darle un buen mantenimiento"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T06:14:23+0000",
                    "from": {
                        "id": "1640169192890811",
                        "name": "Manuel Carranza"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1625750137481093",
                    "message": "Si.....100pre viendo x el bien de playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T09:42:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "1754021964914874",
                        "name": "Nich Pirrello"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1625905317465575",
                    "message": "Mejorar los carros recolectores de la  basura que compre nuevos ya los otros son de descartar"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T10:44:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "144478509659600",
                        "name": "MikMar Armijos"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1625968877459219",
                    "message": "Si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T12:07:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "220945574931943",
                        "name": "Jorge Cevallos"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1626030194119754",
                    "message": "Si es importante para el aseo d la ciudad renovar los recolectores y hacer un nuevo botadero mas responsable q no da\u00f1e el bienestar de la gente"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T12:34:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "1626388394279121",
                        "name": "Marcia Aguabi Zapata"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1626053364117437",
                    "message": "Dios lo bendiga. No s\u00f3lo es mejorar el servicio de la recolecci\u00f3n de basura sino tambi\u00e9n la calle de la Viradita, la que nos lleva al Barrio Tiwinza,La Quebradita, este camino esta horrible las moto taxi no quieren ir para all\u00e1 y sinceramente hay mucha gente que a veces para ir al centro hay que llegar hasta la Viradita.\nPedimos a las autoridades competentes que nos ayuden con \u00e9sta petici\u00f3n.\nAtentamente.\nMoradora del Barrio Tiwinza."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T12:56:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "1620347554888343",
                        "name": "Martha Vera Suarez"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1626076337448473",
                    "message": "Y sobre todo q hagan las calles"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T17:07:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "154815578604869",
                        "name": "Luis Uvidia"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1626334384089335",
                    "message": "Si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T19:16:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "1198858456797822",
                        "name": "Willy Chalen"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1626434904079283",
                    "message": "No se pregunta lo obvio. Mejor ya diga cual es su lista para las pr\u00f3ximas elecciones."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T20:01:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "901209123303551",
                        "name": "Alexa Bsc Coronel"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1626468660742574",
                    "message": "Todo esta mal en playad"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T21:34:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "876049685761707",
                        "name": "Radoslav Vodopivec Tramontana"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1626547077401399",
                    "message": "Si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T00:36:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "10203708676502832",
                        "name": "Tyler P\u00e9rez"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1626666504056123",
                    "message": "Hay muchas cosas que mejorar en #villamilplayas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T00:50:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "166126143994999",
                        "name": "Justine Julia Riofrio"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1626673887388718",
                    "message": "Claro"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T01:42:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "1874119269539145",
                        "name": "Gloria Angela Espinoza Ramirez"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1626708280718612",
                    "message": "Si debe mejorar y mucho ya que las personas que trabajan el los carros recolectores halan las fundas y dejan regando la basura y en lugar de agradecerle da mucho coraje y nos cobran recolecci\u00f3n de basura"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T01:43:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "1874119269539145",
                        "name": "Gloria Angela Espinoza Ramirez"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1626708900718550",
                    "message": "Y los tachos los tiran de esquina a esquina osea como les da la gana"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T02:45:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "577025635732502",
                        "name": "Crist\u00f3bal Eduardo Sol\u00f3rzano"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1626752704047503",
                    "message": "Si. Y el de los mares tambi\u00e9n\n :\"v"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T04:52:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "10200135548588969",
                        "name": "Lorena Salas Paucar"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1626847164038057",
                    "message": "Si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T17:34:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153823705482434",
                        "name": "Ing Asencio Erika Adriana"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1627493030640137",
                    "message": "En especial debe existir botes para la basura en cada cuadra o lugares estrat\u00e9gicos xq cuando va caminando y se desea votar algo en alg\u00fan tacho no existe y es x eso q las calles tiene papeles botados"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-18T06:47:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "1081176678609065",
                        "name": "Dayane Guerra"
                    },
                    "id": "1625130474209726_1635839683138805",
                    "message": "Sii"
                }
            ],
            "haha": 2,
            "like": 228,
            "love": 0,
            "post": "1513871638668944_1625130474209726",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 4,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-09T03:42:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "785408188213225",
                        "name": "Krlos Crespin Bsc"
                    },
                    "id": "1623960430993397_1625645160824924",
                    "message": "Vamos a playearnos con ellas \ud83d\ude06\ud83d\ude0b"
                }
            ],
            "haha": 19,
            "like": 178,
            "love": 19,
            "post": "1513871638668944_1623960430993397",
            "sad": 1,
            "wow": 1
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 23,
            "love": 0,
            "post": "1513871638668944_1617906661598774",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-01T17:59:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "1740732482624897",
                        "name": "Gre Pe"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1617759741613466",
                    "message": "No es dif\u00edcil s\u00f3lo gente que se comprometa por est\u00e1 playa hermosa que tenemos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T19:08:33+0000",
                    "from": {
                        "id": "1958108477768090",
                        "name": "Adriana Laines"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1617821361607304",
                    "message": "Mmmmmmmm solo quien quiere a playas sera quien se ponga la mano al corazon y tener un buen corazon para ver un futuro en nuestras playas y bien dicho son hermosas si la cuidaran como se debe..pero todavia no nace quien lo haga"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T19:12:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153407394514358",
                        "name": "Marieta Nu\u00f1ez"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1617825944940179",
                    "message": "Feriado y sin agua hasta el viernes\u00a1\u00a1\u00a1 km 13 via Posorja. Y despues reclaman q no hay turismo. Uno llega y no hay agua\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T19:49:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "875784965777757",
                        "name": "Santiago Narv\u00e0ez"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1617874444935329",
                    "message": "Gran iniciativa!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T20:03:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204887805697855",
                        "name": "Telmo Abad Bayona"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1617882851601155",
                    "message": "que buena maquina, ojala  se de todo para el bien de playas, carlos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T20:06:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153762623389918",
                        "name": "Fausto Andrade"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1617884671600973",
                    "message": "Super! #Play\u00e9ate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T20:48:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205246647382705",
                        "name": "Ethel Velandia"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1617915308264576",
                    "message": "Lo que PLAYAS NECESITA Y MERECE...! Excelente propuesta, sin da\u00f1o al medio ambiente \ud83d\udcaa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T20:52:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152871342385149",
                        "name": "Pepe Castro V."
                    },
                    "id": "1617720351617405_1617917144931059",
                    "message": "Cecilia Mingas Mar el ultimate goal de mingas seria comprar una de estas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T21:04:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "10208469884296726",
                        "name": "Vianna Pinoargote Rovello"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1617923234930450",
                    "message": "Es posible usar este tipo de limpieza en cualquier playa ? Que pasa en las q hay anidacion de tortugas ?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T21:10:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204203428898364",
                        "name": "Gustavo Pe\u00f1a"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1617926911596749",
                    "message": "Demasiado bacan seria increible tener a playitas libre de basura  siempre recordando que la playa mas limpia no es la que mas se limpia sino la que menos se ensucia. Exelente propuesta carlangas :)"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T21:33:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "666005703550840",
                        "name": "Jazmin Alvarado Manzur"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1617939368262170",
                    "message": "Mmm  pero y los animalitos  q viven en la arena??"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T22:43:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "131206453887326",
                        "name": "Joaquin Serrano Mac\u00edas"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1617979948258112",
                    "message": "Excelente Carlos Puntito, no basta con las buenas intenciones de quienes de una manera dom\u00e9stica y rom\u00e1ntica recogemos basura por basura de las playas, se necesitan  cambios radicales para que una vez limpia la playa nos acostumbremos a conservarla as\u00ed."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T23:45:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "711938398902048",
                        "name": "Paola Pimentel Suarez"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1618012181588222",
                    "message": "Ideal para la zona de El Arenal..con aguaje es imposible tener limpio..\u00e9sta m\u00e1quina ayudar\u00eda mucho..m\u00e1s un programa de educaci\u00f3n de mantener limpias las playas.involucrando a lis colonos y turistas."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-02T00:54:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152429568420439",
                        "name": "Maria Auxiliadora Merizalde Ramos"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1618062901583150",
                    "message": "Lo ideal es la educaci\u00f3n al turista. Infraestructura para desechos, ba\u00f1os para la cantidad de gente que los visita en feriado, campa\u00f1as de recolecci\u00f3n de basura diferenciada. Adem\u00e1s deben tomar en cuenta que en las playas tambi\u00e9n habr\u00e1 especies que viven en la arena y que no toda la basura que llega a la playa proviene de fuentes cercanas. Si a nivel pa\u00eds se endurecieran las normas de manejo de desechos, se multara a la gente que rompe las reglas y se educara a la ciudadan\u00eda  para tener conciencia que dependemos del mar en muchos aspectos otro cantar ser\u00eda."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-02T01:05:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "4003161135284",
                        "name": "Pedro Fumero"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1618069548249152",
                    "message": "Esperemos q lo compren en playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-02T02:41:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "252601668196935",
                        "name": "De La S Dels Ivon"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1618146481574792",
                    "message": "Hay q educar  a la gente  ..y  los parasoleros  deberian  regalar  una  funda a cada persona q alquile  un  parasol ..para asi  poner ahi  los desechos  y no votar  nada a   la playa ."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-02T08:05:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152512246852692",
                        "name": "Andres Rivera"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1618363674886406",
                    "message": "hace unos 5 a\u00f1os el MAE di\u00f2 estos equipos a varios municipios costeros, que ser\u00e1 de la suerte de esas maquinarias !?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-02T09:14:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "10201885214845919",
                        "name": "Ana Ochoa"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1618399298216177",
                    "message": "Que tal si no tiramos basura y cada quien sale con una bolsa llena que recoge"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-02T13:59:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "110075826000894",
                        "name": "Luis Biondo"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1618624228193684",
                    "message": "Espectacular maquina"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-03T16:42:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "10154910938058894",
                        "name": "Christel Silva De Salom\u00f3n"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1619841961405244",
                    "message": "En el 2010 el Ministerio del Ambiente don\u00f3 una m\u00e1quina de este tipo al Municipio de Playas (y varios municipios costeros) obviamente no la usan, pero en playas existe!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-03T23:08:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "1513871638668944",
                        "name": "Play\u00e9ate"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1620121391377301",
                    "message": "Amigos esto es se\u00f1al de que todos nos preocupamos por un cambio positivo en Playas es tiempo de concientizar e involucrarnos  #Play\u00e9ateParaEstarMejor"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T15:19:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152700007047819",
                        "name": "Cesar Humberto Sandoval"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1620803471309093",
                    "message": "Este aparato no debe costar m\u00e1s de 20 o 30 mil pero para los administradores de los gad....cinco veces m\u00e1s el precio y a\u00fan asi sabiendo eso... aceptan la compra"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-06T19:14:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "10154136307858521",
                        "name": "Carlos Velasco"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1623074784415295",
                    "message": "Buen juguete paraManta  asi Jorgito pueda regalar arena limpia a los amigos... jajaja"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T13:10:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "1364184043710109",
                        "name": "Felix Potes"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1626089984113775",
                    "message": "Para playas un bobcat"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T21:51:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "557348794469068",
                        "name": "Granizados Pko"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1626559894066784",
                    "message": "Es una copia de las maquinas q trajo michel achi. Sino q mas avanzada"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T22:01:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152873025658067",
                        "name": "Tito Gustavo Alvarez"
                    },
                    "id": "1617720351617405_1627713103951463",
                    "message": "Artur Arthur Hernandez"
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 180,
            "love": 22,
            "post": "1513871638668944_1617720351617405",
            "sad": 0,
            "wow": 4
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-03T17:01:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "10202843792912588",
                        "name": "Francisco Aulestia"
                    },
                    "id": "1616721175050656_1619859331403507",
                    "message": "Estoy de acuerdo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T06:07:02+0000",
                    "from": {
                        "id": "1640169192890811",
                        "name": "Manuel Carranza"
                    },
                    "id": "1616721175050656_1625745240814916",
                    "message": "Hola mi nombre es manuel carranza y vivo en playas no naci aqui pero me siento un playacence mas de seguro que cuando hagan el malecon playas va a tener un giro espectacular xq tendriamos mas turismo y en especial q se sientan agusto y aprovechariamos tambi\u00e9n con la productividad economica y tambi\u00e9n generando empleo ese es mi criterio y gracias saludos de mi parte y q viva playas tierra del turismo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T14:28:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "164692780808954",
                        "name": "Ronald Gustavo"
                    },
                    "id": "1616721175050656_1626177237438383",
                    "message": "Q recursos hablas si no hay turismo ..no hay nada y ese nada es aprobechar para hacer campa\u00f1a desde ya....me parece muy ridiculo pero igual saben a quien ganarse.....ojo no estamos de parte de nadie jjj"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-09T22:26:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "901378799924066",
                        "name": "Barberia Peluqueria El Chato"
                    },
                    "id": "1616721175050656_1626585930730847",
                    "message": "Hola muy buenas tardes.... soy Wilson Boh\u00f3rquez....... soy propietario de la peluquer\u00eda el chato .......... soy nativo de playas... ya han pasado m\u00e1s de 30.a\u00f1os y no hay cambios radicales en mi cant\u00f3n..... que pena da ver como otros balnearios  han mejorado su calidad de vida .... Ojal\u00e1 tenga la oportunidad de conocer lo  por que ya he os apostado a mucha gente de aqu\u00ed y de all\u00e1 y no hemos visto ning\u00fan giro a nuestro General Villamil Playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T19:17:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153223953379792",
                        "name": "Roberto Arce"
                    },
                    "id": "1616721175050656_1627582590631181",
                    "message": "Para generar un cambio se necesita una persona que conozca de administraci\u00f3n y turismo, esa es la clave fundamental de un cambio, por eso Carlos Alvarado es la \u00fanica opci\u00f3n, es administrador y experto en turismo. Vamos #Play\u00e9ate."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T22:54:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "306764976508795",
                        "name": "Fernando Moreno"
                    },
                    "id": "1616721175050656_1627750637281043",
                    "message": "Cuando \u00e9ramos ni\u00f1os  solo teniamos el mar el sol y la arena  caminabamos descalzos   Y ese era el paraiso.           Ah\u00ed est\u00e1n los recursos      Hay que cuidarlos ordenarlos y venderlos civilizadamente          Como!!!!que no hay recursos !!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T22:59:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "306764976508795",
                        "name": "Fernando Moreno"
                    },
                    "id": "1616721175050656_1627753377280769",
                    "message": "Que ahora este sucio y olvidado  no quiere decir que no tenga valor     Cuando uno esta sucio se da un ba\u00f1o y queda como nuevo.  Luego sales a pasear    Hay que sacarse la suciedad de encima."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-10T23:01:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "306764976508795",
                        "name": "Fernando Moreno"
                    },
                    "id": "1616721175050656_1627754053947368",
                    "message": "Hay que darse un ba\u00f1o de valor para sacar a Playas adelante.  Chaneate men   Playas tiene muchos recursos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-11T13:42:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152985439105407",
                        "name": "Veronica Perugachi"
                    },
                    "id": "1616721175050656_1628400917216015",
                    "message": "Por que doy f\u00e9 de que lo conozco a este caballero y hermoso ser humano yo votar\u00e9 por \u00e9l PLAYEATE.  ppr una verdadera transformaci\u00f3n."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T00:13:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "677520722441653",
                        "name": "Kenia Flores Nu\u00f1ez"
                    },
                    "id": "1616721175050656_1637889869600453",
                    "message": "me encanta playeate"
                }
            ],
            "haha": 9,
            "like": 172,
            "love": 9,
            "post": "1513871638668944_1616721175050656",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 8,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-31T20:37:17+0000",
                    "from": {
                        "id": "728209537287449",
                        "name": "Carlos Armando Robalino Pe\u00f1a"
                    },
                    "id": "1616686371720803_1616813688374738",
                    "message": "Es lo m\u00e1s sensato"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-31T21:24:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "233803030445810",
                        "name": "Joseph Sosa"
                    },
                    "id": "1616686371720803_1616843458371761",
                    "message": "Mejor multen a las personas que tiran basura a la calle fuera de horario de recolecci\u00f3n :v"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T12:46:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "276708069520902",
                        "name": "Alejandro R Fabricio"
                    },
                    "id": "1616686371720803_1617495161639924",
                    "message": "Mucha razon Joseph Sosa la gente es irresponsable... lo digo por q tengo un terreno  q siempre lo hayo de basura.. por q los muy comodos no se ajustan a un horario ..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T13:58:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "261168777746493",
                        "name": "David Almeida Moran"
                    },
                    "id": "1616686371720803_1617550514967722",
                    "message": "Playa necesita ser administrada bien y educar a toda esa gente y darle charlas para atraer turista"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-01T19:36:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "1141345759305607",
                        "name": "Rodriguez Lopez Alex"
                    },
                    "id": "1616686371720803_1617865488269558",
                    "message": "Que sea local y no a dedo como siempre mi por ser de la fallada y que paguen puntual fuera lo mejor"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-02T16:21:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153686257013879",
                        "name": "Xavier Sotomayor Velasco"
                    },
                    "id": "1616686371720803_1618746931514747",
                    "message": "Perfecto , y los jefes de donde ser\u00edan ???"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-03T14:23:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152512246852692",
                        "name": "Andres Rivera"
                    },
                    "id": "1616686371720803_1619716238084483",
                    "message": "La mano de obra local para que tenga ese privilegio, debe ser capacitada."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-04T07:12:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153382359419377",
                        "name": "Miguel Navarrete Andrade"
                    },
                    "id": "1616686371720803_1620450561344384",
                    "message": "El desarrollo debe ser sostenido,  apoyo 100% el capacitar a la gente local, desde el aprender a aprender hasta el saber hacer y SER."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-05T04:23:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "306764976508795",
                        "name": "Fernando Moreno"
                    },
                    "id": "1616686371720803_1621376884585085",
                    "message": "Exacto Carlos el desarrollo debe de ser sustentado con educaci\u00f3n. URG   Los playeros necesitan saber que no pueden perder m\u00e1s tiempo  Somos el mejor balneario de Ecuador. Poco a poco recuperaremos el lugar   Hay que trabajar mucho. Pero es posible. La Naturaleza de Playas es envidiable  siempre fue el primer balneario del pa\u00eds. Y as\u00ed tiene que ser.    Un abrazo y agradecimiento. Por tus ideas y por el tiempo que dedicas a Playas.       Era una necesidad"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-05T16:45:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "810723725713505",
                        "name": "Enrique Calle Taza"
                    },
                    "id": "1616686371720803_1621943901195050",
                    "message": "como es eso de la capacitacion?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-06T18:01:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "1513871638668944",
                        "name": "Play\u00e9ate"
                    },
                    "id": "1616686371720803_1623021124420661",
                    "message": "Playas debe recuperar el tiempo perdido, con capacitaci\u00f3n y buena planeaci\u00f3n lo lograremos amigos. #Play\u00e9ateParaEstarMejor"
                }
            ],
            "haha": 4,
            "like": 207,
            "love": 1,
            "post": "1513871638668944_1616686371720803",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-11-01T11:28:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "522480964561837",
                        "name": "Jimmy Borbor"
                    },
                    "id": "1616672051722235_1617440588312048",
                    "message": "Ya k vienen la elecciones para alcalde d playa ahora todo son playero y no son nacido d playa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-02T03:52:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "786820314728522",
                        "name": "Pedro Sanchez Gimenez"
                    },
                    "id": "1616672051722235_1618202468235860",
                    "message": "Ps uno de los cambios debe ser con una personalidad propia Ps con el mayor de los respeto una de ella es la canci\u00f3n playeate Ps la escucho y no puedo dejar de creer q la voz y el mismo dialecto sea copia de un artista colombiano q se llama Rasta cuando es mi criterio q debe ser original"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-02T04:01:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "786820314728522",
                        "name": "Pedro Sanchez Gimenez"
                    },
                    "id": "1616672051722235_1618208781568562",
                    "message": "Kien no conoce Kien es Rasta Cuando en mi muro est\u00e1 y saque su propia conclusi\u00f3n"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-02T19:43:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "1469868869800324",
                        "name": "Alejandro Cu\u00f1ishpuma Gualli"
                    },
                    "id": "1616672051722235_1618925268163580",
                    "message": "No es buena cancion.. no no"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-03T01:39:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "1513871638668944",
                        "name": "Play\u00e9ate"
                    },
                    "id": "1616672051722235_1619161458139961",
                    "message": "Gracias por sus obsrvaciones son muy importantes para nosotros ya que nos ayudan a crecer, estamos convencidos que el cambio empieza por la gente, por eso recibimos agradecidos sus recomendaciones. #Play\u00e9ate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-14T01:08:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "313675049023627",
                        "name": "Martha Heredia"
                    },
                    "id": "1616672051722235_1631138180275622",
                    "message": "Comentaristas acomplejados,,necesitan socializarse para ser empaticos,,las ostras las sacan con piedras o fierros,para ser \u00fatiles, ,,,pues las personas con esa mentalidad,,,son as\u00ed para que sirvan para algo...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-15T12:56:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "936758759716623",
                        "name": "Juan Manuel Rolando Heredia"
                    },
                    "id": "1616672051722235_1632763346779772",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-11-20T21:59:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "832016493634315",
                        "name": "Estrada Ruth Nicol"
                    },
                    "id": "1616672051722235_1638924909496949",
                    "message": "No puedo creer q sigan asi playas todos ponen canci\u00f3n de todos lados y xq este se\u00f1or pone una musica colimbiana critican ..no puedo creer ya dejen el drama ...los alcaldes de ak q mierdan an echo aaaa ya es hora q alguien quiera sacar a playas de la mierda donde esta no tenemos nada ...ya es hora q nuestro playas cambie"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 58,
            "love": 8,
            "post": "1513871638668944_1616672051722235",
            "sad": 1,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 24,
            "love": 2,
            "post": "1513871638668944_1616608618395245",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-31T15:46:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "156266488229661",
                        "name": "Victor Saona"
                    },
                    "id": "1616577498398357_1616580331731407",
                    "message": "EXCELENTE....."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-31T16:05:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "320718488430304",
                        "name": "Jaime Jimenez"
                    },
                    "id": "1616577498398357_1616600175062756",
                    "message": "Apoyo total a la gestion de empujar a Playas!...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-31T16:27:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "1513871638668944",
                        "name": "Play\u00e9ate"
                    },
                    "id": "1616577498398357_1616618385060935",
                    "message": "Gracias por el apoyo estimados Jaime y Victor #Play\u00e9ateParaEstarMejor"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 31,
            "love": 1,
            "post": "1513871638668944_1616577498398357",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 12,
            "love": 1,
            "post": "1513871638668944_1612075812181859",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 10,
            "love": 2,
            "post": "1513871638668944_1611976252191815",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-26T17:10:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204595140411179",
                        "name": "Jennifer Hernandez"
                    },
                    "id": "1610035895719184_1611001442289296",
                    "message": "luggar de la reunion"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 18,
            "love": 0,
            "post": "1513871638668944_1610035895719184",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-25T21:13:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "10159693646680492",
                        "name": "Priscila Alava"
                    },
                    "id": "1609048329151274_1610146962374744",
                    "message": "Esa es playeate"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 48,
            "love": 0,
            "post": "1513871638668944_1609048329151274",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-24T17:53:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "156266488229661",
                        "name": "Victor Saona"
                    },
                    "id": "1608915985831175_1608922809163826",
                    "message": "EXCELENTE ...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T18:44:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153762623389918",
                        "name": "Fausto Andrade"
                    },
                    "id": "1608915985831175_1608965585826215",
                    "message": "#Playeate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-27T16:56:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "1472758652818770",
                        "name": "Freddy Tumbaco Gonz\u00e1lez"
                    },
                    "id": "1608915985831175_1612035425519231",
                    "message": "Exelente"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-27T17:10:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "768779023199100",
                        "name": "Flor Toala"
                    },
                    "id": "1608915985831175_1612046632184777",
                    "message": "Por favor  Qu\u00e9 ...que de Bailoterapia para las damas. ..saluditos."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-27T17:35:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "241394116320862",
                        "name": "Oscar Augusto Barrera Yagual"
                    },
                    "id": "1608915985831175_1612077928848314",
                    "message": "S\u00faper bien el deporte para todos los j\u00f3venes y mayores tambi\u00e9n"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-27T17:36:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "1513871638668944",
                        "name": "Play\u00e9ate"
                    },
                    "id": "1608915985831175_1612078262181614",
                    "message": "Hola Flor gracias por escribirnos, pronto tendremos  actividades deportivas. Saludos y pasa la voz.  #Play\u00e9ate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-28T02:47:01+0000",
                    "from": {
                        "id": "1504802999635962",
                        "name": "Giancarlos Francisco De La A Tomala"
                    },
                    "id": "1608915985831175_1612478045474969",
                    "message": "No se olvide de engabao tambi\u00e9n ay j\u00f3venes q aman al deporte \nPero no hay cancha para hacer deporte"
                }
            ],
            "haha": 3,
            "like": 176,
            "love": 4,
            "post": "1513871638668944_1608915985831175",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 1,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-27T18:29:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "748706995206802",
                        "name": "Veronica Cruz Vinces"
                    },
                    "id": "1606255019430605_1612121922177248",
                    "message": "La music est\u00e1 buena"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-28T11:55:28+0000",
                    "from": {
                        "id": "192596984629721",
                        "name": "Pol Pisco"
                    },
                    "id": "1606255019430605_1612880942101346",
                    "message": "Playas al cambio con todo Carlitos Alvarado  playas contigo brother"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-28T19:53:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "163789227565405",
                        "name": "Bettyabisag Mejillones"
                    },
                    "id": "1606255019430605_1613424955380278",
                    "message": "bien venido el nuevo al calde de playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-29T03:03:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "577025635732502",
                        "name": "Crist\u00f3bal Eduardo Sol\u00f3rzano"
                    },
                    "id": "1606255019430605_1613715752017865",
                    "message": "Yo quiero una camisa :v"
                }
            ],
            "haha": 4,
            "like": 167,
            "love": 12,
            "post": "1513871638668944_1606255019430605",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 2,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-21T02:00:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "156266488229661",
                        "name": "Victor Saona"
                    },
                    "id": "1604703822919058_1605155599540547",
                    "message": "EXCELENTE CARLOS ... CONOZCO TU CAPACIDAD..ADELANTE.."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-21T04:53:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "718656144908245",
                        "name": "Tito Salgado"
                    },
                    "id": "1604703822919058_1605270429529064",
                    "message": "Deber\u00edan hacer tomas de video de los parajes y paisajes que tenemos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-21T12:15:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "10207735762655033",
                        "name": "Mafer Maruri"
                    },
                    "id": "1604703822919058_1605551066167667",
                    "message": "Oseaaaaaa"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 116,
            "love": 6,
            "post": "1513871638668944_1604703822919058",
            "sad": 1,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 6,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-19T18:15:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "220945574931943",
                        "name": "Jorge Cevallos"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1603778379678269",
                    "message": "Buenas tardes claro que si seria muy bueno q hagan eso Playas tiene mucho pontecial pero su gente las autoridades municipales q son d aquil piensan en lucrarse y pierden tiempo para el progreso d esta ciudad"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T18:23:28+0000",
                    "from": {
                        "id": "507589016299595",
                        "name": "Paulina Vera Gomez"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1603784326344341",
                    "message": "Vamo x el cambio"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T21:38:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "10209633415336223",
                        "name": "Teril\u00fa Salinas Santander"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1603933426329431",
                    "message": "Claro que si!!! Muy buena propuesta"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T21:46:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "424384227753821",
                        "name": "Marcelo Noriega"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1603937812995659",
                    "message": "Hay que establecer los suficientes ejes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T21:47:08+0000",
                    "from": {
                        "id": "424384227753821",
                        "name": "Marcelo Noriega"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1603938322995608",
                    "message": "Pol\u00edticas integrales"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T21:47:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "424384227753821",
                        "name": "Marcelo Noriega"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1603938692995571",
                    "message": "Que definan los procesos a corto mediano y largo plazo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T21:48:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "424384227753821",
                        "name": "Marcelo Noriega"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1603939102995530",
                    "message": "Porque sino caer\u00e1n en el mismo bache que hay muchos en playas"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T21:54:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "10155487126595521",
                        "name": "Pablo Jose Borja"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1603943299661777",
                    "message": "Un gym en la arena como en califa"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T22:12:25+0000",
                    "from": {
                        "id": "156266488229661",
                        "name": "Victor Saona"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1603956359660471",
                    "message": "EL DEPORTE ES VIDA ... BIENNN ... SUMAREE... PLAYAS NECESITA UN CAMBIO RADICAL ..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T22:51:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "730331420357545",
                        "name": "Michael Jla"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1603979449658162",
                    "message": "Tambi\u00e9n canchas de bsloncesta, pista de atletismo,etc. El deporte cambia y es fundamental en la vida humana"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T23:56:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "10203515622828872",
                        "name": "Odracir Narebrab"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1604018836320890",
                    "message": "Todo lo que tenga bienestar para la sociedad para poder ser la atraccion , la mejor atenci\u00f3n, brindando seguridad, para los turistas ser\u00eda algo fabuloso , eso ser\u00eda el ECO para crecer"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-20T01:19:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205449714535595",
                        "name": "Edwin Cede\u00f1o"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1604092309646876",
                    "message": "Supongamos que se logra ese cambio, que pasar\u00e1 cuando quieras ir a hacer deporte y en una esquina te das cuenta que hay 4 a 5 muchachos fumando o inhalando alguna droga, asi como sucede en el parque infantil. ?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-20T01:20:48+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205449714535595",
                        "name": "Edwin Cede\u00f1o"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1604093482980092",
                    "message": "Pienso que lo primero es tratar los problemas latentes que existen y afectan a este balneario.. \"Los adolecentes de esta era\""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-20T02:47:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "10203708676502832",
                        "name": "Tyler P\u00e9rez"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1604149336307840",
                    "message": "Eso pasa no solo en playas amigo,En todas las ciudades y pa\u00edses hay esas lacras de gente,Por esas personas no vas ah dejar de hacer algo para que playas avanze, no es que menosprecie ah ellos y hasta que ayudes ah esas personas no vamos hacer nada por nuestro playas."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-20T11:37:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "669198096530068",
                        "name": "Ricardo Eduardo Barros Escobar"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1604523009603806",
                    "message": "Si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-20T15:51:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "896007860417820",
                        "name": "Mario Marlon Solis"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1604732329582874",
                    "message": "Playas tiene que llegar a un buen punto y quien m\u00e1s sino Carlos Puntito Alvarado Espinel playeate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-20T18:03:07+0000",
                    "from": {
                        "id": "156266488229661",
                        "name": "Victor Saona"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1604837099572397",
                    "message": "PLAYEATE ... TRABAJANDO EN EL DEPORTE FORMATIVO .. LIGA CANTONAL DE PLAYAS.."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-21T01:58:41+0000",
                    "from": {
                        "id": "4308760613317",
                        "name": "Owar Alvia"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1605154032874037",
                    "message": "Luces encendidas en la noche para que no roben y poder disfrutar de la vista las estrellas y la arena tambi\u00e9n en la noche. :D"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-21T03:35:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "313675049023627",
                        "name": "Martha Heredia"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1605225322866908",
                    "message": "Claro que si ....Concha Ac\u00fastica para presentaciones de Galas.....Espacios para ejercicios en m\u00e1quinas. ...ya que hasta en los pueblos m\u00e1s pobres,,,los hay,,,pues hay mucha obesidad ,,y por lo tanto enfermedades,,,deben cultivar esa costumbre del ejercicio....Tambi\u00e9n, ,,un buen cementerio,,,Salas del Velacion. Y de Autopsia....Es muy inc\u00f3modo vivir aqu\u00ed. ..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-22T13:02:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "940343429346959",
                        "name": "Joecarr Narva\u00e9z"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1606563709399736",
                    "message": "Y piensas que haciendo canchas en la playa ya te vas a ganar la Alcaldia?..Vienen de oportunistas y en un dos por tres quieres gobernar....Eso si es desfachatez m"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-22T13:28:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "716103438477877",
                        "name": "Fabu\u00e1 Fito"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1606586196064154",
                    "message": "JOE, me parece excelente la iniciativa deportivas en las playas!!!  y es una de aglunas prioridades que ofrece...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-22T13:29:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "716103438477877",
                        "name": "Fabu\u00e1 Fito"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1606586449397462",
                    "message": "bien pensado Carlitos!!!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-22T13:29:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "716103438477877",
                        "name": "Fabu\u00e1 Fito"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1606586552730785",
                    "message": "ya que no HAY"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-22T13:29:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "716103438477877",
                        "name": "Fabu\u00e1 Fito"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1606586932730747",
                    "message": "100% apoyo al deporte!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-22T13:38:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "156266488229661",
                        "name": "Victor Saona"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1606593346063439",
                    "message": "LOS VALORES DEL DEPORTE DEBEN SER TRASMITIDOS A LO NINEZ .. PARA QUE SE PRACTIQUE EN TODA LAS ETAPAS Y ACTOS DE LA VIDA .. \nLAS PERSONAS QUE CONOCEMOS LO IMPORTANTE QUE ES LA PRACTICA DEL DEPORTE DESDE LA BASE .... FELICITACIONES .. TREMENDA INICIATIVA .. CARLOS ... PLAYAS NECESITA UN CAMBIO RADICAL .."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-22T13:59:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "156266488229661",
                        "name": "Victor Saona"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1606610829395024",
                    "message": "EXCELENTE TENER UNA VIA PARA INTERCAMBIAR OPINIONES CON ALTURA ..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-22T18:30:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "397925473971638",
                        "name": "Maria Meli Monta\u00f1o"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1606818232707617",
                    "message": "seria muy bueno"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-23T02:18:55+0000",
                    "from": {
                        "id": "186008888585251",
                        "name": "Maria Soledad Zambrano Moreira"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1607114442677996",
                    "message": "Si.que.haiga.tenis en playas para traer turista"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T03:09:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "881325158688997",
                        "name": "Arturo Velazquez Ter\u00e1n"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1608174045905369",
                    "message": "Pila carlos"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T08:19:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "1541748832527485",
                        "name": "Loor Moreira Roddy"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1608450722544368",
                    "message": "Mi candidato es dany mite por gusto pasas tiempo mijo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-24T12:51:50+0000",
                    "from": {
                        "id": "1141345759305607",
                        "name": "Rodriguez Lopez Alex"
                    },
                    "id": "1603744769681630_1608654065857367",
                    "message": "Que piensan hacer con la dos administraciones de pa\u00eds en el municipio de playas que van a traer a contralor\u00eda o que playas fue destruido por achi"
                }
            ],
            "haha": 3,
            "like": 421,
            "love": 9,
            "post": "1513871638668944_1603744769681630",
            "sad": 0,
            "wow": 1
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 37,
            "love": 3,
            "post": "1513871638668944_1603712853018155",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 23,
            "love": 2,
            "post": "1513871638668944_1603707196352054",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-20T02:28:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "871858782864248",
                        "name": "Anii Auria"
                    },
                    "id": "1603704136352360_1604139699642137",
                    "message": "Bellezas de tios \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 29,
            "love": 4,
            "post": "1513871638668944_1603704136352360",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-19T00:20:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "424384227753821",
                        "name": "Marcelo Noriega"
                    },
                    "id": "1602669329789174_1603034336419340",
                    "message": "Muchas reuniones camino al 2018!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-19T15:04:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "1513871638668944",
                        "name": "Play\u00e9ate"
                    },
                    "id": "1602669329789174_1603632283026212",
                    "message": "Gracias por tu apoyo Marcelo, caminando hacia el futuro de Playas. #Playeate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-20T00:54:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "343265952683357",
                        "name": "Luis Villalba"
                    },
                    "id": "1602669329789174_1604070589649048",
                    "message": "Excelente Carlos Puntito Alvarado Espinel si necesita del apoyo de la promocion 39 me comunica excelente trabajo sii"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 11,
            "love": 0,
            "post": "1513871638668944_1602669329789174",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 36,
            "love": 2,
            "post": "1513871638668944_1597505790305528",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 45,
            "love": 4,
            "post": "1513871638668944_1597416146981159",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-12T20:21:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153762623389918",
                        "name": "Fausto Andrade"
                    },
                    "id": "1596442363745204_1596453157077458",
                    "message": "Perfecto...........Play\u00e9ate!!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-17T12:51:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "313675049023627",
                        "name": "Martha Heredia"
                    },
                    "id": "1596442363745204_1601532516569522",
                    "message": "Y qu\u00e9 hay de las v\u00edas destruidas hacia Engabao  y el Morro ?????  Eso ya tiene a\u00f1os  y se da\u00f1an veh\u00edculos y los turistas comen polvo,,,Y lo terrible es que son sitios TURISTICOS,,,en potencia,,,,por qu\u00e9 ser\u00e1 que a la prefectura nunca le interes\u00f3 arreglar estas v\u00edas  ?...."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-17T17:34:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "1513871638668944",
                        "name": "Play\u00e9ate"
                    },
                    "id": "1596442363745204_1601780033211437",
                    "message": "Gracias por tu comentario Martha, hemos ido a Engabao, esperamos ser el puente de soluci\u00f3n para que la v\u00eda sea reconstruida lo antes posible. #Playeate"
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 19,
            "love": 3,
            "post": "1513871638668944_1596442363745204",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 67,
            "love": 4,
            "post": "1513871638668944_1595733713816069",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 16,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-10T20:53:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "10203239079010152",
                        "name": "Jorge Robalino"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594418610614246",
                    "message": "SI"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-10T21:04:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "926222854062027",
                        "name": "D\u00eddimo David Men\u00e9ndez Reyes Soci\u00f3logo"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594428687279905",
                    "message": "Si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-10T21:19:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "1152426024767591",
                        "name": "Araceli Vera Espinales"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594443977278376",
                    "message": "Disculpa donde puedo leer la matriz productiva?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-10T22:30:05+0000",
                    "from": {
                        "id": "164839894269093",
                        "name": "Ozuna Jamas Mendoza"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594491910606916",
                    "message": "Si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-10T22:52:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "1622367181325127",
                        "name": "Adriana Coronel"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594506440605463",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T00:06:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "737365279679474",
                        "name": "Gabriel Rolando"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594553960600711",
                    "message": "Hasta la pregunta es necia....."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T00:27:52+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153443838168557",
                        "name": "Alejandro GP"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594570057265768",
                    "message": "Si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T01:02:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204982133528832",
                        "name": "Yeka Garc\u00eda"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594591093930331",
                    "message": "Claro que si, tenemos que pontenciar nuestro balenario, educar a los servidores turisticos, incentivar el emprendimiento, hace falta gente con pasi\u00f3n que no pretenda llenarse los bolsillos.\nPlayas cuenta profesionales en turismo listos para aportar con su conocimiento y trabajo al despunte de nuestro querido cant\u00f3n."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T01:05:36+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153762623389918",
                        "name": "Fausto Andrade"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594593897263384",
                    "message": "Siiiiiiiiiii"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T01:30:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "10203856962371471",
                        "name": "Jairo Ruiz Rabasco"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594608820595225",
                    "message": "SI"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T01:52:19+0000",
                    "from": {
                        "id": "1617884788464228",
                        "name": "Claraelins Arteagaponce"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594623487260425",
                    "message": "FUENTES EMPLEO S\u00cd..PARA LOS QUE VIVEN DEL TURISMO....PERO RESALTEMOS UNA FUERTE FUENTE DE TRABAJO PARA LOS NATIVOS DE PLAYAS O FUERA DE PLAYAS SERIA EL PUERTO DE AGUAS PROFUNDAS   X AHORA ..."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T02:32:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "1186965471366723",
                        "name": "William Suarez"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594656207257153",
                    "message": "SI"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T02:44:53+0000",
                    "from": {
                        "id": "1422857271082250",
                        "name": "Kenya Alejandro Cruz"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594665963922844",
                    "message": "Por supuesto que si.... Lamentablemente no lo saben aprovechar.."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T02:48:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "769114463157777",
                        "name": "Goe Ol Tear"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594668347255939",
                    "message": "Apuntar al turismo como principal matriz productiva de playas es el error que se viene cometiendo de a\u00f1os , el turismo  es importante pero es hora de buscar otros ingresos considero que el turismo debe de ir acompa\u00f1ado de otra matriz igual de potencial , bien podr\u00eda ser la agricultura."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T02:51:03+0000",
                    "from": {
                        "id": "10154314549058240",
                        "name": "Jhonny Mu\u00f1oz"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594670350589072",
                    "message": "Si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T03:47:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "10209633415336223",
                        "name": "Teril\u00fa Salinas Santander"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594712467251527",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T03:50:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153223953379792",
                        "name": "Roberto Arce"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1594715960584511",
                    "message": "Si. Mil veces si."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T12:47:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "498162110333824",
                        "name": "Beatriz Luna"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1595098470546260",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T14:37:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "808543939191173",
                        "name": "Paola Alejandro Cruz"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1595200920536015",
                    "message": "El turismo se puede considerar como una actividad importante, pero no se puede convertir en algo indispensable para un lugar. Se puede trabajar para que Playas sea un referente en turismo de playa en el Ecuador y as\u00ed aumentar los ingresos por parte de este rubro"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T14:57:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "557348794469068",
                        "name": "Granizados Pko"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1595228253866615",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T16:49:42+0000",
                    "from": {
                        "id": "716103438477877",
                        "name": "Fabu\u00e1 Fito"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1595304197192354",
                    "message": "SI!!"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T17:13:58+0000",
                    "from": {
                        "id": "220945574931943",
                        "name": "Jorge Cevallos"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1595323270523780",
                    "message": "Claro que si  porque tiene una gran playa como para que entre cualquier cantidad de gente y as\u00ed generar mucho empleo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T17:55:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205160983362740",
                        "name": "John Javier Moreno Parra"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1595359773853463",
                    "message": "si pero tambien la agricultura nunca debes poner los huevos en una sola canasta. debe crerse un ley de insentivos tributarios y especiales para q universiades nacionales e internacionales especialmente dedicades a la investigaciones marinas y de otras indoles para q vengan a poner sus centros de estudios o investigaciones en playas."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T17:57:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205160983362740",
                        "name": "John Javier Moreno Parra"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1595361297186644",
                    "message": "hay q diversificar y atraer inversiones sanas para este canton."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T18:37:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "917837614933344",
                        "name": "V\u00edctor Mejillones"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1595395797183194",
                    "message": "El turismo ya es la matriz productiva de playas, siendo esta la principal fuente de ingreso aparte de la pesca que no se haya sabido impulsar es otra cosa, pero como esta playas no solo hay que confiar en el turismo, se debe buscar otras alternativas playas no esta en condiciones para competir con otros lugares si no fuera por el mar ni si quira habria turistas, las principales vias da\u00f1adas, un malecon en mal estado. Se puede impulsar el turismo as\u00ed? Si, atraves de deportes acuaticos o torneo de pesca que por lo visto esta pegando eso aqu\u00ed en el cant\u00f3n o invitar artistas, generar todo tipo de actividades que generen ingresos , en eso hay que pensar porque si no fuera por el paseo shopping hubiera gente del canton desempleada y como quiera a\u00fan ellos se las ingenian trayendo artistas.\nEs solo mi opini\u00f3n."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-11T20:40:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "522536124785532",
                        "name": "Jose Alexander Veloz Viejo"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1595498673839573",
                    "message": "No pueden apostar solamente al turismo para que  playas salga adelante  necesitamos qu\u00e9 el civismo Arda en los corazones de los playense  Y salgan a trabajar y que el alcalde inyecte dinero a los invercionistas para que traigan empresas ac\u00e1"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T02:09:29+0000",
                    "from": {
                        "id": "670463739789559",
                        "name": "Roberto Alvaro Quinde Ramirez"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1595707070485400",
                    "message": "Yes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T03:29:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205724689110271",
                        "name": "Lemer Patricio Caicedo"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1595764020479705",
                    "message": "Por ahora nadie va hacer nada con buena intencion.sino que ahi viene la corruccion y ahi se necesita un alcalde nativo de playas.lo demas es cuento y corrupcion en todos los niveles."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T03:57:47+0000",
                    "from": {
                        "id": "185622325279673",
                        "name": "Narciza Icaza"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1595779393811501",
                    "message": "Voto si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T13:35:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "587505931628003",
                        "name": "Yoly M Yagual"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1596148710441236",
                    "message": "Claro q si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T13:42:28+0000",
                    "from": {
                        "id": "10209311114409027",
                        "name": "Felix Antonio Gaspar Leon"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1596153663774074",
                    "message": "Yes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T14:12:14+0000",
                    "from": {
                        "id": "1132324553451691",
                        "name": "Joffre Ortiz"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1596177930438314",
                    "message": "Pregunta inducida. S\u00f3lo hay espacio l\u00f3gico para una respuesta."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T14:58:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "677520722441653",
                        "name": "Kenia Flores Nu\u00f1ez"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1596215020434605",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-12T14:59:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "677520722441653",
                        "name": "Kenia Flores Nu\u00f1ez"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1596215637101210",
                    "message": "Si y siempre si si si si si Play\u00e9ate"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-13T00:54:10+0000",
                    "from": {
                        "id": "173294539822064",
                        "name": "Leonardo Apolinario"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1596610630395044",
                    "message": "No\nSe debe de tratar de crear otros campos  C\u00f3mo la agricultura hay otros campos solo tenemos que hay que pensar en playas como canto futurista"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-13T05:46:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "777394282353490",
                        "name": "Ingrid Ramirez"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1596794003710040",
                    "message": "Si"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-13T11:39:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "10210427475070202",
                        "name": "Fabricio Montero Cabrera"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1597014457021328",
                    "message": "si se\u0148ores"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-31T04:06:43+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204982133528832",
                        "name": "Yeka Garc\u00eda"
                    },
                    "id": "1594413573948083_1616031515119622",
                    "message": "Mariela Pinos de esto le hablaba."
                }
            ],
            "haha": 1,
            "like": 344,
            "love": 4,
            "post": "1513871638668944_1594413573948083",
            "sad": 1,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-10T20:55:44+0000",
                    "from": {
                        "id": "1720991678202013",
                        "name": "Narciso Carrera"
                    },
                    "id": "1593287607394013_1594420470614060",
                    "message": "Excelente grupo de trabajo.se\u00f1or alcade."
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 31,
            "love": 4,
            "post": "1513871638668944_1593287607394013",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-07T01:26:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152393398153554",
                        "name": "Olga Luc\u00eda G\u00f3mez Ram\u00edrez"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590381901017917",
                    "message": "Y es riqu\u00edsima"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T01:39:37+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204134083844723",
                        "name": "Norka Abad"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590389267683847",
                    "message": "Domenica Barrera Abad"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T01:44:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152478642293207",
                        "name": "Nadia Angulo Bennett"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590391507683623",
                    "message": "Erikucha Angulo Bennett"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T01:44:28+0000",
                    "from": {
                        "id": "10210860816694240",
                        "name": "Edison Martinez"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590391654350275",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T02:55:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152605902220095",
                        "name": "Tatiana Valverde Alvarado"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590432987679475",
                    "message": "Alf Chancay"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T03:04:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "946834188700193",
                        "name": "Joyce M\u00e9ndez Herrera"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590438197678954",
                    "message": "Denisse Flores Lombeida"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T03:51:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "768050463262589",
                        "name": "Ronny Crespin L\u00e1zaro"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590466571009450",
                    "message": "LisSeth Ar\u00e9valo"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T04:24:54+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152782805037610",
                        "name": "Erika Salazar"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590484867674287",
                    "message": "Josseline Nischell Ibarra Salazar"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T04:25:31+0000",
                    "from": {
                        "id": "10155415822595191",
                        "name": "Cinthia Martinez Rocha"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590485191007588",
                    "message": "Luis Alberto Andrade Quezada"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T04:39:13+0000",
                    "from": {
                        "id": "10210129757949395",
                        "name": "Johnny Ord\u00f3\u00f1ez Pineda"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590492837673490",
                    "message": "Johanna Chalen Pineda...!! \ud83d\ude09"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T04:45:21+0000",
                    "from": {
                        "id": "10207901329922941",
                        "name": "Sol Coronel"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590495624339878",
                    "message": "Valeskha Escobar"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T04:56:24+0000",
                    "from": {
                        "id": "895128547176156",
                        "name": "Ana Bel\u00e9n Vb"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590503137672460",
                    "message": "MA Mendoza"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T05:46:06+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153731460147090",
                        "name": "Cynthia Chang"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590532244336216",
                    "message": "Cristhian Amon"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T11:25:26+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153408632347564",
                        "name": "Silvia Catalan Hidalgo"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590760627646711",
                    "message": "Espectacular, pero la carretera????, esta terrible Prefectura anuncio que la iba a arreglar y hasta ahora sigue igual"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T11:35:38+0000",
                    "from": {
                        "id": "1240536572624193",
                        "name": "Elizabeth Cordova"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590770270979080",
                    "message": "Mi hermosa tierra"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T12:03:46+0000",
                    "from": {
                        "id": "130062631035610",
                        "name": "Yuli Chang"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590801184309322",
                    "message": "Bonita playa.Rica com\u00edda.Aprovecha el feriado.Hazlo y\u00e1."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T13:28:28+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204134083844723",
                        "name": "Norka Abad"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590893727633401",
                    "message": "Joel Barrera"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T14:04:57+0000",
                    "from": {
                        "id": "857856304244829",
                        "name": "Jessica Giomara Avenda\u00f1o Camacho"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590931327629641",
                    "message": "En puerto o en playa paraiso"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T15:01:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153020842265211",
                        "name": "Alejandro Escobar"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590977124291728",
                    "message": "Yo le hago! #play\u00e9ate \u270c\ud83c\udffb"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T15:05:16+0000",
                    "from": {
                        "id": "384891981696700",
                        "name": "CinThya MenDoza"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590980997624674",
                    "message": "Stefania Sell\u00e1n vamos jaja"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T15:14:04+0000",
                    "from": {
                        "id": "171561779894427",
                        "name": "Ninoskita Delgado"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1590988284290612",
                    "message": "Gigi Delgado  Isabel Delgado Nazlyn Huacon Figueroa Domenika Narci vamos\n. Sin tu papa\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude02\ud83d\ude09"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T16:15:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "1059195870772318",
                        "name": "Daniel Parrales"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1591038194285621",
                    "message": "Marjorie Pazmi\u00f1o"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T16:41:09+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204135155518011",
                        "name": "Gustavo Rojas"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1591059824283458",
                    "message": "Hermoso puerto pesquero, rica comida, gente amable pero lamentablemente sus autoridades son de la era de.los cavernicolas o no saben lo que tienen. La carretera y las v\u00edas de acceso a la zona dan pena! Un lugar que podr\u00eda est\u00e1r much\u00edsimo mejor en todos los sentidos."
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T16:54:32+0000",
                    "from": {
                        "id": "10206801280566256",
                        "name": "Ana Almeida"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1591069954282445",
                    "message": "Lily BM"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T17:29:39+0000",
                    "from": {
                        "id": "10154051555895260",
                        "name": "Lily Mayta"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1591098040946303",
                    "message": "Pasemos por engabao el domingo Jimmy Benavides"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T18:00:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "363299777211193",
                        "name": "Sheyna Sh"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1591122874277153",
                    "message": "Jonathan Garcia Montesdeoca"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T20:17:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "1145636885450688",
                        "name": "Maria Elena Lara"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1591236167599157",
                    "message": "Marianita Lara Fernando Plaza"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T20:18:35+0000",
                    "from": {
                        "id": "1123833594370919",
                        "name": "Katty Sanchez"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1591236844265756",
                    "message": "Kiara Sanchez"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T21:26:30+0000",
                    "from": {
                        "id": "10152450733891507",
                        "name": "Katana Gamarra"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1591283930927714",
                    "message": "Engabao... Ricardo Adrian Reinoso Perez"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-08T03:52:56+0000",
                    "from": {
                        "id": "1103234973135409",
                        "name": "Olger Villa Villaquiran"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1591577477565026",
                    "message": ""
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-08T06:05:40+0000",
                    "from": {
                        "id": "10153004576817003",
                        "name": "Katherin Ambrossi"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1591660430890064",
                    "message": "Pako Cruz"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-10T23:14:15+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205348451806449",
                        "name": "Grace Plaza"
                    },
                    "id": "1590353234354117_1594520297270744",
                    "message": "Casi siempre voy ......Rica. la playa para el Surf....Paradisiaco lugar...."
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 897,
            "love": 56,
            "post": "1513871638668944_1590353234354117",
            "sad": 1,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-07T14:39:27+0000",
                    "from": {
                        "id": "1118508938163273",
                        "name": "Patty Lara"
                    },
                    "id": "1590347931021314_1590959887626785",
                    "message": "Silvio Tomal\u00e1"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T15:29:59+0000",
                    "from": {
                        "id": "1104786802972655",
                        "name": "Adel Roc Gaspar"
                    },
                    "id": "1590347931021314_1591000897622684",
                    "message": "Luis Antonio Gaspar"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T15:30:11+0000",
                    "from": {
                        "id": "1104786802972655",
                        "name": "Adel Roc Gaspar"
                    },
                    "id": "1590347931021314_1591001074289333",
                    "message": "Luis Antonio Gaspar pilas hermano"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T16:43:00+0000",
                    "from": {
                        "id": "144035459585598",
                        "name": "Lennyn Morales"
                    },
                    "id": "1590347931021314_1591061484283292",
                    "message": "M\u00f3nica Rivas esa eres t\u00fa?"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-08T00:04:22+0000",
                    "from": {
                        "id": "1541482642845875",
                        "name": "Xavier Yesenia"
                    },
                    "id": "1590347931021314_1591408987581875",
                    "message": "Azabache Paredes"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-08T01:18:20+0000",
                    "from": {
                        "id": "10204540711053206",
                        "name": "Azabache Paredes"
                    },
                    "id": "1590347931021314_1591470800909027",
                    "message": ""
                }
            ],
            "haha": 0,
            "like": 162,
            "love": 8,
            "post": "1513871638668944_1590347931021314",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [
                {
                    "created_time": "2017-10-06T19:50:49+0000",
                    "from": {
                        "id": "911745378943768",
                        "name": "Maritza Maria Chavez Miranda"
                    },
                    "id": "1590159314373509_1590165077706266",
                    "message": "Que tipo de plantas siembran , les puedo colaborar y donde la siembran"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-06T22:59:51+0000",
                    "from": {
                        "id": "303388636847277",
                        "name": "Rudy Menoscal"
                    },
                    "id": "1590159314373509_1590291874360253",
                    "message": "Eso de sembrar plantas esta genial por adornar el pueblo pero el problema es que no se las riegan el municipio se descuida y se mueren es en vano sembrar que lastima"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T00:42:12+0000",
                    "from": {
                        "id": "10205724689110271",
                        "name": "Lemer Patricio Caicedo"
                    },
                    "id": "1590159314373509_1590348877687886",
                    "message": "Deja la mias para mi nueva casa.p"
                },
                {
                    "created_time": "2017-10-07T00:46:34+0000",
                    "from": {
                        "id": "822116307877699",
                        "name": "Josue Pincay"
                    },
                    "id": "1590159314373509_1590351464354294",
                    "message": "Buenasooo \ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4"
                }
            ],
            "haha": 3,
            "like": 226,
            "love": 11,
            "post": "1513871638668944_1590159314373509",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        },
        {
            "angry": 0,
            "comments": [],
            "haha": 0,
            "like": 23,
            "love": 4,
            "post": "1513871638668944_1589039501152157",
            "sad": 0,
            "wow": 0
        }
    ]
}