{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-12-19T00:38:03+0000",
            "id": "133029900050448_1729155597104529",
            "message": "En esta navidad te queremos invitar a no discriminar a un animalito por su edad, ni porque no es de raza pura o porque tiene alguna discapacidad. Los animales que rescatamos esperan por un hogar.  Reg\u00e1late un amigo fiel :-) #AdoptaNoCompres. Escribe a urraadopcion@gmail.com"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T23:32:52+0000",
            "id": "133029900050448_1729105017109587",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T21:47:59+0000",
            "id": "133029900050448_1729024887117600",
            "message": "Reconfortante visita del Coro de ni\u00f1os de Prefectura del Guayas acompa\u00f1ados de m\u00fasicos de nuestra Sinf\u00f3nica Juvenil. Buen comienzo de la semana.",
            "story": "Jimmy Jairala added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T20:00:27+0000",
            "id": "133029900050448_1728863080467114",
            "message": "Seguimos trabajando en la ampliaci\u00f3n a 4 carriles del puente R\u00edo Verde en la v\u00eda Boliche-El Triunfo."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T18:08:58+0000",
            "id": "133029900050448_1728780883808667",
            "message": "Delegados de varios colectivos pol\u00edticos y sociales nos reunimos para conformar el Bur\u00f3 de Frente Somos Ecuador Guayas. La presentaci\u00f3n ser\u00e1 el 2 de enero.",
            "story": "Jimmy Jairala added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T01:14:46+0000",
            "id": "133029900050448_1727846327235456",
            "message": "Felicidades al Club Sport Emelec por su nuevo t\u00edtulo. \u00a1Bien por el f\u00fatbol de Guayas y Ecuador!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T00:33:48+0000",
            "id": "133029900050448_1724241804262575",
            "message": "Compartimos un chocolate navide\u00f1o con adultos mayor del sector de la Juan Montalvo, parroquia Tarqui. Gratos momentos en los que adem\u00e1s conocimos sus prioridades.",
            "story": "Jimmy Jairala added 9 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T22:16:08+0000",
            "id": "133029900050448_1724152887604800"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T15:39:14+0000",
            "id": "133029900050448_1723850210968401",
            "message": "Seguimos cambiando vidas en el Centro Integral de Equinoterapia de la  Prefectura del Guayas :-)",
            "story": "Jimmy Jairala is with El Universo and 8 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T15:13:52+0000",
            "id": "133029900050448_1723829747637114",
            "message": "La fiesta navide\u00f1a del Centro Integral de Equinoterapia como cada a\u00f1o, llena de gozo por todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as que est\u00e1n mejorando sus condiciones de vida. Gracias totales a los padres de familia que conf\u00edan en nosotros.",
            "story": "Jimmy Jairala added 8 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T15:11:36+0000",
            "id": "133029900050448_1723827697637319",
            "message": "GRACIAS a Johnny Czarninsky que como siempre se hizo presente en la fiesta navide\u00f1a del Centro Integral de Equinoterapia. Recibimos a Oscar Hill en representaci\u00f3n d Mi Comisariato.",
            "story": "Jimmy Jairala added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T12:28:53+0000",
            "id": "133029900050448_1723629090990513",
            "message": "Enlace semanal Prefecto del Guayas en vivo -14 diciembre 2017",
            "story": "Jimmy Jairala was live \u2014 in Guayaquil, Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T20:06:28+0000",
            "id": "133029900050448_1722985751054847",
            "message": "Un almuerzo navide\u00f1o con Dom\u00e9nica Ortega, Michelle Jairala, Jorge Velez Velez , Vicho Auad y Gabriela Chavez Bonifaz."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T17:11:34+0000",
            "id": "133029900050448_1722831267736962",
            "story": "Jimmy Jairala updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T16:05:57+0000",
            "id": "133029900050448_1722764871076935",
            "message": "Acabamos de concretar una alianza en Santa Elena con el talentoso profesional Ing.Cesar Pinoargote, director de Renacer Peninsular listas 65. Un lujo este joven pol\u00edtico, Ingeniero y Master en Minas y Petr\u00f3leo, Master en Relaciones Internacionales y Docente de ESPOL y UPSE. Vamos a la alcald\u00eda de Salinas con la fuerza de \"El Kurdo\"."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T14:13:32+0000",
            "id": "133029900050448_1722651634421592",
            "message": "Gracias anticipadas a los amigos h\u00edpicos manabitas por este reconocimiento. Gustoso estar\u00e9 el s\u00e1bado en CHONE."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T14:10:52+0000",
            "id": "133029900050448_1722647557755333",
            "message": "Con buenos amigos en Radio Centro 101.3 fm Guayaquil-Ecuador: Juan Xavier Benedetti, Xavier Benedetti Rold\u00f3s, Carlos Julio Emmanuel y Eduardo Pe\u00f1a Hurtado."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-11T21:59:44+0000",
            "id": "133029900050448_1720704824616273",
            "message": "Siete veces SI en la Consulta Popular."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-11T17:39:30+0000",
            "id": "133029900050448_1720498361303586",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-11T17:35:28+0000",
            "id": "133029900050448_1720495547970534",
            "story": "Jimmy Jairala shared El Comercio's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-11T17:26:25+0000",
            "id": "133029900050448_1720475491305873",
            "message": "La encuestadora Diagn\u00f3stico realiz\u00f3 una medici\u00f3n en los 25 cantones del #Guayas, obteniendo como resultado que el S\u00cd gana rotundamente en la #ConsultaPopular."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T15:39:31+0000",
            "id": "133029900050448_1717992544887501",
            "message": "Est\u00e1n cordialmente invitados!!!!",
            "story": "Jimmy Jairala shared Guayas Tur\u00edstico's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T15:22:53+0000",
            "id": "133029900050448_1717974364889319",
            "story": "Jimmy Jairala shared Centro Tecnol\u00f3gico Popular's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T05:08:11+0000",
            "id": "133029900050448_1717445828275506",
            "story": "Jimmy Jairala shared NATHALY TOLEDO's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T14:55:26+0000",
            "id": "133029900050448_1716693978350691",
            "story": "Jimmy Jairala shared Guayas Tur\u00edstico's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T14:31:46+0000",
            "id": "133029900050448_1716671418352947",
            "message": "Un mensaje importante. Agradezco compartir."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-06T19:05:55+0000",
            "id": "133029900050448_1714474315239324",
            "message": "Este s\u00e1bado 9 de diciembre, en el auditorio de la Prefectura del Guayas, se realizar\u00e1 la primera gran convocatoria que reunir\u00e1 a cerca de 400 aspirantes a formar parte de la plataforma de voluntariado de la Direcci\u00f3n de Bienestar Animal y Gesti\u00f3n Social. http://ow.ly/LEgn30h3DZc"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-06T19:03:46+0000",
            "id": "133029900050448_1714471795239576",
            "message": "Invito a leer http://ow.ly/GUWC30h3DKK"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-06T15:03:50+0000",
            "id": "133029900050448_1714250681928354"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T21:12:16+0000",
            "id": "133029900050448_1713394302013992",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T19:56:19+0000",
            "id": "133029900050448_1713322595354496",
            "message": "En camino!!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T19:36:52+0000",
            "id": "133029900050448_1713306245356131",
            "message": "Con don Pablo Villamar\u00edn propietario de la Finca El Progreso. En su propiedad nos servimos con los Consejeros un \u201ccaldo de gallina correteada\u201d y accionamos el viejo pero a\u00fan \u00fatil trapiche para moler ca\u00f1a de az\u00facar. Guayas Tur\u00edstico Prefectura del Guayas",
            "story": "Jimmy Jairala added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T18:35:16+0000",
            "id": "133029900050448_1713251755361580",
            "message": "Sesionamos en Esperanza Alta cant\u00f3n Bucay y aprobamos en primer debate el presupuesto 2018. Tambi\u00e9n aprobamos la creaci\u00f3n de un fondo para programas de protecci\u00f3n del\nMedio Ambiente y confraternizamos en El Para\u00edso donde a\u00fan se conserva un antiguo trapiche para moler ca\u00f1a. Prefectura del Guayas",
            "story": "Jimmy Jairala added 13 new photos \u2014 with Monina Becerra."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T17:24:41+0000",
            "id": "133029900050448_1713186382034784",
            "message": "Feliz cumplea\u00f1os Diego."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T14:22:04+0000",
            "id": "133029900050448_1713010712052351",
            "message": "Desde hoy Diego Jairala es mayor de edad. Un d\u00eda m\u00e1s para decirle cuanto lo amo."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T18:59:27+0000",
            "id": "133029900050448_1712144678805621",
            "message": "Entrevistado por \u00daLTIMA HORA ECUADOR por Merchan Tomala sobre actualidad pol\u00edtica y gesti\u00f3n en Prefectura del Guayas.",
            "story": "Jimmy Jairala added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T14:59:14+0000",
            "id": "133029900050448_1711929105493845",
            "message": "10 ex oficiales ser\u00edan quienes provocaron el congestionamiento en el Puente. M\u00e1s all\u00e1 del respeto que les debemos a los militares retirados que fueron leales a sus deberes patri\u00f3ticos, cabe preguntar si no ten\u00edan OTRA forma de protestar sin afectar el derecho ajeno."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T14:58:03+0000",
            "id": "133029900050448_1711928168827272",
            "message": "Supuestos ex militares cerraron paso en el puente de la Unidad Nacional. Ninguna demanda debe violentar el derecho a la libre circulaci\u00f3n."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T15:47:28+0000",
            "id": "133029900050448_1710862848933804"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T15:46:07+0000",
            "id": "133029900050448_1710861208933968",
            "message": "1 de cada 7 personas sufre alg\u00fan tipo de discapacidad, la minor\u00eda m\u00e1s amplia del mundo. \u00a1No dejemos a nadie atr\u00e1s! Debemos trabajar todos, juntos, para construir una sociedad sostenible para todos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T15:45:14+0000",
            "id": "133029900050448_1710860418934047",
            "message": "Hoy m\u00e1s presentes que nunca."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T23:30:16+0000",
            "id": "133029900050448_1709001725786583",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T20:39:56+0000",
            "id": "133029900050448_1708889672464455",
            "message": "Los invito a ser parte de esta maravillosa labor."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T19:16:29+0000",
            "id": "133029900050448_1708826609137428"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T14:38:46+0000",
            "id": "133029900050448_1708551919164897",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T21:42:04+0000",
            "id": "133029900050448_1707752629244826",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T12:41:14+0000",
            "id": "133029900050448_1707272835959472",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T12:39:29+0000",
            "id": "133029900050448_1707271452626277",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T11:47:11+0000",
            "id": "133029900050448_1707222359297853",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T20:31:27+0000",
            "id": "133029900050448_1706486726038083",
            "message": "\u00a1\u00danete y colabora con nosotros en el \u00e1rea de voluntariado de la Direcci\u00f3n de Bienestar Animal de la Prefectura del Guayas! \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udd4a\ufe0f M\u00e1s info \ud83d\udc49 http://www.guayas.gob.ec/voluntariadodba"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T02:41:25+0000",
            "id": "133029900050448_1705579109462178",
            "message": "Hoy firmamos adjudicaci\u00f3n de la 1ra Fase de la v\u00eda Magro-Boquer\u00f3n y puente San Gabriel. Los trabajos empiezan en 15 d\u00edas. #GuayasImparable"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T22:39:24+0000",
            "id": "133029900050448_1705412039478885",
            "message": "Firmamos la adjudicaci\u00f3n de la construcci\u00f3n del nuevo Puente San Gabriel y 4 kmts m\u00e1s de la v\u00eda Magro-Boquer\u00f3n, que mejora la conectividad de la m\u00e1s productiva zona arrocera del pa\u00eds y que une a Daule con Santa Luc\u00eda. Tambi\u00e9n entregamos una vivienda de Hogar de Cristo a Katherine Loor, que enviud\u00f3 y qued\u00f3 sin techo, a cargo de 3 hijos en el recinto San Gabriel. Prefectura del Guayas",
            "story": "Jimmy Jairala added 14 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T15:52:25+0000",
            "id": "133029900050448_1705069196179836",
            "message": "EN VIVO en Radio Atalaya.\nhttps://tunein.com/radio/Radio-Atalaya-680-s18047/"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T15:47:17+0000",
            "id": "133029900050448_1705064369513652",
            "message": "Hoy a las 16h00 firmaremos la adjudicaci\u00f3n de I Fase de la v\u00eda Magro-Boquer\u00f3n. http://ow.ly/S7Dt30gRTEr"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T02:14:07+0000",
            "id": "133029900050448_1704111556275600",
            "message": "\u00bfEst\u00e1n bien? Espero que s\u00ed. Recuerden mantener la calma dentro de lo posible."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T21:22:26+0000",
            "id": "133029900050448_1703918049628284",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T21:21:48+0000",
            "id": "133029900050448_1703917642961658",
            "story": "Jimmy Jairala shared Guayas Tur\u00edstico's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T19:39:50+0000",
            "id": "133029900050448_1701668869853202",
            "story": "Jimmy Jairala shared Alberto Jairala G's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T19:39:45+0000",
            "id": "133029900050448_1701668823186540",
            "story": "Jimmy Jairala shared Monserratt Bustamante's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T17:54:36+0000",
            "id": "133029900050448_1700484126638343",
            "message": "Campa\u00f1a #DileQueSeEquivoca de Prefectura del Guayas y CEPAM. Queremos invitar a hombres y a mujeres a caminar juntos para erradicar la violencia de g\u00e9nero.",
            "story": "Jimmy Jairala is with Centro Democr\u00e1tico and 2 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T17:24:56+0000",
            "id": "133029900050448_1700432409976848",
            "message": "Durante la entrevista en Ecuavisa conversamos sobre el Frente #SomosEcuador, el apoyo a Len\u00edn y la consulta popular entre otros temas. Invito a ver el video.",
            "story": "Jimmy Jairala is with Len\u00edn Moreno and 2 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T14:48:02+0000",
            "id": "133029900050448_1700315039988585",
            "message": "Comparto mi intervenci\u00f3n en el evento de respaldo al presidente Len\u00edn Moreno y la consulta popular.",
            "story": "Jimmy Jairala is with Frente Somos Ecuador and 2 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T03:28:45+0000",
            "id": "133029900050448_1699783483375074",
            "message": "Ma\u00f1ana en Ecuavisa hablaremos del Frente #SomosEcuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T03:00:18+0000",
            "id": "133029900050448_1699765533376869",
            "message": "M\u00e1s im\u00e1genes del evento pol\u00edtico de este jueves. SOMOS ECUADOR demostr\u00f3 una fortaleza sin carga ideol\u00f3gica respaldando el S\u00cd en las 7 preguntas y la gesti\u00f3n de Len\u00edn Moreno",
            "story": "Jimmy Jairala added 14 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T02:27:39+0000",
            "id": "133029900050448_1699742836712472",
            "message": "La plataforma pol\u00edtica y social m\u00e1s grande del pa\u00eds, SOMOS ECUADOR, present\u00f3 en la concha ac\u00fastica del parque Samanes su respaldo MASIVO al S\u00cd en las 7 preguntas de la Consulta y a la gesti\u00f3n de Len\u00edn Moreno",
            "story": "Jimmy Jairala added 21 new photos \u2014 with Daniel Jairala Hes and 3 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T00:40:07+0000",
            "id": "133029900050448_1699666990053390",
            "message": "Frente de apoyo al Presidente Len\u00edn Moreno #SOMOSECUADOR en VIVO!",
            "story": "Jimmy Jairala shared Agencia Andes's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T20:12:21+0000",
            "id": "133029900050448_1699480430072046",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T20:12:15+0000",
            "id": "133029900050448_1699480340072055",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T16:57:41+0000",
            "id": "133029900050448_1699322863421136",
            "message": "La Prefectura del Guayas , Secretar\u00eda T\u00e9cnica de Drogas, Ministerio de Salud y SECAP participamos en la Bailat\u00f3n cuyo escenario fue el Mall El Fort\u00edn de Pascuales. Todos juntos combatiendo la drogadicci\u00f3n en nuestra juventud.",
            "story": "Jimmy Jairala added 14 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T12:28:54+0000",
            "id": "133029900050448_1699039910116098",
            "message": "Enlace radial Prefecto del Guayas en vivo -23 noviembre 2017",
            "story": "Jimmy Jairala was live \u2014 in Guayaquil, Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T16:05:46+0000",
            "id": "133029900050448_1698242860195803",
            "message": "\u201cLa verdad de la milanesa\u201d: cual es la red social con mayor n\u00famero de usuarios en el mundo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T13:02:24+0000",
            "id": "133029900050448_1698082250211864",
            "message": "Invito a leer."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T23:52:04+0000",
            "id": "133029900050448_1697544103599012",
            "message": "El Frente Somos Ecuador se re\u00fane el jueves en Guayaquil. Se consolida apoyo a Len\u00edn."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T16:03:49+0000",
            "id": "133029900050448_1697069513646471",
            "story": "Jimmy Jairala updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T14:53:38+0000",
            "id": "133029900050448_1696889286997827",
            "message": "Cordialmente invitados",
            "story": "Jimmy Jairala shared ErahEcuador's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T14:45:16+0000",
            "id": "133029900050448_1696861520333937",
            "story": "Jimmy Jairala shared Centro Democr\u00e1tico's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T00:48:27+0000",
            "id": "133029900050448_1696098197076936",
            "message": "Muchas gracias por su respaldo!",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T00:47:38+0000",
            "id": "133029900050448_1696097663743656",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-20T17:44:51+0000",
            "id": "133029900050448_1695784307108325",
            "message": "#ULTIMAHORA I El arquero de Barcelona M\u00e1ximo Banguera es el padrino del Torneo Internacional #GuayasCup2017"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-20T17:21:06+0000",
            "id": "133029900050448_1695769810443108",
            "message": "El padrino de la Guayas Cup MAXIMO BANGUERA me obsequi\u00f3 un par de guantes de su marca MB. Gracias pana."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-20T16:48:52+0000",
            "id": "133029900050448_1695744797112276",
            "message": "Con el padrino de la Guayas Cup M\u00e1ximo Banguera. No cesa nuestro apoyo a las Escuelas de Futbol. Gracias a los medios que cubrieron la rueda de prensa.",
            "story": "Jimmy Jairala added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-20T16:12:13+0000",
            "id": "133029900050448_1695703340449755",
            "message": "\u00a1El deporte tambi\u00e9n es parte de las fiestas de nuestra provincia! #GuayasCup2017 \u26bd\ufe0f del 26 de noviembre al 2 de diciembre.",
            "story": "Jimmy Jairala is with Prefectura del Guayas."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-20T14:39:58+0000",
            "id": "133029900050448_1695606610459428",
            "message": "3 mil millones menos para servicio de la deuda externa el la Proforma del 2018. Se incrementan rubros de salud, educaci\u00f3n, bienestar social, trabajo, seguridad social y desarrollo humano."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-20T14:06:16+0000",
            "id": "133029900050448_1695569580463131",
            "message": "SOMOS ECUADOR presenta su apoyo a Len\u00edn en un acto masivo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-19T19:12:49+0000",
            "id": "133029900050448_1694752120544877",
            "message": "\u00a1Gran jornada!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T23:09:35+0000",
            "id": "133029900050448_1693794827307273",
            "message": "Diego en la Gran Cabalgata de Integraci\u00f3n Montuvia que tuvo como sede Milagro."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T23:01:27+0000",
            "id": "133029900050448_1693788777307878",
            "message": "Mi hijo Daniel durante la Cabalgata en Milagro."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T21:09:30+0000",
            "id": "133029900050448_1693709270649162",
            "message": "M\u00e1s recuerdos de la Sexta Gran Cabalgata de Integraci\u00f3n Montuvia que tuvo como sede Milagro. Prefectura del Guayas",
            "story": "Jimmy Jairala added 20 new photos \u2014 with Daniel Jairala Hes and 2 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T20:00:40+0000",
            "id": "133029900050448_1693655347321221",
            "message": "Un \u00e9xito la Sexta Gran Cabalgata de Integraci\u00f3n Montuvia Guayasense que tuvo como objetivo escenario la generosa ciudad de Milagro. Prefectura del Guayas",
            "story": "Jimmy Jairala added 20 new photos \u2014 with Daniel Jairala Hes and Diego Jairala."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T17:36:56+0000",
            "id": "133029900050448_1692347280785361",
            "message": "Equipo caminero de la Prefectura del Guayas rehabilita los 18.6 kil\u00f3metros de la v\u00eda San Luis-Estero Lagarto como parte de las labores preventivas ante la proximidad de la temporada invernal. http://ow.ly/DGg630gEnh9"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T14:33:35+0000",
            "id": "133029900050448_1692143534139069"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T01:41:35+0000",
            "id": "133029900050448_1691488317537924",
            "message": "En Zanahoria Sambo, evento para emprendedores ecuatorianos que se desarrolla en Plaza Lagos. All\u00ed Prefectura del Guayas tambi\u00e9n cuenta con su stand de la Direcci\u00f3n de Medio Ambiente.",
            "story": "Jimmy Jairala added 15 new photos \u2014 with Domenica Ortega Devoto and 2 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T20:19:48+0000",
            "id": "133029900050448_1691275270892562",
            "message": "Inscr\u00edbete en el nuevo programa de voluntariado de la Direcci\u00f3n de Bienestar Animal de la Prefectura del Guayas. Las categor\u00edas de voluntariado son:\n\n- Rescatista\n- Educadores\n- Derecho Animal\n- Casa de Acogida\n- Cyberactivistas\n- RRPP\n\nEscr\u00edbenos con tus datos a voluntariosorganizados@gmail.com y espera el correo con el formulario de inscripci\u00f3n.  Receptamos inscripciones hasta el 1 de diciembre/2017. Cupos limitados \n\n#ErahDeConvivir #ErahDePaz #CulturaDePaz #ErahEcuador #Protecci\u00f3nAnimal #NuevaErah"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T16:38:37+0000",
            "id": "133029900050448_1691090957577660",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T16:37:28+0000",
            "id": "133029900050448_1691089924244430",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T15:29:29+0000",
            "id": "133029900050448_1691022100917879",
            "message": "Enlace radial Prefecto del Guayas en vivo -16 noviembre 2017",
            "story": "Jimmy Jairala is with Betty Mata and 2 others at Prefectura del Guayas."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T00:09:15+0000",
            "id": "133029900050448_1690323357654420",
            "story": "Jimmy Jairala shared Centro Tecnol\u00f3gico Popular's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T00:08:56+0000",
            "id": "133029900050448_1690323087654447",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T19:24:22+0000",
            "id": "133029900050448_1690122161007873",
            "message": "Este s\u00e1bado 18 de noviembre los invito a #Milagro a disfrutar en familia de la VI Gran Cabalgata de Integraci\u00f3n Montuvia Guayasense.",
            "story": "Jimmy Jairala is with Daniel Jairala Hes and 2 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T19:50:18+0000",
            "id": "133029900050448_1688907777795978",
            "message": "Ma\u00f1ana recordamos un aniversario m\u00e1s de la\nmasacre de los obreros. Un d\u00eda para no olvidar."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T14:03:22+0000",
            "id": "133029900050448_1688556681164421",
            "story": "Jimmy Jairala was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T13:52:36+0000",
            "id": "133029900050448_1688543724499050",
            "message": "SALIDA EN VIVO EN 10 MINUTOS. LOS ESPERO!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T21:45:40+0000",
            "id": "133029900050448_1687732841246805",
            "message": "De la vida real..."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-12T20:00:00+0000",
            "id": "133029900050448_1686257968060959",
            "message": "Otra foto de Iv\u00e1n Escobar durante la sesi\u00f3n de fotos de Dominguero de Diario Extra con 5 de mis 6 hijos lindos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-12T19:00:00+0000",
            "id": "133029900050448_1686256864727736",
            "message": "Gracias a Dominguero de Diario Extra por el reportaje de hoy. Iv\u00e1n Escobar capt\u00f3 algunas im\u00e1genes de la sesi\u00f3n de fotos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-12T17:42:50+0000",
            "id": "133029900050448_1686255164727906",
            "message": "Que bien se siente estar con los hijos. Aqu\u00ed con los Jairala Valdivieso."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-12T17:42:34+0000",
            "id": "133029900050448_1686254651394624",
            "story": "Jimmy Jairala updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T00:34:42+0000",
            "id": "133029900050448_1683011908385565",
            "message": "Tenemos nuevos adherentes: los alcaldes de Playas, Colimes y Bucay, vicealcaldesa de Naranjal y numerosas figuras provinciales y nacionales. Centro Democr\u00e1tico",
            "story": "Jimmy Jairala added 12 new photos \u2014 with Alex Klaere and Jorge Bustamante Guevara."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-09T22:45:36+0000",
            "id": "133029900050448_1682946288392127"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-09T19:28:44+0000",
            "id": "133029900050448_1682813868405369",
            "message": "Un hallazgo este video... nunca hab\u00eda o\u00eddo esta versi\u00f3n de Echame a mi la culpa. Lo comparto. (De la falta de ortograf\u00eda, no me ECHEN a mi la culpa...)."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-09T02:59:41+0000",
            "id": "133029900050448_1681901741829915",
            "message": "Cumplimos con una nueva Sesi\u00f3n Solemne del Consejo Provincial, esta vez en la explanada de La Perla. Gracias Guayas por el respaldo a esta Administraci\u00f3n en su noveno a\u00f1o. Prefectura del Guayas",
            "story": "Jimmy Jairala added 13 new photos \u2014 with Diego Jairala and Monina Becerra."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T22:32:40+0000",
            "id": "133029900050448_1681697568516999",
            "message": "Sesi\u00f3n Solemne por los 197 a\u00f1os de creaci\u00f3n de Guayas - En vivo",
            "story": "Jimmy Jairala was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T21:41:05+0000",
            "id": "133029900050448_1681661741853915"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T13:58:03+0000",
            "id": "133029900050448_1681245281895561",
            "message": "Honramos a nuestra amada provincia con una Ofrenda Floral en la Columna de los Pr\u00f3ceres con la viceprefecta M\u00f3nica Becerra Centeno y el gobernador Jos\u00e9 Francisco Cevallos. Que viva el Guayas! Prefectura del Guayas",
            "story": "Jimmy Jairala added 10 new photos \u2014 with Edwin Vasquez Aguilar and Monina Becerra."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T13:41:49+0000",
            "id": "133029900050448_1681226505230772",
            "message": "Los espero hoy a las 17h00 en la Explanada de la Perla, Malec\u00f3n 2000 para celebrar juntos los 197 a\u00f1os de la provincia del Guayas.",
            "story": "Jimmy Jairala was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T00:34:49+0000",
            "id": "133029900050448_1680655388621217",
            "message": "Este mi\u00e9rcoles 8 de noviembre celebramos los 197 a\u00f1os de la provincia del Guayas. Los espero en la explanada de la Perla, Malec\u00f3n 2000 a las 17h00."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-07T16:18:20+0000",
            "id": "133029900050448_1680263855327037"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-07T15:43:55+0000",
            "id": "133029900050448_1680232938663462",
            "story": "Jimmy Jairala shared NATHALY TOLEDO's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-07T00:43:48+0000",
            "id": "133029900050448_1679619315391491",
            "message": "Esta informaci\u00f3n ratifica lo que hemos venido demostrando: que los delincuentes atroces tienen un pasado de maltrato animal."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-06T11:51:34+0000",
            "id": "133029900050448_1678972278789528",
            "message": "Hoy cumple 14 a\u00f1os mi ni\u00f1o Juan Sebasti\u00e1n Jairala Valdivieso. La adolescencia a tocado su puerta pero para m\u00ed es, ha sido y ser\u00e0 mi gran Chiqui.",
            "story": "Jimmy Jairala added 8 new photos \u2014 with Juan Sebastian Jairala Valdivieso and Diego Jairala."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T15:30:00+0000",
            "id": "133029900050448_1676499212370168",
            "message": "Bello momento con mi hijo Daniel Jairala y mi nieto Leonardo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T14:32:00+0000",
            "id": "133029900050448_1676498582370231",
            "message": "Muy serio. Debe ser porque va a cumplir 8 meses \ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T02:01:50+0000",
            "id": "133029900050448_1676350892385000",
            "message": "Profundamente consternado por la muerte de Jos\u00e9 Mar\u00eda Andrade.  Sentido p\u00e9same a su querida familia."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T01:20:00+0000",
            "id": "133029900050448_1676500139036742",
            "message": "Con Juan Sebastian Jairala"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T20:23:05+0000",
            "id": "133029900050448_1676127715740651",
            "message": "Ellos, los m\u00e1s fieles siempre."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T20:22:27+0000",
            "id": "133029900050448_1676126982407391",
            "message": "Mis dos chiquitos que no se separan de mi: Santiago Jairala y Juan Sebasti\u00e1n Jairala."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T04:55:07+0000",
            "id": "133029900050448_1675367852483304",
            "message": "Esta s\u00ed que fue una sorpresa: conocer a  Mart\u00edn Ochoteco, el Domador de Caballos d National Geographic con Sabatino Scabone, Mauricio Hern\u00e1ndez y Juan Sebasti\u00e1n Jairala.",
            "story": "Jimmy Jairala added 6 new photos \u2014 with Juan Sebastian Jairala Valdivieso."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T13:36:55+0000",
            "id": "133029900050448_1674685922551497",
            "message": "En #Naranjal",
            "story": "Jimmy Jairala shared Guayas Tur\u00edstico's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T13:34:22+0000",
            "id": "133029900050448_1674684055885017",
            "story": "Jimmy Jairala shared Guayas Tur\u00edstico's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T22:53:39+0000",
            "id": "133029900050448_1674115992608490",
            "message": "Impulsaremos cultura de paz en Guayaquil y Guayas a trav\u00e9s de ordenanza http://ow.ly/oVlf30gieXD"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T22:49:06+0000",
            "id": "133029900050448_1674113392608750",
            "message": "Con preg\u00f3n c\u00edvico se oficializ\u00f3 el inicio de las festividades por la provincializaci\u00f3n de Guayas http://ow.ly/Iug930gieCu"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T13:59:40+0000",
            "id": "133029900050448_1673703312649758",
            "message": "Hoy 07h10 veh\u00edculo Kia incrustado en cafeteria de la Primax de Av. Domingo Com\u00edn. Mala maniobra. Un herido leve."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T13:14:03+0000",
            "id": "133029900050448_1673665609320195",
            "message": "Sheyla espera por ti. #Adopta y cambia una vida.",
            "story": "Jimmy Jairala shared URRA Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T01:40:00+0000",
            "id": "133029900050448_1673220722698017",
            "message": "Ser\u00e1 que para los pap\u00e1s todos los hijos son bellos? Que pinteros mis muchachos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T01:35:00+0000",
            "id": "133029900050448_1673219129364843",
            "message": "Con Daniel Jairala, Juan Sebastian Jairala, Santiago Jairala, Diego Jairala y Juanpablo Jairala en una foto familiar de Iv\u00e1n Escobar. Solo falta David Jairala que hace muuuucho vive fuera a del pa\u00eds."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T01:26:00+0000",
            "id": "133029900050448_1673217899364966",
            "message": "Mi ni\u00f1o Santiago Jairala se convirti\u00f3 de pronto en un adolescente. Cu\u00e1ndo que no me di cuenta??"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T01:14:00+0000",
            "id": "133029900050448_1673217079365048",
            "message": "Con su perrita rescatada Cocha, su orgulloso amigo Juan Sebastian Jairala."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T18:08:21+0000",
            "id": "133029900050448_1672906986062724"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T15:23:51+0000",
            "id": "133029900050448_1672759902744099",
            "message": "Vamos a sublevarnos contra la violencia trabajando por La Paz."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T11:15:14+0000",
            "id": "133029900050448_1672515182768571",
            "message": "Felicitaciones a Nibbana Vel\u00e1squez, representante de Balzar que fue electa Reina del Guayas 2017-2018.",
            "story": "Jimmy Jairala added 6 new photos \u2014 with Ra\u00fal Clemente Ledesma Huerta and 2 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T04:03:16+0000",
            "id": "133029900050448_1672232169463539",
            "story": "Jimmy Jairala shared Reina del Guayas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T00:52:12+0000",
            "id": "133029900050448_1672100779476678",
            "message": "Tips para la felicidad."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-30T20:31:39+0000",
            "id": "133029900050448_1671938956159527",
            "message": "Este martes 31 de octubre."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-30T20:02:25+0000",
            "id": "133029900050448_1671918482828241",
            "message": "En #CafePazEcuador con Ernesto Samper Pizano nos declaramos sublevados contra la violencia de todo tipo. Con el expresidente de Colombia Ernesto Samper Pizano apoyando la iniciativa #CafePazEcuador.",
            "story": "Jimmy Jairala added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-30T19:58:04+0000",
            "id": "133029900050448_1671915749495181",
            "message": "Con el ex Presidente de Colombia Ernesto Samper apoyando la iniciativa #CafePazEcuador. Sin duda un excelente evento. Nos declaramos sublevados contra la violencia de todo tipo.",
            "story": "Jimmy Jairala added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-30T15:52:14+0000",
            "id": "133029900050448_1671716076181815",
            "message": "Campeones!",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-30T11:14:27+0000",
            "id": "133029900050448_1671463569540399",
            "message": "Hoy hablaremos de la cultura de la PAZ.",
            "story": "Jimmy Jairala added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T18:52:46+0000",
            "id": "133029900050448_1668503579836398",
            "story": "Jimmy Jairala shared Centro Democr\u00e1tico's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T18:13:29+0000",
            "id": "133029900050448_1668472726506150",
            "message": "Invito a leer"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T16:17:00+0000",
            "id": "133029900050448_1668386596514763",
            "message": "En el IV Congreso Internacional de Administraci\u00f3n exponiendo sobre emprendimiento con Pablo Arosemena Marriott - Presidente de la C\u00e1mara de Comercio de Guayaquil.",
            "story": "Jimmy Jairala added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T14:11:04+0000",
            "id": "133029900050448_1668282173191872",
            "story": "Jimmy Jairala shared Ra\u00fal Clemente Ledesma Huerta's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T23:11:11+0000",
            "id": "133029900050448_1667660613254028",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T23:10:57+0000",
            "id": "133029900050448_1667660443254045",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T21:50:52+0000",
            "id": "133029900050448_1667607673259322",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T21:50:10+0000",
            "id": "133029900050448_1667607263259363",
            "message": "Recib\u00ed la visita de las candidatas a Reina del Guayas 2017.",
            "story": "Jimmy Jairala added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T17:29:29+0000",
            "id": "133029900050448_1667415963278493",
            "message": "#SomosEcuador"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T15:46:51+0000",
            "id": "133029900050448_1667334126620010",
            "message": "Consejo Provincial defiende a Matilde Esther como parte del territorio #guayasense."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T15:36:59+0000",
            "id": "133029900050448_1667329749953781",
            "story": "Jimmy Jairala shared NATHALY TOLEDO's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T12:29:24+0000",
            "id": "133029900050448_1667122776641145",
            "message": "Enlace radial Prefecto del Guayas en vivo -26 octubre 2017",
            "story": "Jimmy Jairala was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T11:00:34+0000",
            "id": "133029900050448_1667091049977651",
            "message": "Sesi\u00f3n de Consejo, nuevo plan de ampliaciones de v\u00edas concesionadas y m\u00e1s."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-25T18:16:38+0000",
            "id": "133029900050448_1666346586718764",
            "message": "Sesionamos en el recinto Matilde Esther, territorio guayasense. Aprobamos nuevas ampliaciones de 55 km en las v\u00edas concesionadas con el voto un\u00e1nime de los Consejeros (alcaldes y presidentes de Juntas Parroquiales).",
            "story": "Jimmy Jairala added 14 new photos \u2014 with Mario Enrique Minuche Murillo and Monina Becerra."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-25T14:25:42+0000",
            "id": "133029900050448_1666063043413785",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-25T13:31:15+0000",
            "id": "133029900050448_1666011043418985",
            "message": "La cultura como generadora de paz."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-25T09:59:47+0000",
            "id": "133029900050448_1665844766768946",
            "message": "En el ba\u00fal de los recuerdos encontramos esta foto especial de Iv\u00e1n Escobar, con Daniel y Diego Jairala, all\u00e1 por el 2011 en Matilde Esther justo donde sesiona este 25 de octubre el Consejo."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T21:38:39+0000",
            "id": "133029900050448_1665377313482358",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T18:46:44+0000",
            "id": "133029900050448_1665258683494221",
            "message": "Sesi\u00f3n en Matilde Esther e informaci\u00f3n sobre avance de obras en varios sectores de la provincia."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T18:07:41+0000",
            "id": "133029900050448_1665230130163743",
            "message": "Continuamos trabajando!",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T16:30:22+0000",
            "id": "133029900050448_1665152063504883",
            "message": "Roberto Orrala, presidente de la Comuna Limoncito de Santa Elena, reconoci\u00f3 que el trabajo vial de Prefectura del Guayas va a ser un impulso para los productores de la zona que podr\u00e1n conectarse con los centros de abasto en pocos minutos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T16:25:19+0000",
            "id": "133029900050448_1665147340172022",
            "message": "Patricia Mor\u00e1n y su compa\u00f1ero Milton Cantos, futuros beneficiarios de una Tienda Solidaria en la v\u00eda a Limoncito. Prefectura del Guayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T16:23:52+0000",
            "id": "133029900050448_1665146200172136",
            "message": "M\u00e1s del 50 % de carpeta asf\u00e1ltica en 11 km que unir\u00e1n a Guayas con Santa Elena. Esta v\u00eda conecta la carretera a la pen\u00ednsula con Limoncito y Las Juntas. Hay gran producci\u00f3n de mango, ma\u00edz, sand\u00eda, pitahaya, ciruelas. Las actividades agr\u00edcolas se est\u00e1n multiplicando. Prefectura del Guayas",
            "story": "Jimmy Jairala added 9 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T13:57:16+0000",
            "id": "133029900050448_1665013410185415",
            "message": "Con mis amigos Fernando Aguayo, Carlos Julio Emmanuel y Xavier Benedetti en Radio Centro 101.3 fm Guayaquil-Ecuador"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T11:58:24+0000",
            "id": "133029900050448_1664905763529513",
            "message": "A las 08h00 en vivo. Consulta Popular, gesti\u00f3n en vialidad con Xavier Benedetti."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-23T23:04:12+0000",
            "id": "133029900050448_1664349023585187",
            "message": "Gordito precioso. Mi primera foto en el hip\u00f3dromo con mi nieto Leonardo Jairala Cruz."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-21T17:56:43+0000",
            "id": "133029900050448_1661920133828076",
            "message": "Esta cacat\u00faa hizo justicia! Jajajaja"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-21T02:09:16+0000",
            "id": "133029900050448_1661267903893299",
            "message": "Las cosas que nos motivan a seguir trabajando con el Centro Integral de Equinoterapia."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T18:45:34+0000",
            "id": "133029900050448_1661001090586647",
            "message": "Hoy inauguramos nuestra Escuela de Formaci\u00f3n Pol\u00edtica de Chimborazo en su capital Riobamba.",
            "story": "Jimmy Jairala added 12 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T18:42:10+0000",
            "id": "133029900050448_1660998800586876",
            "message": "Ella es Mary Padilla, la estudiante de nuestra Escuela de Formaci\u00f3n Pol\u00edtica de Riobamba. A sus 17 a\u00f1os ya quiere ser copart\u00edcipe del futuro del Ecuador. Es adem\u00e1s la inscrita m\u00e1s joven.",
            "story": "Jimmy Jairala added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T16:06:32+0000",
            "id": "133029900050448_1660884830598273",
            "message": "Con Dom\u00e9nica Ortega en Balbanera, a 17 km de RIOBAMBA."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T16:06:11+0000",
            "id": "133029900050448_1660884623931627",
            "message": "Formar una nueva generaci\u00f3n de pol\u00edticos cuyo centro sea el equilibrio hombre/naturaleza/animales: nuestra misi\u00f3n."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T22:39:20+0000",
            "id": "133029900050448_1660102804009809",
            "message": "Ellos esperan por ti! #Adopta"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T21:45:55+0000",
            "id": "133029900050448_1660070264013063",
            "message": "Nuestra solidaridad con aquellas mujeres valientes, que a pesar de los momentos duros contin\u00faan luchando. \u00a1Un abrazo grande! #CancerDeMama"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T14:50:11+0000",
            "id": "133029900050448_1659742540712502",
            "message": "Aqu\u00ed en las Tortillas de Manuca en Isidro Ayora. Tambien Lorena, su compa\u00f1era inseparable."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T12:29:34+0000",
            "id": "133029900050448_1659580500728706",
            "message": "Enlace radial Prefecto del Guayas en vivo -19 octubre 2017",
            "story": "Jimmy Jairala was live \u2014 in Guayaquil, Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T03:16:08+0000",
            "id": "133029900050448_1659298067423616",
            "message": "NO M\u00c1S abusos a ni\u00f1os y ni\u00f1as."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T18:24:22+0000",
            "id": "133029900050448_1658817040805052",
            "story": "Jimmy Jairala shared Escuela de Formaci\u00f3n Pol\u00edtica's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T17:25:08+0000",
            "id": "133029900050448_1658772907476132",
            "story": "Jimmy Jairala updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T16:45:48+0000",
            "id": "133029900050448_1658744807478942",
            "message": "Una alegr\u00eda grande compartir con los estudiantes de la Universidad Agraria la presentaci\u00f3n del Manual de Convivencia Responsable con los animales. Para construir una nueva sociedad hay que comenzar por entender que los animales no est\u00e1n a nuestro servicio. Cohabitan.",
            "story": "Jimmy Jairala added 6 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T16:30:03+0000",
            "id": "133029900050448_1658732497480173",
            "message": "Hombre noble y de palabra Raul Clemente Ledesma Huerta. Por eso es mi querido amigo."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-17T21:18:21+0000",
            "id": "133029900050448_1657934747559948",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-17T20:33:37+0000",
            "id": "133029900050448_1657896347563788",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-17T17:53:03+0000",
            "id": "133029900050448_1657778077575615",
            "message": "Prefectos del Ecuador entregaron manifiesto a Presidente de la Asamblea y Presidente de la Rep\u00fablica. Nos oponemos a la forma de elegir Prefectos propuesta por las Juntas Parroquiales.",
            "story": "Jimmy Jairala added 8 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-17T17:51:03+0000",
            "id": "133029900050448_1657772174242872",
            "story": "Jimmy Jairala shared Centro Democr\u00e1tico's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-17T16:16:26+0000",
            "id": "133029900050448_1657696924250397",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-17T15:28:09+0000",
            "id": "133029900050448_1657660947587328",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-17T15:27:31+0000",
            "id": "133029900050448_1657660280920728",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-17T15:05:14+0000",
            "id": "133029900050448_1657643540922402",
            "story": "Jimmy Jairala shared Centro Democr\u00e1tico's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-17T14:33:01+0000",
            "id": "133029900050448_1657618300924926",
            "message": "Los gobiernos intermedios son los que marcan el equilibrio con el poder central en todo el mundo. Por eso las Prefecturas no deben ser debilitadas. Por su cercan\u00eda con la gente del agro."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T19:04:51+0000",
            "id": "133029900050448_1656835494336540",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T19:02:03+0000",
            "id": "133029900050448_1656833411003415",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T18:00:33+0000",
            "id": "133029900050448_1656781527675270",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T15:52:44+0000",
            "id": "133029900050448_1656687671017989",
            "message": "Es necesario fomentar la UNIDAD de la familia pero tambi\u00e9n evitar que se generen conflictos de odio. Equilibrio: la clave."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T15:46:12+0000",
            "id": "133029900050448_1656682751018481",
            "message": "A los tiempos en Playas con mi hijo Diego Jairala"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-15T17:01:58+0000",
            "id": "133029900050448_1655751877778235",
            "message": "Practicando para modelo de ropa de beb\u00e9s...o.pa\u00f1ales...o compotas...lo que sea. Gordito pintero mi nieto Leonardo."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-15T16:44:38+0000",
            "id": "133029900050448_1655736957779727",
            "message": "En la hermosa Playas!"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-13T15:19:13+0000",
            "id": "133029900050448_1653600174660072",
            "message": "Sigue el asfaltado de la v\u00eda a Limoncito. Inspecci\u00f3n la pr\u00f3xima semana.",
            "story": "Jimmy Jairala added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T23:05:00+0000",
            "id": "133029900050448_1652894851397271",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T23:00:00+0000",
            "id": "133029900050448_1653601311326625",
            "message": "Junto con el Municipio de Naranjal que preside el alcalde Marcos Chica inauguramos el puente sobre el r\u00edo San Pablo.",
            "story": "Jimmy Jairala added 3 new photos from October 12 at 4:00pm."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T22:06:01+0000",
            "id": "133029900050448_1652901374729952",
            "message": "\u00bfQui\u00e9n es el responsable de este accidente? \u00bfVa a pagar por semejante da\u00f1o? \u00bfEn qu\u00e9 estado estaba el barco?"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T22:04:48+0000",
            "id": "133029900050448_1652900464730043",
            "message": "Lamentable lo sucedido con el puente que une a Guayaquil con la Isla Santay. \u00bfQui\u00e9n es el responsable?"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T21:57:38+0000",
            "id": "133029900050448_1652896121397144",
            "message": "Momento en el que colapsa el puente que une Guayaquil con la Isla Santay luego del choque de un barco contra la estructura."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T19:57:53+0000",
            "id": "133029900050448_1652800734740016",
            "message": "Nos vamos a San Miguel (Naranjal) a inaugurar el puente."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T19:38:39+0000",
            "id": "133029900050448_1652780401408716",
            "message": "1 de cada 4 personas en Guayaquil maltrata animales. Desacarga AQU\u00cd http://www.convivenciaresponsable.org  nuestro Manual de Convivencia Responsable con Animales."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T19:13:55+0000",
            "id": "133029900050448_1652748968078526",
            "message": "A fines de este mes, anunciar\u00e9  si voy a la alcald\u00eda de Guayaquil."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T19:13:45+0000",
            "id": "133029900050448_1652759738077449",
            "message": "Rodeo Montuvio cerca de ser declarado Patrimonio Intangible. Guayas lidera proceso.",
            "story": "Jimmy Jairala added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T17:16:25+0000",
            "id": "133029900050448_1652666731420083",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T14:45:41+0000",
            "id": "133029900050448_1652539031432853",
            "message": "Nuestro saludo a las culturas del Ecuador!"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T14:42:00+0000",
            "id": "133029900050448_1652533868100036",
            "message": "No creo en el endoso de liderazgos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T14:41:18+0000",
            "id": "133029900050448_1652532974766792",
            "message": "Mi posici\u00f3n en caso de que acepte la candidatura."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T13:46:31+0000",
            "id": "133029900050448_1652489411437815",
            "message": "Proceso de dragado contin\u00faa. CHEC tiene hasta el martes para remediar su incumplimiento."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T13:45:32+0000",
            "id": "133029900050448_1652488451437911",
            "message": "No se present\u00f3 un Programa Econ\u00f3mico porque a\u00fan no se renegocia la deuda ni el petr\u00f3leo prevendido. No hubo paquetazo y ya Len\u00edn Moreno marc\u00f3  la cancha. Son anuncios que renuevan la confianza. FMI prev\u00e9  crecimiento de econom\u00eda nacional de 0.71% en 2017 y 1.6% en 2018, corroborado por el Banco Central del Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T12:29:18+0000",
            "id": "133029900050448_1652384714781618",
            "story": "Jimmy Jairala was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T03:20:28+0000",
            "id": "133029900050448_1652105561476200",
            "message": "Sobre los anuncios de Len\u00edn. #MedidasEcon\u00f3micas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T03:20:09+0000",
            "id": "133029900050448_1652105421476214",
            "message": "Sobre los anuncios de Len\u00edn. #MedidasEcon\u00f3micas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T03:19:57+0000",
            "id": "133029900050448_1652105328142890",
            "message": "Sobre los anuncios de Len\u00edn. #MedidasEcon\u00f3micas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T03:19:42+0000",
            "id": "133029900050448_1652105178142905",
            "message": "Sobre los anuncios de Len\u00edn. #MedidasEcon\u00f3micas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T03:19:20+0000",
            "id": "133029900050448_1652104844809605",
            "message": "Sobre los anuncios de Len\u00edn. #MedidasEcon\u00f3micas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T03:18:59+0000",
            "id": "133029900050448_1652104674809622",
            "message": "Sobre los anuncios de Len\u00edn. #MedidasEcon\u00f3micas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T23:51:12+0000",
            "id": "133029900050448_1651967651489991",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T21:17:48+0000",
            "id": "133029900050448_1651861211500635",
            "message": "Ma\u00f1ana en vivo: obras, consulta, candidaturas."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T21:17:27+0000",
            "id": "133029900050448_1651861018167321",
            "message": "\u00a1Ma\u00f1ana \u00faltimo paso para que rodeos montuvios y cabalgatas sean declaradas Patrimonio en Guayas!"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T20:09:09+0000",
            "id": "133029900050448_1651819471504809",
            "message": "Continuamos cambiando vidas para bien! #TiendaSolidaria"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T16:05:14+0000",
            "id": "133029900050448_1651625214857568",
            "message": "Hoy entregamos una #TiendaSolidaria a Sonia Villao en Chong\u00f3n. La alegr\u00eda de Sonia se entiende. Una vida de sacrificio recompensada con su Tienda Solidaria. Ojal\u00e1 se sumen m\u00e1s empresarios con conciencia social para potenciar este proyecto.",
            "story": "Jimmy Jairala added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T11:48:16+0000",
            "id": "133029900050448_1651428041543952",
            "message": "Caricatura de hoy, Diario El Tel\u00e9grafo."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T23:25:04+0000",
            "id": "133029900050448_1650980331588723",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T21:40:32+0000",
            "id": "133029900050448_1650911178262305",
            "message": "60 % de avance del nuevo puente sobre el r\u00edo Verde en el cant\u00f3n El Triunfo.",
            "story": "Jimmy Jairala added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T21:04:56+0000",
            "id": "133029900050448_1650890411597715",
            "message": "Guayas firma Acuerdo Nacional para prevenir uso de drogas con Ledy Z\u00fa\u00f1iga Rocha titular de Secretar\u00eda T\u00e9cnica de Drogas. Problema de consumo no solo es de represi\u00f3n sino de prevenci\u00f3n. Apoyaremos con personal en territorio. Cifras de consumo de H en Guayas son de las 4 mas altas del pa\u00eds, sobre todo en Guayaquil y Dur\u00e1n.",
            "story": "Jimmy Jairala added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T20:24:11+0000",
            "id": "133029900050448_1650859851600771",
            "message": "El alcalde de Naranjito constatando el trabajo de la maquinaria de Prefectura del Guayas en el Estero Chorr\u00f3n.",
            "story": "Jimmy Jairala added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T18:07:51+0000",
            "id": "133029900050448_1650769441609812",
            "message": "Ya estamos desazolvando el Estero Chorr\u00f3n para proteger a Naranjito de las inundaciones.",
            "story": "Jimmy Jairala added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T17:56:20+0000",
            "id": "133029900050448_1650761271610629",
            "message": "Imparable el avance de la v\u00eda a Limoncito, otro abrazo vial con Santa Elena."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T15:59:24+0000",
            "id": "133029900050448_1650655541621202",
            "message": "Hoy no es el D\u00eda de la Madre, pero \u00bftiene que serlo para reconocer lo que ellas hacen por nosotros?  \u00a1GRACIAS, MAMI!"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T13:40:54+0000",
            "id": "133029900050448_1650508958302527",
            "message": "DI\u00c1LOGO: la palabra m\u00e1s utilizada por Len\u00edn Moreno en las fiestas de Guayaquil. Cuanta raz\u00f3n tiene. Por eso lo apoyamos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T12:49:47+0000",
            "id": "133029900050448_1650469544973135",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T03:49:10+0000",
            "id": "133029900050448_1650138261672930",
            "message": "Junto a Nathaly Toledo vicepresidenta nacional de Centro Democr\u00e1tico en el evento popular con Len\u00edn por las fiestas de independencia de Guayaquil."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T03:47:38+0000",
            "id": "133029900050448_1650137608339662",
            "message": "En la fiesta popular de la Gobernaci\u00f3n con Jos\u00e9 Francisco Cevallos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T03:46:50+0000",
            "id": "133029900050448_1650137178339705",
            "message": "En la fiesta popular por la independencia de Guayaquil acompa\u00f1ando a Len\u00edn."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-09T17:29:27+0000",
            "id": "133029900050448_1649729875047102",
            "story": "Jimmy Jairala added a new photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-09T16:21:44+0000",
            "id": "133029900050448_1649674565052633",
            "story": "Jimmy Jairala updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-09T16:03:44+0000",
            "id": "133029900050448_1649657561721000"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-09T14:02:34+0000",
            "id": "133029900050448_1649551431731613",
            "message": "#ElGuayaquile\u00f1oEs hospitalario, ingenioso y solidario. \u00a1Viva Guayaquil!"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-08T02:44:54+0000",
            "id": "133029900050448_1647996201887136",
            "message": "Violeta, mi mestiza preciosa. Saludos les manda a sus amigos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-08T02:20:00+0000",
            "id": "133029900050448_1647941958559227",
            "message": "NEVADO: incomparable e irreemplazable. Los dos somos uno."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-08T01:12:21+0000",
            "id": "133029900050448_1647941241892632",
            "message": "Mi viejo Champ\u00e1n. Absolutamente leal."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T23:10:32+0000",
            "id": "133029900050448_1646831505336939",
            "story": "Jimmy Jairala shared Escuela de Formaci\u00f3n Pol\u00edtica's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T23:09:46+0000",
            "id": "133029900050448_1646831095336980",
            "story": "Jimmy Jairala shared El Universo's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T19:42:33+0000",
            "id": "133029900050448_1646690288684394",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T19:40:05+0000",
            "id": "133029900050448_1646688895351200",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T19:36:07+0000",
            "id": "133029900050448_1646686432018113",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T01:19:58+0000",
            "id": "133029900050448_1645829608770462",
            "message": "Riesgo Pa\u00eds de Ecuador descendi\u00f3 a 585 puntos, uno de los m\u00e1s bajos de los \u00faltimos a\u00f1os."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T00:12:43+0000",
            "id": "133029900050448_1645771475442942",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T23:37:37+0000",
            "id": "133029900050448_1645750078778415",
            "message": "La Sub 18 alcanz\u00f3 el campeonato en la Pacific Cup. Recib\u00ed la copa, otro honor para Prefectura del Guayas."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T21:55:02+0000",
            "id": "133029900050448_1645691372117619",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T21:53:30+0000",
            "id": "133029900050448_1645690552117701",
            "message": "La Sub 18 alcanz\u00f3 el campeonato en la Pacific Cup. Recib\u00ed la copa, otro honor para Prefectura del Guayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T21:50:54+0000",
            "id": "133029900050448_1645688772117879",
            "message": "Visitamos sin aviso la Escuela de F\u00fatbol de Dur\u00e1n. 300 ni\u00f1os se preparan para ser buenos futbolistas pero sobre todo mejores personas. Buen trabajo de Alex Cevallos y su equipo. NATHALY TOLEDO Prefectura del Guayas",
            "story": "Jimmy Jairala added 13 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T21:50:13+0000",
            "id": "133029900050448_1645687818784641",
            "message": "Aqu\u00ed hay un gran trabajo de Alex Cevallos y los DTs. As\u00ed tambi\u00e9n se lucha contra las drogas.",
            "story": "Jimmy Jairala added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T18:00:30+0000",
            "id": "133029900050448_1645523745467715",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T17:10:37+0000",
            "id": "133029900050448_1645486805471409",
            "story": "Jimmy Jairala added a new photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T16:14:05+0000",
            "id": "133029900050448_1645439748809448",
            "story": "Jimmy Jairala was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T16:13:58+0000",
            "id": "133029900050448_1645440545476035",
            "message": "Si se aprueba pregunta 3 no puedo ser reelecto. Alcald\u00eda es opci\u00f3n. \"Hay que estar en la quemada\". Apoyo el SI en todas las preguntas, a\u00fan en la que se impide una nueva reelecci\u00f3n en Prefectura del Guayas."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T16:13:17+0000",
            "id": "133029900050448_1645440025476087",
            "message": "16 Octubre termina plazo para que CHEC remedie tema financiamiento dragado. En Noviembre nuevo proceso."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T16:11:35+0000",
            "id": "133029900050448_1645438592142897",
            "message": "Pediremos archivo del proyecto para cambiar la forma de elegir a los Prefectos. Hay una serie de acciones que apuntan a boicotear una Consulta que el pueblo apoya y vienen de los radicales. 5 preguntas son Refer\u00e9ndum y van al Registro Oficial, 2 de Consulta y pasan por la Asamblea Nacional del Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T16:07:15+0000",
            "id": "133029900050448_1645435625476527",
            "message": "FACEBOOK LIVE EN 10 MINUTOS.  LOS INVITO A ACOMPA\u00d1ARME."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T13:12:57+0000",
            "id": "133029900050448_1645277678825655",
            "message": "Enlace radial Prefecto del Guayas en vivo -5 octubre 2017"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T12:37:58+0000",
            "id": "133029900050448_1645245025495587",
            "story": "Jimmy Jairala was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T00:29:09+0000",
            "id": "133029900050448_1644733442213412",
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T00:28:48+0000",
            "id": "133029900050448_1644733252213431"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T22:30:56+0000",
            "id": "133029900050448_1644662738887149",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T18:39:07+0000",
            "id": "133029900050448_1644445988908824",
            "message": "El ANTES y el DESPU\u00c9S del puente de Puerto Salvador. Como para no olvidar este d\u00eda."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T18:38:44+0000",
            "id": "133029900050448_1644443825575707",
            "message": "Comunidades rurales de Naranjal se sumaron a la entrega del puente peatonal de Puerto Salvador."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T17:51:13+0000",
            "id": "133029900050448_1644386288914794",
            "message": "Entregamos el puente peatonal en Puerto Salvador (Naranjal), un humilde recinto de cangrejeros. \u00a1Ya viene el carrozable!",
            "story": "Jimmy Jairala added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T17:44:52+0000",
            "id": "133029900050448_1644381808915242",
            "message": "Entregamos un puente peatonal en el recinto Puerto Salvador de Naranjal. La estructura met\u00e1lica sobre el estero Trapiche dar\u00e1 facilidades para que los cangrejeros y pescadores movilicen el fruto de su trabajo.",
            "story": "Jimmy Jairala added 10 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T16:29:47+0000",
            "id": "133029900050448_1644321978921225",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T16:14:12+0000",
            "id": "133029900050448_1644309238922499",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T15:13:29+0000",
            "id": "133029900050448_1644262842260472",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T14:54:45+0000",
            "id": "133029900050448_1644247032262053",
            "message": "Nos vamos al recinto Salvador a entregar el puente peatonal sobre el Estero Trapiche.",
            "story": "Jimmy Jairala added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T14:53:30+0000",
            "id": "133029900050448_1644246065595483",
            "message": "Contin\u00faa el mantenimiento asf\u00e1ltico de la v\u00eca Naranjito-Marcelino Maridue\u00f1a.",
            "story": "Jimmy Jairala added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T00:42:26+0000",
            "id": "133029900050448_1643685302318226",
            "message": "Una burla. \u00a1Enviar un proyecto innombrable a la Comisi\u00f3n de Biodiversidad! \u00bfQu\u00e9 juego es este?   CUIDADO se trata de una \"movida\" para boicotear la Consulta que en pueblo APOYA. Por lo pronto Congope Ecuador sesiona el jueves."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-03T23:42:14+0000",
            "id": "133029900050448_1643647222322034",
            "story": "Jimmy Jairala added a new photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-03T20:03:59+0000",
            "id": "133029900050448_1643500089003414",
            "story": "Jimmy Jairala was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-03T19:48:58+0000",
            "id": "133029900050448_1643492375670852",
            "message": "A LAS 15H00 ENLACE EN VIVO. TEMAS: CONSULTA POPULAR Y OTROS."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-03T14:51:10+0000",
            "id": "133029900050448_1643235415696548",
            "message": "Reci\u00e9n lo subo ahora (mi cumplea\u00f1os fue el 26/9) para que nadie diga que \"uso\" los sentimientos de mis amados hijos. Comparto esto con MIS AMIGOS. Me cost\u00f3 superarlo..."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-03T12:44:00+0000",
            "id": "133029900050448_1643136702373086",
            "message": "Coincidencia o no, pero Lenin acept\u00f3 el planteamiento de Centro Democr\u00e1tico sobre la Comisi\u00f3n de Transici\u00f3n. Ese es el camino."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-03T01:44:21+0000",
            "id": "133029900050448_1642735102413246",
            "story": "Jimmy Jairala shared Len\u00edn Moreno's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-02T17:42:00+0000",
            "id": "133029900050448_1642399335780156",
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-01T22:39:46+0000",
            "id": "133029900050448_1641609722525784",
            "message": "Ma\u00f1ana, en Quito."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-26T15:29:40+0000",
            "id": "133029900050448_1636102116409878",
            "story": "Jimmy Jairala was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-25T22:27:56+0000",
            "id": "133029900050448_1635449063141850",
            "message": "\u00a1Simplemente Genial!"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-25T16:03:38+0000",
            "id": "133029900050448_1635175519835871",
            "story": "Jimmy Jairala was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-22T21:02:25+0000",
            "id": "133029900050448_1632394013447355",
            "message": "A buen ritmo avanza el asfaltado de la nueva carretera a Limoncito."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-22T17:21:11+0000",
            "id": "133029900050448_1632212690132154",
            "message": "Su perro es bienvenido. Usted... No s\u00e9."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-21T17:12:25+0000",
            "id": "133029900050448_1631146560238767",
            "message": "\u00bfSomos dignos de vivir en esta Casa?"
        }
    ]
}