{
    "data": [
        {
            "created_time": "2017-10-20T22:57:01+0000", 
            "id": "135690053132941_1463399197028680", 
            "message": "BRIGADA M\u00c9DICA GRATUITA EN LA COMUNA ENGABAO\n \nPor conmemorarse el \"D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA LUCHA CONTRA EL C\u00c1NCER DE MAMA\", la Dra. Miriam Lucas Alcaldesa de Playas realizar\u00e1 una brigada m\u00e9dica gratuita en Engabao, para prevenir una de las principales causas de muerte de las mujeres en nuestro pa\u00eds.\n\nMediante la organizaci\u00f3n entre el Municipio de Playas en coordinaci\u00f3n con la Reina de la Comuna Srta. Grace Tomal\u00e1, se efectuar\u00e1n ex\u00e1menes de papanicolao, colcoscopia, examen f\u00edsico de mama, ecograf\u00edas y electrocardiograma totalmente gratis con m\u00e9dicos especialistas de este \u00e1mbito de la salud.\n\nLa brigada se realizar\u00e1 este s\u00e1bado 21 de octubre del presente a\u00f1o, a partir de las 11h00, en el Consultorio de la Dra. Miriam Lucas ubicado en el Barrio Para\u00edso de Engabao."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T14:28:40+0000", 
            "id": "135690053132941_1463080437060556", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Reina del Guayas's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T14:28:16+0000", 
            "id": "135690053132941_1463080150393918", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Reina del Guayas's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T21:48:37+0000", 
            "id": "135690053132941_1462402470461686", 
            "message": "Sesi\u00f3n de Consejo P\u00fablica...GAD Playas.", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra's live video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T21:32:39+0000", 
            "id": "135690053132941_1462390913796175", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T13:19:48+0000", 
            "id": "135690053132941_1462046763830590"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T03:31:14+0000", 
            "id": "135690053132941_1461684603866806", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Reina del Guayas's video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T03:29:36+0000", 
            "id": "135690053132941_1461683577200242", 
            "message": "Este 30 de Octubre se elegir\u00e1 a la Re\u00fana de la Provincia del Guayas 2017.", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Reina del Guayas's video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T23:38:51+0000", 
            "id": "135690053132941_1461547480547185", 
            "message": "Hidroplayas instalar\u00e1 nuevas redes de agua potable en la Cdla. 25 de julio.\n \n\nLa empresa p\u00fablica Hidroplayas E.P., visit\u00f3 este martes 17 de octubre la Cdla. 25 de Julio, donde se efectuar\u00e1 la instalaci\u00f3n de nuevas de redes de agua potable en base a los estudios realizados con anticipaci\u00f3n, en este sector  habitan decenas de familias, quienes se van a beneficiar del servicio que brinda la instituci\u00f3n a los habitantes de Playas, as\u00ed tambi\u00e9n se instalar\u00e1n medidores para que se cancele el consumo respectivo por cada vivienda.\n\nSin duda alguna el l\u00edquido vital es la principal fuente de vida de los seres humanos, por lo tanto HIDROPLAYAS, est\u00e1 constantemente visitando los sectores del territorio playasense, para conocer la situaci\u00f3n actual en los barrios, socializando con los moradores y as\u00ed poder intervenir como se lo ha ejecutado en otros sectores del cant\u00f3n, que ahora se benefician con un \u00f3ptimo servicio con las nuevas redes de agua potable con tuber\u00edas de polietileno que son de mejor calidad y tienen m\u00e1s a\u00f1os de durabilidad.\n\nHidroplayas E.P., en la actualidad ha instalado m\u00e1s de 30 kil\u00f3metros de redes en lo que ha transcurrido el a\u00f1o 2017, y se continuar\u00e1 ejecutando este trabajo que permite mejorar la vida de los ciudadanos, otorg\u00e1ndoles agua para satisfacer sus necesidades y puedan realizar sus actividades que requieren de este servicio prioritario para vivir.", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T20:15:05+0000", 
            "id": "135690053132941_1461434503891816", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Hidroplayas EP's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T19:50:48+0000", 
            "id": "135690053132941_1461416953893571", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T13:43:34+0000", 
            "id": "135690053132941_1461141953921071", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Doctor Chhaly's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T13:35:08+0000", 
            "id": "135690053132941_1461136313921635", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Jaime Nebot's live video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-17T01:01:21+0000", 
            "id": "135690053132941_1459771324058134", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Presidencia de la Rep\u00fablica del Ecuador's live video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-16T19:04:33+0000", 
            "id": "135690053132941_1459563190745614", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Consulado General del Ecuador en Barcelona's video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-16T03:54:15+0000", 
            "id": "135690053132941_1458972757471324", 
            "message": "La realidad de los Cuerpos de Bomberos....\n\nGuillermo Borbor Comandante del Cuerpo de Bomberos  Playas , tambi\u00e9n dio a conocer lo que pasa en su destacamento...\nFuente: Ecuavisa", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Ecuavisa's live video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-14T16:04:00+0000", 
            "id": "135690053132941_1457574417611158", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipalidad de Guayaquil's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-14T01:41:55+0000", 
            "id": "135690053132941_1456980837670516", 
            "message": "Elecci\u00f3n Reina de Manabi.", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Portoviejo nace de ti's live video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-13T21:25:54+0000", 
            "id": "135690053132941_1456654807703119", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Presidencia de la Rep\u00fablica del Ecuador's live video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-13T17:49:41+0000", 
            "id": "135690053132941_1456370901064843", 
            "message": "Docentes y estudiantes de la B\u00e1sica Superior del  Centro de Educaci\u00f3n B\u00e1sica Zen\u00f3n Mac\u00edas Vera tambi\u00e9n participaron en Aulas Interculturales.\n\n El Jurado calificador estuvo integrado por:\n\nLcdo. Jaime Alvarado Rizzo\nLcdo. Glen Mac\u00edas Tomala\nPresidenta de la Comisi\u00f3n de Ornato y limpieza: Lcda. Roc\u00edo Mac\u00edas Tomal\u00e1.\n\nUna vez que el jurado calificador escuchar\u00e1 todas las explicaciones de cada de uno de los docentes y estudiantes dieron como ganador a las siguientes Aulas Interculturales.\n\nEn Preescolar: Inicial \"LOS SALASACAS\"\nEn B\u00e1sica elemental: Tercero \" Los AW\u00c5\"\nEn B\u00e1sica Media:\nS\u00e9ptimo \"LOS CARANQUIS\"\nEn B\u00e1sica Superior:\nOctavo: \"LOS COFANES\".\n\nFelicitaciones a los ganadores."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-11T03:39:14+0000", 
            "id": "135690053132941_1453785317990068", 
            "message": "Entrevista al Comandante del Cuerpo de Bomberos Playas Guillermo Borbor Vera.", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-11T03:27:08+0000", 
            "id": "135690053132941_1453776694657597", 
            "message": "Brindis en Homenaje al D\u00eda del Bombero Ecuatoriano a cargo de la Dra. Pilar Amador Palma, quien resalt\u00f3 la labor que desempe\u00f1a el Bombero en caso de siniestros.", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-11T02:10:28+0000", 
            "id": "135690053132941_1453722181329715", 
            "message": "Sesi\u00f3n Solemne por el D\u00eda del Bombero Ecuatoriano.", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-11T01:39:13+0000", 
            "id": "135690053132941_1453700197998580", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-11T01:11:12+0000", 
            "id": "135690053132941_1453681411333792", 
            "message": "Desfile de Antorchas de los Bomberos de Playas , al celebrar el d\u00eda del Bombero Ecuatoriano.\n El desfilado est\u00e1  encabezado por las principales autoridades del Cant\u00f3n .", 
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        }
    ]
}