{
    "data": [
        {
            "created_time": "2017-10-20T22:30:10+0000", 
            "id": "1028773860491087_1454057584629377", 
            "message": "\u202aCon esta linda foto de mi madre acaba mi semana de labores con buenas energ\u00edas. #FelizViernes \u202c"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-16T20:03:48+0000", 
            "id": "1028773860491087_1450479478320521", 
            "message": "Hoy, en el #D\u00edaMundialDeLaAlimentaci\u00f3n es importante recordar que tenemos que seguir luchando para impedir que exista gente sin comida y con hambre en las calles. \n\u00a1Sigamos trabajando juntos para que podamos acabar con este mal en nuestra ciudad! \n#GuayaquilContraElHambre #HambreCero"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-15T17:19:12+0000", 
            "id": "1028773860491087_1449552201746582", 
            "message": "Sr Morales me podr\u00eda decir que estudios tiene ud?"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-14T17:30:17+0000", 
            "id": "1028773860491087_1448739011827901", 
            "message": "Aprovechemos un minuto del fin de semana para votar en los #PremiosITV no se olviden hacer clic aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffc http://premiositv.com/votacion/premiosregistro.asp"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-14T13:37:26+0000", 
            "id": "1028773860491087_1448556135179522", 
            "message": "Never be Slavic of your past if not architect of your future.\ud83d\udcaf\ud83d\udc48\ud83c\udffb"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-12T21:16:51+0000", 
            "id": "1028773860491087_1447037138664755", 
            "message": "\u202aHoy conmemoramos los 525 a\u00f1os del encuentro de dos mundos que dio origen a lo que somos hoy. #D\u00edaDeLaRaza \u202c"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-10T17:03:39+0000", 
            "id": "1028773860491087_1444920388876430", 
            "message": "\u202aHoy celebramos a los hombres y mujeres que arriesgan con valent\u00eda su vida por cuidar de la nuestra. \u00a1Feliz d\u00eda del Bombero Ecuatoriano! #CLM\u202c"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-10T14:27:49+0000", 
            "id": "1028773860491087_1444729195562216", 
            "message": "\u202aPara iniciar una semana corta pero con mucho \u00e1nimo, les comparto esta linda foto de mi familia. \u00a1El tesoro m\u00e1s grande que tengo! \u202c"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-09T11:57:55+0000", 
            "id": "1028773860491087_1443704402331362", 
            "message": "Ciudad llena de tradiciones, encantos en cada esquina y con gente que siempre tiene una sonrisa para brindar \u00a1Viva #Guayaquil!"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-08T14:09:37+0000", 
            "id": "1028773860491087_1442958942405908", 
            "message": "Me encanta"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-07T01:24:59+0000", 
            "id": "1028773860491087_1441657172536085", 
            "message": "\u00a1Un cumplea\u00f1os bien festejado! Con toda la familia y mucha comida. Felicidades hijo, que Dios te bendiga. #CLM", 
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-07T00:23:51+0000", 
            "id": "1028773860491087_1441623485872787", 
            "message": "S\u00faper impresionante su p\u00e1gina felicidades \ud83c\udf88 Carlin...!!\nUn abrazo fraterno."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-06T22:41:19+0000", 
            "id": "1028773860491087_1441575215877614", 
            "message": "\u00a1Un feliz feliz feriado a todos mis amigos guayaquile\u00f1os! \nNuestra ciudad hermosa cumple 197 a\u00f1os de ser libre e independiente. #VivaGuayaquil\nTC Televisi\u00f3n", 
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is at La Perla."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-06T21:48:01+0000", 
            "id": "1028773860491087_1441550409213428", 
            "message": "Amiguito de infancia un gusto verte x este medio face..!!"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-06T21:45:24+0000", 
            "id": "1028773860491087_1441549069213562", 
            "message": "Quiz\u00e1s no recuerdes de vuestra ni\u00f1ez...!!! \nSaludos"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-06T21:32:33+0000", 
            "id": "1028773860491087_1441543585880777", 
            "message": "Omg \nC\u00f3mo est\u00e1s Carlin...!!\nCuantas d\u00e9cadas?"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-05T14:00:00+0000", 
            "id": "1028773860491087_1438158756219260", 
            "message": "No se pierdan el nuevo cap\u00edtulo del segmento de #AventuraEcuador de esta semana. \nEstos fueron los mejores momentos del recorrido por el cant\u00f3n #PedroCarbo \n#EcooTurismo #TurismoRural #TurismoEcuador"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-05T00:43:56+0000", 
            "id": "1028773860491087_1439916989376770", 
            "message": "Cada semana, una nueva ruta por #AventuraEcuador acomp\u00e1\u00f1anos a recorrer las carreteras de la provincia guayasense. \n#IsidroAyora tiene un delicioso caf\u00e9 y las mejores tortillas. \u00a1Ya queremos volver! #TurismoRural #TurismoEcuador #Guayas", 
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is in Isidro Ayora Canton."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-04T23:30:48+0000", 
            "id": "1028773860491087_1439770092724793", 
            "message": "\u00a1Que gusto volver a estar entre los nominados en los #PremiosITV! Los invito a votar aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc http://premiositv.com/votacion/premiosregistro.asp", 
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is feeling thankful."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-04T19:06:48+0000", 
            "id": "1028773860491087_1439731596061976", 
            "message": "Celebremos juntos los 197 a\u00f1os de independencia que cumple esta linda ciudad. \u00a1Viva Guayaquil!\n#CLM"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-04T14:00:00+0000", 
            "id": "1028773860491087_1438056422896160", 
            "message": "Les comparto esta entrevista realizada por los futuros comunicadores del Itv Ecuador para su programa estudiantil #ALaCuentaDeTres\nMuchas gracias por la invitaci\u00f3n chicos, un placer apoyar al talento de nuestro pa\u00eds."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-03T22:05:16+0000", 
            "id": "1028773860491087_1438969882804814", 
            "message": "Un\u00e1monos a esta linda iniciativa del Banco de Alimentos Diakon\u00eda y participemos como voluntarios entregando nuestro granito de arena #GYEContraElHambre"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-03T14:00:00+0000", 
            "id": "1028773860491087_1438082126226923", 
            "message": "Los invito a acompa\u00f1arnos este y todos los jueves en las rutas que recorremos alrededor de la bella provincia del Guayas, con el segmento #AventuraEcuador en el El Noticiero TC \nTambi\u00e9n, pueden ver los recorridos a trav\u00e9s de mi canal de Youtube: https://www.youtube.com/channel/UC_IK_NOQOR6bQz2_pCaujtA\n#CLM"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-03T00:49:26+0000", 
            "id": "1028773860491087_1438237672878035", 
            "message": "Conozcamos de cerca el gran trabajo que realiza el Banco de Alimentos Diakon\u00eda y c\u00f3mo podemos sumarnos a esta iniciativa #GuayaquilContraElHambre"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-01T16:27:23+0000", 
            "id": "1028773860491087_1437090189659450", 
            "message": "\u202a\u00a130 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n de #SantaLuc\u00eda! Un abrazo a toda la gente de este bello cant\u00f3n de la provincia del Guayas. #CLM \u202c"
        }
    ]
}