{
    "data": [
        {
            "created_time": "2017-10-16T04:35:04+0000", 
            "id": "559462874116433_1646611392068237", 
            "message": "En tiempos dif\u00edciles es cuando se ven a los verdaderos amigos!!! \n\nPasemos la voz a todos  los Ex cadetes del Colegio Machala,  Comil #8  y a todos los amigos que deseen unirse a la lucha  de la familia  Escobar Coronel.\nDemos nuestro aporte directamente a la cuenta de Nelson. Todo aporte ser\u00e1 de mucha ayuda!!   \n\nPor favor comunicarse al Cel.   0984001310 con Celia Coronel para registrar su colaboraci\u00f3n .", 
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley is with Luciana Mejia Orrala and 4 others."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-29T16:15:39+0000", 
            "id": "559462874116433_1631509196911790", 
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley added a new photo to the album: Timeline Photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-16T00:49:46+0000", 
            "id": "559462874116433_1619080351488008", 
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley shared CREO's live video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-23T19:47:11+0000", 
            "id": "559462874116433_1598209186908458", 
            "message": "Todos Invitados!!", 
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley is with Alister Fray Lainez Consuegra and 17 others."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-15T13:22:57+0000", 
            "id": "559462874116433_1590714414324602", 
            "story": "Carmen Hidalgo shared a post to Carmen Amalia Hidalgo Ley's Timeline."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-15T13:10:55+0000", 
            "id": "559462874116433_1590705540992156", 
            "message": "Mi Playas Querido hoy tus hijos celebramos tus 28 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n!!\n\nVIVA PLAYAS"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-06T14:10:02+0000", 
            "id": "559462874116433_1582549811807729", 
            "message": "Playas tiene su nueva Reina!!                Felicidades  Allison Arellano.", 
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley is with Kelly Ramirez and 13 others."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-06T00:00:42+0000", 
            "id": "559462874116433_1582010231861687", 
            "message": "En pocas horas tendremos nuestra  nueva reina. \u00c9xitos a todas                                      VIVA PLAYAS!!!"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-05-14T15:58:56+0000", 
            "id": "559462874116433_1497445163651528", 
            "message": "Feliz d\u00eda mamitas!!"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-04-20T21:03:30+0000", 
            "id": "559462874116433_10158655621505422", 
            "message": "AUTO-CONVOCATORIA del PUEBLO ecuatoriano contra el FRAUDE: salir a PROTESTAR en las CALLES de TODO el pa\u00eds del 20 al 24 de MAYO. Compartir...\u00a1\u00a1\u00a1"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-04-20T21:03:07+0000", 
            "id": "559462874116433_10158655617650422", 
            "message": "AUTO-CONVOCATORIA del PUEBLO ecuatoriano contra el FRAUDE: salir a PROTESTAR en las CALLES de TODO el pa\u00eds del 20 al 24 de MAYO. Compartir...\u00a1\u00a1\u00a1"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-03-30T18:52:38+0000", 
            "id": "559462874116433_10212328778071346", 
            "story": "Illiam Dario Monroy Cuellar posted a video to Carmen Amalia Hidalgo Ley's Timeline."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-03-30T18:51:11+0000", 
            "id": "559462874116433_10212328774911267"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-03-30T18:49:38+0000", 
            "id": "559462874116433_10212328763110972"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-03-30T18:48:55+0000", 
            "id": "559462874116433_10212328759070871"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-03-30T18:43:42+0000", 
            "id": "559462874116433_10212328728750113"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-03-30T18:43:06+0000", 
            "id": "559462874116433_10212328725190024"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-03-28T19:08:39+0000", 
            "id": "559462874116433_1874253722822364", 
            "message": "Convenci\u00f3n de CREO en Chicago"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-03-28T19:05:06+0000", 
            "id": "559462874116433_1874252919489111", 
            "message": "Por un nuevo Ecuador , vota 21"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-03-23T16:25:11+0000", 
            "id": "559462874116433_1444421512287227", 
            "message": "Felicidades a todos los graduados!! El pa\u00eds tambi\u00e9n necesita de la fuerza de la juventud  para salir adelante. VAMOS POR EL CAMBIO!!! \u00c9xitos en todos sus planes queridos j\u00f3venes el cambio est\u00e1 cerca!!"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-03-16T05:39:34+0000", 
            "id": "559462874116433_1436866113042767", 
            "message": "Hola amiga e ido a su central algunas veces y no la e encontrado para ver que hacemos y ahora estoy en guayaquil hablando con algunas personas del medio y el viernes regreso a playas"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-03-14T13:34:30+0000", 
            "id": "559462874116433_1435245299871515", 
            "message": "Un saludo de C\u00e9sar Monge, l\u00edder de nuestro Movimiento, para Playas y toda la gente que cree en el cambio. Seguimos trabajando en esta segunda vuelta para hacer realidad nuestro deseo de que Guillermo Lasso sea el Presidente del Ecuador, el Presidente del cambio que beneficie a todos los ecuatorianos!"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-03-08T14:41:13+0000", 
            "id": "559462874116433_1426723297390382", 
            "message": "Hoy se celebra la valent\u00eda de mujeres que a\u00f1os atr\u00e1s lucharon por salir de la opresi\u00f3n, por nuestros derechos, por la igualdad de g\u00e9nero ante la sociedad, en la familia, la educaci\u00f3n y el \u00e1mbito laboral. La mejor forma de honrarnos como mujeres es esforz\u00e1ndonos para ser mejores cada d\u00eda Y desempe\u00f1arnos con excelencia en cada \u00e1mbito. Feliz d\u00eda de la mujer y su lucha por un lugar digno en la sociedad."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-03-07T22:31:44+0000", 
            "id": "559462874116433_1425937224135656", 
            "message": "Vamos por el cambio!!! \nLasso Presidente!!"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-02-23T02:39:10+0000", 
            "id": "559462874116433_1412542258808486", 
            "message": "Estamos en la #SegundaVuelta! Primero quiero agradecer la confianza de aquellos que se decidieron por nosotros tanto para la Presidencia con Guillermo Lasso y Andr\u00e9s P\u00e1ez,como para la Asamblea. A  quienes escogieron otra opcion, pero creen en el cambio, los invito a dialogar para que conozcan nuestro plan de gobierno y se unan en esta causa, la causa de un Ecuador mejor para todos. En Abril daremos el paso definitivo hacia el cambio con  su respaldo. #VamosPorElCambio #LassoPresidente"
        }
    ]
}