{
    "data": [
        {
            "created_time": "2017-10-16T22:45:01+0000", 
            "id": "309486452781068_429957844067261", 
            "message": "Fumigamos  el Botadero Municipal  con el objetivo de evitar la proliferaci\u00f3n de insectos. De esta manera prevenimos las enfermedades en los habitantes que viven cerca del \u00e1rea y a los habitantes del cant\u00f3n #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-12T17:50:04+0000", 
            "id": "309486452781068_428466544216391", 
            "message": "Realizamos el movimiento de desechos s\u00f3lidos a las celdas construidas previamente donde se deposita la basura para su almacenamiento respectivo en el botadero Municipal."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-10T21:33:33+0000", 
            "id": "309486452781068_427862544276791", 
            "message": "Junto a nuestros colaboradores realizamos la limpieza de un botadero clandestino de basura  en la laguna ubicada junto a la ciudadela Victoria, mediante la denuncia de ciudadanos que fue receptada en las oficinas de EMAPLAYAS. \nPedimos a los playasenses no contaminar nuestro medio ambiente y respetar los horarios de recolecci\u00f3n de este sector que son: lunes, mi\u00e9rcoles y viernes a partir de las 16h00. \n#PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-10T16:34:41+0000", 
            "id": "309486452781068_427797357616643", 
            "message": "En el #D\u00edaDelBombero ecuatoriano saludamos afectuosamente a todos los hombres y mujeres que con abnegaci\u00f3n y disciplina arriesgan su vida por cada uno de nosotros \u00a1FELICITACIONES!", 
            "story": "Emaplayas E.P. shared Municipio De Playas's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-06T22:39:36+0000", 
            "id": "309486452781068_426479314415114", 
            "message": "\u201cPLAYAS TE QUIERO LIMPIA Y ENCANTADORA\u201d \nContinuamos cumpliendo nuestro cronograma de las rutas de recolecci\u00f3n de desechos s\u00f3lidos en Playas. Esta tarde desde las 16H00, lo realizamos en la zona comercial que comprende los siguientes sectores: Av. Asisclo Garay, Av. Alexander, Av. Guayaquil, Plaza c\u00edvica, Av. 15 de agosto, Av. 24 de septiembre, Mercado, Malec\u00f3n, Av. Jaime Roldos, Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas, Av. Sixto Chang,  Asaderos de pollos,  Av. Pedro Men\u00e9ndez, Av. Paquisha, Av. 15 de agosto y la Av. del Pac\u00edfico. Este horario se extiende hasta las 24H00 respectivamente."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-03T14:21:14+0000", 
            "id": "309486452781068_425263141203398", 
            "message": "El Ing. Javier Real, Jefe de Ambiente de Emaplayas E.P., se encuentra dando una entrevista en Radio Costa 105.3 fm informando sobre las actividades que mantiene la empresa para mantener a #PlayasLimpiaYEncantadora"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-30T16:25:57+0000", 
            "id": "309486452781068_424190354644010", 
            "message": "Nuestro objetivo es mantener a #PlayasLimpiaYEncantadora por eso hoy todo nuestro personal se uni\u00f3 a #Acci\u00f3nPorElPlaneta para promover la limpieza de nuestro mayor recurso como es la playa\ud83d\ude0a\ud83d\udc4f", 
            "story": "Emaplayas E.P. added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-28T23:55:46+0000", 
            "id": "309486452781068_423573584705687", 
            "message": "Fumigamos el botadero municipal para evitar la propagaci\u00f3n de insectos en el territorio, con el objetivo de prevenir enfermedades en los habitantes radicados en sectores cercanos  y a la ciudadan\u00eda en general.  \n\"PLAYAS TE QUIERO LIMPIA Y ENCANTADORA\""
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-27T14:45:50+0000", 
            "id": "309486452781068_423106824752363", 
            "message": "Emaplayas E.P. te invita a celebrar el #D\u00edaDelTurismo2017 conoci\u00e9ndo los hermosos paisajes  que te ofrece nuestro hermoso cant\u00f3n #Playas"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-25T23:26:50+0000", 
            "id": "309486452781068_422574348138944", 
            "message": "Continuamos trabajando para mantener a Playas #LimpiaYEncantadora \nCumpliendo nuestro cronograma establecido, el veh\u00edculo recolector de desechos s\u00f3lidos recorri\u00f3 los barrios: Santa Rita, San Pedro, Santa Martha, las Pe\u00f1as, Angelitos, Lindo, San Antonio, Central y Venecia. \nRecordamos que la recolecci\u00f3n en estos sectores es de: lunes, mi\u00e9rcoles y viernes en horarios de 08h00 a 15h00. \nQueridos amigos el trabajo es equipo,  juntos podemos lograr nuestro objetivo: \u201cPLAYAS TE QUIERO LIMPIA Y ENCANTADORA\u201d."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-22T16:24:39+0000", 
            "id": "309486452781068_421284511601261", 
            "message": "Ven y disfruta del #SegundoMejorClimaDelMundo con un paseo en bicicleta o caminando por nuestras playas #D\u00edaSinAuto #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora", 
            "story": "Emaplayas E.P. shared Municipio De Playas's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-14T15:49:04+0000", 
            "id": "309486452781068_418366498559729", 
            "message": "Emaplayas mediante su cronograma establecido cumple con su servicio eficaz en el Cant\u00f3n Playas.\nHoy el carro recolector de desechos s\u00f3lidos realiz\u00f3 su recorrido en Data de Villamil. El servicio que brinda en este sector es de martes, jueves y s\u00e1bados a partir de las 10:00 am.  \nEl trabajo es en equipo y tu tambi\u00e9n puedes formar parte de nuestro objetivo. \"Playas te quiero limpia y encantadora\"\n#PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-30T16:46:33+0000", 
            "id": "309486452781068_413098519086527", 
            "message": "Luego de la minga que realiz\u00f3 el Departamento de Turismo del Municipio De Playas y las diferentes asociaciones del sector del Humbolt,  Emaplayas E.P. se encuentra realizando la recolecci\u00f3n de desechos s\u00f3lidos del trabajo en equipo realizado \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-28T22:07:00+0000", 
            "id": "309486452781068_412463509150028", 
            "message": "Como parte de nuestra labor de mantener limpio el cant\u00f3n, realizamos la limpieza de la playa desde el sector del Esterillo hasta el Rompeolas, utilizando la maquinaria apropiada para poder mantener a #Playas limpia y encantadora\n#PlayasTeQuieroLlimpiaYEncantadora", 
            "story": "Emaplayas E.P. added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-07-24T22:53:59+0000", 
            "id": "309486452781068_399307410465638", 
            "message": "El trabajo en equipo siempre brinda mejores beneficios! #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora :)", 
            "story": "Emaplayas E.P. shared Municipio De Playas's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-07-12T13:40:22+0000", 
            "id": "309486452781068_393762517686794", 
            "message": "Personal de #EmaplayasEP realiza operativo de barrido en las principales v\u00edas del cant\u00f3n. Recuerda que la limpieza del cant\u00f3n es tarea de todos!  #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora", 
            "story": "Emaplayas E.P. added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-06-29T20:21:42+0000", 
            "id": "309486452781068_387766991619680", 
            "message": "Personal #EmaplayasEP  realiza minga de limpieza en la Comuna Engabao"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-05-15T22:22:15+0000", 
            "id": "309486452781068_367826030280443", 
            "message": "a comunicaci\u00f3n transparente, clara y responsable es una de las prioridades del GADMC-Playas, por eso te invitamos a participar del mecanismo de RENDICI\u00d3N DE CUENTAS DEL A\u00d1O 2016 donde las autoridades cumplir\u00e1n con su deber de explicar y dar a conocer a la ciudadan\u00eda sobre el manejo de los fondos p\u00fablicos y los resultados logrados. Este evento se realizar\u00e1 este Jueves 18 de mayo del 2017, en la plazoleta del Parque de las Artes a partir de las 17h00."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-05-11T21:23:33+0000", 
            "id": "309486452781068_366186917111021", 
            "message": "Emaplayas E.P. se suma a la iniciativa de los moradores del barrio Las Pe\u00f1as y   del Municipio De Playas para mantener el barrio limpio y sin focos infecciosos por los solares con monte \ud83e\udd17\ud83e\udd17"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-05-07T17:00:00+0000", 
            "id": "309486452781068_368191973577182", 
            "message": "Colaboradores de Emaplayas E.P. realizan minga de limpieza de palizada y lechugines en la playa. Nos estamos preparando para recibir a nuestros tur\u00edstas #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-05-04T17:00:00+0000", 
            "id": "309486452781068_368191556910557", 
            "message": "Con el apoyo del equipo caminero del Municipio De Playas, a pedido de la ciudadan\u00eda, nuestros colaboradores realizaron la limpieza de la Av. Tito Ram\u00edrez, donde las fuertes lluvias provocaron la ca\u00edda de un \u00e1rbol \n#PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-05-02T15:49:32+0000", 
            "id": "309486452781068_249569952116095"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-05-01T14:08:57+0000", 
            "id": "309486452781068_361834797546233", 
            "message": "El mundo se mueve  gracias a los peque\u00f1os empujones de cada trabajador honesto :) (Y) Emaplayas E.P. desea un fel\u00edz d\u00eda del trabajador a todos sus colaboradores y usuarios :) (Y) :) \nLinda Pamela Luis Suarez Guzman Nati Crespin Allende Crespin Radio Costa 105.3 fm Playas Sin Fronteras Banda Libre EducandoEcuador Bandalibreeducandoecuador Playas"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-04-30T17:00:00+0000", 
            "id": "309486452781068_368189000244146", 
            "message": "Ya estamos en facebook!\nDale me gusta a nuestra fanpage Emaplayas E.P. y comparte esta informaci\u00f3n para que todos los playasenses se enteren sobre las actividades que realizamos para mantener limpia nuestra ciudad #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-04-29T13:03:09+0000", 
            "id": "309486452781068_361001380962908", 
            "message": "Iniciamos nuestras labores de recolecci\u00f3n de desechos s\u00f3lidos del cant\u00f3n. Trabajamos a diario arduamente para mantener limpia y encantadora a #Playas", 
            "story": "Emaplayas E.P. added 2 new photos."
        }
    ]
}