{
    "data": [
        {
            "created_time": "2017-10-19T19:29:05+0000", 
            "id": "1957584274467961_2272767369616315", 
            "message": "Gritando consignas como: Queremos Trabajar! No somos Delincuentes!; un grupo de Taxistas Informales que prestan servicio de Taxi rutas hasta la Parroquia Posorja, cerraron moment\u00e1neamente la ma\u00f1ana de este mi\u00e9rcoles 18 la V\u00eda Playas-Posorja, a la altura del Km 4,5.\n\nPAUL VALDIVIEZO uno de los Taxistas informales coment\u00f3 que tomaron esta medida debido al 'ATROPELLO' del que dicen ser constantes por parte de los Agentes de Tr\u00e1nsito de la Unidad de Transporte P\u00fablico ya que \u00e9stos inclusive cierran a grandes velocidades con sus veh\u00edculos a los informales, adem\u00e1s de ciertas ocaciones forcejear con los conductores para arrebatarles las llaves de los veh\u00edculos.\n-ESTAMOS CANSADOS, HARTOS DE ESTOS ATROPELLOS; SABEMOS QUE NO ESTAMOS REGULADOS PERO NO ESTAMOS DELINQUIENDO, ESTAMOS TRABAJANDO.  AFORTUNADAMENTE NINGUNO DE NUESTROS COMPA\u00d1EROS HA SUFRIDO ALGUN ACCIDENTE EXPONIENDO LA VIDA DE LOS USUARIOS. DEJENOS TRABAJAR EN PAZ- concluy\u00f3 Valdiviezo durante su exposici\u00f3n.\n\nPor su Parte \u00e9l Crnel. EDWIN ORDO\u00d1EZ Jefe del destacamento de la CTE Playas precis\u00f3 que este tipo de operativos continuaran ya que es una 'Pr\u00e1ctica ilegal' la que est\u00e1n ejerciendo y que los \u00fanicos que est\u00e1n regulados para este tipo de servicios son las respectivas Cooperativas ya conocidas; a su vez justific\u00f3 que \u00e9l proceder de los uniformados es debido a  que los Informales pretenden darse a la fuga al darse cuenta de la presencia de los Agentes de Tr\u00e1nsito.\n\nF.R.", 
            "story": "InfoPlayas added 5 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T14:20:22+0000", 
            "id": "1957584274467961_2272033236356395", 
            "message": "CIERRE DE V\u00cdA PLAYAS-POSORJA POR PARTE TAXI RUTAS.\n\nNoticia en Desarrollo", 
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T00:31:28+0000", 
            "id": "1957584274467961_2271735613052824", 
            "message": "VOLCAMIENTO CAMIONETA\n\nUna camioneta que transportaba pescados sufri\u00f3 un volcamiento al reventarse una de sus llantas en la V\u00eda Playas - Guayaquil entre la Granja Hotelito y la Planta de Tratamiento de HidroPlayas, esto a tempranas horas de la ma\u00f1ana; por fortuna \u00e9l conductor resulto ileso, mientras que \u00e9l producto quedo esparcido por la v\u00eda. \n\nFotos: Cortes\u00eda Joel Saldarriaga", 
            "story": "InfoPlayas added 4 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-16T22:06:11+0000", 
            "id": "1957584274467961_1421691121286470", 
            "message": "Se les hace un comunicado a los de hidroplayas en la estacion de bombeo se esta rebozando y un mal olor q no se soporta.... q solucionen este problema aca en el Barrio Gusyaquil."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-16T22:06:11+0000", 
            "id": "1957584274467961_2271149293111456", 
            "message": "Se les hace un comunicado a los de hidroplayas en la estacion de bombeo se esta rebozando y un mal olor q no se soporta.... q solucionen este problema aca en el Barrio Gusyaquil."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-15T23:00:16+0000", 
            "id": "1957584274467961_2270663496493369", 
            "message": "DESMANES EN LA PLAYA\n\nAl menos una decena de j\u00f3venes fueron detenidos por por alterar \u00e9l orden p\u00fablico y da\u00f1os a la propiedad privada. Seg\u00fan preciso un inspector de turismo que del que se reserva su identidad, este grupo de j\u00f3venes procedentes de Guayaquil -Ven\u00edan desde la ma\u00f1ana provocando una serie de incidentes por lo que llamamos a la polic\u00eda para que tome cartas en \u00e9l asunto, ellos llamaron la atenci\u00f3n a este grupo de j\u00f3venes,y estos haciendo caso omiso continuaron con sus fechor\u00edas; llegaron hasta da\u00f1ar unas sillas y mesas de un servidor de la playa-. \nAgentes de la #Polic\u00edaNacional detuvieron a casi una decena de estos infractores.", 
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-15T18:39:47+0000", 
            "id": "1957584274467961_2270580113168374", 
            "message": "ENCUENTRAN NIDO DE TORTUGAS\ud83d\udc22\n\nHoy en horas de la ma\u00f1ana mientras don PEDRO LUCIN se encontraba escarbando en la arena para colocar los parasoles con los presta servicio de alquiler de carpas y parasoles en la playa, se encontro con un nido de tortugas; esto a la altura del Hotel Nathaly. \nAlgo consternados, \u00e9l y su esposa nos comenta : -Sin querer mientras escarbamos rompimos 2 de los 7 huevos que pudimos divisar pero estamos felices de encontrarnos con este hermoso regalo de la naturaleza-, a su vez menciono que se han encontrado otros de los mismos en diferentes sectores de la playa;  personal del #MAE acordonaron \u00e9l nido y estar\u00e1n perennemente monitoreando \u00e9ste como protocolo para la protecci\u00f3n de la especie.\n\nF.R.", 
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-14T02:05:11+0000", 
            "id": "1957584274467961_2269610373265348", 
            "message": "JUAN L. B. de 60 a\u00f1os es la nueva v\u00edctima de un tr\u00e1gico accidente de tr\u00e1nsito registrado la noche de este viernes, a escasos 30 metros del puente que delimita \u00e9l Cant\u00f3n Playas y la Parroquia Posorja esto a las 19:15 aproximadamente. Seg\u00fan moradores del sector \u00e9l ahora fallecido que viajaba junto a su esposa y quien era conductor del auto rojo que se dirigia a Playas intentaba girar en U, sin percatarse del Bus que presta servicios a una de las compa\u00f1\u00edas de Posorja que tambi\u00e9n de dirig\u00eda al Cant\u00f3n Playas por lo que se impact\u00f3 con \u00e9l pesado veh\u00edculo. \n\nLa esposa del hombre que llev\u00f3 la peor parte, fue trasladada hasta una casa asistencial de Posorja con pronostico reservado, mientras que los ocupantes de bus de servicio resultaron ilesos as\u00ed tambi\u00e9n su conductor que se dio a la fuga.\nPersonal del #CuerpoBomberosPlayas se dieron a la labor de retirar \u00e9l cuerpo del hombre entre los fierros retorcidos del peque\u00f1o veh\u00edculo, mientras que personal de la #CTE y #OIAT realizaban las respectivas pericias para determinar las causas de este accidente que enluta una familia en Posorja.\n\nF.R.", 
            "story": "InfoPlayas added 4 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-14T00:57:08+0000", 
            "id": "1957584274467961_2269590906600628", 
            "message": "ACCIDENTE DE TR\u00c1NSITO KM 13 VIA A APOSORJA DEJA COMO SALDO UNA PERSONA FALLECIDA.\n\nNOTICIA EN DESARROLLO.", 
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-11T17:47:00+0000", 
            "id": "1957584274467961_2268358776723841", 
            "message": "TRICIMOTO COLISIONA VEH\u00cdCULO\n\nHace pocos minutos se registro un nuevo accidente de tr\u00e1nsito donde una tricimoto colision\u00f3 por la parte posterior de un veh\u00edculo color negro en la intersecci\u00f3n de las avenidas 15 de Agosto y Asisclo Garay.\nAmbos veh\u00edculos viajaban en \u00e9l mismo sentido(Cl\u00ednica San Gregorio-Polic\u00eda). \u00c9l veh\u00edculo liviano pretend\u00eda girar a su izquierda sin percatarse del otro veh\u00edculo por lo que termin\u00f3 impactandose en la parte posterior del mismo. Tanto \u00e9l conductor de la tricimoto y la conductora del vehiculo fueron conducidos hasta \u00e9l destacamento para determinar las verdaderas causas de este siniestro. Por fortuna solo resultaron da\u00f1os materiales ya que la tricimoto circulaba sin pasajeros.\n\nF.R.", 
            "story": "InfoPlayas added 3 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-09T19:45:09+0000", 
            "id": "1957584274467961_2267382566821462", 
            "message": "AUTO GOLPEA A MOTORIZADO\n\nHace pocos minutos se reporto un accidente en la intersecci\u00f3n de las avenidas Paquisha y 3 de Agosto donde un auto golpeo a un joven de aproximadamente 25 a\u00f1os que circulaba sobre la Av. Paquisha en direcci\u00f3n hacia \u00e9l centro de la ciudad al parecer \u00e9l veh\u00edculo que salia de una calle secundaria(3 de agosto) no se incorpor\u00f3 con precauci\u00f3n a la Paquisha por lo choco al liviano veh\u00edculo y dejando tirado a su conductor para luego darse a la fuga. Personal de la CTE traslad\u00f3 al herido hasta \u00e9l hospital b\u00e1sico de Playas para su diagnostico. Moradores aseguran haber anotado las placas del auto para que puedan dar con al paradero del veh\u00edculo.", 
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-09T04:36:53+0000", 
            "id": "1957584274467961_2266994380193614", 
            "message": "Mi hermana con su sobrino"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-09T04:28:27+0000", 
            "id": "1957584274467961_2266990693527316", 
            "message": "Lo q uno ASE por ver feliz a mi hijo"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-06T13:13:57+0000", 
            "id": "1957584274467961_2265477983678587", 
            "message": "Bendiciones chicos"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-29T15:41:31+0000", 
            "id": "1957584274467961_2261861850706867", 
            "message": "HOMBRE ATROPELLADO.\nINFORME COMPLETO\n#actualizaci\u00f3n\n\nUn hombre fue  arrollado la noche de ayer por un bus de servicio de personal de una compa\u00f1\u00eda de Posorja en la Av. Sixto Chang a una cuadra de la esquina de los cachudos cerca de las 21:00 de este Jueves 28, el conductor del micro que se dio a la fuga dejando tendido en la calle a Luis P. de 45 a\u00f1os que resulto con heridas considerables(comprometidas sus extremidades inferiores). El herido fue trasladado hasta el Hospital B\u00e1sico de Playas.\nFamiliares del afectado mencionaron consternados que Luis P. fue a comprar en un comercial en el que trabaja una prima del mismo y que minutos despu\u00e9s recibieron la llamada de la joven inform\u00e1ndoles del accidente. El bus habr\u00eda golpeado la bicicleta en la que se movilizaba Luis P. y con las llantas posteriores habr\u00eda pasado sobre las extremidades del hombre. \n\nMoradores de este sector exigen a las principales autoridades del Cant\u00f3n la INMEDIATA habilitaci\u00f3n del segundo carril de la Av. Sixto Chang ya que han dejado abandonados los trabajos en la misma y esta ser\u00eda una de la principales causas de estos hechos lamentables."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-29T02:37:30+0000", 
            "id": "1957584274467961_2261617260731326", 
            "message": "Hace pocos minutos se registro un accidente en la Av. Sixto Chang a la altura del comercial Tuamian un ciclista fue arrollado por un expreso escolar e institucional.\n\nNOTICIA EN DESARROLLO"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-29T01:33:18+0000", 
            "id": "1957584274467961_2261586770734375", 
            "message": "SENTENCIAN A 34 A\u00d1OS DE PRISI\u00d3N A IMPLICADO EN DELITO DE FEMICIDIO.\n\nLa justicia ecuatoriana dict\u00f3 una pena privativa de libertad de 34 a\u00f1os y 1.000 salarios de multa a Pablo Alfonso Cruz Pincay, en el grado de autor material del delito de femicidio, contra Victoria Rosa Loor Anzules, ocurrido en el cant\u00f3n Playas, el pasado 24 de abril.\n\nDurante la audiencia de juzgamiento que se instal\u00f3 a las 08:30, del viernes 22 de septiembre en la sala 17 de la Unidad de Flagrancia del Alb\u00e1n Borja, en la audiencia p\u00fablica de juzgamiento la parte acusadora expuso los elementos recopilados por la Fiscal\u00eda y la Dinased, que sirvieron de base para el pronunciamiento de la justicia de imponerlo la pena respectiva contemplada en el Art 141 y 142 del C\u00f3digo Org\u00e1nico Integral Penal (COIP).\n\nEl homicida con custodia policial fue trasladado al Centro de Privaci\u00f3n de Libertad de la Zona 8, donde purgar\u00e1 la pena impuesta por la justicia por el crimen cometido el pasado 24 de abril,  en el barrio Jardines de Villamil, del cant\u00f3n Playas, durante un pleito intrafamiliar que hab\u00eda llevado al homicida a estrangular a su pareja y luego escapar llev\u00e1ndose el celular de la v\u00edctima.\n\nAgentes de la secci\u00f3n de Delitos Contra la Vida y Muertes Violentas de la Subzona Guayas No. 9, a pocas horas de cometido el asesinato arrest\u00f3 el sospechoso en el cant\u00f3n La Troncal, provincia del Ca\u00f1ar, donde se dirig\u00eda a bordo de un bus interprovincial,  con el apoyo de las herramientas tecnol\u00f3gicas que tienen a su alcance.\n\nTras la detenci\u00f3n en la audiencia de calificaci\u00f3n de Flagrancia, el juez que conoci\u00f3 la causa  dispuso el  inicio a la etapa de Instrucci\u00f3n Fiscal Penal de 30 d\u00edas por el delito de femicidio siendo el sospechoso trasladado hasta el Centro de Privaci\u00f3n de Libertad de la Zona 8.\n\nPablo Alfonso Cruz Pincay tiene a la fecha 43 a\u00f1os, por lo que al cumplir los 34 a\u00f1os como sentencia saldr\u00eda de prisi\u00f3n a la edad de 77 a\u00f1os.(Oswaldo Trujillo P. DNCE. Zona 8).\nFuente: http://www.policiaecuador.gob.ec/dictan-prision-de-34-anos-a-implicado-en-delito-de-femicidio-ocurrido-en-el-canton-playas/", 
            "story": "InfoPlayas shared their post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-25T12:43:18+0000", 
            "id": "1957584274467961_2259696944256691", 
            "message": "VOLQUETE DEJA REGADO A SU PASO MATERIAL NUEVAMENTE\n \nUna moradora del Barrio la Concordia nos env\u00eda esta imagen y nos da detalles de lo que ser\u00eda un caso similar que se reporto d\u00edas anteriores donde una veh\u00edculo que transporta material, deja regado a su paso piedras de gran tama\u00f1o, este se produjo cerca de las 3:30 de este lunes. \u00c9l exceso de velocidad mas una zanja en la v\u00eda seria \u00e9l causante de estos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-24T02:54:21+0000", 
            "id": "1957584274467961_2259014100991642", 
            "message": "JORNADA DE LIMPIEZA EN NUESTRAS PLAYAS RECOLECTA 1066 KILOS DE BASURA.\n\nEn horas e la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado 23 se llevo a cabo \u00e9l programa de recolecci\u00f3n de basura 'Mi Playa Limpia', es este programa que participaron diferentes organizaciones como: #ManosAmigas #MiPlayaLimpia, personal del departamento de Turismo del GAD PLAYAS que tambi\u00e9n colabor\u00f3 con Maquinaria, personal del Ministerio del Ambiente adem\u00e1s de decenas de voluntarios quienes mancomunadamente trabajaron en la limpieza y que lograron recolectar 1066 kilos de basura. La presidenta de la Org. Manos Amigas #CarolinaCalder\u00f3n recalc\u00f3 la importancia de estos programas busca concientizar a la ciudadan\u00eda y turistas que sean amigables con \u00e9l medio ambiente. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", 
            "story": "InfoPlayas added 5 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-23T00:13:51+0000", 
            "id": "1957584274467961_2258464441046608", 
            "message": "CHOQUE EN BARRIO 'LOS ANGELITOS'\n\nEsta tarde cerca de las 15:30 un estruendo que alarm\u00f3 a los moradores de este populoso sector, esta vez 2 automotores se impactaron en la intersecci\u00f3n de las Av. Alfonso Jurado y Calle Eduardo de la Cruz. Seg\u00fan primeras versiones \u00e9l conductor de la camioneta habr\u00eda originado este percance ya que \u00e9l veh\u00edculo en \u00e9l que viajaba no cruz\u00f3 con precauci\u00f3n la intersecci\u00f3n de las calles mientras que el aveo que circulaba en sentido norte a sur sobre la Calle Eduardo de la Cruz; en este caso calle preferencial. Solo se registraron da\u00f1os materiales.", 
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-21T02:00:31+0000", 
            "id": "1957584274467961_2257416874484698", 
            "message": "Estamos sin agua ya son las 9 de la noche y debio regresar suministro de agua a las 6 pm"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-18T16:49:45+0000", 
            "id": "1957584274467961_2256130861279966", 
            "message": "CASO ESTAFA EN SAN VICENTE\n\nUn grupo de mujeres(9) del sector de San Vicente pusieron la denuncia respectiva este lunes 18 del presente en la Fiscal\u00eda del Cant\u00f3n en un caso de estafa contra la ciudadana Roxana Z. C. quien era la representante de un grupo de mujeres quienes accedieron a un cr\u00e9dito de la instituci\u00f3n Hogar de Cristo. Las hoy afectadas aseguran haberles entregado los respectivos valores a esta ciudadana para que cancele la cual no habr\u00eda hecho y ha causado un perjuicio econ\u00f3mico que asciende a $1.400,00 por lo que muchas de ellas hoy se encuentran en Central de Riesgo, un primeras instancias procuraron llegar a alg\u00fan arreglo con Roxana Z. C. Pero esta se habr\u00eda negado por lo que optaron por recurrir ante las autoridades, donde adem\u00e1s presentaron documentos donde esta ciudadana tambi\u00e9n tendr\u00eda deudas pendientes en un almac\u00e9n de electrodom\u00e9sticos en la ciudad de Quevedo por un monto de $2.525,53.", 
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-16T19:30:18+0000", 
            "id": "1957584274467961_2255043454722040", 
            "message": "CHOQUE TRICIMOTO Y CAMIONETA\n\nNuevamente se registro un choque en \u00e9l Sector La Concordia cerca del medio d\u00eda; esta vez una tricimoto que circulaba sobre la Av. La Concordia no habr\u00eda cruzado la Av. Paquisha con precauci\u00f3n,  impactandose contra una camioneta que circulaba sobre la Paquisha en direcci\u00f3n a \"\u00c9l Arbolito\". \u00c9l conductor de la tricimoto fue trasladado hasta la casa asistencial debido a los golpes tras el impacto, mientras que \u00e9l conductor de na camioneta retenido para investigaciones.", 
            "story": "InfoPlayas added 4 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-16T19:19:38+0000", 
            "id": "1957584274467961_2255039691389083", 
            "message": "INVITACI\u00d3N PARA FAMILIARES Y AMIGOS DE DON M\u00c1XIMO CRESPIN \"EL NENE\" A UN A\u00d1O DE SU SENSIBLE FALLECIMIENTO", 
            "story": "InfoPlayas shared Orlin Crespin's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-16T14:27:15+0000", 
            "id": "1957584274467961_2254925711400481", 
            "message": "A toda mi familia y amigos les comunico que el dia de hoy S\u00e1bado 16 de Septiembre se llevar\u00e1 a cabo la misa que se realizar\u00e1 en la iglesia Divina Pastora del barrio Ecuador a las 19h00 en honor a mi Padre MAXIMO ARQUIMIDES CRESPIN EUGENIO por recordarse 1 a\u00f1o de su inesperada partida a los brazos de nuestro Todo Poderoso de antemano agradezco a todas las personas que deseen acompa\u00f1arnos..\nLos invito tambien a una serenata que le realizaran los amigos en el cementerio a las 14h00 por su cumplea\u00f1os numero 76 si estubiera con nosotros."
        }
    ]
}