{
    "data": [
        {
            "created_time": "2017-10-21T02:09:16+0000", 
            "id": "133029900050448_1661267903893299", 
            "message": "Las cosas que nos motivan a seguir trabajando con el Centro Integral de Equinoterapia."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T18:45:34+0000", 
            "id": "133029900050448_1661001090586647", 
            "message": "Hoy inauguramos nuestra Escuela de Formaci\u00f3n Pol\u00edtica de Chimborazo en su capital Riobamba.", 
            "story": "Jimmy Jairala added 12 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T18:42:10+0000", 
            "id": "133029900050448_1660998800586876", 
            "message": "Ella es Mary Padilla, la estudiante de nuestra Escuela de Formaci\u00f3n Pol\u00edtica de Riobamba. A sus 17 a\u00f1os ya quiere ser copart\u00edcipe del futuro del Ecuador. Es adem\u00e1s la inscrita m\u00e1s joven.", 
            "story": "Jimmy Jairala added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T16:06:32+0000", 
            "id": "133029900050448_1660884830598273", 
            "message": "Con Dom\u00e9nica Ortega en Balbanera, a 17 km de RIOBAMBA."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T16:06:11+0000", 
            "id": "133029900050448_1660884623931627", 
            "message": "Formar una nueva generaci\u00f3n de pol\u00edticos cuyo centro sea el equilibrio hombre/naturaleza/animales: nuestra misi\u00f3n."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T22:39:20+0000", 
            "id": "133029900050448_1660102804009809", 
            "message": "Ellos esperan por ti! #Adopta"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T21:45:55+0000", 
            "id": "133029900050448_1660070264013063", 
            "message": "Nuestra solidaridad con aquellas mujeres valientes, que a pesar de los momentos duros contin\u00faan luchando. \u00a1Un abrazo grande! #CancerDeMama"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T14:50:11+0000", 
            "id": "133029900050448_1659742540712502", 
            "message": "Aqu\u00ed en las Tortillas de Manuca en Isidro Ayora. Tambien Lorena, su compa\u00f1era inseparable."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T12:29:34+0000", 
            "id": "133029900050448_1659580500728706", 
            "message": "Enlace radial Prefecto del Guayas en vivo -19 octubre 2017", 
            "story": "Jimmy Jairala was live \u2014 in Guayaquil, Ecuador."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T03:16:08+0000", 
            "id": "133029900050448_1659298067423616", 
            "message": "NO M\u00c1S abusos a ni\u00f1os y ni\u00f1as."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T18:24:22+0000", 
            "id": "133029900050448_1658817040805052", 
            "story": "Jimmy Jairala shared Escuela de Formaci\u00f3n Pol\u00edtica's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T17:25:08+0000", 
            "id": "133029900050448_1658772907476132", 
            "story": "Jimmy Jairala updated their cover photo."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T16:45:48+0000", 
            "id": "133029900050448_1658744807478942", 
            "message": "Una alegr\u00eda grande compartir con los estudiantes de la Universidad Agraria la presentaci\u00f3n del Manual de Convivencia Responsable con los animales. Para construir una nueva sociedad hay que comenzar por entender que los animales no est\u00e1n a nuestro servicio. Cohabitan.", 
            "story": "Jimmy Jairala added 6 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T16:30:03+0000", 
            "id": "133029900050448_1658732497480173", 
            "message": "Hombre noble y de palabra Raul Clemente Ledesma Huerta. Por eso es mi querido amigo."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-17T21:18:21+0000", 
            "id": "133029900050448_1657934747559948", 
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-17T20:33:37+0000", 
            "id": "133029900050448_1657896347563788", 
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-17T17:53:03+0000", 
            "id": "133029900050448_1657778077575615", 
            "message": "Prefectos del Ecuador entregaron manifiesto a Presidente de la Asamblea y Presidente de la Rep\u00fablica. Nos oponemos a la forma de elegir Prefectos propuesta por las Juntas Parroquiales.", 
            "story": "Jimmy Jairala added 8 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-17T17:51:03+0000", 
            "id": "133029900050448_1657772174242872", 
            "story": "Jimmy Jairala shared Centro Democr\u00e1tico's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-17T16:16:26+0000", 
            "id": "133029900050448_1657696924250397", 
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-17T15:28:09+0000", 
            "id": "133029900050448_1657660947587328", 
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-17T15:27:31+0000", 
            "id": "133029900050448_1657660280920728", 
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-17T15:05:14+0000", 
            "id": "133029900050448_1657643540922402", 
            "story": "Jimmy Jairala shared Centro Democr\u00e1tico's video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-17T14:33:01+0000", 
            "id": "133029900050448_1657618300924926", 
            "message": "Los gobiernos intermedios son los que marcan el equilibrio con el poder central en todo el mundo. Por eso las Prefecturas no deben ser debilitadas. Por su cercan\u00eda con la gente del agro."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-16T19:04:51+0000", 
            "id": "133029900050448_1656835494336540", 
            "story": "Jimmy Jairala shared a link."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-16T19:02:03+0000", 
            "id": "133029900050448_1656833411003415", 
            "story": "Jimmy Jairala shared Prefectura del Guayas's video."
        }
    ]
}