{
    "data": [
        {
            "created_time": "2017-10-20T20:34:20+0000", 
            "id": "476601415789987_1448875548562564", 
            "message": "El d\u00eda de ayer particip\u00e9  junto a las autoridades de Ecovial Escuela De Conductores Profesionales de la graduaci\u00f3n de los nuevos choferes profesionales del pa\u00eds \u00a1Muchos \u00e9xitos y felicitaciones para estos ciudadanos ejemplares!", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 4 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T19:46:21+0000", 
            "id": "476601415789987_1448847411898711", 
            "message": "Por el #D\u00edaMundialDeLaOsteoporosis organizamos una brigada m\u00e9dica gratuita de Densitometr\u00eda \u00d3sea con el objetivo de difundir esta enfermedad de los huesos a la que no se le presta la debida atenci\u00f3n, ya que los cuidados deber\u00edan empezar durante la infancia y continuar durante toda la vida", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T18:15:19+0000", 
            "id": "476601415789987_1448777168572402", 
            "message": "| BRIGADA M\u00c9DICA GRATUITA |\nComo m\u00e9dico mi principal objetivo es velar por la salud de todos los playasenses. Por eso en honor al #D\u00edaInternacionalContraElC\u00e1ncerDeMama realizaremos una brigada m\u00e9dica gratuita para prevenir una de las principales causas de muerte de las mujeres de nuestro pa\u00eds.", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T18:02:00+0000", 
            "id": "476601415789987_1447831655333620", 
            "message": "En el #DiaMundialDelCancerDeMama quiero expresar mi cari\u00f1o, respeto, admiraci\u00f3n  y apoyo a todas esas luchadoras que d\u00eda a d\u00eda se enfrentran al c\u00e1ncer de mama. Son un gran ejemplo para todos y todas!! Hoy y siempre \ud83d\udc93"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-10T16:08:41+0000", 
            "id": "476601415789987_1439595099490609", 
            "message": "\u00a1Fel\u00edz d\u00eda a todos nuestros h\u00e9roes an\u00f3nimos! Hoy que conmemoramos el #D\u00edadelBombero ecuatoriano expreso mi admiraci\u00f3n y respeto a todos esos hombres y mujeres que   arriesgan sus vidas para salvar a otros\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-09T17:07:37+0000", 
            "id": "476601415789987_1438777486239037", 
            "message": "Loor a la Perla del Pac\u00edfico en sus 197 a\u00f1os de Independencia   #FelicesFiestasGuayaquil", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-06T02:52:36+0000", 
            "id": "476601415789987_1435536086563177", 
            "message": "Agradezco infinitamente la iniciativa de las #BrigadasDeEquinoterapia que se desarrollar\u00e1n en #Playas y en los dem\u00e1s cantones guayasenses. #Playas cuenta ya con toda la log\u00edstica necesaria para iniciar la terapia asistida con caballos \ud83d\ude0a\ud83e\udd17"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-06T02:49:43+0000", 
            "id": "476601415789987_1435534523230000", 
            "message": "Estuvimos presentes en la presentaci\u00f3n de las #BrigadasDeEquinoterapia, un importante servicio de  la Prefectura del Guayas en favor de las personas con discapacidades de #Playas y del resto de cantones de nuestra provincia", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Centro Integral de Equinoterapia's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-04T20:13:56+0000", 
            "id": "476601415789987_1434487516668034", 
            "message": "Junto a mis compa\u00f1eros alcaldes participamos de una reuni\u00f3n de trabajo entre el Banco de Desarrollo del Ecuador B.P. (BDE) y la AME: Asociaci\u00f3n de Municipalidades Ecuatorianas (AME), para  escuchar a gerente general del BDE, Wilson Mayorga, sobre  la nueva metodolog\u00eda de c\u00e1lculo de incremento del cupo para la capacidad de endeudamiento de los GAD Municipales.", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-29T18:07:05+0000", 
            "id": "476601415789987_1429960773787375", 
            "message": "No hay mejor recompensa que las sonrisas sinceras de mis hermanos  playasenses!  \nConoc\u00ed la historia de Felipa, moradora del barrio La Planta,quien por su enfermedad no pod\u00eda movilizarse; ante su necesidad realic\u00e9 la entrega de una silla de ruedas que le permitir\u00e1 poder visitar muchos m\u00e1s lugares y realizar las actividades que antes no pod\u00eda.\nMi trabajo ser\u00e1 siempre por y para ustedes! \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-27T14:27:51+0000", 
            "id": "476601415789987_1428200453963407", 
            "message": "\u00a1Viajar es so\u00f1ar despierto! \nPor eso te invito a disfrutar de tus sue\u00f1os descubriendo nuestro hermoso cant\u00f3n #Playas, poseedor del #SegundoMejorClimaDelMundo \nFeliz #D\u00edaMundialDelTurismo2017"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-26T22:19:50+0000", 
            "id": "476601415789987_1427713537345432", 
            "message": "Felicitamos al prefecto Jimmy Jairala Vallazza   por su cumplea\u00f1os. Que Dios lo siga bendiciendo y le brinde sabidur\u00eda para seguir contribuyendo al desarrollo de nuestro cant\u00f3n #Playas \u00a1Dios lo bendiga!\ud83d\ude0a\ud83d\udc4f\ud83c\udf82"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-22T19:45:47+0000", 
            "id": "476601415789987_1424295741020545", 
            "message": "Es muy grato haber participado del Rosario en homenaje a nuestra Patrona del Cant\u00f3n, \u201cVirgen de la Merced\u201d, organizado por  la Casa del Adulto mayor Hilos de Plata junto a la Virreina de Playas, Dayanna  L\u00e1zaro.  \nMis sinceros agradecimientos al grupo musical Juan XXIII y a Roberto Flores profesor de canto del Cacique Tumbal\u00e1, por entonar hermosas melod\u00edas a nuestro se\u00f1or Jesucristo y a la Virgen que nos bendice cada d\u00eda a todos los playasenses", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-19T15:05:50+0000", 
            "id": "476601415789987_1421499811300138", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado updated their cover photo."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-15T14:47:29+0000", 
            "id": "476601415789987_1417860351664084", 
            "message": "Informe semanal de las actividades que hemos desarrollado para el bienestar de los playasenses (Y)", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's live video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-09T19:20:56+0000", 
            "id": "476601415789987_1412653772184742", 
            "message": "El Municipalismo Ecuatoriano est\u00e1 de luto: ha fallecido  el alcalde de Penipe, Robin Velastegu\u00ed Salas #PazEnSuTumba"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-07T20:20:30+0000", 
            "id": "476601415789987_1411091669007619", 
            "message": "Esta tarde compartimos un almuerzo organizado por la Srta. Dayana L\u00e1zaro, Vi Reina del Cant\u00f3n. \nAplaudo  esta iniciativa de integraci\u00f3n que sin duda alguna ser\u00e1 el inicio de un a\u00f1o lleno de aventuras al servicio de nuestro querido Playas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd17\ud83d\ude0a\nLuis Aaron Carolina Juela Maria Romero", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-06T00:44:12+0000", 
            "id": "476601415789987_1409583532491766", 
            "message": "Durante mi recorrido por el asfaltado de las bajadas a la playa pude dialogar con los moradores del sector Las Palmas acerca del beneficio que representa poder mejorar la viabilidad para los playasenses y turistas que nos visitan. La voz de un peque\u00f1o que me saludaba y gritaba \"Gracias Doctora\" llam\u00f3 mi atenci\u00f3n. Rapidamente \u00e9l se acerc\u00f3 a m\u00ed y con una fort\u00edsimo abrazo ratific\u00f3 mi compromiso con los playasenses. Por \u00e9l y por todos ustedes continuar\u00e9 trabajando por recuperar el encanto de Playas con m\u00e1s calles asfaltadas, con nuevos parques, con un digno mercado, con un hermoso malec\u00f3n y con las dem\u00e1s obras que ejecutamos con mis compa\u00f1eros porque #AmamosPlayas \u00a1Gracias Thiago!", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-01T23:17:04+0000", 
            "id": "476601415789987_1405927096190743", 
            "message": "Hoy, viernes 01 de septiembre, en  el Centro de  Instrucci\u00f3n, Entrenamiento y Certificaci\u00f3n del Ej\u00e9rcito, particip\u00e9 la  Ceremonia de Licenciamiento de conscriptos pertenecientes a la leva 1998, primera Llamada, quienes cumplieron su entrenamiento  en el Servicio C\u00edvico Militar Voluntario. \nDurante el evento se design\u00f3 como mejor conscripto al joven \u00c1lvaro Joel Gonz\u00e1lez Pozo,  a quien entregu\u00e9 un reconocimiento por el gran desempe\u00f1o  demostrado durante su servicio\nEj\u00e9rcito Ecuatoriano", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-27T19:15:13+0000", 
            "id": "476601415789987_1401012263348893", 
            "message": "Aunque la vida es un instante ante los ojos de Dios, para nosotros los humanos son a\u00f1os y en esos a\u00f1os vivimos muchas cosas y conocemos a muchas personas, las mismas que vienen y van. Algunas pasan desapercibidas y otras dejan huellas no por ser como viven, sino por como son sonrientes, luchadores y siempre personas de bien que prefieren el bienestar de otros al de ellos mismos. As\u00ed era mi camarada como le gustaba decirnos a todos el Sargento Milton Davila con quien compartimos tanto en tan poco tiempo y en ese tiempo conoc\u00ed al hermano Roberto alguien dedicado y empoderado de sus ideales, siempre firme y dispuesto ayudar a quien lo necesite, el amigo que estaba primero para dar su mano a todos sin importar si era conocido o no. Aunque te nos adelantaste al encuentro con el creador y el vac\u00edo que dejas es indescriptible, quedate convencido que seguiremos firmes y con la convicci\u00f3n de cambiar a la tierra que te acogi\u00f3 y donde formaste tu hogar, porque all\u00e1 en el cielo donde estas te haremos sentir orgulloso querido hermano, descansa en paz H\u00c9ROE.", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos \u2014 with Milton Davila."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-18T15:27:05+0000", 
            "id": "476601415789987_1392871514162968", 
            "message": "En 10 d\u00edas estar\u00e1 elevado en el portal de Compras P\u00fablicas el proyecto m\u00e1s importante para Playas.", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Prefectura del Guayas's video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-14T23:11:31+0000", 
            "id": "476601415789987_1389555461161240", 
            "message": "En Playas vivimos una noche impresionante llena de arte y cultura! \u00a1Viva Playas!", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-10T00:47:58+0000", 
            "id": "476601415789987_1385137021603084", 
            "message": "Hoy, en la inauguraci\u00f3n de la Av. 12 de Octubre, recib\u00ed de parte de los ni\u00f1os de la Unidad Educativa V\u00edctor Emilio Estrada un hermoso cuadro de la #VirgenDeLaMerced Mi coraz\u00f3n se llen\u00f3 de regocijo y paz porque s\u00e9 que como verdaderos creyentes nuestra Madre Sant\u00edsima nos ayudar\u00e1 a reforzar nuestra fe y amor a Jesucristo\n\u00a1Dios y la Virgen Sant\u00edsima nos bendiga siempre!"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-09T22:43:20+0000", 
            "id": "476601415789987_1385057628277690", 
            "message": "Mi trabajo permanente para mis ni\u00f1os de Playas! Todo mi trabajo, todo mi amor, toda mi vida dedicada a los ni\u00f1os del cant\u00f3n. Seguir\u00e9 trabajando con obras integrales para su bienestar! #OtraCalleMas"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-08-07T22:51:38+0000", 
            "id": "476601415789987_1383329195117200", 
            "message": "Estuvimos presentes en la sesi\u00f3n solemne del Cant\u00f3n Nobol al conmemorarse sus  bodas de plata en su vig\u00e9simo quinto aniversario de emancipaci\u00f3n pol\u00edtica; respaldando la labor de mi querid\u00edsima amiga Marianita J\u00e1come  \u00a1Loor a Nobol!", 
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos."
        }
    ]
}