{
    "data": [
        {
            "created_time": "2017-10-21T00:53:40+0000", 
            "id": "332183953524792_1503811923028650", 
            "message": "Recomendamos  a los playasenses y turistas reducir la exposici\u00f3n al sol y el uso de protector solar durante los siguientes d\u00edas \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T23:34:49+0000", 
            "id": "332183953524792_1503918739684635", 
            "message": "Trabajamos en el bacheo asf\u00e1ltico  de la Av. Pedro Men\u00e9ndez Gilbert #RecuperemosElEncantoDePlayas", 
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T23:00:00+0000", 
            "id": "332183953524792_1503831106360065", 
            "message": "Realizamos la imprimaci\u00f3n de  la Av. Paquisha previo al  bacheo asf\u00e1ltico de esta importante v\u00eda de acceso al cant\u00f3n #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T18:10:14+0000", 
            "id": "332183953524792_1503722513037591", 
            "message": "| BRIGADA M\u00c9DICA GRATUITA |\nPor el #D\u00edaInternacionalContraElC\u00e1ncerDeMama realizaremos una brigada m\u00e9dica gratuita para prevenir una de las principales causas de muerte de las mujeres de nuestro pa\u00eds. \nSe realizar\u00e1n examenes de Papanicolao, Colcoscopia, Examen F\u00edsico de Mama, Ecograf\u00edas y Electrocardiogramas. \nFecha: S\u00e1bado 21 de Octubre del 2017\nHora: A partir de las 11h00\nLugar: Consultorio de la Dra. Miriam Lucas -Engabao Barrio Paraiso. \n\u00a1Te Esperamos! \nRadio costa 105.3 fm la voz de playas Playas Sin Fronteras Ronald Fabricio Aldaz Estrella"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T17:31:27+0000", 
            "id": "332183953524792_1503697263040116", 
            "message": "\u00a1Nuestro compromiso crece cada d\u00eda m\u00e1s!\nFirmamos la carta de inscripci\u00f3n al programa \"Municipio Saludable\", impulsada por el Ministerio de Salud P\u00fablica,  con su coordinadora Zonal 5, Martha Cede\u00f1o; cuyo objetivo es promover la construccion de obras que  contribuyan al bienestar social con una vida saludable, digna y equitativa. \u00a1En Playas ya lo estamos ejecutando!\n#RecuperemosElEncantoDePlayas"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T15:53:23+0000", 
            "id": "332183953524792_1503632223046620", 
            "message": "Hoy,  20 de octubre,  se conmemora el #D\u00edaMundialDeLaOsteoporosis ,  por ese motivo realizamos una brigada m\u00e9dica gratuita de Densitometr\u00eda \u00d3sea  con el objetivo de difundir esta enfermedad de los huesos  a la que no se le presta la debida atenci\u00f3n, ya que los cuidados deber\u00edan empezar durante la infancia y continuar durante toda la vida #RecuperemosElEncantoDePlayas", 
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T18:04:11+0000", 
            "id": "332183953524792_1502750036468172", 
            "message": "Luchemos para que el #c\u00e1ncerdemama no sea una de las principales causas de muerte de las mujeres en el #Ecuador. Recuerda que con la detecci\u00f3n temprana se pueden salvar muchas vidas! \n#RecuperemosElEncantoDePlayas"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T17:54:22+0000", 
            "id": "332183953524792_1502733499803159", 
            "message": "Allison Arellano, Reina de Playas 2017, es nuestra representante en la elecci\u00f3n de la Reina del Guayas 2017. Apoyemos a nuestra hermosa reina este 30 de Octubre del 2017, en el Teatro S\u00e1nchez Aguilar (Y)"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T18:45:01+0000", 
            "id": "332183953524792_1501908206552355", 
            "message": "Avanzan los trabajos de la Regeneraci\u00f3n Urbana de la Av. zen\u00f3n Mac\u00edas. Al momento se construyen las cajas domiciliarias de aguas servidas del sector #RecuperemosElEncantoDePlayas", 
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T18:37:55+0000", 
            "id": "332183953524792_1501906186552557", 
            "message": "Dolores Zambrano del Barrio Alexander, nos comenta cu\u00e1nto tiempo tuvieron que esperar para finalmente ver asfaltada esta importante arteria vial y comercial del cant\u00f3n Playas.\nRadio Costa 105.3 fm Playas Sin Fronteras 3TPI - Noticias Playas InfoPlayas Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T18:32:40+0000", 
            "id": "332183953524792_1501907383219104", 
            "message": "Playas fue el anfitri\u00f3n del \"III Encuentro interinstitucional  de Turismo de los Gobiernos Aut\u00f3nomos Descentralizados Municipales de la Provincia del Guayas\". Este evento se desarroll\u00f3 en el Hotel Playa Paraiso, con el objetivo de  capacitar a los diferentes representantes de los Municipios para que conozcan la  importancia de la calidad del servicio que se le brinda al turista en los diferentes destinos que tiene la provincia #PlayasEsTurismo", 
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T01:00:00+0000", 
            "id": "332183953524792_1501727626570413", 
            "message": "El programa #LaAlcaldesaEnTuBarrio se desarroll\u00f3 en la ciudadadela 25 de Julio para presentar soluciones a las problem\u00e1ticas de este sector. \nSe ubicaron stands de atenci\u00f3n a la ciudadan\u00eda de Hidroplayas EP donde se socializ\u00f3 la instalaci\u00f3n de nuevas redes de agua potable; #RegistroDeLaPropiedad; #UPGT con la legalizaci\u00f3n de terrenos y #Gesti\u00f3nSocial con brigadas de autoestima a trav\u00e9s de la realizaci\u00f3n de cortes de cabello, manicura y pedicura \n#RecuperemosElEncantoDePlayas", 
            "story": "Municipio De Playas added 5 new photos from October 17 at 6:00pm."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-17T15:17:52+0000", 
            "id": "332183953524792_1500890569987452", 
            "message": "El programa #LaAlcaldesaEnTuBarrio llega a la ciudadela la 25 de Julio para presentar soluciones a las problem\u00e1ticas de este sector  \n#RecuperemosElEncantoDePlayas", 
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-16T22:53:50+0000", 
            "id": "332183953524792_1500353296707846", 
            "message": "Durante el asfaltado de la Av. Alexander (atr\u00e1s del mercado) la Dra. Miriam Lucas Delgado  inspeccion\u00f3 los trabajos y dialog\u00f3 con los moradores y comerciantes del sector sobre los beneficios de #UnaCalleM\u00e1s \ud83d\udc4f\ud83d\ude0a", 
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-16T22:00:00+0000", 
            "id": "332183953524792_1500277296715446", 
            "message": "Los moradores del barrio La Planta han cambiado su estilo de vida con nueva  infraestructura vial y servicios de alcantarillado sanitario y pluvial \n#RecuperamosElEncantoDePlayas a trav\u00e9s del programa #ElBarrioQueTodosQueremos"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-16T17:57:02+0000", 
            "id": "332183953524792_1500190916724084", 
            "message": "Fidelina, moradora del barrio Ecuador, nos comenta sobre c\u00f3mo  las obras que se ejecutaron en su sector han  cambiado la vida de su familia  y de sus vecinos #RecuperemosElEncantoDePlayas #UnaCalleM\u00e1s"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-13T16:29:52+0000", 
            "id": "332183953524792_1497545800321929", 
            "message": "Asfaltado de la calle Alexander", 
            "story": "Municipio De Playas was live."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-13T16:22:36+0000", 
            "id": "332183953524792_1497539796989196", 
            "message": "Iniciamos los trabajos de asfaltado de la Av. Alexander (Atr\u00e1s del Centro Comercial y Mercado Municipal)  Con #UnaCalleM\u00e1s  reafirmamos nuestro compromiso de #RecuperarElEncantoDePlayas"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-13T13:30:17+0000", 
            "id": "332183953524792_1497397717003404", 
            "message": "[ EN VIVO ] #PlayasTeCuenta Informe Semanal de la Alcaldesa Miriam Lucas Delgado, sobre las actividades que se han desarrollado durante esta semana #RecuperemosElEncantoDePlayas", 
            "story": "Municipio De Playas was live."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-13T01:00:00+0000", 
            "id": "332183953524792_1497417130334796", 
            "message": "\u00a1Pr\u00f3ximamente la calle Miramar que permite la bajada a la playa en el sector El Humboldth estar\u00e1 asfaltada! Realizamos la imprimaci\u00f3n de esta  importante v\u00eda que permitir\u00e1 mejorar la circulaci\u00f3n vehicular a los playasenses y turistas \ud83d\ude0a #RecuperemosElEncantoDePlayas", 
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos from October 12 at 6:00pm."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-12T23:30:00+0000", 
            "id": "332183953524792_1497423297000846", 
            "message": "\u00a1Nos encontramos trabajando para asfaltar un tramo m\u00e1s de la Av. Del Pac\u00edfico! Hemos realizado la colocaci\u00f3n de la base tipo A previo al asfaltado de #UnaCalleM\u00e1s \n#RecuperemosElEncantoDePlayas", 
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos from October 12 at 4:30pm."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-12T00:22:02+0000", 
            "id": "332183953524792_1496042993805543", 
            "story": "Municipio De Playas shared their photo."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-11T22:03:55+0000", 
            "id": "332183953524792_1495966977146478", 
            "message": "Conmemoramos la semana de Reducci\u00f3n de Riesgos realizando actividades como el simulacro de evacuaci\u00f3n por sismo; ejecutado en la Instituci\u00f3n Educativa Playas de Villamil en el que participaron 500 estudiantes de la jornada matutina y 30 maestros.\nRadio Costa 105.3 fm Playas Sin Fronteras Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet InfoPlayas", 
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-10T16:46:55+0000", 
            "id": "332183953524792_1494890290587480", 
            "message": "Por conmemorar la semana de la reducci\u00f3n de riesgos por desastres, la Unidad de Gesti\u00f3n de Riesgos del GAD Municipal, en conjunto con la #CruzRojaPlayas, realiza actividades de motivaci\u00f3n ciudadana  con el objetivo de   fomentar una verdadera  cultura  de prevenci\u00f3n de riesgos en los ni\u00f1os playasenses \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-10T16:00:48+0000", 
            "id": "332183953524792_1494857170590792", 
            "message": "En el #D\u00edaDelBombero ecuatoriano saludamos afectuosamente a todos los hombres y mujeres que con abnegaci\u00f3n y disciplina  arriesgan su vida por cada uno de nosotros \u00a1FELICITACIONES!"
        }
    ]
}