{
    "data": [
        {
            "created_time": "2017-10-18T02:42:09+0000", 
            "id": "1067369126654419_1582986175092709", 
            "message": "HIDROPLAYAS TRABAJARA EN LA COLOCACI\u00d3N DE REDES DE AGUA POTABLE EN LA  CIUDADELA 25 DE JULIO", 
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Hidroplayas EP's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T02:08:22+0000", 
            "id": "1067369126654419_1582966618427998", 
            "message": "El programa \"La Alcaldesa En Tu Barrio\",  lleg\u00f3 a la ciudadela  25 de Julio, para presentar soluciones a las problem\u00e1ticas de este sector. Al lugar  se trasladaron todas a despendencia que conforma el Municipio: Registro de la Propiedad, Hidroplayas, Gesti\u00f3n Social, UPGT, con la finalidad socializar los proyectos  que se impulsar\u00e1n en el sector, y adem\u00e1s de dar soluci\u00f3n a distintas problem\u00e1ticas....", 
            "story": "Playas Sin Fronteras added 6 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-16T20:13:39+0000", 
            "id": "1067369126654419_1581889081869085", 
            "message": "Infomaci\u00f3n relevanye de inter\u00e9s general y tur\u00edstico. \n\"La Instituci\u00f3n de la C\u00e1mara de Turismo saluda a toda nuestra gente de Playas e invita  a participar en las capacitaciones  totalmente gratis para que seas part\u00edcipe de todos los beneficios\". As\u00ed lo expres\u00f3 la presidenta de la C\u00e1mara de Turismo de Playas, Sra. Esperanza L\u00f3pez."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-12T06:24:53+0000", 
            "id": "1067369126654419_1577489808975679", 
            "message": "Denuncian al alcalde del cant\u00f3n Santa Elena de  enriquecimiento il\u00edcito...", 
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Ecuador Democr\u00e1tico's video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-11T17:24:47+0000", 
            "id": "1067369126654419_1577004579024202", 
            "message": "El 10 de octubre se celebra el D\u00eda del Bombero a nivel nacional. En el cant\u00f3n Playas se efectu\u00f3  un  Desfile de Antorchas y Sesi\u00f3n Solemne. Al evento asistieron varias personalidades de Cant\u00f3n, como: Concejales, Presidente de la C\u00e1mara de Turismo, Presidente de la Junta C\u00edvica, Miembros del Ej\u00e9rcito de Saraguro de la base de San Antonio,  Delegado de la Titular del Cabildo, Dra. Miriam Lucas y de m\u00e1s autoridades de la localidad,  donde se desarroll\u00f3 un  evento de juramento de bandera de los nuevos bomberos, tambi\u00e9n se le di\u00f3 la despedida por el servicio Bomberil, a  dos Bomberos, quienes entregaron gran parte de su vida para servir a la comunidad. En otros de los actos se condecor\u00f3 a miembros Bomberiles y tambi\u00e9n recibieron ascenso. El evento se extendi\u00f3  hasta ofrecerle un agazajo a los Bomberos y sus familiares en alusi\u00f3n al D\u00eda Cl\u00e1sico de los Bomberos.", 
            "story": "Playas Sin Fronteras added 30 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-10T14:04:28+0000", 
            "id": "1067369126654419_1575917285799598", 
            "message": "El D\u00eda del Bombero se celebra, en fechas que difieren de pa\u00eds en pa\u00eds, en homenaje a quienes trabajan en la lucha contra el fuego.\nEn el Ecuador, el D\u00eda del Bombero se celebra el 10 de octubre de cada a\u00f1o, fecha establecida por el Decreto n.\u00b0 1303 (Ley de defensa contra incendios) del 18 de diciembre de 1974.\n\nLa mayor\u00eda de los cuerpos de bomberos pertenecen al servicio p\u00fablico, pueden ser asalariados o voluntarios que trabajan de manera gratuita. Adem\u00e1s de su actividad principal que es combatir el fuego se dedican a la atenci\u00f3n de incidentes con materiales peligrosos, manejo y control de derrames y desastres qu\u00edmicos, salvamento de personas, rescate en monta\u00f1a, trabajos de altura y rescate en accidentes de tr\u00e1fico entre otras.", 
            "story": "Playas Sin Fronteras added 7 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-08T03:32:33+0000", 
            "id": "1067369126654419_1573614029363257", 
            "message": "La direcci\u00f3n de Playas Sin Fronteras, extiende saludos y agradecimiento a las conductoras del programa radial online a Todo Pulm\u00f3n de la FACSO, a MSc. Ana Villamar. Gracias por el saludo y la publicidad y Marketing que le da al medio local de Playas."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-08T02:37:45+0000", 
            "id": "1067369126654419_1573581162699877", 
            "message": "Ya est\u00e1 en circulaci\u00f3n Playas  Sin Fronteras impreso,  con la informaci\u00f3n de los \u00faltimos acontecimientos...del cant\u00f3n y sus alrededores"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-04T18:45:12+0000", 
            "id": "1067369126654419_1570261336365193", 
            "message": "Atenci\u00f3n: informaci\u00f3n importate", 
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Yolanda La Wera Martinez's video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-04T13:50:46+0000", 
            "id": "1067369126654419_1570014786389848", 
            "message": "Adulto Mayor es asistido por la Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n Social del GAD Playas", 
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Dra. Angelica Villacres Benalcazar's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-01T22:52:52+0000", 
            "id": "1067369126654419_1567442479980412", 
            "message": "Lamentable el accidente ocurrido esta madrugada entre una volqueta y una camioneta que llevaba verduras. Mi mas sentido pesame a los familiares de ambas victimas.  Antes de pensar en un Proyecto de aguas profundas se debi\u00f3 pensar en terminar la autopista donde este tipo de veh\u00edculos pesados como las volquetas pudieran transitar. Ademas que en su mayor\u00eda los veh\u00edculos (autos familiares, camionetas, volquetas, transporte de carga y autobuses de la Cooperativa de Porosja) que transitan la v\u00eda Playas a Posorja y viceversa lo hacen de manera inapropiada rebasando a otros veh\u00edculos incluso en el lineado continuo de la v\u00eda. Esta v\u00eda deber\u00eda tener mas vigilancia por las autoridades competentes y metros antes de las entradas a urbanizaciones y \u00e1reas pobladas deber\u00edan existir reductores de velocidad. As\u00ed que autoridades vamos los invito hacer su trabajo, antes se ve\u00edan patrulleros en dicha v\u00eda y ya ni se les ve, incluso los autitos que trabajan como ruteros por puesto corren inescrupulosamente por esta v\u00eda."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-01T16:40:04+0000", 
            "id": "1067369126654419_1567168686674458", 
            "message": "Informe audiovisual del Accidente que ocurri\u00f3 en la madrugada del domingo y  que dej\u00f3 como saldo dos fallecidos en el sector Las Carmelitas v\u00eda Playas - Posorja.\nCorresponsal Lic. Miguel N\u00fa\u00f1ez.", 
            "story": "Playas Sin Fronteras is with Yesenia Zamora and 4 others."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-01T15:03:05+0000", 
            "id": "1067369126654419_1567107523347241", 
            "message": "Informaci\u00f3n de \u00faltima hora: Una vez m\u00e1s la v\u00eda Playas-Posorja se ti\u00f1e de sangre. Una volqueta  y una camioneta chocaron, dejando como saldo dos fallecidos. De acuerdo a la informaci\u00f3n receptado por nuestro corresponsal, los  informes preliminares period\u00edsticos, la volqueta de placas QAB-023 invadi\u00f3 el carril contrario por donde circulaba la camioneta, Mazda de color negro de placas PBK-6010, estos dos veh\u00edculos impactaron frontalmente, de este choque el  veh\u00edculo liviano que trasportaba legumbres con destino Posorja, llev\u00f3 la peor parte, seg\u00fan el reporte Luis Ram\u00edrez Quim\u00ed, es uno de los fallecidos. Al lugar de los hechos acudieron personal del Cuerpo de Bombero de Playas para realizar el trabajo de rescate  con los equipos de extricaci\u00f3n.    \nEste medio estar\u00e1 al tanto para seguir informando. \nSe comunica a la audiencia que las im\u00e1genes son fuertes y que podr\u00edan herir la sensibilidad,  por tal motivo alguna de ellas  presentan una franja negra, acogi\u00e9ndonos a lo que estipula la LOC.   \nFuente: Miguel N\u00fa\u00f1ez", 
            "story": "Playas Sin Fronteras added 4 new photos \u2014 with Chuchuk Darwyn and 2 others."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-30T16:22:12+0000", 
            "id": "1067369126654419_1566212486770078", 
            "message": "Hoy se efectu\u00f3 la campa\u00f1a \"ACCI\u00d3N POR EL PLANETA\". El GAD Municipal, junto al Ministerio del Ambiente promueven est\u00e1 iniciativa con el objetivo de mantener limpias nuestras playa.\nEn esta acci\u00f3n se han unificado varias instituciones publicas y educativas del Cant\u00f3n,  esto con  la finalidad de apoyar la campa\u00f1a que se realiza a nivel nacional. En el cant\u00f3n Playas, inici\u00f3 el trabajo de recolecci\u00f3n en el sector de las hamacas frente al Shopping. Previo a la limpieza los actores involucrados realizaron una baloterapia con los  instructores de Ecuador ejercitate con e fin de un precalentamiento y motivaci\u00f3n, para luego empezar a la recolecci\u00f3n de la  basura.", 
            "story": "Playas Sin Fronteras added 5 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-29T18:37:07+0000", 
            "id": "1067369126654419_1565308016860525", 
            "message": "Se realiz\u00f3 labor social con brigada m\u00e9dica de Densitometr\u00eda \u00d3sea en el Centro Asitencial Municipal  Dr. Angel Blas Mite del cant\u00f3n Playas.", 
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Dra. Angelica Villacres Benalcazar's post."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-29T04:33:53+0000", 
            "id": "1067369126654419_1564430343614959", 
            "message": "Aviso de publicidad.\nServicio profesional en Arquitectura"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-29T04:31:06+0000", 
            "id": "1067369126654419_1564429090281751", 
            "message": "El medio de comunicaci\u00f3n digital Playas Sin Fronteras extiende el agradecimiento infinito a las 1.004  personas que le han dado me gusta y por la fidelidad que han demostrado para con este medio. Gracias a  ustedes llegamos m\u00e1s lejos con la informaci\u00f3n. Seguiremos trabajando con la misma responsabilidad que nos  ha caracterizado durante el a\u00f1o que llevamos al aire. La entereza y el ah\u00ednco, no lo perderemos JAM\u00c1S,  trabajamos por vocaci\u00f3n, por convicci\u00f3n y porque nuestra responsabilidad es informar a la ciudadan\u00eda con veracidad y seriedad. Muchas gracias a todos los seguidores de PLAYAS SIN  FRONTERAS, seguremos sumamando la audiencia."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-29T04:17:23+0000", 
            "id": "1067369126654419_1564422543615739", 
            "message": "Extendiendo la informaci\u00f3n de la persona atropellada en el sector del barrio Ecuador. Un  hombre de aproximadamente 30 a\u00f1os fue investido  por un  bus que hace de expreso a la empresa  Real,  cuando se trasladaba en una bicicleta.  \nCorresponsal:  Miguel N\u00fa\u00f1ez."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-29T03:36:08+0000", 
            "id": "1067369126654419_1564396046951722", 
            "message": "Informaci\u00f3n de \u00faltima hora:  Accidente ocasion\u00f3 el atropell\u00f3 de una persona de sexo masculino en el barrio Ecuador, el afectado fue trasladado en una ambulancia por miembros  del Cuerpo de Bomberos de Playas,  al centro hospitalario del cant\u00f3n. Esperamos m\u00e1s informes de nuestro corresponsal Miguel Nu\u00f1ez."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-26T19:07:26+0000", 
            "id": "1067369126654419_1561984957192831", 
            "message": "Fiesta c\u00edvica en el colegio Playas de Villamil\nHoy se llev\u00f3 a cabo el juramento de bandera y cambio de abanderados, en la Unidad Educativa Playas de Villamil. Una ma\u00f1ana llena de civismo en la que se rindi\u00f3 honores al s\u00edmbolo patrio y se destac\u00f3 a los mejores estudiantes del tercero de bachillerato de las figuras profesionales de Contabilidad y Administraci\u00f3n e Instalaciones de  M\u00e1quinas y Equipos El\u00e9ctricos de la instituci\u00f3n educativa. El evento cont\u00f3 con la presencia de las principales autoridades del Distrito de Educaci\u00f3n asentado en el cant\u00f3n. El rector de la unidad educativa, personal docente, estudiantes y representantes de padres de familia, hicieron extensivo el agradecimiento por la donaci\u00f3n de los portaestandartes y por la asistencia al programa c\u00edvico cultural que se brind\u00f3.\n\nContenido y Cr\u00e9ditos Fotogr\u00e1ficos: Lic. Judith Chimbo", 
            "story": "Playas Sin Fronteras added 14 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-25T02:36:44+0000", 
            "id": "1067369126654419_1560326004025393", 
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Bomberos GADM Riobamba's video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-21T00:18:06+0000", 
            "id": "1067369126654419_1556185524439441", 
            "message": "El Cuerpo de Bomberos Francisco Jurado Cali, reciben  capacitaci\u00f3n sobre primeros auxilios como Param\u00e9dicos, por parte de los Instructores Bomberiles  de la ciudad se Riobamba. En la capacitaci\u00f3n se realiz\u00f3 pr\u00e1cticas de como reanimar a una persona  en estado inconciente.", 
            "story": "Playas Sin Fronteras added 15 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-20T17:03:13+0000", 
            "id": "1067369126654419_1555527431171917", 
            "message": "La Ministra de Acuacultura y Pesca, socializ\u00f3 la nueva Ley de Pesca con los pescadores Artesanos  en la Comuna de Engabao. Ah\u00ed se recept\u00f3 las peticiones por parte de los representantes de la Asociaciones de pesqueros. La Titular del Ministerio ofreci\u00f3 trabajar en conjunto para mejorar las condiciones y dijo que ya se est\u00e1n estableciendo par\u00e1metros y tomando decisiones con respecto al seguro social para los pescadores artesanos. Adem\u00e1s habl\u00f3 que las 8 millas se respetan. En su discurso dijo: \"Me comprometo a satisfacer las necesidades de los pescadores artesanos\".", 
            "story": "Playas Sin Fronteras added 9 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-19T00:55:48+0000", 
            "id": "1067369126654419_1553795341345126", 
            "message": "Accdente: una mujer y sus dos hijos que estaba n a bordo  de un auto,  cayeron desde la terraza de Centro Comercial Riocentro de Samborond\u00f3n. Informaci\u00f3n proporcionada receptada de Twitter de @paultutiven. \nV\u00eddeos: Freddy Mu\u00f1iz. Fremusa"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-18T21:45:02+0000", 
            "id": "1067369126654419_1553691128022214", 
            "message": "Becas Eloy Alfaro 2017", 
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Universidad Estatal Pen\u00ednsula de Santa Elena (UPSE)'s post."
        }
    ]
}