{
    "data": [
        {
            "created_time": "2017-10-20T20:26:20+0000", 
            "id": "182644921929587_719525318241542", 
            "message": "Con ciudadanos en asesor\u00eda a sus problemas", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 13 new photos \u2014 with Paul Mite Anastacio."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-20T12:03:11+0000", 
            "id": "182644921929587_719342931593114", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra updated their profile picture."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T20:28:06+0000", 
            "id": "182644921929587_719038028290271", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T20:15:06+0000", 
            "id": "182644921929587_719031888290885", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T14:05:40+0000", 
            "id": "182644921929587_718898511637556", 
            "message": "Invitamos a participar"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T13:29:15+0000", 
            "id": "182644921929587_718883444972396", 
            "message": "Un abrazo a todas nuestras guerreras; un siempre vivas a nuestras amigas que se fueron combatiendo; un pedido a todas \" Hagamosnos revisiones, chequeos \" combatamos al c\u00e1ncer de mamas.", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra updated their profile picture."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-19T01:52:51+0000", 
            "id": "182644921929587_718664514994289", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 3 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T22:13:20+0000", 
            "id": "182644921929587_718606251666782", 
            "message": "Tod@s invitad@s a la sesi\u00f3n del Concejo cantonal ma\u00f1ana a las 15h00", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-18T00:48:59+0000", 
            "id": "182644921929587_718240031703404", 
            "message": "Invitamos a sesi\u00f3n de trabajo de la Comisi\u00f3n de Servicios P\u00fablicos y Viabilidad el d\u00eda de ma\u00f1ana en el barrio 25 de Julio ."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-16T12:04:05+0000", 
            "id": "182644921929587_717592281768179", 
            "message": "El mundo hoy tiene que celebrar el gran triunfo de la paz en Venezuela ; y condenar la barbarie de la violencia en  Somalia pa\u00eds que ha sido saqueado, dividido y que ayer dementes con un cami\u00f3n bomba y un veh\u00edculo hicieron explotar en el centro de la capital Mogadiscio, han matado a 273 personas. Que nuestra reacci\u00f3n a esta barbarie sea el rechazo y la condena.\n#MeDueleSomalia\n#NoALaViolencia\n\n\u00c1frica,  Somalia", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 2 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-15T00:00:28+0000", 
            "id": "182644921929587_717042675156473", 
            "message": "Hoy parti\u00f3 a su cita con la eternidad  Luis Catucuamba Cacuango, hijo de Dolores Cacuango ; el compa\u00f1ero Luis fue el Iniciador de la primera escuelita mixta ind\u00edgena de su comunidad. Excelente tejedor  Fallece a los 93 a\u00f1os."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-14T13:42:18+0000", 
            "id": "182644921929587_716847771842630", 
            "message": "La via a Data no es de alta velocidad es un sector urbano poblado a ambos lados de la via; en su recorrido hay escuelas,  hoteles, Iglesia, centros comunitarios, urbanizaciones, barrios, negocios; es el domicilio de alrededor de 3.500 ciudadanos ; ahi tambien viven mascotas  ( perros y gatos) y chivos, caballos y yeguas.  La construcci\u00f3n del Puerto de Aguas profundas de Posorja ha movilizado veh\u00edculos extra pesados (volquetas)  que se suman a los que ya recorr\u00edan como son los contenedores, 24 horas de intensa actividad sin que exista: se\u00f1aletica por velocidad permitida ( la misma debe ser maxima de 60 km por hora ) no tenemos los suficientes radares asi como no hay los suficientes agentes de tr\u00e1nsito; a eso las consabidas \"carreras para realizar m\u00e1s viajes transportando material p\u00e9treo)  a mas viajes + mas pago y no respetan la poca se\u00f1aletica que hay rebasan en cualquier sitio, ruedan a 120 x hora,  pitan ensordecedoramente al liviano automotor que va delante de ellos, le ganan la delantera al transporte publico que por la via circula ; pues se olvidan que no estan solos que a lo largo de la via vivimos y nos desplazamos seres vivos a los que Su imprudencia est\u00e1n matando .\nHace ya m\u00e1s de 12 dias me reun\u00ed con el Crnel. Ordo\u00f1ez por \u00e9sta  angustiante situaci\u00f3n (estan ya realizandose cambios-). \n\nSin embargo un nuevo accidente enluta al sector. \n\nEn este post etiquetaremos a autoridades a efectos de una urgente intervenci\u00f3n en controles eficaces que garanticen no m\u00e1s muertes en la v\u00eda ."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-13T22:03:22+0000", 
            "id": "182644921929587_716592005201540", 
            "message": "A prop\u00f3sito de marchas \"en defensa de la familia\"  las mismas tienen un trasfondo de repudio a una poblacion minoritaria como son los grupos de Gays , lesbianas, travestis, etc. Cuidado se fomenta odios a ciudadanos y ciudadanas por ser diferentes a nosotros ; hay que ser respetuosos y tolerantes. \n\nOh Dios en tu nombre cu\u00e1ntas injusticias y barbaries se han cometido.\n\n Hay cosas mucho m\u00e1s serias para marchar como por ejemplo la paz mundial y la unidad de la familia ( hay familias con integrantes gays, lesbianas,  homosexuales que no por eso dejan de ser familias) No al discrimen , No al odio Si al respeto Si a la inclusion Si a la Tolerancia, Si al amor al pr\u00f3jimo. \n\nCabe se\u00f1alar que creo profundamente en la familia un pap\u00e1 una mam\u00e1 e hijos. Soy esposa y madre biologica de tres y de dos  por acogida ; fui hija de padres maravillosos, soy hermana , tia nieta, sobrina, prima, etc. \n\nEl mundo ya tiene suficientes problemas   que nuestra preocupaci\u00f3n sea tener un mundo mejor !!!"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-08T14:49:39+0000", 
            "id": "182644921929587_714432932084114", 
            "message": "Cuando se utiliza los bienes del Estado (bienes publicos en cualquier nivel de gobierno,  ll\u00e1mese ejecutivo, legislativo, Organismos de Control, GADs Provinciales,  Municipales,  Parroquiales) en actividades que no sean las publicas y oficiales eso se llama PECULADO ejemplo:\n\nLos vehiculos oficiales llevando a familiares de los administradores  de las instituciones  en cualquier hora del dia o lo que es peor conducidos por c\u00f3nyuges,  hijos, etc .\n\nEquipo pesado que realiza trabajos en propiedad privada .\n\nUtilizacion de bienes como carpas, sillas para organizar celebraciones privadas de servidores.\n\nUtilizar a servidores publicos para que realicen trabajos en domicilios, negocios de los administradores o directivos de las instituciones p\u00fablicas en horarios de trabajo. \n\nSi alg\u00fan ciudadano conoce casos como los se\u00f1alados es su deber denunciar a la Contralor\u00eda General del Estado. \n\nLos recursos y bienes p\u00fablicos son para uso exclusivo de actividades oficiales  y no de los que gozan del \"favor de la autoridad responsable de administrarlos  en beneficio de la ciudadan\u00eda\"  \n\nRecuerden conocer y no denunciar te vuelve c\u00f3mplice del perjuicio a todos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-10-07T16:31:00+0000", 
            "id": "182644921929587_714075528786521", 
            "message": "\u00c9ste feriado te invitamos a #Playas #ParaisoNatural,  balneario familiar; disfruta de la m\u00e1s rica y variada gastronom\u00eda, del mejor clima del mundo,  de la playa m\u00e1s extensa, de la calidez de su gente, de sus maravillosos atardeceres;  Playas es la tierra del indomable Cacique Tomala. Conozcan y recorran sus bellas playas, mezclense con sus pescadores, d\u00e9jense enamorar de este eden. Guayasenses hagamos turismo en Playas \u00fanico balneario de nuestra hermosa provincia. Sean todos Bienvenidos !!!", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 5 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-30T16:58:50+0000", 
            "id": "182644921929587_711339912393416", 
            "message": "#Formaci\u00f3nPoliticaAP", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra shared Movimiento Alianza PAIS's live video."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-29T16:34:51+0000", 
            "id": "182644921929587_710944992432908", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 6 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-29T05:23:17+0000", 
            "id": "182644921929587_710744035786337", 
            "message": "Empezamos el mi\u00e9rcoles 4 de octubre taller de manualidades con miras a emprendimientos. #FortalecerEconomiaPopularYSolidaria\n#Emprendedoras #CRCEnDefensaDeLaRevolucionCiudadana", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 4 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-29T00:05:50+0000", 
            "id": "182644921929587_710678502459557", 
            "message": "Del muro de Raquel Gonzalez \n\nA las ciudadanas y ciudadanos de Playas, especialmente a quienes son parte o conocen de alguna organizaci\u00f3n social, los invitamos a ser parte de la conformaci\u00f3n de la primera Asamblea Ciudadana Local de este cant\u00f3n. Un proceso que est\u00e1 liderado por l\u00edderes de esa localidad, con el apoyo del Consejo de Participacion Ciudadana y Control Social y el Municipio De Playas."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-28T12:37:25+0000", 
            "id": "182644921929587_710512619142812", 
            "message": "Ayer, en el IV Taller de Riesgos organizado por la Comisi\u00f3n de Planificaci\u00f3n y Desarrollo Estrat\u00e9gico", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 7 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-27T00:19:12+0000", 
            "id": "182644921929587_709979952529412", 
            "message": "Atardecer en nuestro para\u00edso natural, Playas ; el feriado que se avecina Disfr\u00fatalo en Playas mar, arena, sol, exquisita gastronom\u00eda y la calidez de su gente los esperan. #PlayasUnParaiso", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 10 new photos."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-26T18:38:41+0000", 
            "id": "182644921929587_709903622537045", 
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added a new photo."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-26T15:10:56+0000", 
            "id": "182644921929587_709837485876992", 
            "message": "Hoy rendimos honores a nuestro s\u00edmbolo patrio \"La Bandera\" \n26 de Septiembre d\u00eda de nuestra Bandera."
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-26T09:01:07+0000", 
            "id": "182644921929587_709735365887204", 
            "message": "A dos horas!"
        }, 
        {
            "created_time": "2017-09-24T15:21:24+0000", 
            "id": "182644921929587_709044032623004", 
            "message": "Virgen de la Merced, Patrona de Playas"
        }
    ]
}