{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-12-18T22:47:16+0000",
            "id": "135690053132941_1524186444283288",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T20:04:55+0000",
            "id": "135690053132941_1524087307626535",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Noticias En la Comunidad's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T19:42:01+0000",
            "id": "135690053132941_1524073550961244",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Ecuador y su M\u00fasica by Juan Ronquillo DJ's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-17T23:18:03+0000",
            "id": "135690053132941_1523253551043244"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-17T23:13:07+0000",
            "id": "135690053132941_1523246167710649",
            "message": "Hidtoplayas EP , hace el siguiente comunicado a la ciudadan\u00eda de Playas.\n\nInstalaci\u00f3n de nuevo generador el\u00e9ctrico, que contrarrestar\u00e1 problemas de abastecimiento de agua\n\nInformamos a los ciudadanos playasenses que  el d\u00eda martes 19 de diciembre el servicio de agua potable se suspender\u00e1 en el cant\u00f3n, desde las 08H00 hasta las 22H00.\n\nEl motivo de la suspensi\u00f3n es porque se interconectar\u00e1 el nuevo generador el\u00e9ctrico a la estaci\u00f3n de bombeo ubicada en la base San Juan, de esta manera se dar\u00e1 soluci\u00f3n a los problemas de regulaci\u00f3n de voltajes registrados por CNEL esta \u00faltima semana; lo que generaba la interrupci\u00f3n del servicio del l\u00edquido vital.\n\nEl nuevo generador el\u00e9ctrico adquirido por Hidroplayas EP, se activar\u00e1 cada vez que se presente una variaci\u00f3n de voltaje, dotando de la energ\u00eda necesaria  y suficiente para que los equipos contin\u00faen con su normal funcionamiento, esto evitar\u00e1 que se suspenda el servicio de agua en el cant\u00f3n, porque cada vez que se generan picos altos y bajos, implica que se paralicen las acciones  en la estaci\u00f3n de bombeo y no llegue agua a la planta potabilizadora ubicada en San Antonio. Esto significa que se detiene el proceso de captaci\u00f3n del agua y por consiguiente se paraliza la producci\u00f3n del agua potable en general.\n\nEn la estaci\u00f3n de San Juan, las acciones se paralizan porque las bombas autom\u00e1ticamente se apagan; para que estas no se quemen y no haya un da\u00f1o mucho mayor.\n \nPese a que Hidroplayas EP cuenta con reservorios en la planta potabilizadora; estos abastecen para 4 horas de producci\u00f3n de agua continua, pero al no tener control sobre la variaci\u00f3n de voltaje en San Juan, dificulta un servicio \u00f3ptimo para la ciudadan\u00eda. No obstante con la instalaci\u00f3n de este generador el\u00e9ctrico el problema se solucionar\u00e1.\n \nHidroplayas EP enmarca una repotenciaci\u00f3n integral, que permitir\u00e1 el continuo crecimiento de la empresa y con ello el mejoramiento del servicio hacia sus usuarios.\n\nSolicitamos a la ciudadan\u00eda tomar las medidas de abastecimiento necesarias a fin de evitar mayores inconvenientes.\n\nFuente::HIDROPLAYAS EP."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-17T19:37:06+0000",
            "id": "135690053132941_1523051597730106",
            "message": "Premiaci\u00f3n al Campe\u00f3n del f\u00fatbol ecuatoriano el Club Sport Emelec  y Vicecampeon  Delfin de Manta  2017.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-17T18:11:46+0000",
            "id": "135690053132941_1522970761071523",
            "message": "Club Sport Emelec es el nuevo monarca del f\u00fatbol ecuatoriano 2017, al vencer por 2 a 0 a Delf\u00edn de Manta..",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-17T18:09:08+0000",
            "id": "135690053132941_1522966644405268",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-17T18:01:17+0000",
            "id": "135690053132941_1522958414406091",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-17T17:49:06+0000",
            "id": "135690053132941_1522949634406969",
            "message": "No se pierda el Segundo Tiempo de la Final de Campeonato entre Delfin de Manta y el Club Sport Emelec.."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-17T17:36:24+0000",
            "id": "135690053132941_1522935117741754",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-17T16:59:31+0000",
            "id": "135690053132941_1522895714412361",
            "message": "Partido entre Delf\u00edn de Manta y el Club Sport Emelec, disputando la final del Campeonato Nacional del F\u00fatbol Ecuatoriano...",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T22:45:53+0000",
            "id": "135690053132941_1520521741316425",
            "message": "CNH  \"Dulces  Peque\u00f1ines\" agasajo a sus ni\u00f1os.\n\nPor motivo de acercarse las festividades navide\u00f1as, el CNH Dulces Peque\u00f1ines, bajo la direccion de su Coordinadora  Lcda. Gissela Reyes, agasajo a los ni\u00f1os en este d\u00eda...\n\nRealizaron el nacimiento viviente con los ni\u00f1os del Centro de Atenci\u00f3n, con c\u00e1nticos navide\u00f1os recordaron ek nacimiento del Creador.\n\nEn el agasajo estuvieron presente los padres de familia acompa\u00f1ando a sus ni\u00f1os en esta celebraci\u00f3n donde hubieron confites, juguetes, y el tradicional pastel.\nLos peque\u00f1os muy contentos con la celebracion.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 30 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T04:27:19+0000",
            "id": "135690053132941_1519435591425040",
            "message": "Rueda de Prensa .\nDra. Martha Cede\u00f1o, Coordinadora Zonal de Salud 5 indica en rueda de prensa que Salud_Ec actu\u00f3 con todo su contingente y dio una pronta respuesta y que los casos de intoxicaci\u00f3n alimenticia en recinto Sabana Grande est\u00e1n estables, algunos pacientes fueron trasladados a diferentes casas asistenciales.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T03:41:18+0000",
            "id": "135690053132941_1519396004762332",
            "message": "En la informaci\u00f3n preliminar,  este ser\u00eda el veh\u00edculo en el que se transportaban  un grupo religioso, quien  invit\u00f3 a la comunidad al culto para luego brindarles un aperitivo que al parecer estaria en mal estado. \n\nLa se\u00f1ora Evangelina L.G. de 58 a\u00f1os de edad, domiciliada en la Ciudadela  Martha de Roldos de Guayaquil, quien  indica que un grupo de personas perteneciente a una congregaci\u00f3n CRISTO VIVE  ubicada en la misma ciudadela,  se  reunieron a las seis de la  ma\u00f1ana del dia 14 de Diciembre   para preparar un arroz con pollo y luego trasladarse  al recinto Sabana Grande, regalar el alimento y juguetes en compa\u00f1ia de varias  personas mas,  movilizandose en el vehiculo furgoneta color vino  de placas GKU571  MARCA NISSAN., llegando a un templo evangelico de dicha  localidad,  donde habrian  regalado un plato de arroz  con pollo y un vaso de cola  a un aproximado  de trecientas personas entre ni\u00f1os y adultos .\n\nLuego, procedieron a retirarse del lugar, pero  en el trayecto los ocupantes de la furgoneta habian empezado a  sentirse mal, ante esta situacion habian avanzado hasta el hospital de Playas para  que sean atendidos.\n \nHasta el momento hay m\u00e1s de 120 personas atendidas en el hospital, la mayor\u00eda de ellos ni\u00f1os, algunos  en estado delicado,  los cuales est\u00e1n siendo trasladados a hospitales cercanos en Santa Elena y Guayaquil.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T02:55:23+0000",
            "id": "135690053132941_1519354408099825",
            "message": "Ni\u00f1os  y adultos de los Recintos San Lorenzo, Sabana Grande y Puerto Sabana Grande, fueron tra\u00eddos a Playas y distribuidos en diferentes entidades de Salud, debido a una intoxicaci\u00f3n masiva por ingerir posiblemente comida en mal estado...\nAlrededor de 170  personas entre ni\u00f1os y adultos son los afectados, gracias a los galenos, personal del Cuerpo de Bomberos Playas a cargo del Teniente Coronel F\u00e9lix  Orrala,  enfermeros, personal voluntario e incluso la Alcaldesa del Cant\u00f3n, est\u00e1n presentes en el \u00c1rea de Emergencia del Hospital de Playas...\nCabe destacar que este centro de Salud estaba provisto de la medicina necesaria para ayudar a los pacientes y de esta manera controlar la emergencia..\n\nHasta el momento contin\u00faan llegando pacientes en estado de Emergencia.. \n\nNoticia en proceso..",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 5 new photos \u2014 with Javier Zu\u00f1iga."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T21:02:03+0000",
            "id": "135690053132941_1519087054793227",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Miriam Lucas Delgado's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T20:58:43+0000",
            "id": "135690053132941_1519083964793536",
            "message": "PROGRAMACI\u00d3N CULTURAL DE FIN DE A\u00d1O 2017\n\nEl Gobierno Aut\u00f3nomo Descentralizado Municipal del cant\u00f3n Playas, a  fin de resaltar el esfuerzo, trabajo y presencia tradicional de los balseros del cant\u00f3n Playas,  invita a la ciudadan\u00eda a ser testigos de los diferentes actos culturales que se han programado entorno a este significativo grupo de la poblaci\u00f3n playasense.\n\n Dicha agenda cultural dar\u00e1 inicio el 30 de diciembre desde las 16H00 en el Parque Infantil con una FERIA GASTRON\u00d3MICA BALSERA,  donde los asistentes tendr\u00e1n la oportunidad de degustar diversos platos gastron\u00f3micos con mariscos, caracter\u00edsticos productos de su actividad pesquera y que ser\u00e1n los ingredientes protagonistas de esta deliciosa tarde.\n\nPosteriormente se realizar\u00e1 a partir de las 17H00 el GRAN PREG\u00d3N BALSERO en las calles principales del cant\u00f3n finalizando en el Malec\u00f3n de Playas, donde se efectuar\u00e1n diversas actividades recreativas y culturales para entretenimiento del p\u00fablico playasense.\n\n Finalmente, el evento festivo marcar\u00e1 su realce con la ELECCI\u00d3N DE LA SE\u00d1ORITA FESTIVAL BALSERO, a partir de  las 20H00 en la Avenida Jaime Rold\u00f3s Aguilera y calle 3 de noviembre.\n\nAdicionalmente se ha coordinado para el 31 de diciembre actividades que fortalecer\u00e1n el desarrollo tur\u00edstico de Playas. Desde las 14H00 se efectuar\u00e1 la REGATA BALSERA en la zona de uso especial de la Playa en el Sector Humboldt (rompeolas) seguido de una EXHIBICI\u00d3N DE MONIGOTES a las 19H00 en el Malec\u00f3n, donde los participantes concursar\u00e1n por llevarse los grandes premios de $700 (primer lugar) $500 (segundo lugar) o $300 (\u00faltimo lugar).\n\nEl \u00faltimo d\u00eda del a\u00f1o cerrar\u00e1 con un espectacular show art\u00edstico desde las 20H00 que contar\u00e1 con la participaci\u00f3n de destacados artistas: Gustavo Enrique y su orquesta, Taty Guerrero, India Meliyara, Ismael Miranda y Azucena Aymara, que amenizar\u00e1n la noche en un concierto que promete diversi\u00f3n hasta el amanecer.\n\nTodas estas actividades se han programado con el objetivo de promover y patrocinar la riqueza cultural playasense invitando a la uni\u00f3n familiar y sano esparcimiento, dando una grandiosa bienvenida al a\u00f1o nuevo 2018 con eventos dignos de una potencia tur\u00edstica como es el cant\u00f3n Playas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T20:48:26+0000",
            "id": "135690053132941_1519077848127481",
            "message": "CONCURSO DE MONIGOTES PLAYAS 2017\n\nEl GAD Municipal de Playas a trav\u00e9s de la Direcci\u00f3n de Turismo tiene el agrado de comunicar e invitar a toda la ciudadan\u00eda playasense: Barrios, Asociaciones y Gremios, a participar del gran concurso de Monigotes Playas 2017 a realizarse la noche del 31 de Diciembre por motivo de despedida del a\u00f1o viejo y bienvenida al a\u00f1o nuevo 2018.\n\nQuienes est\u00e9n interesados en participar, deber\u00e1n inscribirse hasta el 29 de Diciembre en la oficina de la Direcci\u00f3n de Turismo del GAD o en el ITUR frente al Condominio de Omar en los horarios de 08H30 hasta 17H00 de lunes a viernes. La inscripci\u00f3n no tiene costo alguno y las elaboraciones son de tema libre. Como requisitos fundamentales, los concursantes deber\u00e1n tener en cuenta que sus creaciones no deber\u00e1n afectar la privacidad, dignidad  e integridad de ninguna persona a fin de desarrollar una actividad de sano esparcimiento.\n\nEl d\u00eda del evento los participantes deber\u00e1n llevar y ubicar sus respectivos monigotes en las \u00e1reas asignadas para la revisi\u00f3n del jurado calificador, que comprenden desde la cancha sint\u00e9tica hasta la Avenida Paquisha. Los premios dispuestos para los ganadores son: $300 tercer lugar, $500 segundo lugar y $700 para el primer lugar. Se declarar\u00e1 como ganadores a los monigotes m\u00e1s creativos y mejor elaborados.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T02:44:08+0000",
            "id": "135690053132941_1518346398200626",
            "message": "Club Sport Emelec 4 Delf\u00edn de Manta 2"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T01:47:46+0000",
            "id": "135690053132941_1518312001537399",
            "message": "El Club Sport Emelec convierte su 2 gol ante Delf\u00edn."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T00:41:59+0000",
            "id": "135690053132941_1518258211542778",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared VITOTVO's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T21:26:52+0000",
            "id": "135690053132941_1518113721557227",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Ecuavisa's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T01:11:13+0000",
            "id": "135690053132941_1517217411646858",
            "message": "COMUNICADO DE INTER\u00c9S A LA CIUDADAN\u00cdA.."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-12T21:46:25+0000",
            "id": "135690053132941_1517096938325572",
            "message": "Clausura de Talleres Verano II 2017\n\n \nEl GAD Municipal del Cant\u00f3n Playas en coordinaci\u00f3n con el Centro Intercultural Cacique Tumbal\u00e1 invitan a la ciudadan\u00eda playasense a participar de la clausura de los \u201cTalleres Verano II 2017\u201d, que se desarrollar\u00e1 con una casa abierta donde se expondr\u00e1 el producto cultural y artesanal generado por los estudiantes.\n\nEste evento se efectuar\u00e1 el viernes 15 de diciembre del presente a\u00f1o, a partir de las 15H00, en las instalaciones del CIC Cacique Tumbal\u00e1, ubicado en el Barrio Ecuador junto al Parque de las Artes.\n\nLos talleres de Verano II han tenido una duraci\u00f3n de 3 meses, beneficiando alrededor de 350 estudiantes, quienes se han preparado en diferentes \u00e1reas seg\u00fan su preferencia, como en: reposter\u00eda,  corte y confecci\u00f3n, belleza, cosmetolog\u00eda, peluches, manualidades, artes pl\u00e1sticas, m\u00fasica, bisuter\u00eda, lencer\u00eda y ropa de playa, mo\u00f1os y diademas, viol\u00edn, piano y saxof\u00f3n, electricidad y ballet.\n\nEstos talleres que se realizan en el Centro Intercultural Cacique Tumbal\u00e1 permiten que los ciudadanos de Playas tengan conocimiento para emprender microempresas, negocios y actividades laborales que les genere ingresos econ\u00f3micos para ellos y sus familias."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-10T20:00:29+0000",
            "id": "135690053132941_1515085161860083",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Teleamazonas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-10T19:52:54+0000",
            "id": "135690053132941_1515078341860765",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Guayas Tur\u00edstico's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-10T19:52:01+0000",
            "id": "135690053132941_1515077585194174",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Guayas Tur\u00edstico's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T21:03:20+0000",
            "id": "135690053132941_1514047715297161",
            "message": "Hoy se juega el \u00faltimo partido de la fecha entre Barcelona y Marcar\u00e1, al estadio asiste masivamente la fanaticada  amarilla.\n\nBarcelona espera ganar este cotejo que le de un cupo en Copa Libertadores."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T02:20:19+0000",
            "id": "135690053132941_1513291502039449",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Maximo Escaleras's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T00:30:26+0000",
            "id": "135690053132941_1513212182047381",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T00:26:17+0000",
            "id": "135690053132941_1513210198714246",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Universidad Estatal Pen\u00ednsula de Santa Elena (UPSE)'s live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T20:33:34+0000",
            "id": "135690053132941_1513043222064277",
            "message": "El Gobierno Municipal  invita a la ciudadan\u00eda de Playas al\"Gran  Preg\u00f3n Navide\u00f1o\".\n \nLa magia de la navidad llega a Playas con el \u201cGRAN PREG\u00d3N NAVIDE\u00d1O\u201d que iniciar\u00e1 en el Parque de Artes  este viernes 8 de diciembre, a las 18h00, con la participaci\u00f3n de mamanoelas, personajes animados, banda navide\u00f1a, carros aleg\u00f3ricos, y  muchas m\u00e1s sorpresas.\n\nEl recorrido ser\u00e1 por la Av. Rosa Ang\u00falo, hasta la Av. Sixto Chang,   se llegar\u00e1 a  la Av. Asisclo Garay y se finaliza en la Av. 15 de Agosto, donde se efectuar\u00e1 la \u201cEncendida del \u00c1rbol de Navidad de nuestro Cant\u00f3n\u201d, a las 20H00.\n\nSe invita cordialmente a los medios de comunicaci\u00f3n de nuestra localidad a participar de estos eventos, que marcan el inicio de una fecha importante para la ciudadan\u00eda de Playas y el mundo."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T18:38:17+0000",
            "id": "135690053132941_1512943925407540",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T18:37:45+0000",
            "id": "135690053132941_1512943642074235",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T00:34:37+0000",
            "id": "135690053132941_1512114215490511",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Universidad Estatal Pen\u00ednsula de Santa Elena (UPSE)'s post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T22:00:43+0000",
            "id": "135690053132941_1509932475708685",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's event."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T16:20:42+0000",
            "id": "135690053132941_1508556912512908"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T04:04:33+0000",
            "id": "135690053132941_1508060805895852",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Ecuavisa's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T04:01:32+0000",
            "id": "135690053132941_1508058772562722",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T00:41:01+0000",
            "id": "135690053132941_1507934859241780",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T00:16:54+0000",
            "id": "135690053132941_1507916509243615",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T00:09:27+0000",
            "id": "135690053132941_1507910265910906",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T20:53:30+0000",
            "id": "135690053132941_1507771445924788",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Consulado General de los Estados Unidos en Guayaquil's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T13:57:52+0000",
            "id": "135690053132941_1507371719298094",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Instituto Oceanogr\u00e1fico de la Armada's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T13:52:18+0000",
            "id": "135690053132941_1507367182631881"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T13:51:19+0000",
            "id": "135690053132941_1507366469298619",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Instituto Oceanogr\u00e1fico de la Armada's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T13:50:55+0000",
            "id": "135690053132941_1507366175965315",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Instituto Oceanogr\u00e1fico de la Armada's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T03:47:02+0000",
            "id": "135690053132941_1506923452676254",
            "message": "Felicitaciones a los flamantes  Ingenieros en Gesti\u00f3n y Desarrollo Tur\u00edstico y Licenciados en Administraci\u00f3n de Turismo. Este nuevo grupo  de profesionales son  #MarcaUPSE. \u00a1\u00c9xitos en su vida profesional!",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Universidad Estatal Pen\u00ednsula de Santa Elena (UPSE)'s post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T23:59:01+0000",
            "id": "135690053132941_1506768676025065",
            "message": "\u00daltimas noticias en el mundo.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Daily Mail Australia's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T23:37:52+0000",
            "id": "135690053132941_1506746392693960"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T23:19:52+0000",
            "id": "135690053132941_1506560769379189"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T22:14:07+0000",
            "id": "135690053132941_1506696329365633",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared El Vocero's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T21:45:39+0000",
            "id": "135690053132941_1506670342701565",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T21:19:53+0000",
            "id": "135690053132941_1506638849371381",
            "message": "Accidente en la v\u00eda Guayaquil - Playas (A la altura de Cerecita)",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared El Vocero's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T21:18:07+0000",
            "id": "135690053132941_1506637436038189",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T15:37:04+0000",
            "id": "135690053132941_1506315929403673",
            "message": "Este S\u00e1bado 2 de Diciembre el Centro de Educaci\u00f3n B\u00e1sica Zen\u00f3n Mac\u00edas Vera, realiz\u00f3 Feria Exposici\u00f3n de Proyectos Educativos ejecutados en el presente a\u00f1o escolar, por estudiantes y el apoyo de docentes y padres de familia."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T14:54:37+0000",
            "id": "135690053132941_1506313959403870",
            "message": "En la Unidad Educativa Ab. Zen\u00f3n Mac\u00edas Vera se est\u00e1 realizando exposici\u00f3n de los Proyectos Educativos, cuya finalidad es motivar a los estudiantes y padres de familia a que participen  con la realizaci\u00f3n de cada uno de los mismos.\n\nEn  esta actividad se involucran  Docentes, estudiantes y padres de familia., siempre con la supervisi\u00f3n de Bi\u00f3loga Roc\u00edo Mac\u00edas Rectora de la instituci\u00f3n.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 26 new photos \u2014 with Nancy Beatriz Criollo Torres and 3 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T01:09:11+0000",
            "id": "135690053132941_1505699662798633",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio de Manta's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T01:07:23+0000",
            "id": "135690053132941_1505698676132065",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Gerardo Moran (Pagina Oficial)'s live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T00:08:06+0000",
            "id": "135690053132941_1505662826135650",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T00:05:32+0000",
            "id": "135690053132941_1505660366135896",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T15:13:32+0000",
            "id": "135690053132941_1505226572845942",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T15:11:54+0000",
            "id": "135690053132941_1505224742846125",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Vicepresidencia Ecuador's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T12:10:37+0000",
            "id": "135690053132941_1505072149528051",
            "message": "1 DE DICIEMBRE D\u00cdA MUNDIAL CONTRA LA LUCHA DEL VIH -SIDA.\n\n Se eligi\u00f3 este d\u00eda porque el primer caso de SIDA fue diagnosticado en este d\u00eda pero en el a\u00f1o de 1981.\n\nEl SIDA ha terminado con m\u00e1s de 25 millones de personas en todo el mundo, lo que la hace una de las epidemias m\u00e1s destructivas de la historia registrada."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T01:28:19+0000",
            "id": "135690053132941_1504588072909792",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared EL BACAN's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T23:16:39+0000",
            "id": "135690053132941_1504495102919089",
            "message": "Unidad de Tr\u00e1nsito Municipal entregar\u00e1 permisos de operaci\u00f3n a la Compa\u00f1\u00eda \u201cTransplayasensa S.A\u201d\n \nEl deseo esperado por los socios de la Compa\u00f1\u00eda de transporte terrestre de Taxi Convencional \u201cTransplayasensa S.A\u201d del cant\u00f3n Playas, se cristalizar\u00e1 este viernes 1 de diciembre a las 08H30, en las instalaciones del Nuevo Estadio Municipal de Playas, donde la Dra. Miriam Lucas, Alcaldesa del cant\u00f3n en compa\u00f1\u00eda del Sr. Daniel Andrade, jefe de la Unidad t\u00e9cnica y de control de transporte terrestre, tr\u00e1nsito y seguridad vial del GAD Municipal; entregar\u00e1n personalmente el permiso de operaci\u00f3n para su libre circulaci\u00f3n.\n\nLos socios de \u201cTransplayasensa S.A\u201d, con su Gerente Daniel Pezo y su Presidente Miguel Anchundia, tuvieron que realizar el respectivo proceso para cumplir con los requerimientos necesarios para la obtenci\u00f3n del permiso que les permitir\u00e1 trabajar de manera legal.\n\nLa Unidad de Tr\u00e1nsito Municipal est\u00e1 en constante gesti\u00f3n para que las dem\u00e1s compa\u00f1\u00edas de transporte terrestre de Playas se regularicen y se contin\u00fae fomentando la organizaci\u00f3n vial en el transito del cant\u00f3n, m\u00e1s a\u00fan que actualmente se cuenta con nuevas calles asfaltadas, que permiten optimizar la circulaci\u00f3n de los veh\u00edculos y beneficia el trabajo diario que realizan los medios de transportes, siendo una de ellas la compa\u00f1\u00eda \u201cTransplayasensa S.A\u201d\n\nCabe informar que la Unidad de Tr\u00e1nsito en coordinaci\u00f3n con las compa\u00f1\u00edas de transporte terrestre de Taxis y Tricimotos,  iniciar\u00e1n la Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n y Seguridad Vial de Playas,  que consiste en efectuar plantones en diferentes avenidas principales del cant\u00f3n, con el fin de concientizar a los conductores que circulan diariamente por estas avenidas y respeten las se\u00f1ales de tr\u00e1nsito.\n\nFuente: GAD Playas."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T22:47:47+0000",
            "id": "135690053132941_1504472436254689",
            "message": "Inicio del del proyecto para la extensi\u00f3n de las\nredes de agua potable en el Barrio 25 de Julio\n \nLos moradores del Barrio 25 de Julio presenciaron este jueves 30 de noviembre con la Dra. Miriam Lucas, Alcaldesa de Playas; el Inicio del Proyecto para la extensi\u00f3n de las redes de agua potable en este sector popular del cant\u00f3n, trabajo que lo ejecutar\u00e1 la empresa p\u00fablica HIDROPLAYAS en conjunto con el GAD Municipal.\n\nLa acci\u00f3n se desarroll\u00f3 en el sector de Aguas Verdes , donde est\u00e1 ubicada la red principal de agua potable y mediante tuber\u00edas de polietileno se abastecer\u00e1 a m\u00e1s de 400 familias que radican en este territorio playasense.\n\n\u201cNosotros estamos aqu\u00ed para servirlos a ustedes, es nuestra obligaci\u00f3n venir y encontrar la forma para ayudarles a legalizar los servicios. Esto fue un problema que nadie se los solucion\u00f3. Yo nunca vine a prometer instalaci\u00f3n de redes de agua potable pero les estoy cumpliendo\u201d, manifest\u00f3 la Dra. Lucas en el di\u00e1logo que mantuvo con los moradores.\n\nSegundo Parra,  Presidente del Comit\u00e9 Barrial 25 de julio expres\u00f3 \u201cNosotros tenemos como barrio desde el a\u00f1o 1984 y esto parec\u00eda una realidad imposible de realizar. Ten\u00eda que venir una persona de trabajo como es la Dra. Miriam Lucas para que haga realidad este sue\u00f1o, no queda m\u00e1s que decir gracias al deber cumplido.\n\n\u201cSoy una madre de familia que me siento muy agradecida con la obra de agua potable que se est\u00e1 haciendo aqu\u00ed en la 25 julio. Yo he esperado m\u00e1s de 15 a\u00f1os para esta obra, pero gracias a Dios ya se est\u00e1 haciendo y lo importante es que vamos a tener el agua y nos va a beneficiar a todos\u201d\n\nSe efectuar\u00e1 tambi\u00e9n la instalaci\u00f3n de medidores de agua para el control del servicio, y los usuarios puedan cancelar los valores respectivamente por el consumo en sus hogares, adem\u00e1s la jefatura de comercializaci\u00f3n brindar\u00e1 facilidades de pago mediante convenios con los ciudadanos.\n\nEl inicio de este proyecto que pronto se cristalizar\u00e1 permitir\u00e1 a los moradores del Barrio 25 de Julio, vivir de una manera diferente, gozando del servicio de agua potable que distribuye Hidroplayas, empresa que cumple con los est\u00e1ndares de calidad para generar bienestar a los consumidores, y m\u00e1s que todo continuar plasmando el compromiso por el desarrollo de los diferentes barrios que tiene Playas..\nFuente: GAD Playas.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T22:39:29+0000",
            "id": "135690053132941_1504466566255276",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T00:13:58+0000",
            "id": "135690053132941_1503479226354010",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T23:11:17+0000",
            "id": "135690053132941_1503438206358112",
            "message": "Hidroplayas EP  iniciar\u00e1 el Proyecto de redes de agua potable en el Barrio 25 de Julio.\n\nPor mucho tiempo el Barrio 25 de Julio ha sufrido por la falta del l\u00edquido vital,  por lo tanto la empresa p\u00fablica HIDROPLAYAS, ha determinado ponerle fin a esta necesidad.\n\nEste jueves 30 de noviembre a las 08H00 de la ma\u00f1ana, se efectuar\u00e1 el inicio  del proyecto para la extensi\u00f3n de las redes de agua potable que beneficiar\u00e1 a m\u00e1s de 100 familias de este sector popular de Playas.\n\nCabe informar que la concentraci\u00f3n con los moradores del Barrio 25 de Julio ser\u00e1 en la cancha de f\u00fatbol para ser trasladados al sector de aguas verdes donde est\u00e1 ubicada la red principal y mediante tuber\u00edas de agua potable se abastecer\u00e1 a las familias que radican en este territorio del cant\u00f3n.\n\nDesde este sitio se dar\u00e1 inicio a esta importante obra que permitir\u00e1 cambiar la vida de los habitantes del Barrio 25 de julio, quienes ahora gozar\u00e1n de este servicio que es un derecho para todos.\n\nFuente: HIDROPLAYAS EP.\nFotos: GAD.Playas (archivo).",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T22:56:51+0000",
            "id": "135690053132941_1503424566359476",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T17:24:48+0000",
            "id": "135690053132941_1503139603054639",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Ecuavisa's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T17:23:11+0000",
            "id": "135690053132941_1503138459721420",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T17:22:10+0000",
            "id": "135690053132941_1503137733054826",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T03:46:33+0000",
            "id": "135690053132941_1502534466448486",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Instituto Geof\u00edsico EPN - Ecuador's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T03:32:42+0000",
            "id": "135690053132941_1502525883116011",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared FENACOTIP's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T02:19:17+0000",
            "id": "135690053132941_1502480569787209",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Teleamazonas's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T01:57:10+0000",
            "id": "135690053132941_1502466099788656",
            "message": "CULMINA PRIMERA FASE DE PROGRAMA DE CAPACITACI\u00d3N DE INGL\u00c9S PARA SERVIDORES TUR\u00cdSTICOS\n\nEl martes 28 de noviembre a las 11:00 en el Hotel Playa Para\u00edso, se reunieron servidores tur\u00edsticos del cant\u00f3n Playas para recibir su certificado por completar el programa \u201cHI\u201d de capacitaci\u00f3n en el lenguaje ingl\u00e9s dictado por el Centro Ecuatoriano Norteamericano (CEN) \n\nDicho programa fue posible gracias al convenio entre el CEN, Prefectura del Guayas, GAD Municipal del cant\u00f3n Playas, Cooperativa de Transportes Villamil y Hotel Playa Para\u00edso. La capacitaci\u00f3n dur\u00f3 aproximadamente 4 meses, empezando clases desde el 15 de agosto y finalizando durante la primera semana de noviembre.\n\nLa selecci\u00f3n de los beneficiarios inici\u00f3 con un proceso de evaluaci\u00f3n para determinar su nivel de ingl\u00e9s y posteriormente se les asign\u00f3 dos docentes de lengua inglesa que se encargaron de capacitarlos en clases presenciales de 3 horas semanales y guiarlos en el manejo de las plataformas virtuales.\n\nLos cursos se dictaron de manera gratuita semanalmente en las instalaciones del Hotel Playa Para\u00edso y los beneficiarios contaron con el servicio de movilizaci\u00f3n hacia las instalaciones del CEN Guayaquil para poder utilizar las plataformas virtuales, en donde pudieron practicar: gram\u00e1tica, vocabulario, escritura y expresi\u00f3n oral.\n\nEl objetivo principal fue capacitarlos con un nivel de ingl\u00e9s survivor, para que adquieran las habilidades de expresi\u00f3n suficientes que les permitan atender a la diversidad de turistas internacionales que visitan el cant\u00f3n Playas.\n\nSe proyecta continuar  el programa de capacitaci\u00f3n con dos nuevos grupos de servidores tur\u00edsticos. El ING. Roberto Yagual, vicepresidente de la Asociaci\u00f3n Perla de Playas; manifest\u00f3 que estaba de acuerdo con dicha iniciativa puesto que la demanda de turistas internacionales aumenta cada a\u00f1o y el idioma ingl\u00e9s resulta muy necesario para la comunicaci\u00f3n.\n\nEl ingeniero Alex Rodr\u00edguez, Coordinador General de Rutas Tur\u00edsticas por parte de la Direcci\u00f3n Provincial del Guayas manifest\u00f3 sus palabras de agradecimiento con el Municipio de Playas y todas las entidades involucradas por promover dicha iniciativa.\nFuente: Municipio de Playas\n\nFoto: Archivo Dr. Pa\u00fal Mite."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T01:37:35+0000",
            "id": "135690053132941_1502451246456808",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T10:59:59+0000",
            "id": "135690053132941_1501761003192499",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Presidencia de la Rep\u00fablica del Ecuador's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T10:48:23+0000",
            "id": "135690053132941_1501745549860711",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared El Universo's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T10:39:09+0000",
            "id": "135690053132941_1501733503195249",
            "message": "Sismo de 4,2 Playas- Guayas..",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Instituto Geof\u00edsico EPN - Ecuador's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T02:17:35+0000",
            "id": "135690053132941_1501115653257034",
            "message": "Sismo de 5,4 en Nobol.."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T01:57:57+0000",
            "id": "135690053132941_1501093436592589",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T00:29:01+0000",
            "id": "135690053132941_1501028333265766",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T20:32:11+0000",
            "id": "135690053132941_1500847113283888",
            "message": "HIDROPLAYAS EP, REALIZA EL SIGUIENTE COMUNICADO.\n\nEste martes 28 de noviembre realizaremos mantenimientos el\u00e9ctricos en nuestra estaci\u00f3n de bombeo, por este motivo el servicio de agua potable registrar\u00e1 una baja de presi\u00f3n en todo el cant\u00f3n, desde la 09h00 hasta las 18h00. \n\n 3TPI - Noticias Playas  \nFuente: Hidroplayas EP."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T23:21:06+0000",
            "id": "135690053132941_1498928030142463",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T17:47:34+0000",
            "id": "135690053132941_1498711883497411",
            "message": "Unidad de Edu. B\u00e1sica Dr. Zen\u00f3n Mac\u00edas Vera, realiza evento denominado \"Fiesta de la Lectura\" en la que participan estudiantes, docentes y padres de familia.."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T13:20:29+0000",
            "id": "135690053132941_1498484806853452",
            "message": "Unidad de Edu. B\u00e1sica Dr. Zen\u00f3n Mac\u00edas Vera, realiza evento denominado \"Fiesta de la Lectura\" en la que participan estudiantes, docentes y padres de familia.....",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T12:19:44+0000",
            "id": "135690053132941_1498434986858434",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T12:14:33+0000",
            "id": "135690053132941_1498431630192103",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T12:08:20+0000",
            "id": "135690053132941_1498427976859135",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Canal RTU's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T22:36:36+0000",
            "id": "135690053132941_1497904343578165",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared GADM La Libertad's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T22:22:45+0000",
            "id": "135690053132941_1497895656912367",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Canal RTU's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T14:23:09+0000",
            "id": "135690053132941_1497446386957294",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T04:08:29+0000",
            "id": "135690053132941_1497054570329809",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Jaime Nebot's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T03:28:45+0000",
            "id": "135690053132941_1497030770332189",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Gobernaci\u00f3n De La Provincia del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T01:11:01+0000",
            "id": "135690053132941_1496942970340969",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Universidad Estatal Pen\u00ednsula de Santa Elena (UPSE)'s post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T00:19:23+0000",
            "id": "135690053132941_1496907613677838",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared El Ciudadano's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T18:59:22+0000",
            "id": "135690053132941_1496692570366009",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Miriam Lucas Delgado's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T18:59:02+0000",
            "id": "135690053132941_1496692397032693",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Miriam Lucas Delgado's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T18:57:28+0000",
            "id": "135690053132941_1496691107032822",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Miriam Lucas Delgado's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T18:57:06+0000",
            "id": "135690053132941_1496690573699542",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Miriam Lucas Delgado's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T18:56:49+0000",
            "id": "135690053132941_1496690437032889",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T01:06:07+0000",
            "id": "135690053132941_1495959033772696",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T22:12:43+0000",
            "id": "135690053132941_1495849863783613",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Gobernaci\u00f3n De La Provincia del Guayas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T22:04:39+0000",
            "id": "135690053132941_1495843010450965",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T22:04:10+0000",
            "id": "135690053132941_1495842577117675",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Prefectura del Guayas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T22:02:27+0000",
            "id": "135690053132941_1495840927117840",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T01:07:19+0000",
            "id": "135690053132941_1494878810547385",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Ecuavisa's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T01:05:04+0000",
            "id": "135690053132941_1494876650547601",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Ecuavisa's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T00:35:15+0000",
            "id": "135690053132941_1494854140549852",
            "message": "Actuemos contra la diabetes  \u00a1ya! Esta enfermedad no discrimina edad, g\u00e9nero ni clase social. Por eso atiende estas recomendaciones"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T00:26:45+0000",
            "id": "135690053132941_1494849837216949",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T00:12:30+0000",
            "id": "135690053132941_1494840763884523",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's event."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-19T13:16:28+0000",
            "id": "135690053132941_1492391704129429"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-19T13:15:48+0000",
            "id": "135690053132941_1492391257462807",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Instituto Geof\u00edsico EPN - Ecuador's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T04:39:41+0000",
            "id": "135690053132941_1490921214276478",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Instituto Geof\u00edsico EPN - Ecuador's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T04:34:53+0000",
            "id": "135690053132941_1490918027610130",
            "message": "En el cant\u00f3n Playas se sinti\u00f3 el sismo de 5.9..",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared El Universo's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T04:29:12+0000",
            "id": "135690053132941_1490914667610466",
            "message": "URGENTE",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Instituto Geof\u00edsico EPN - Ecuador's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T18:53:19+0000",
            "id": "135690053132941_1490536147648318",
            "message": "Calle Alexander fue inaugurada por la Alcaldesa de Playas\n \nLa transformaci\u00f3n de varias calles se ha cristalizado mediante la ejecuci\u00f3n de obras integrales  que est\u00e1 construyendo la actual administraci\u00f3n municipal liderada por la Dra. Miriam Lucas, qui\u00e9n inaugur\u00f3 este jueves 16 de noviembre, la calle Alexander que se constituye como una de las principales v\u00edas del Cant\u00f3n Playas, por el comercio que se desarrolla en el sector, debido a que se encuentra el mercado actual Pedro Pascual Mite, rodeado por locales de venta de comidas t\u00edpicas, encebollados, mariscos, frutas, v\u00edveres, entre otros productos.\n\nEsta calle fue intervenida desde las Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas hasta la Av. Paquisha, con la construcci\u00f3n del alcantarillado sanitario y pluvial, adem\u00e1s de la instalaci\u00f3n de redes de agua potable cambiando las tuber\u00edas de asbesto cemento a polietileno, este trabajo fue realizado por Hidroplayas como en los dem\u00e1s barrios que ahora cuentan con nuevas tuber\u00edas que tienen m\u00e1s a\u00f1os de utilidad y previenen enfermedades en el ser humano, culminando con el asfaltado de la calle, que permite optimizar la circulaci\u00f3n vial y peatonal. \n\nEste d\u00eda de inauguraci\u00f3n se vivi\u00f3 una fiesta; con risas, aplausos y felicitaciones expresados por los comerciantes hacia la Dra. Miriam Lucas, qui\u00e9n acompa\u00f1ada de la Vicealcaldesa;   Msc. Tarcila J\u00e1come junto a los Concejales, Lcdo. Jos\u00e9 Luis Yagual y el Dr. Pa\u00fal Mite, realizaron el corte de cinta con los moradores del sector y los integrantes de las diferentes Asociaciones de Tricimotos y Taxis del Cant\u00f3n.\n\nDurante el desarrollo del programa el Sr. Richard Reyes, Presidente de la Asociaci\u00f3n Costa Azul intervino para expresar sus agradecimientos: \u201cla calle Alexander est\u00e1 de fiesta porque se ve una trasformaci\u00f3n, hace mucho tiempo estuvimos esperando esta obra y ahora la vemos culminada\u201d\n\nDe igual forma la se\u00f1ora Laura Toapanta, comerciante de venta de encebollados y platos t\u00edpicos manifest\u00f3: \u201ces grato tener aqu\u00ed a la Alcaldesa, ya que con esfuerzo de muchos a\u00f1os nosotros hemos estado esperando algo como esto, necesit\u00e1bamos a alguien como usted, una mujer que est\u00e9 al frente, ahora el turista lo primero que hace es hablar que Playas ha avanzado\u201d.\n\nEsta obra de asfaltado beneficia a decenas de comerciantes, ciudadanos, transportistas, y turistas quienes prefieren los productos y servicios que se ofrecen en el mercado actual, as\u00ed tambi\u00e9n se convierte en una v\u00eda de acceso a lo que ser\u00e1 el Nuevo Centro Comercial y Mercado Municipal de Playas, obra que se proyecta con una visi\u00f3n de avance econ\u00f3mico que mejorar\u00e1 la vida de los todos los playasenses.\nFuente. GAD PLAYAS.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T18:49:23+0000",
            "id": "135690053132941_1490533997648533",
            "message": "COMUNICADO DE PRENSA DEL GAD PLAYAS.\n \nLa Unidad Municipal de Gesti\u00f3n de Riesgos  informa a los playasenses que posterior al sismo de 6.2 con epicentro en la Ciudad de Guayaquil, a las 8H40 de la ma\u00f1ana; en el territorio de Playas se ha activado la MESA 5 precedida por el Ab. Roy Orozco, Jefe Pol\u00edtico del Cant\u00f3n y las entidades que la conforman: Polic\u00eda Nacional, Fuerzas Armadas, CTE, Cruz Roja, Cuerpo de Bomberos, Ministerio de Salud, adicional Gesti\u00f3n Social, Unidad de Planificaci\u00f3n, Direcci\u00f3n de Turismo; con la finalidad de mantener la seguridad integral de la poblaci\u00f3n, con reportes de posibles afectaciones.\n\nEn cuanto a las Instituciones Educativas, Entidades p\u00fablicas, privadas e infraestructuras hoteleras no se reportan novedades pero si mediante disposici\u00f3n del Distrito de Educaci\u00f3n se han suspendido las clases tanto en la jornada matutina como vespertina, hasta segunda orden.\n\nCabe informar que se est\u00e1 realizando recorridos en los barrios de Playas para verificar da\u00f1os en las viviendas por parte de los t\u00e9cnicos de la Unidad Municipal de Gesti\u00f3n de Riesgos y la Unidad de Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n Territorial.\n\nSe comunica as\u00ed tambi\u00e9n a la ciudadan\u00eda que se informe a trav\u00e9s de los medios oficiales que son el Instituto Geof\u00edsico, la Secretaria Nacional de Gesti\u00f3n de Riesgos y la Unidad Municipal de Gesti\u00f3n de Riesgos, para evitar falsa informaci\u00f3n a la poblaci\u00f3n.\n\nDe igual forma se recomienda a los playasenses y turistas que se encuentran en el cant\u00f3n, que en caso que se presente alerta de tsunami las zonas de seguridad son: Academia Juan G\u00f3mez Rend\u00f3n, la Liga Cantonal de f\u00fatbol ubicada en la v\u00eda a Guayaquil, Cdla. La Victoria, El Mirador y la Comuna San Antonio espec\u00edficamente en la cancha de f\u00fatbol.\n\nAs\u00ed tambi\u00e9n se aconseja a toda la ciudadan\u00eda mantener la calma y que por precauci\u00f3n preparar las mochilas de emergencia con: linterna, alimentos no peresibles, ropa abrigada, agua, velas, f\u00f3sforos, radio peque\u00f1a, medicinas, y documentos importantes.\nLa Unidad Municipal de Gesti\u00f3n de Riesgos mantendr\u00e1 informada a los habitantes de Playas como fuente oficial de nuestro territorio y se tomar\u00e1s las medidas pertinentes en cuanto a cualquier acontecimiento que se presente.\n\nDepartamento de Comunicaci\u00f3n\nTelf.: 0967334510- 0996110373\nCopyright \u00a9 |2014||Gobierno Aut\u00f3nomo Descentralizado del Cant\u00f3n Playas|"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T17:10:09+0000",
            "id": "135690053132941_1490467177655215"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T17:06:31+0000",
            "id": "135690053132941_1490465144322085",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Universidad Estatal Pen\u00ednsula de Santa Elena (UPSE)'s video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T17:01:59+0000",
            "id": "135690053132941_1490354217666511"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T16:39:31+0000",
            "id": "135690053132941_1490445754324024",
            "message": "En la ciudad de Guayaquil est\u00e1 prohibido que dos hombres se movilicen en motos....",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Teleamazonas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T16:34:00+0000",
            "id": "135690053132941_1490440107657922"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T16:05:57+0000",
            "id": "135690053132941_1490419410993325"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T15:02:05+0000",
            "id": "135690053132941_1490367887665144",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Instituto Geof\u00edsico EPN - Ecuador's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T14:59:20+0000",
            "id": "135690053132941_1490363820998884"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T14:54:08+0000",
            "id": "135690053132941_1490360537665879",
            "message": "Importante que la ciudadan\u00eda se informe de las cuentas oficiales. Instituto Geof\u00edsico Instituto Nacional de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda - Inamhi Riesgos Ecuador",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T14:50:23+0000",
            "id": "135690053132941_1490356890999577",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T21:22:32+0000",
            "id": "135690053132941_1488607037841229",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T20:53:11+0000",
            "id": "135690053132941_1488578444510755",
            "message": "El Dr. Gustavo Larrea L\u00edder Fundador del Movimiento \"Democracia S\u00cd\" hace su intervencion y manifiesta su preocupaci\u00f3n sobre el calentamiento global que en pocos a\u00f1os ser\u00e1 sentidas por el ser humano y que debemos hacer algo para alargar la vida de nuestro planeta..\nEscuchemos su intervenci\u00f3n.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T20:30:36+0000",
            "id": "135690053132941_1488563734512226",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T20:22:43+0000",
            "id": "135690053132941_1488558987846034",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T20:08:05+0000",
            "id": "135690053132941_1488547241180542",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T19:52:15+0000",
            "id": "135690053132941_1488525747849358",
            "message": "En breves momentos dar\u00e1 inicio  la Tercera Convenci\u00f3n Nacional de \"Democracia S\u00cd\" desde la Casa de la Cultura Ecuatoriana en la Ciudad de Quito.\nEn el lugar est\u00e1n presentes las provincias del Ecuador.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T23:17:09+0000",
            "id": "135690053132941_1487644764604123",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Ecuavisa's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-12T01:10:38+0000",
            "id": "135690053132941_1484643438237589",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio de Manta's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T04:13:52+0000",
            "id": "135690053132941_1483704068331526",
            "message": "Veh\u00edculo cay\u00f3 en Esterillo de Playas.\n\nEran aproximadamente las 9 de la noche cuando este veh\u00edculo que circulaba por el Malec\u00f3n de Playas cay\u00f3 en el Esterillo, en su interior iba un ocupante que fue socorrido por personas que circulaban por el lugar, quienes al escuchar el impacto de la ca\u00edda del automotor no dudaron en correr y sumergirse en las fr\u00edas aguas del Esterillo y sacar al ocupante del veh\u00edculo.\n\nLuego lleg\u00f3 la ambulancia del Cuerpo de Bomberos Playas, quienes le dieron los primeros auxilios e inmediatamente trasladarlo al Centro de Salud de Playas..\n\nEn el lugar, los galenos procedieron de inmediato y estabilizar al paciente quien  despu\u00e9s ser\u00eda trasladado a una casa asistencial en la ciudad de Guayaquil..",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T04:12:35+0000",
            "id": "135690053132941_1483703264998273",
            "message": "Observamos como el vehiculo es sacado del Esterillo por una gr\u00faa particular y luego trasladado a los patios de la Agencia Nacional de Tr\u00e1nsito",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T04:04:43+0000",
            "id": "135690053132941_1483692214999378",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T01:22:09+0000",
            "id": "135690053132941_1482587741776492",
            "message": "Audiencia p\u00fablica en la Comuna Engabao\n \nEl trabajo en equipo, compromiso y colaboraci\u00f3n prevaleci\u00f3 este mi\u00e9rcoles 8 de noviembre del 2017, en la audiencia p\u00fablica desarrollada entre los habitantes de la Comuna Engabao y la Dra. Miriam Lucas, Alcaldesa de Playas, en la Av. 14 de septiembre del Barrio Para\u00edso que ser\u00e1 intervenida con el mejoramiento y asfaltado respectivo,  por la actual administraci\u00f3n municipal.\n\nLa ciudadan\u00eda playasense participa en estos procesos mediante la labor que realiza el departamento de participaci\u00f3n ciudadana dirigida por el Lcdo. Ivan Cresp\u00edn, quien explic\u00f3 el derecho que les corresponde a los habitantes con la ejecuci\u00f3n de las audiencias p\u00fablicas impulsadas para fortalecer la democracia.\n\nLa audiencia fue presidida por la Dra. Miriam Lucas junto al Sr. Victor Rodr\u00edguez Tomal\u00e1, Vicepresidente de la Comuna Engabao, quienes firmaron el acta de acuerdo tanto de la Alcald\u00eda como de la ciudadan\u00eda, donde indica que: el GAD Municipal se compromete a realizar el mejoramiento y asfaltado de la Av. 14 de septiembre. Y los comuneros acuerdan entregar el material p\u00e9treo para la ejecuci\u00f3n de la obra.  \n\n\u201cEstamos de acuerdo en colaborar con la contraparte que es entregar el  material p\u00e9treo para que se realice la obra\u201d manifest\u00f3 el Sr. Clobiz Tomal\u00e1, Secretario general de la Comuna.  \n\n\u201cQueremos que la ciudadan\u00eda de Engabao sean los fiscalizadores de la obra que se va efectuar, \u00a1 las obras se las realizan con hechos y no con palabras \u00a1\u201d emiti\u00f3 la Dra. Miriam Lucas en su intervenci\u00f3n.\n\nEl asfaltado de esta v\u00eda beneficia a centenas de ciudadanos porque conduce a playa Para\u00edso siendo uno de los principales atractivos de Engabao, fomentando el turismo y el acceso adecuado con calles asfaltadas a este sitio, que brinda ingresos econ\u00f3micos a los servidores tur\u00edsticos y sus alrededores.\n\nEsta obra tambi\u00e9n beneficia a 750 estudiantes de la Unidad Educativa Carlos Matamoros Jara, liderada por la Lcda. Shirley Chalen Cresp\u00edn, Rectora de la Instituci\u00f3n qui\u00e9n expres\u00f3 sus agradecimientos ante la Alcaldesa por el compromiso adquirido.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T12:46:41+0000",
            "id": "135690053132941_1481112425257357",
            "message": "\u201cGran Campeonato Municipal de f\u00fatbol\u201d\n \nLa actual administraci\u00f3n Municipal liderada por la Dra. Miriam Lucas invita a los dirigentes deportivos de f\u00fatbol de los diferentes Barrios, Ligas, Comunas, Gremios e Instituciones, a participar del \u201cGran Campeonato Municipal de f\u00fatbol\u201d, que  iniciar\u00e1 con la inauguraci\u00f3n del \u201cNuevo Estadio Municipal\u201d, el s\u00e1bado 25 de Noviembre del presente a\u00f1o, a las 16H30, ubicado junto al Colegio Rashid Torbay.\n\nEl Municipio de Playas previo a la inauguraci\u00f3n convoca a todos los dirigentes deportivos a una reuni\u00f3n que se efectuar\u00e1 este jueves 9 de noviembre a las 19H00, en las instalaciones del Nuevo Estadio Municipal, para socializar el reglamento interno, el uso del estadio y la organizaci\u00f3n del campeonato.\n\nCon la construcci\u00f3n de diferentes espacios deportivos la Alcald\u00eda de Playas fomenta el sano esparcimiento  para ni\u00f1os, j\u00f3venes y adultos quienes ahora contar\u00e1n con un Nuevo Estadio Municipal.\n\nFuente: GAD Playas",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T01:37:40+0000",
            "id": "135690053132941_1480695241965742",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T00:31:19+0000",
            "id": "135690053132941_1480643981970868",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared FESTIVAL CINE ORQUIDEA's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-07T23:54:58+0000",
            "id": "135690053132941_1480625318639401",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Teleamazonas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-07T16:40:20+0000",
            "id": "135690053132941_1480313022003964",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Canal RTU's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-06T18:56:03+0000",
            "id": "135690053132941_1479373648764568",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Jaime Nebot's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-06T02:06:01+0000",
            "id": "135690053132941_1478754815493118",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Tv En Vivo Ecuador's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-05T20:19:45+0000",
            "id": "135690053132941_1478547948847138",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Camilo Alfaro's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-05T19:30:06+0000",
            "id": "135690053132941_1478516868850246",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared a link."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-05T00:42:02+0000",
            "id": "135690053132941_1477760625592537",
            "message": "LAS TRES QUIEREN LA CORONA \n\nSon las reinas de La Libertad, Salinas y Santa Elena que esta noche compiten por el t\u00edtulo de reina de la provincia de Santa Elena.\nLa elecci\u00f3n es esta noche, a las 21:00, en el cerro El Tablazo y es organizada por el Gobierno Provincial.\nFuente: El BACAN"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T21:09:13+0000",
            "id": "135690053132941_1477647668937166",
            "message": "El Proyecto de Centros Infantiles del Buen Vivir (CIBV) y el Proyecto Creciendo con Nuestros Hijos (CNH) del Cant\u00f3n Playas, llev\u00f3 a cabo la integraci\u00f3n familiar entre padres e hijos, donde un centenar de ni\u00f1os entre las edades de 1 mes a 3 a\u00f1os de edad pasaron momentos de esparcimiento, acompa\u00f1ados con sus padres en esta actividad que se viene desarrollando a\u00f1o tras a\u00f1o gracias a los educadores de los centros infantiles.\nEst\u00e1 actividad se desarroll\u00f3 en el Parque Infantil del Barrio \"Altamira\" e inici\u00f3 a las 9 de la ma\u00f1ana hasta el medio d\u00eda..",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 20 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T20:24:27+0000",
            "id": "135690053132941_1477620575606542",
            "message": "Unidad de Educaci\u00f3n Vial en campa\u00f1a sobre el uso del cintur\u00f3n de seguridad en el cant\u00f3n Playas. #FeriadoSeguro #CTEPresente",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T02:09:59+0000",
            "id": "135690053132941_1476914249010508",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Ecuavisa's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T02:08:13+0000",
            "id": "135690053132941_1476913415677258",
            "message": "Falleci\u00f3 Jos\u00e9 Mar\u00eda Andrade, DT nacional y comentarista deportivo"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T13:32:40+0000",
            "id": "135690053132941_1476393505729249",
            "message": "COE Cantonal de Playas activa plan de acci\u00f3n para el feriado\n \nEn la sala de sesiones del Municipio de Playas se efectu\u00f3 este mi\u00e9rcoles 1 de noviembre, la sesi\u00f3n ordinaria con el Comit\u00e9 de Operaciones de Emergencias del Cant\u00f3n Playas, presidida por  la Dra. Miriam Lucas, Alcaldesa y Presidenta del Comit\u00e9 de Gesti\u00f3n Riesgos del cant\u00f3n,  quien dirigi\u00f3 la reuni\u00f3n  en la que se coordin\u00f3 todas las acciones que se tomar\u00e1n durante el feriado que inicia este jueves 1 de noviembre.\n\nA este acto asistieron los integrantes del COE, conformado por las Fuerzas Armadas tanto Marina como el Ej\u00e9rcito, as\u00ed tambi\u00e9n Polic\u00eda Nacional, Gobernaci\u00f3n provincial del Guayas, Unidad de Tr\u00e1nsito Municipal, Cuerpo de Bomberos, Ministerio de Salud, Unidad Municipal de Gesti\u00f3n de Riesgos, Cruz Roja, Ministerio de Ambiente; quienes  durante el feriado movilizar\u00e1n todo su contingente y recursos necesarios para resguardar la seguridad de los playasenses y turistas que visiten al \u00fanico balneario de la Provincia del guayas, ubicado  aproximadamente a 96 kil\u00f3metros de la ciudad de Guayaquil. .\n\nLas principales medidas  establecidas se detallan a continuaci\u00f3n:\n\n1 ambulancia del ECU 911 estar\u00e1 espec\u00edficamente ubicada en el Parque infantil.\nPuntos de emergencia en carpas con m\u00e9dicos y personal asistente para su inmediata atenci\u00f3n en el sector de la playa, m\u00e1s 1 cuadr\u00f3n del Ministerio de Salud.\nM\u00e1s de 30 miembros de la Marina distribuidos en diferentes zonas de Playas y sus alrededores, apoyando con 1 lancha acu\u00e1tica y cuadr\u00f3n para el recorrido cercano en la playa.\nEl ej\u00e9rcito dispone 1 ambulancia, carpas y 1 veh\u00edculo para movilizaci\u00f3n a disposici\u00f3n de la Cruz Roja y Ministerio de Salud P\u00fablica.\n15 bomberos y 1 ambulancia que estar\u00e1 disponible durante las 24 horas.\nPersonal del MAE, colaborar\u00e1 con 1 cuadr\u00f3n y 1 camioneta adem\u00e1s de estar pendientes en cuanto a ni\u00f1os extraviados.\nEl departamento de v\u00eda p\u00fablica del GAD Municipal controlar\u00e1 el comercio informal.\nAs\u00ed como el departamento de salubridad realizar\u00e1 control de alimentos y precios.\nExistir\u00e1n 50 polic\u00edas que resguardar\u00e1n la seguridad m\u00e1s el patrullaje respectivo, as\u00ed tambi\u00e9n se tendr\u00e1 apoyo del personal del Grupo de Operaciones y Rescate de la Polic\u00eda Nacional.\nA este plan de acci\u00f3n se suma el apoyo de los colaborados municipales que estar\u00e1n ubicados en los diferentes puntos de atenci\u00f3n emergentes y operativos que se realicen.\nEl trabajo en equipo permitir\u00e1 salvaguardar la integridad y seguridad de la ciudadan\u00eda y de los turistas, siendo este el objetivo principal que establece con estas acciones el GAD Municipal, en conjunto con el COE cantonal."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T13:30:01+0000",
            "id": "135690053132941_1476391765729423",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T21:44:01+0000",
            "id": "135690053132941_1475848092450457",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T21:39:07+0000",
            "id": "135690053132941_1475845735784026",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Hidroplayas EP's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T21:38:27+0000",
            "id": "135690053132941_1475845289117404",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T21:37:48+0000",
            "id": "135690053132941_1475844965784103",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T21:30:55+0000",
            "id": "135690053132941_1475842265784373",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared UNICEF Ecuador's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T21:29:36+0000",
            "id": "135690053132941_1475841582451108",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared UNICEF Ecuador's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T17:28:21+0000",
            "id": "135690053132941_1475684419133491",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Dios Te Bendiga's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T17:19:38+0000",
            "id": "135690053132941_1475679079134025",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Diario Ojo's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T19:10:46+0000",
            "id": "135690053132941_1473935562641710",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared EL BACAN's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T19:09:28+0000",
            "id": "135690053132941_1473934855975114",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared EL BACAN's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T12:16:21+0000",
            "id": "135690053132941_1473613986007201",
            "message": "Hoy celebramos el d\u00eda del Escudo Ecuatoriano, uno de nuestros s\u00edmbolos Patrios."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T11:50:41+0000",
            "id": "135690053132941_1473591709342762",
            "message": "Comerciantes del Sector Tur\u00edstico se encuentran preocupados por la falta de Turismo en el Cant\u00f3n Playas..\n\nEl Director de Turismo del GAD, William Apolinario  manifiesta que estan trabajando en el nuevo Malec\u00f3n y que  para el 2018 atraer\u00e1 el turismo que no han tenido estos meses.\n\nPor otra parte, Esperanza Lopez,  Presidenta de la C\u00e1mara de Turismo Playas manifiesta que se realizar\u00e1n eventos que atraigan turismo  al balneario de Playas.\n\nFUENTE: Ecuavisa."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T04:30:26+0000",
            "id": "135690053132941_1473349629366970",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Reina del Guayas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T04:29:06+0000",
            "id": "135690053132941_1473348879367045",
            "message": "La representante del Cant\u00f3n  Balzar es la nueva soberana de la Provincia del Guayas.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Marifer Navia's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-30T23:32:03+0000",
            "id": "135690053132941_1473156106052989",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Noticias Reinas del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T17:59:41+0000",
            "id": "135690053132941_1470953076273292",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T17:22:27+0000",
            "id": "135690053132941_1470923619609571",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T17:05:49+0000",
            "id": "135690053132941_1470905999611333",
            "message": "Encuentro de indor f\u00fatbol entre Docentes Zenences y Madres de Familia de Primero",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T14:47:37+0000",
            "id": "135690053132941_1470792259622707",
            "message": "Entrega de medallas a los ganadores de la Marat\u00f3n Zenence.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T13:45:30+0000",
            "id": "135690053132941_1470739326294667",
            "message": "Participaci\u00f3n de padres e hijos en la Clausura de los juegos Zenences y celebraci\u00f3n del d\u00eda de la fam\u00edlia.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T13:32:47+0000",
            "id": "135690053132941_1470726772962589",
            "message": "Participaci\u00f3n de padres e hijos en la Clausura de los juegos Zenences y celebraci\u00f3n del \"D\u00eda de la Fam\u00edlia\".",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T13:28:46+0000",
            "id": "135690053132941_1470725872962679",
            "message": "Unidad Educativa Zen\u00f3n Mac\u00edas clausura sus Olimpiadas.\n\nHoy  ser\u00e1 la clausura de los juegos Zenences,  que iniciaron la semana anterior, con juegos entre los estudiantes y padres de familia.\n\nEl Distrito de educacI\u00f3n ha designado este d\u00eda como D\u00cdA DE LA FAMILIA, habr\u00e1n juegos de integraci\u00f3n entre estudiantes y representantes, y se efectuar\u00e1 la carrera atl\u00e9tica tanto de estudiantes como padres de todos los grados."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T02:02:34+0000",
            "id": "135690053132941_1470298899672043",
            "message": "Dale tu apoyo a nuestra representante..",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Noticias Reinas del Guayas's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T22:16:27+0000",
            "id": "135690053132941_1469227269779206",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Noticias Reinas del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T22:09:28+0000",
            "id": "135690053132941_1469224163112850",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Noticias Reinas del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T22:07:56+0000",
            "id": "135690053132941_1469223246446275",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T22:07:23+0000",
            "id": "135690053132941_1469222729779660",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T22:05:56+0000",
            "id": "135690053132941_1469221649779768",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-21T14:31:13+0000",
            "id": "135690053132941_1463963780305555",
            "message": "Elecci\u00f3n de ni\u00f1as y se\u00f1orita Deportes Zenence..",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T22:57:01+0000",
            "id": "135690053132941_1463399197028680",
            "message": "BRIGADA M\u00c9DICA GRATUITA EN LA COMUNA ENGABAO\n \nPor conmemorarse el \"D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA LUCHA CONTRA EL C\u00c1NCER DE MAMA\", la Dra. Miriam Lucas Alcaldesa de Playas realizar\u00e1 una brigada m\u00e9dica gratuita en Engabao, para prevenir una de las principales causas de muerte de las mujeres en nuestro pa\u00eds.\n\nMediante la organizaci\u00f3n entre el Municipio de Playas en coordinaci\u00f3n con la Reina de la Comuna Srta. Grace Tomal\u00e1, se efectuar\u00e1n ex\u00e1menes de papanicolao, colcoscopia, examen f\u00edsico de mama, ecograf\u00edas y electrocardiograma totalmente gratis con m\u00e9dicos especialistas de este \u00e1mbito de la salud.\n\nLa brigada se realizar\u00e1 este s\u00e1bado 21 de octubre del presente a\u00f1o, a partir de las 11h00, en el Consultorio de la Dra. Miriam Lucas ubicado en el Barrio Para\u00edso de Engabao."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T14:28:40+0000",
            "id": "135690053132941_1463080437060556",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Reina del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T14:28:16+0000",
            "id": "135690053132941_1463080150393918",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Reina del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T21:48:37+0000",
            "id": "135690053132941_1462402470461686",
            "message": "Sesi\u00f3n de Consejo P\u00fablica...GAD Playas.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T21:32:39+0000",
            "id": "135690053132941_1462390913796175",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T13:19:48+0000",
            "id": "135690053132941_1462046763830590"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T03:31:14+0000",
            "id": "135690053132941_1461684603866806",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Reina del Guayas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T03:29:36+0000",
            "id": "135690053132941_1461683577200242",
            "message": "Este 30 de Octubre se elegir\u00e1 a la Re\u00fana de la Provincia del Guayas 2017.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Reina del Guayas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T23:38:51+0000",
            "id": "135690053132941_1461547480547185",
            "message": "Hidroplayas instalar\u00e1 nuevas redes de agua potable en la Cdla. 25 de julio.\n \n\nLa empresa p\u00fablica Hidroplayas E.P., visit\u00f3 este martes 17 de octubre la Cdla. 25 de Julio, donde se efectuar\u00e1 la instalaci\u00f3n de nuevas de redes de agua potable en base a los estudios realizados con anticipaci\u00f3n, en este sector  habitan decenas de familias, quienes se van a beneficiar del servicio que brinda la instituci\u00f3n a los habitantes de Playas, as\u00ed tambi\u00e9n se instalar\u00e1n medidores para que se cancele el consumo respectivo por cada vivienda.\n\nSin duda alguna el l\u00edquido vital es la principal fuente de vida de los seres humanos, por lo tanto HIDROPLAYAS, est\u00e1 constantemente visitando los sectores del territorio playasense, para conocer la situaci\u00f3n actual en los barrios, socializando con los moradores y as\u00ed poder intervenir como se lo ha ejecutado en otros sectores del cant\u00f3n, que ahora se benefician con un \u00f3ptimo servicio con las nuevas redes de agua potable con tuber\u00edas de polietileno que son de mejor calidad y tienen m\u00e1s a\u00f1os de durabilidad.\n\nHidroplayas E.P., en la actualidad ha instalado m\u00e1s de 30 kil\u00f3metros de redes en lo que ha transcurrido el a\u00f1o 2017, y se continuar\u00e1 ejecutando este trabajo que permite mejorar la vida de los ciudadanos, otorg\u00e1ndoles agua para satisfacer sus necesidades y puedan realizar sus actividades que requieren de este servicio prioritario para vivir.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T20:15:05+0000",
            "id": "135690053132941_1461434503891816",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Hidroplayas EP's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T19:50:48+0000",
            "id": "135690053132941_1461416953893571",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T13:35:08+0000",
            "id": "135690053132941_1461136313921635",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Jaime Nebot's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T19:04:33+0000",
            "id": "135690053132941_1459563190745614",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Consulado General del Ecuador en Barcelona's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T03:54:15+0000",
            "id": "135690053132941_1458972757471324",
            "message": "La realidad de los Cuerpos de Bomberos....\n\nGuillermo Borbor Comandante del Cuerpo de Bomberos  Playas , tambi\u00e9n dio a conocer lo que pasa en su destacamento...\nFuente: Ecuavisa",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Ecuavisa's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-14T16:04:00+0000",
            "id": "135690053132941_1457574417611158",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipalidad de Guayaquil's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-14T01:41:55+0000",
            "id": "135690053132941_1456980837670516",
            "message": "Elecci\u00f3n Reina de Manabi.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Portoviejo nace de ti's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-13T17:49:41+0000",
            "id": "135690053132941_1456370901064843",
            "message": "Docentes y estudiantes de la B\u00e1sica Superior del  Centro de Educaci\u00f3n B\u00e1sica Zen\u00f3n Mac\u00edas Vera tambi\u00e9n participaron en Aulas Interculturales.\n\n El Jurado calificador estuvo integrado por:\n\nLcdo. Jaime Alvarado Rizzo\nLcdo. Glen Mac\u00edas Tomala\nPresidenta de la Comisi\u00f3n de Ornato y limpieza: Lcda. Roc\u00edo Mac\u00edas Tomal\u00e1.\n\nUna vez que el jurado calificador escuchar\u00e1 todas las explicaciones de cada de uno de los docentes y estudiantes dieron como ganador a las siguientes Aulas Interculturales.\n\nEn Preescolar: Inicial \"LOS SALASACAS\"\nEn B\u00e1sica elemental: Tercero \" Los AW\u00c5\"\nEn B\u00e1sica Media:\nS\u00e9ptimo \"LOS CARANQUIS\"\nEn B\u00e1sica Superior:\nOctavo: \"LOS COFANES\".\n\nFelicitaciones a los ganadores."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T03:39:14+0000",
            "id": "135690053132941_1453785317990068",
            "message": "Entrevista al Comandante del Cuerpo de Bomberos Playas Guillermo Borbor Vera.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T03:27:08+0000",
            "id": "135690053132941_1453776694657597",
            "message": "Brindis en Homenaje al D\u00eda del Bombero Ecuatoriano a cargo de la Dra. Pilar Amador Palma, quien resalt\u00f3 la labor que desempe\u00f1a el Bombero en caso de siniestros.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T02:10:28+0000",
            "id": "135690053132941_1453722181329715",
            "message": "Sesi\u00f3n Solemne por el D\u00eda del Bombero Ecuatoriano.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T01:39:13+0000",
            "id": "135690053132941_1453700197998580",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T01:11:12+0000",
            "id": "135690053132941_1453681411333792",
            "message": "Desfile de Antorchas de los Bomberos de Playas , al celebrar el d\u00eda del Bombero Ecuatoriano.\n El desfilado est\u00e1  encabezado por las principales autoridades del Cant\u00f3n .",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-08T23:49:49+0000",
            "id": "135690053132941_1451821178186482",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared GamaNoticias's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-08T21:43:58+0000",
            "id": "135690053132941_1451751894860077",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared SUPER Peninsular's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-07T03:46:16+0000",
            "id": "135690053132941_1450014195033847",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-07T03:45:23+0000",
            "id": "135690053132941_1450013378367262",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T23:55:06+0000",
            "id": "135690053132941_1448991331802800",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared TC Televisi\u00f3n's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T12:04:19+0000",
            "id": "135690053132941_1448531331848800",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Rectorado UPSE's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T11:58:24+0000",
            "id": "135690053132941_1448517571850176",
            "message": "Mar\u00eda Alejandra Vicu\u00f1a Vicepresidenta del Ecuador (e) estar\u00e1 a cargo de la Consulta Popular.\nFuente: Ecuavisa"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T02:39:15+0000",
            "id": "135690053132941_1448190231882910",
            "message": "Rafael Correa entrevistado por CNN.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Somos +'s live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T23:12:25+0000",
            "id": "135690053132941_1448048245230442",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Secretar\u00eda Comunicaci\u00f3n Ecuador's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T22:26:18+0000",
            "id": "135690053132941_1448012641900669",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-03T15:56:14+0000",
            "id": "135690053132941_1446831412018792",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Guillermo Lasso's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-02T23:11:39+0000",
            "id": "135690053132941_1446252972076636",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Yo apoyo a Democracia SI's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-02T23:05:10+0000",
            "id": "135690053132941_1446238858744714",
            "message": "Polic\u00edas ya se encuentran en las afueras del domicilio del Vicepresidente del Ecuador Jorge Glas y de su t\u00edo Ramiro Rivera.\nFUENTE: Teleamazonas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-02T22:58:07+0000",
            "id": "135690053132941_1446244935410773",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Ecuador TV's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-02T22:57:40+0000",
            "id": "135690053132941_1446244555410811",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Ecuador TV's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-02T22:01:41+0000",
            "id": "135690053132941_1446214988747101",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Canal RTU's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-02T12:56:19+0000",
            "id": "135690053132941_1445845052117428",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Yo apoyo a Democracia SI's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-02T12:52:31+0000",
            "id": "135690053132941_1445842558784344",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Univision Noticias's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-02T11:52:12+0000",
            "id": "135690053132941_1445776468790953",
            "message": "ACCIDENTE DE TR\u00c1NSITO EN LA VIA PLAYAS POSORJA ENLUTA A FAMILIA DE POSORJA.\n\nSeg\u00fan las primeras indagaciones el chofer de la volqueta habr\u00eda invadido el carril por d\u00f3nde ven\u00eda la camioneta con un saldo lamentable de dos personas fallecidas..\n\nAl parecer el chofer de la volqueta se habr\u00eda quedado dormido impactando de forma frontal al liviano veh\u00edculo..\nDespu\u00e9s del hecho el chofer del pesado veh\u00edculo habr\u00eda huido...\n\nFUENTE: Ecuavisa."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-30T21:54:56+0000",
            "id": "135690053132941_1444444278924172",
            "message": "La MOFLE TV env\u00eda su mensaje a los ni\u00f1os, y j\u00f3venes de NO CONSUMIR DROGAS, porque te pueden causar la muerte..",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-30T21:17:38+0000",
            "id": "135690053132941_1444418132260120",
            "message": "Campa\u00f1a de Prevenci\u00f3n contra las drogas...",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-30T20:37:45+0000",
            "id": "135690053132941_1444386615596605",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-30T20:10:33+0000",
            "id": "135690053132941_1444368922265041",
            "message": "En pocos minutos iniciar\u00e1 el show  en el que la reconocida actriz Flor Maria Paloqueme, la \"Mofle\" dar\u00e1 a conocer a los asistentes la Campa\u00f1a DE Prevenci\u00f3n DROGAS XQ' NO?.\n\nEvento organizado por el M.I Municipalidad de Guayaquil y auspiciado por S\u00c1LICA DEL ECUADOR.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T18:18:00+0000",
            "id": "135690053132941_1443386392363294",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T13:19:47+0000",
            "id": "135690053132941_1443180015717265",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T09:08:14+0000",
            "id": "135690053132941_1443018489066751",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Prefectura del Guayas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T09:06:18+0000",
            "id": "135690053132941_1443016395733627",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Prefectura del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T09:03:52+0000",
            "id": "135690053132941_1443014752400458",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-28T02:55:25+0000",
            "id": "135690053132941_1442008229167777",
            "message": "Alcaldesa de Playas cumplir\u00e1 el sue\u00f1o de Rosita Ronquillo.\n \nEn la tarde del mi\u00e9rcoles 27 de septiembre del presente a\u00f1o, en los bajos del Municipio de Playas, se efectu\u00f3 el sorteo de la \u201cRIFA SOLIDARIA\u201d organizada por la Dra. Miriam Lucas, Alcaldesa de Playas, en beneficio de la Sra. Rosita Ronquillo moradora del Barrio Ecuador, quien no posee una vivienda con las condiciones apropiadas para habitar, debido a que su casa de construcci\u00f3n mixta est\u00e1 totalmente deteriorada.\n\nDurante el mes de septiembre la Alcaldesa junto a la Reina de Playas, Srta. Allison Arellano y su corte de honor vendieron rifas a ciudadanos playasenses para recaudar fondos que permitan construirle la vivienda a la Sra. Rosita.\n\nEl premio fue un televisor smart, SONY de 40 pulgadas, quedando como ganadora la Sra. Diana Marisol Cruz de la A, habitante del Barrio Ecuador, con el n\u00famero 001537, a quien inmediatamente la Dra. Miriam le realiz\u00f3 la llamada telef\u00f3nica para entregarle su obsequio personalmente.\n\nContenta la se\u00f1ora Diana manifest\u00f3: \u201cNo lo puedo creer, estaba descuidada en mi casa, haciendo mis quehaceres y cuando me llam\u00f3 la Doctora, no sab\u00eda para d\u00f3nde ir, al estar aqu\u00ed veo que fue verdad, y \u00a1me gan\u00e9 el televisor!\u201d\n\nAs\u00ed tambi\u00e9n en el rostro de la se\u00f1ora Rosita se reflej\u00f3 esperanza y felicidad al saber que el compromiso fue cumplido y pronto ser\u00e1 cristalizado su sue\u00f1o, \u201cEstoy muy feliz porque tendr\u00e9 mi casita, ya no me voy a llenar de agua, gracias a la Doctora Lucas\u201d, emiti\u00f3 la se\u00f1ora beneficiada.\n\nLa gesti\u00f3n social por parte de la Dra. Miriam se demuestra en este tipo de acciones que se efect\u00faan para mejorar la vida de los playasenses y otorgarles alegr\u00eda y bienestar.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-28T02:53:00+0000",
            "id": "135690053132941_1442007235834543",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-26T18:56:31+0000",
            "id": "135690053132941_1440875469281053",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Alcald\u00eda de Daule's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-25T21:22:47+0000",
            "id": "135690053132941_1440143916020875",
            "message": "El GAD Municipal del Cant\u00f3n Playas informa a la ciudadan\u00eda que por comunicado emitido de la empresa p\u00fablica CNEL, se suspender\u00e1 el servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica para el Cant\u00f3n Playas y varios sectores aleda\u00f1os, este martes 26 de septiembre del presente a\u00f1o, desde las 06H00 hasta las 10H00 de la ma\u00f1ana. Debido a que la entidad realizar\u00e1 mantenimiento en la Subestaci\u00f3n Posorja.\n\nPor lo tanto se informa a la ciudadan\u00eda que la atenci\u00f3n al p\u00fablico en el Municipio de Playas se realizar\u00e1 solo por este d\u00eda martes 26, a partir de las 10H30 hasta las 17H30, de manera contin\u00faa, sin interrupci\u00f3n alguna.\n\nEsperando la comprensi\u00f3n de los ciudadanos, se expresa agradecimientos cordiales, record\u00e1ndoles que la instituci\u00f3n municipal brinda una atenci\u00f3n efectiva y oportuna.",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared their post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-25T20:08:06+0000",
            "id": "135690053132941_1440105606024706",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-25T20:07:02+0000",
            "id": "135690053132941_1440104912691442",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-25T13:53:57+0000",
            "id": "135690053132941_1439858586049408",
            "message": "Unidad Educativa Dr. Zen\u00f3n Mac\u00edas Vera,  otorg\u00f3 un merecido reconocimiento a los alumnos m\u00e1s destacados en este Primer Quimestre.\n\nLa entrega de los reconocomientos  estuvo a cargo de la rectora de la institucion Biologa Rocio Macias , en el acto estuvieron presentes los  docentes,  estudiantes y padres  de  familia  quienes con mucho orgullo felicitaron a sus hijos..\n\n Este es el fruto a su perseverancia y dedicaci\u00f3n..."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-22T17:12:59+0000",
            "id": "135690053132941_1437428476292419",
            "message": "COMUNICADO DE CNEL EP A LA CIUDADAN\u00cdA DE PLAYAS, POSORJA Y SITIOS ALEDA\u00d1OS,"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-22T17:01:38+0000",
            "id": "135690053132941_1437420149626585",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared CNEL EP's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-22T00:57:45+0000",
            "id": "135690053132941_1436808946354372",
            "message": "Municipio de Playas contin\u00faa trabajando con obras  en varios sectores del Cant\u00f3n.\n \nEl Municipio de Playas liderado por la Dra. Miriam Lucas contin\u00faa con las obras en el territorio playasense, actualmente se ejecutan tres labores importantes en diferentes sectores de la localidad.\n\nSe est\u00e1 trabajando en  la calle Miramar o m\u00e1s conocido como el sector el Humboldt, que conduce al rompeolas y el malec\u00f3n de Playas, donde se realiz\u00f3 la colocaci\u00f3n del material para la compactaci\u00f3n de la v\u00eda  que permitir\u00e1  proceder con el asfaltado respectivo y se mantenga su utilidad por muchos a\u00f1os, as\u00ed tambi\u00e9n d\u00edas atr\u00e1s se efectu\u00f3 la construcci\u00f3n de bordillos.\n\nDe igual forma se est\u00e1 ejecutando la rehabilitaci\u00f3n de la calle 8A (atr\u00e1s del municipio), donde se efectu\u00f3 la excavaci\u00f3n de la superficie debido a que esta se encontraba en mal estado, causando molestias al tr\u00e1nsito vehicular. Posterior a esto se efectuar\u00e1n los trabajos correspondientes para culminar con la colocaci\u00f3n de la carpeta asf\u00e1ltica.\n\nEl programa \u201cEl barrio que todos queremos\u201d se est\u00e1 realizando en la Av. 12 de octubre, en la actualidad se ejecuta la construcci\u00f3n de bordillos luego de haber construido el alcantarillado sanitario y pluvial junto a la instalaci\u00f3n de las nuevas redes de agua potable cambiando las tuber\u00edas de asbesto cemento a polietileno que son de mejor calidad.\n\nSon varias las obras que el Municipio est\u00e1 cristalizando, beneficiando a centenas de ciudadanos que esperaron por muchos a\u00f1os este tipo de acciones que optimizan la circulaci\u00f3n vial, permitiendo que los medios de transportes se movilicen de mejor forma, adem\u00e1s de que transforma la imagen del cant\u00f3n y mejora la calidad de vida de los playasenses, de esta manera se cumple con el objetivo de la Alcald\u00eda que es \u201cRecuperar el encanto de Playas\u201d\n\nFuente: Municipio de Playas."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-21T02:43:36+0000",
            "id": "135690053132941_1435945439774056",
            "story": "3TPI  - Noticias Playas shared Hincha Torero's live video."
        }
    ]
}