{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-12-18T22:02:14+0000",
            "id": "1028773860491087_1508801412488327",
            "message": "Les comparto esta linda experiencia que tuve al ser quien cas\u00f3 a mi gran amigo y colega de El Noticiero Jos\u00e9 Luis con su hermosa esposa. \n\u00a1Gracias por elegirme para esta importante tarea mi hermano!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T12:28:31+0000",
            "id": "1028773860491087_1508391885862613",
            "message": "\u00a1Buen comienzo de semana! \nYa estamos muy cerca de Navidad \ud83c\udf84 que Dios bendiga a nuestras familias. #CLM"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-17T18:13:16+0000",
            "id": "1028773860491087_1507733139261821",
            "message": "\u202aHoy tuve el honor de casar a un amigo y tom\u00e9 la invitaci\u00f3n con mucha humildad y cari\u00f1o. Gracias Jos\u00e9 Luis por elegirme para esta importante tarea. \u202c\n\u202a\u00a1Muchas felicidades en este nuevo camino mi hermano! \u202c",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is at Radisson Guayaquil."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-16T21:22:03+0000",
            "id": "1028773860491087_1506925609342574",
            "message": "Fue un placer acompa\u00f1ar al alcalde Jaime Nebot a la inauguraci\u00f3n del estadio de Posorja, incre\u00edble obra que cuenta con instalaciones de primera.\nEsta gran construcci\u00f3n ayudar\u00e1 a que la juventud de la parroquia de Guayaquil se enfoque en el deporte.",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 6 new photos \u2014 in Posorja, Guayas, Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-16T12:09:51+0000",
            "id": "1028773860491087_1506539636047838",
            "message": "\u00a1Camino a playas en este momento!\nEntregaremos juguetes con todo nuestro cari\u00f1o y amor, a los ni\u00f1os del sector el arenal y antes pasar\u00e9 por Posorja a inaugurar el nuevo estadio de esta parroquia de Guayaquil."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T21:20:48+0000",
            "id": "1028773860491087_1506001279435007",
            "message": "En El Valle de la Virgen, parroquia del cant\u00f3n Pedro Carbo, vive Jeremy, un ni\u00f1o valiente que tiene el don extraordinario de estar siempre feliz.\nLa historia de el y de muchos m\u00e1s es lo que me inspira a seguir apoyando, como padrino, al Albergue Soldaditos De Dios en su valioso trabajo.",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 6 new photos \u2014 at Valle de la virgen, Pedro Carbo, Guayas."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T21:35:51+0000",
            "id": "1028773860491087_1504952822873186",
            "message": "\u202aQuiero contarles que no solo tengo el gusto de ser invitado al matrimonio de mi gran amigo Jos\u00e9 Luis Calder\u00f3n, sino que tendr\u00e9 el honor de casarlo, este domingo.\u202c\n\n\u202aEstoy muy emocionado por ser parte del d\u00eda m\u00e1s importante de su vida.\u202c",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is feeling proud."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T18:01:39+0000",
            "id": "1028773860491087_1503862416315560",
            "message": "Amigos, en estas fiestas, no olvidemos lo importante que es compartir con quienes nos rodean #GYESinHambre"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-12T21:43:00+0000",
            "id": "1028773860491087_1503066156395186",
            "message": "Arianita, una de las fundadoras del Albergue Soldaditos de Dios, recibi\u00f3 la grandiosa noticia de su remisi\u00f3n y quisimos festejar junto a todos sus amigos de El Empalme. \n\nGracias a todos por ser parte de este lindo d\u00eda y darle siempre su apoyo a esta fundaci\u00f3n que ayuda a los ni\u00f1os con c\u00e1ncer y sus familiares de otros cantones mientras vienen a Guayaquil a hacerse su tratamiento.\n\nEn esta Navidad los invito a que se unan a esta valiosa causa. M\u00e1s informaci\u00f3n en sus redes sociales Albergue Soldaditos De Dios",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 6 new photos \u2014 feeling blessed in El Empalme, Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-11T23:49:49+0000",
            "id": "1028773860491087_1502250586476743",
            "message": "Gracias a todos mis amigos de las redes que d\u00eda tras d\u00eda me env\u00edan su cari\u00f1o y apoyo por medio de comentarios. \nYo de verdad me siento honrado de rodearme, a trav\u00e9s de la tecnolog\u00eda, con tanta gente amable y es por eso que hice este concurso para conocerlos y agradecerles por todo.\n\u00a1Nos divertimos mucho! Gracias por acompa\u00f1arme en mi camino, un abrazo a todos mis panas de las redes.\n#CLM"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T00:10:52+0000",
            "id": "1028773860491087_1499489496752852",
            "message": "\u202aEmpezamos El Noticiero de la noche con toda la energ\u00eda navide\u00f1a. Un abrazo para todos los que nos permiten entrar a su casa a esta hora. \u202c"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T22:43:14+0000",
            "id": "1028773860491087_1499437200091415",
            "message": "El amor por los nietos es totalmente desinteresado, solo porque existen uno ya los ama y yo si que amo a los m\u00edos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T17:51:41+0000",
            "id": "1028773860491087_1496353620399773",
            "message": "El fin de semana festejamos el cumplea\u00f1os de Mois\u00e9s en Dur\u00e1n, un valiente guerrero del Albergue Soldaditos de Dios\n \nSiempre digo que soy feliz colaborando y siendo padrino de esta fundaci\u00f3n que acoge a ni\u00f1os que padecen c\u00e1ncer pero esta vez no me alcanzan las palabras para describir este momento.\n\nLos invito a ser luz para quienes m\u00e1s nos necesitan, no solo en Navidad sino todos los d\u00edas.\n\nMerab Nancy Mazon Solorzano",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is feeling happy."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T22:48:21+0000",
            "id": "1028773860491087_1495540693814399",
            "message": "\u202aMuy pronto tendremos a la emisi\u00f3n especial de \u201cVoces e Im\u00e1genes 2017\u201d por El Noticiero \u00a1est\u00e9n atentos!\u202c"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T17:18:06+0000",
            "id": "1028773860491087_1495318667169935",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T22:20:27+0000",
            "id": "1028773860491087_1494560267245775",
            "message": "\u202a\u00a1Gracias a Dios por momentos como estos con la familia, los amigos y Playas! Espero que todos ustedes tambi\u00e9n hayan disfrutado este fin de semana y lleguen recargados a casa.\u202c",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is in Playas, Guayas."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T15:56:11+0000",
            "id": "1028773860491087_1491222640912871",
            "message": "Apoyando la iniciativa contra la violencia de g\u00e9nero de los alumnos de la Universidad de las Artes \u00a1Todos podremos ser parte de su proyecto!\nS\u00edganlos en sus redes para saber m\u00e1s.",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 3 new photos \u2014 at Universidad de las Artes."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T15:27:59+0000",
            "id": "1028773860491087_1491190430916092",
            "message": "Gracias a todos quienes participaron en el concurso y apoyaron al equipo de El Noticiero en los Premios ITV. \nEsta solo es una forma de agradecerles todo su cari\u00f1o y confianza brindada cada d\u00eda que nos permiten entrar a sus hogares a trav\u00e9s de TC. \n\u00a1Nos vemos el 8 de diciembre!",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T15:26:18+0000",
            "id": "1028773860491087_1490207651014370",
            "message": "\u202aTuve el gusto y el honor de ser parte de este equipo y hoy que llega a la final me tomo el tiempo de compartirles estos recuerdos. \u202c\n\u202aLindos momentos en el Independiente de Avellaneda el verdadero rey de copas.\u202c\nY la foto con el ex Presidente Dr. Carlos Sa\u00fal Menen.",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 7 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T03:46:16+0000",
            "id": "1028773860491087_1488411914527277",
            "message": "Est\u00e1bamos grabando nuestra promo navide\u00f1a cuando nos cogi\u00f3 el temblor \ud83d\ude05 pero gracias a Dios s\u00f3lo fue un susto y no perdimos el esp\u00edritu navide\u00f1o y la buena energ\u00eda.",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 3 new photos \u2014 at TC Televisi\u00f3n."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T17:08:09+0000",
            "id": "1028773860491087_1488025461232589",
            "message": "Quiero saludar a todos mis amigos del bello cant\u00f3n #Salitre que hoy celebran 58 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T00:16:14+0000",
            "id": "1028773860491087_1485645021470633",
            "message": "\u202a\u00a1En mi casa ya iniciamos los festejos navide\u00f1os! \ud83c\udf84 \nHoy tuve un lindo almuerzo con mis nietos y por supuesto \ud83c\udf85\ud83c\udffc no pod\u00eda faltar. \u202c",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T15:54:56+0000",
            "id": "1028773860491087_1485334674835001",
            "message": "Gracias a la Fundaci\u00f3n Salva Tu Vida por hacer este libro y darnos la oportunidad de apoyar su gran labor para erradicar el uso de drogas en los guayaquile\u00f1os.\nPueden seguirlos en redes para que sepan c\u00f3mo adquirir el libro. \n#PersonasYPersonajes"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T19:21:59+0000",
            "id": "1028773860491087_1483708411664294",
            "message": "Gracias a los alumnos de la FACSO por su agradable entrevista hoy. \n\u00a1Me gusta apoyar a los j\u00f3venes que eligen esta linda y muy seria profesi\u00f3n! \nUn fuerte abrazo a mis futuros colegas. \nUniversidad de Guayaquil",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is in Guayaquil, Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T03:39:08+0000",
            "id": "1028773860491087_1483088185059650",
            "message": "\u202aUn merecido reconocimiento para una organizaci\u00f3n que se preocupa por reducir el hambre en zonas vulnerables de nuestra ciudad.\u202c\n\u202aUn mal que lastimosamente a\u00fan existe y que trabajamos juntos para que desaparezca. \u202c\n\u202a#GYEContraElHambre \u202c\nBanco de Alimentos Diakon\u00eda",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez shared Banco de Alimentos Diakon\u00eda's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T05:16:18+0000",
            "id": "1028773860491087_1482310061804129",
            "message": "Llegando a casa feliz y contento porque mi familia de El Noticiero TC se llev\u00f3 el mayor reconocimiento en los #PremiosITV \n\nEste premio es el resultado de un equipo de trabajo, serio, responsable y muy unido. \u00a1Gracias a todos por sus votos, su cari\u00f1o, la confianza y por sintonizarnos todos los d\u00edas!\n\nTC Televisi\u00f3n \nITV",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 5 new photos \u2014 at Teatro Centro de Arte."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-20T23:12:15+0000",
            "id": "1028773860491087_1482125805155888",
            "message": "Es un honor estar nominado en la misma categor\u00eda que mi mentor, colega y amigo Don Alfonso.\n\u202aHace 15 a\u00f1os, cuando inici\u00e9 en la tv, en Ecuavisa el fue quien gui\u00f3 mi camino en el periodismo y agradezco que a\u00f1os tras a\u00f1o estemos compitiendo en los Premiositv, \u00a1mucha suerte maestro!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T17:31:58+0000",
            "id": "1028773860491087_1479144972120638",
            "message": "Gracias Puerto Limpio por el bonito regalo. Un placer siempre apoyarlos en su campa\u00f1a de #SiClasificamosTodosGanamos \n\u00a1No se olviden de reciclar en casa!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T15:28:05+0000",
            "id": "1028773860491087_1479057955462673",
            "message": "As\u00ed recibimos al temblor en el centro de la Ciudad, minutos antes del #SimulacroGYE",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is at Fiscalia Guayas."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T20:32:33+0000",
            "id": "1028773860491087_1478322948869507",
            "message": "El lanzamiento del libro \u201cPersonas y Personajes\u201d de mi querido amigo que en paz descanse Ithel Idrovo y su fundaci\u00f3n Salva Tu Vida fue todo un \u00e9xito la noche de ayer. \n\n\u00a1Gracias por el cari\u00f1o y la consideraci\u00f3n a todos los que salimos en esta edici\u00f3n del libro!\n\nQue siga adelante este gran proyecto que ayuda a que muchos j\u00f3venes salgan adelante y progresen fuera del mundo de las drogas. \n#SalvaTuVidaEC",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 10 new photos \u2014 at Hotel Hilton Col\u00f3n Guayaquil."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T20:50:31+0000",
            "id": "1028773860491087_1475649505803518",
            "message": "\u202aIngresen a este link para que sepan m\u00e1s sobre esta Ordenanza que busca velar por la seguridad de los espectadores que acuden a los escenarios deportivos de Guayaquil.\u202c\n#EstadiosSeguros",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is at Municipalidad de Guayaquil."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T20:48:34+0000",
            "id": "1028773860491087_1475648252470310",
            "message": "Estamos en la primera reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Deportes Municipal hablando sobre el aforo, la seguridad y planes de contingencia; puntos importantes que constan en la Ordenanza de Escenarios Deportivos Seguros.",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 4 new photos \u2014 at Municipalidad de Guayaquil."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T18:47:55+0000",
            "id": "1028773860491087_1475574722477663",
            "message": "Gracias a que todos compartieron en redes, hoy estoy con Stephanie, la chica del incidente del cl\u00e1sico pasado. \n\nEstas cosas no deben suceder, debemos ser capaces de poder ir a ver el f\u00fatbol en paz con la seguridad de que podemos disfrutar de un d\u00eda en familia. \n\nM\u00e1s tarde, en la reuni\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Deportes Municipal para Escenarios Deportivos seguros trataremos este tema para ver c\u00f3mo podemos evitar estos incidentes."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T20:48:03+0000",
            "id": "1028773860491087_1473843249317477",
            "message": "Quiero agradecer a todas aquellas personas que me han enviado sus capturas del voto para los #PremiosITV, las muestras de cari\u00f1o han sido inmensas.\n\nComo much\u00edsimas personas lo han hecho, quiero recompensarlos y conversar con ustedes.\n\nParticipen en el sorteo y nos vereremos este 8 de diciembre en un almuerzo navide\u00f1o. \u00a1Nos vemos!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T00:42:05+0000",
            "id": "1028773860491087_1472140859487716",
            "message": "\u00a1El gran equipo de El Noticiero de todas las noches! Gracias a todos ustedes por la sinton\u00eda."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T18:07:08+0000",
            "id": "1028773860491087_1471020889599713",
            "message": "Esta es una tierra de gente productiva, que emprende, que se levanta muy temprano, que trabaja d\u00eda a d\u00eda y son los que construyen el verdadero #Guayas. \n\n\u00a1Felices 197 a\u00f1os de provincializaci\u00f3n a mis guayasenses!",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is in Guayas Province."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T16:11:47+0000",
            "id": "1028773860491087_1470940889607713",
            "message": "Gracias por la visita a mis amigos y ex compa\u00f1eros Washington Mu\u00f1oz y Juan Madru\u00f1ero. Siempre es un gusto verlos y recordar las an\u00e9cdotas amarillas. #BSC"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T12:41:47+0000",
            "id": "1028773860491087_1470777649624037",
            "message": "Quiero saludar con mucho cari\u00f1o a la gente trabajadora de esta gran provincia.\n\nHoy festejamos con orgullo esos 197 a\u00f1os de provincializaci\u00f3n y se que juntos podremos seguir construyendo una provincia a\u00fan mejor.\n\n\u00a1Vamos por un #Guayas diferente!\n\u00a1Vamos por el #Guayas que so\u00f1amos!",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is in Guayas Province."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T00:17:42+0000",
            "id": "1028773860491087_1470377456330723",
            "message": "\u00a1Estamos al aire en El noticiero TC no se olviden de sintonizarnos por TC Televisi\u00f3n!",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is at Tc Televisi\u00f3n."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-07T19:50:11+0000",
            "id": "1028773860491087_1470231883011947",
            "message": "Con #AventuraEcuador visitamos el cant\u00f3n de #Naranjito, tierra que produce la deliciosa panela. \nLos invito a ver este jueves en El Noticiero, el reportaje de esta ruta con muchos lugares tur\u00edsticos para visitar en familia. \n#TurismoRural",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is in Naranjito, Guayas, Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-07T15:20:56+0000",
            "id": "1028773860491087_1470050839696718",
            "message": "\u202aHoy celebramos los 57 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n de #Naranjal un saludo a esa gente amable y trabajadora en su d\u00eda. \u202c",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is in Naranjal, Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T00:49:46+0000",
            "id": "1028773860491087_1466870360014766",
            "message": "El profe Josymar fue un gran amigo, un talentoso periodista y un ser humano \u00fanico. Lo vamos a extra\u00f1ar much\u00edsimo a \u00e9l y a su carisma que nos transmit\u00eda todos los d\u00edas.\n\u00a1Paz en su tumba!",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is in Playas, Guayas."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T23:11:24+0000",
            "id": "1028773860491087_1466820276686441",
            "message": "\u202aTres generaciones disfrutando del f\u00fatbol en este feriado. \u00a1Un abrazo a todos desde Playas!\u202c",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is in Playas, Guayas."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T21:17:10+0000",
            "id": "1028773860491087_1464930826875386",
            "message": "\u202a\u00a1Orgulloso de ti hija querida! Hoy celebramos en familia que egresaste como periodista y ya est\u00e1s a un pasito de llamarte colega.\u202c",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T19:53:58+0000",
            "id": "1028773860491087_1464864983548637",
            "message": "Si les interesa hacer turismo rural en este feriado, los invito a visitar el bello cant\u00f3n de #SantaLuc\u00eda con muchas opciones para disfrutar.\n#AventuraEcuador",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is in Santa Luc\u00eda, Guayas, Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T15:59:41+0000",
            "id": "1028773860491087_1464718866896582",
            "message": "\u00a1Noviembre es el mes de los #PremiosITV! Gracias a todos quienes han apoyado este reconocimiento."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T15:05:26+0000",
            "id": "1028773860491087_1463799803655155",
            "message": "Hoy se celebra el #D\u00edaDelEscudo Nacional. S\u00edmbolo de orgullo que representa la historia e identidad ecuatoriana. #Ecuador"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T14:54:17+0000",
            "id": "1028773860491087_1463790170322785",
            "message": "\u202aQuiero saludar a mis amigos de #Samborond\u00f3n en sus 62 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n. \u00a1Tierra de gente amable y emprendedora! Nos vemos en un rato.\u202c"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-30T18:37:45+0000",
            "id": "1028773860491087_1463056047062864",
            "message": "No cantamos mil goles para quedarnos en silencio ahora, es la hora de gritar que soy m\u00e1s amarillo que nunca BARCELONA SPORTING CLUB \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n#BSC #ElPa\u00edsDel\u00cddolo"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-30T15:33:47+0000",
            "id": "1028773860491087_1462901880411614",
            "message": "\u00a1Feliz inicio de semana! Se viene un feriado largo para disfrutar con el cari\u00f1o de la familia en cualquier rinc\u00f3n de nuestra bella provincia."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T19:12:12+0000",
            "id": "1028773860491087_1460239904011145",
            "message": "Es viernes y El noticiero TC lo sabe jaja Les comparto este v\u00eddeo de un tras c\u00e1maras de mi gran equipo de trabajo. \u00a1Gracias por su sinton\u00eda amigos!\nNo se olviden de votar en los Premios ITV haciendo clic aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffc www.premiositv.com/votacion\n#PremiosITV #MejorPresentadorDeNoticias #MejorProgramaNoticias"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T03:45:53+0000",
            "id": "1028773860491087_1459521700749632",
            "message": "Esta vez tuvimos la oportunidad de conocer la cultura, sus playas y delicias gastron\u00f3micas del cant\u00f3n Santa Luc\u00eda.\nNo se pierdan este y todos los jueves #AventuraEcuador por TC Televisi\u00f3n",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is in Santa Luc\u00eda, Guayas, Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T22:06:32+0000",
            "id": "1028773860491087_1459335430768259",
            "message": "Hoy suscribimos el Convenio de Cooperaci\u00f3n entre Municipalidad de Guayaquil, Alcald\u00eda de Daule y Asociaci\u00f3n de Ganaderos para realizar la ExpoFeria Ganadera Guayaquil 2018.\nUn objetivo que logramos despu\u00e9s de casi 40 a\u00f1os y que ayudar\u00e1 a promover el turismo, el comercio y la producci\u00f3n de los cantones en la ciudad.",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 3 new photos \u2014 at Municipalidad de Guayaquil."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T14:38:48+0000",
            "id": "1028773860491087_1459054164129719",
            "message": "Gracias a Radio Centro 101.3 fm por la entrevista de hoy. Siempre es un gusto conversar con mis colegas sobre BSC y los proyectos pol\u00edticos que se vienen. #CLM",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is at Radio Centro 101.3 fm Guayaquil-Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-25T19:18:55+0000",
            "id": "1028773860491087_1458349340866868",
            "message": "A\u00fan recuerdo la emoci\u00f3n de jugar en la Conmebol Libertadores por eso saqu\u00e9 lo mejor del ba\u00fal de mis recuerdos. Esto es para ti BARCELONA SPORTING CLUB \ud83d\udc9b"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T21:50:19+0000",
            "id": "1028773860491087_1457540184281117",
            "message": "Vamos por una causa que nos pinta tricolor y nos inspira a dejar la piel en la cancha por el pa\u00eds del \u00eddolo. \u00a1Vamos BARCELONA SPORTING CLUB - P\u00e1gina oficial!"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T22:30:10+0000",
            "id": "1028773860491087_1454057584629377",
            "message": "\u202aCon esta linda foto de mi madre acaba mi semana de labores con buenas energ\u00edas. #FelizViernes \u202c"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T20:03:48+0000",
            "id": "1028773860491087_1450479478320521",
            "message": "Hoy, en el #D\u00edaMundialDeLaAlimentaci\u00f3n es importante recordar que tenemos que seguir luchando para impedir que exista gente sin comida y con hambre en las calles. \n\u00a1Sigamos trabajando juntos para que podamos acabar con este mal en nuestra ciudad! \n#GuayaquilContraElHambre #HambreCero"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-14T17:30:17+0000",
            "id": "1028773860491087_1448739011827901",
            "message": "Aprovechemos un minuto del fin de semana para votar en los #PremiosITV no se olviden hacer clic aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffc http://premiositv.com/votacion/premiosregistro.asp"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T21:16:51+0000",
            "id": "1028773860491087_1447037138664755",
            "message": "\u202aHoy conmemoramos los 525 a\u00f1os del encuentro de dos mundos que dio origen a lo que somos hoy. #D\u00edaDeLaRaza \u202c"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T17:03:39+0000",
            "id": "1028773860491087_1444920388876430",
            "message": "\u202aHoy celebramos a los hombres y mujeres que arriesgan con valent\u00eda su vida por cuidar de la nuestra. \u00a1Feliz d\u00eda del Bombero Ecuatoriano! #CLM\u202c"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T14:27:49+0000",
            "id": "1028773860491087_1444729195562216",
            "message": "\u202aPara iniciar una semana corta pero con mucho \u00e1nimo, les comparto esta linda foto de mi familia. \u00a1El tesoro m\u00e1s grande que tengo! \u202c"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-09T11:57:55+0000",
            "id": "1028773860491087_1443704402331362",
            "message": "Ciudad llena de tradiciones, encantos en cada esquina y con gente que siempre tiene una sonrisa para brindar \u00a1Viva #Guayaquil!"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-07T01:24:59+0000",
            "id": "1028773860491087_1441657172536085",
            "message": "\u00a1Un cumplea\u00f1os bien festejado! Con toda la familia y mucha comida. Felicidades hijo, que Dios te bendiga. #CLM",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T22:41:19+0000",
            "id": "1028773860491087_1441575215877614",
            "message": "\u00a1Un feliz feliz feriado a todos mis amigos guayaquile\u00f1os! \nNuestra ciudad hermosa cumple 197 a\u00f1os de ser libre e independiente. #VivaGuayaquil\nTC Televisi\u00f3n",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is at La Perla."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T14:00:00+0000",
            "id": "1028773860491087_1438158756219260",
            "message": "No se pierdan el nuevo cap\u00edtulo del segmento de #AventuraEcuador de esta semana. \nEstos fueron los mejores momentos del recorrido por el cant\u00f3n #PedroCarbo \n#EcooTurismo #TurismoRural #TurismoEcuador"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T00:43:56+0000",
            "id": "1028773860491087_1439916989376770",
            "message": "Cada semana, una nueva ruta por #AventuraEcuador acomp\u00e1\u00f1anos a recorrer las carreteras de la provincia guayasense. \n#IsidroAyora tiene un delicioso caf\u00e9 y las mejores tortillas. \u00a1Ya queremos volver! #TurismoRural #TurismoEcuador #Guayas",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is in Isidro Ayora Canton."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T23:30:48+0000",
            "id": "1028773860491087_1439770092724793",
            "message": "\u00a1Que gusto volver a estar entre los nominados en los #PremiosITV! Los invito a votar aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffc http://premiositv.com/votacion/premiosregistro.asp",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is feeling thankful."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T19:06:48+0000",
            "id": "1028773860491087_1439731596061976",
            "message": "Celebremos juntos los 197 a\u00f1os de independencia que cumple esta linda ciudad. \u00a1Viva Guayaquil!\n#CLM"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T14:00:00+0000",
            "id": "1028773860491087_1438056422896160",
            "message": "Les comparto esta entrevista realizada por los futuros comunicadores del Itv Ecuador para su programa estudiantil #ALaCuentaDeTres\nMuchas gracias por la invitaci\u00f3n chicos, un placer apoyar al talento de nuestro pa\u00eds."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-03T22:05:16+0000",
            "id": "1028773860491087_1438969882804814",
            "message": "Un\u00e1monos a esta linda iniciativa del Banco de Alimentos Diakon\u00eda y participemos como voluntarios entregando nuestro granito de arena #GYEContraElHambre"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-03T14:00:00+0000",
            "id": "1028773860491087_1438082126226923",
            "message": "Los invito a acompa\u00f1arnos este y todos los jueves en las rutas que recorremos alrededor de la bella provincia del Guayas, con el segmento #AventuraEcuador en el El Noticiero TC \nTambi\u00e9n, pueden ver los recorridos a trav\u00e9s de mi canal de Youtube: https://www.youtube.com/channel/UC_IK_NOQOR6bQz2_pCaujtA\n#CLM"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-03T00:49:26+0000",
            "id": "1028773860491087_1438237672878035",
            "message": "Conozcamos de cerca el gran trabajo que realiza el Banco de Alimentos Diakon\u00eda y c\u00f3mo podemos sumarnos a esta iniciativa #GuayaquilContraElHambre"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-01T16:27:23+0000",
            "id": "1028773860491087_1437090189659450",
            "message": "\u202a\u00a130 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n de #SantaLuc\u00eda! Un abrazo a toda la gente de este bello cant\u00f3n de la provincia del Guayas. #CLM \u202c"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T14:15:34+0000",
            "id": "1028773860491087_1435319673169835",
            "message": "Hoy se cumplen 21 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n de #IsidroAyora un lugar lleno de gente cari\u00f1osa, ricas tortillas y excelente caf\u00e9 \u00a1Felices fiestas!",
            "story": "Carlos Luis Morales Ben\u00edtez is in Isidro Ayora, Ecuador."
        }
    ]
}