{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-10-16T04:35:04+0000",
            "id": "559462874116433_1646611392068237",
            "message": "En tiempos dif\u00edciles es cuando se ven a los verdaderos amigos!!! \n\nPasemos la voz a todos  los Ex cadetes del Colegio Machala,  Comil #8  y a todos los amigos que deseen unirse a la lucha  de la familia  Escobar Coronel.\nDemos nuestro aporte directamente a la cuenta de Nelson. Todo aporte ser\u00e1 de mucha ayuda!!   \n\nPor favor comunicarse al Cel.   0984001310 con Celia Coronel para registrar su colaboraci\u00f3n .",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley is with Luciana Mejia Orrala and 4 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T16:15:39+0000",
            "id": "559462874116433_1631509196911790",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley added a new photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-16T00:49:46+0000",
            "id": "559462874116433_1619080351488008",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley shared CREO's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-23T19:47:11+0000",
            "id": "559462874116433_1598209186908458",
            "message": "Todos Invitados!!",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley is with Alister Fray Lainez Consuegra and 17 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-15T13:10:55+0000",
            "id": "559462874116433_1590705540992156",
            "message": "Mi Playas Querido hoy tus hijos celebramos tus 28 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n!!\n\nVIVA PLAYAS"
        },
        {
            "created_time": "2017-08-06T14:10:02+0000",
            "id": "559462874116433_1582549811807729",
            "message": "Playas tiene su nueva Reina!!                Felicidades  Allison Arellano.",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley is with Margaret Ramirez and 13 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-06T00:00:42+0000",
            "id": "559462874116433_1582010231861687",
            "message": "En pocas horas tendremos nuestra  nueva reina. \u00c9xitos a todas                                      VIVA PLAYAS!!!"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-14T15:58:56+0000",
            "id": "559462874116433_1497445163651528",
            "message": "Feliz d\u00eda mamitas!!"
        },
        {
            "created_time": "2017-03-23T16:25:11+0000",
            "id": "559462874116433_1444421512287227",
            "message": "Felicidades a todos los graduados!! El pa\u00eds tambi\u00e9n necesita de la fuerza de la juventud  para salir adelante. VAMOS POR EL CAMBIO!!! \u00c9xitos en todos sus planes queridos j\u00f3venes el cambio est\u00e1 cerca!!"
        },
        {
            "created_time": "2017-03-14T13:34:30+0000",
            "id": "559462874116433_1435245299871515",
            "message": "Un saludo de C\u00e9sar Monge, l\u00edder de nuestro Movimiento, para Playas y toda la gente que cree en el cambio. Seguimos trabajando en esta segunda vuelta para hacer realidad nuestro deseo de que Guillermo Lasso sea el Presidente del Ecuador, el Presidente del cambio que beneficie a todos los ecuatorianos!"
        },
        {
            "created_time": "2017-03-08T14:41:13+0000",
            "id": "559462874116433_1426723297390382",
            "message": "Hoy se celebra la valent\u00eda de mujeres que a\u00f1os atr\u00e1s lucharon por salir de la opresi\u00f3n, por nuestros derechos, por la igualdad de g\u00e9nero ante la sociedad, en la familia, la educaci\u00f3n y el \u00e1mbito laboral. La mejor forma de honrarnos como mujeres es esforz\u00e1ndonos para ser mejores cada d\u00eda Y desempe\u00f1arnos con excelencia en cada \u00e1mbito. Feliz d\u00eda de la mujer y su lucha por un lugar digno en la sociedad."
        },
        {
            "created_time": "2017-03-07T22:31:44+0000",
            "id": "559462874116433_1425937224135656",
            "message": "Vamos por el cambio!!! \nLasso Presidente!!"
        },
        {
            "created_time": "2017-02-23T02:39:10+0000",
            "id": "559462874116433_1412542258808486",
            "message": "Estamos en la #SegundaVuelta! Primero quiero agradecer la confianza de aquellos que se decidieron por nosotros tanto para la Presidencia con Guillermo Lasso y Andr\u00e9s P\u00e1ez,como para la Asamblea. A  quienes escogieron otra opcion, pero creen en el cambio, los invito a dialogar para que conozcan nuestro plan de gobierno y se unan en esta causa, la causa de un Ecuador mejor para todos. En Abril daremos el paso definitivo hacia el cambio con  su respaldo. #VamosPorElCambio #LassoPresidente"
        },
        {
            "created_time": "2017-01-20T21:45:02+0000",
            "id": "559462874116433_1374643862598326",
            "message": "Los espero!!"
        },
        {
            "created_time": "2017-01-20T13:01:24+0000",
            "id": "559462874116433_1374300092632703",
            "message": "En la entrevista de Radio Costa. Donde conversamos sobre el Plan de Trabajo de Guillermo Lasso para crear 1 MILL\u00d3N DE EMPLEOS y mi compromiso con Playas, Posorja, El Morro, Progreso, como parte del Distrito 3, para ser su portavoz en la Asamblea.\nVAMOS POR EL CAMBIO \nVOTA TODO 21-23"
        },
        {
            "created_time": "2017-01-14T02:59:15+0000",
            "id": "559462874116433_1368339319895447",
            "message": "La gente necesita empleo!!\nmenos impuestos!!\n\nVAMOS POR EL CAMBIO\n\n  VOTA TODO 21-23",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley shared Guillermo Lasso's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-01-11T06:11:56+0000",
            "id": "559462874116433_1365609190168460",
            "message": "Seguimos difundiendo el mensaje de cambio junto a nuestro l\u00edder Guillermo Lasso, este 19 de Febrero T\u00da decides el cambio de nuestro pa\u00eds. \n\nVamos por el cambio!!! \n\nVOTA TODO 21-23"
        },
        {
            "created_time": "2017-01-06T21:15:56+0000",
            "id": "559462874116433_1362107793851933",
            "message": "Los espero para celebrar juntos el D\u00eda de Reyes!!"
        },
        {
            "created_time": "2017-01-04T18:40:04+0000",
            "id": "559462874116433_1360312554031457",
            "message": "Una verdadera Fiesta Democr\u00e1tica se vivi\u00f3 hoy en el lanzamiento de campa\u0148a!! Lasso Presidente!! \nVAMOS POR EL CAMBIO!!"
        },
        {
            "created_time": "2017-01-04T06:06:23+0000",
            "id": "559462874116433_1359834217412624",
            "message": "Vamos por el Cambio!!",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley shared Guillermo Lasso's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-01-02T04:07:17+0000",
            "id": "559462874116433_1358030407593005",
            "message": "Bienvenido 2017, a\u0148o de importantes decisiones, que Dios colme de bendiciones cada uno de sus hogares y tengamos presente que si juntos VAMOS POR El CAMBIO, lograremos el Ecuador que todos esperamos!! \nFeliz a\u0148o\nUn fuerte abrazo!!"
        },
        {
            "created_time": "2017-01-01T00:24:21+0000",
            "id": "559462874116433_1356874231041956",
            "message": "V\u00eddeo solo para gente de mi Playas"
        },
        {
            "created_time": "2016-12-25T06:05:26+0000",
            "id": "559462874116433_1350909004971812",
            "message": "Un fuerte abrazo a toda mi familia y amigos, que Dios los colme de bendiciones y prosperidad\nFeliz Navidad!!"
        },
        {
            "created_time": "2016-12-25T01:03:24+0000",
            "id": "559462874116433_1350717844990928",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley added a new photo."
        },
        {
            "created_time": "2016-12-21T05:36:42+0000",
            "id": "559462874116433_1345052218890824",
            "message": "Que orgullo saber que todo este talento es de Playas!!     Artistas de Playas juntos para expresar un mensaje de amor y solidaridad \nhttps://youtu.be/fXmJk0A-gIs"
        },
        {
            "created_time": "2016-11-15T17:56:41+0000",
            "id": "559462874116433_1300502796679100",
            "message": "Esta alegr\u00eda y fuerza de todos los candidatos de CREO, es por la confianza y vitalidad que nos transmite nuestro presidente Guillermo Lasso, con el que trabajaremos para sacar adelante a nuestro pa\u00eds.  \n\nHoy como candidata por el Distrito 3 ratifico mi compromiso con Playas y La Provincia del Guayas.\n\n!Vamos por el cambio!",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley shared CREO's post."
        },
        {
            "created_time": "2016-09-01T22:04:06+0000",
            "id": "559462874116433_1227602213969159",
            "message": "Vamos Ecuador!"
        },
        {
            "created_time": "2016-08-28T06:06:26+0000",
            "id": "559462874116433_1223313991064648",
            "message": "Felicitaciones Guillermo y Carolina en su matrimonio. Que el amor siempre est\u00e9 presente en este nuevo hogar."
        },
        {
            "created_time": "2016-07-04T03:34:59+0000",
            "id": "559462874116433_1177930385603009",
            "message": "En poco m\u00e1s de un mes Playas ha perdido a tres de sus hijos Raymer Yagual, Dra. Glenda Yagual de Andrade y ahora Ing. Xavier Cede\u0148o. \nQue Dios los tenga en su gloria y de consuelo a sus familias y amigos."
        },
        {
            "created_time": "2016-07-01T17:07:13+0000",
            "id": "559462874116433_1176382969091084",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley shared Hostal Restaurante La Caba\u00f1a T\u00edpica's photo."
        },
        {
            "created_time": "2016-07-01T17:06:47+0000",
            "id": "559462874116433_1176382852424429",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley shared Hostal Restaurante La Caba\u00f1a T\u00edpica's photo."
        },
        {
            "created_time": "2016-07-01T17:06:19+0000",
            "id": "559462874116433_1176382672424447",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley shared Hostal Restaurante La Caba\u00f1a T\u00edpica's photo."
        },
        {
            "created_time": "2016-07-01T17:05:53+0000",
            "id": "559462874116433_1176382555757792",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley shared Hostal Restaurante La Caba\u00f1a T\u00edpica's photo."
        },
        {
            "created_time": "2016-04-17T22:16:10+0000",
            "id": "559462874116433_1127736573955724",
            "message": "Para quienes deseen hacer llegar sus donaciones.",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2016-04-17T04:23:15+0000",
            "id": "559462874116433_1127218744007507",
            "message": "Dios bendiga a Playas y a todos los sectores del pa\u00eds."
        },
        {
            "created_time": "2016-03-03T00:21:09+0000",
            "id": "559462874116433_1092594184136630",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley added a new photo."
        },
        {
            "created_time": "2016-02-09T19:36:58+0000",
            "id": "559462874116433_1078213705574678",
            "message": "Filete de Corvina en Salsa de Mariscos!! Restaurante \"La Caba\u00f1a T\u00edpica\""
        },
        {
            "created_time": "2016-01-23T17:08:53+0000",
            "id": "559462874116433_1069012413161474",
            "message": "Nuevas especialidades que no puedes dejar de probar En La Caba\u00f1a T\u00edpica: Gratinado Mixto de Camar\u00f3n y Calamar ba\u00f1ado en salsa de la casa."
        },
        {
            "created_time": "2016-01-01T05:44:58+0000",
            "id": "559462874116433_1056469821082400",
            "message": "Mis mejores deseos a todos mis familiares y amigos, que Dios ilumine cada uno de sus pasos y permita que  todos sus sue\u00f1os se hagan realidad.\n\nFELIZ Y BENDECIDO 2016"
        },
        {
            "created_time": "2015-12-25T06:19:36+0000",
            "id": "559462874116433_1052075494855166",
            "message": "Que la celebraci\u00f3n de la Navidad nos ayude a dejar atr\u00e1s cualquier tristeza o dificultad y traiga consigo  alegr\u00eda,  prosperidad y un  mar de bendiciones.\n\nFeliz Navidad queridos amigos y familia!!"
        },
        {
            "created_time": "2015-10-28T02:47:56+0000",
            "id": "559462874116433_1024416057621110",
            "message": "Visita  de C\u00e9sar Monge presidente nacional del Movimiento CREO\nGracias a todos por acompa\u00f1arnos !!!"
        },
        {
            "created_time": "2015-10-13T19:20:17+0000",
            "id": "559462874116433_1018456914883691",
            "story": "Carmen Amalia Hidalgo Ley shared Guillermo Lasso's photo."
        },
        {
            "created_time": "2015-09-20T16:28:45+0000",
            "id": "559462874116433_1008448465884536",
            "message": "Unas letritas parecidas en la entrada o malec\u00f3n de Playas quedar\u00edan bien! Que opinan?"
        },
        {
            "created_time": "2015-08-15T18:22:54+0000",
            "id": "559462874116433_988591071203609",
            "message": "Que Dios bendiga siempre a todas las familias playasenses y nos permita tener mejores d\u00edas.\n\nFelicidades por los 26 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n\nUn fuerte abrazo para todos."
        },
        {
            "created_time": "2015-07-29T22:38:27+0000",
            "id": "559462874116433_980021068727276",
            "message": "Que buen mensaje!!"
        },
        {
            "created_time": "2015-07-15T04:50:46+0000",
            "id": "559462874116433_972779782784738",
            "message": "Redistribuci\u00f3n del Poder para una verdadera Liberaci\u00f3n ciudadana!!"
        },
        {
            "created_time": "2015-06-23T22:08:35+0000",
            "id": "559462874116433_960597914002925",
            "message": "La lucha contin\u00faa!!"
        },
        {
            "created_time": "2015-06-18T23:45:08+0000",
            "id": "559462874116433_957292984333418",
            "message": "Este viernes 19 de junio marchemos juntos  por muestras familias y la democracia"
        },
        {
            "created_time": "2015-06-11T14:41:21+0000",
            "id": "559462874116433_951461818249868",
            "message": "Queridos amigos es hora de que salgamos a manifestarnos en favor de la familia ecuatoriana y contra el abuso de impuestos. Los invito a que nos acompa\u00f1en este viernes a las 5pm en el parque centenario. No falten!"
        },
        {
            "created_time": "2015-05-10T22:36:55+0000",
            "id": "559462874116433_935969376465779",
            "message": "Felicidades a todas quienes hoy celebramos la alegr\u00eda de ser mam\u00e1s !! \n\nFeliz d\u00eda mamita  que Dios nos siga bendiciendo con tu presencia!!"
        }
    ]
}