{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-12-15T21:30:49+0000",
            "id": "309486452781068_452540345142344",
            "message": "Realizamos un operativo de limpieza en la Av. Jaime Roldos,  nuestro equipo trabaja constante para ayudar a mantener a \u201cPlayas limpia y encantadora\u201d"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T16:23:16+0000",
            "id": "309486452781068_451996315196747",
            "message": "Trabajar en equipo con dedicaci\u00f3n, esfuerzo y mucho amor, nos permite cumplir nuestro objetivo \u201cPlayas te quiero limpia y encantadora\u201d.  En esta Navidad quienes conformamos la familia de la Empresa P\u00fablica EMAPLAYAS, les deseamos a todos los playasenses  que la luz del Ni\u00f1o Jes\u00fas cristalice sus anhelos y que tengan una \u00a1Feliz Navidad! \ud83d\ude00"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-12T21:59:25+0000",
            "id": "309486452781068_451311298598582",
            "message": "Realizamos la evacuaci\u00f3n de desechos s\u00f3lidos en el botadero municipal con la maquinaria respectiva para posterior realizar la disposici\u00f3n final en las celdas correspondientes, mediante esta acci\u00f3n establecemos mayor orden en \u00e9sta \u00e1rea y fomentamos el cuidado al medio ambiente. \n\u201cPlayas te quiero limpia y encantadora\u201d"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-06T14:00:12+0000",
            "id": "309486452781068_435341980195514",
            "story": "Emaplayas E.P. updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T17:52:49+0000",
            "id": "309486452781068_448528195543559",
            "message": "En el #D\u00edaDelSuelo recordemos que el suelo es un recurso  finito, no renovable y que con su conservaci\u00f3n aseguramos una vida saludable"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T17:23:38+0000",
            "id": "309486452781068_448519855544393",
            "story": "Emaplayas E.P. updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T23:02:42+0000",
            "id": "309486452781068_443547802708265",
            "message": "Trabajamos para mantener limpio el ornato de Playas, nuestros colaboradores realizaron la limpieza de las bajadas a la playa, que fueron asfaltadas con el adoquinamiento de sus aceras por la actual Administraci\u00f3n Municipal. \n\nRecuerda  somos un equipo y juntos vamos a cristalizar nuestro objetivo \u201cPlayas te quiero limpia y encantadora\u201d",
            "story": "Emaplayas E.P. added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T21:24:11+0000",
            "id": "309486452781068_441177962945249",
            "message": "Nuestros colaboradores realizaron un  operativo de limpieza en el Parque del Mirador,que gracias a las peticiones de los moradores del sector podemos trabajar en equipo, para mantener sin maleza y basura los espacios de recreaci\u00f3n. \n\nJuntos vamos a cumplir nuestro objetivo, \u201cPlayas te quiero limpia y encantadora\u201d"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T16:29:48+0000",
            "id": "309486452781068_441104046285974",
            "message": "[EN VIVO ]  Inauguraci\u00f3n del primer tramo de la Av.  Alexander (entre la av. Paquisha y Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas - Atr\u00e1s del Mercado)",
            "story": "Emaplayas E.P. shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T15:58:06+0000",
            "id": "309486452781068_441096142953431",
            "message": "Con el asfaltado de calles que se realiza en el cant\u00f3n la administraci\u00f3n municipal contribuye a que Emaplayas E.P. mejore su servicio de recolecci\u00f3n de desechos s\u00f3lidos. Hoy se inaugura una nueva calle para #Playas, la Av. Alexander ya cuenta con todos los servicios b\u00e1sicos y su calle asfaltada \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "story": "Emaplayas E.P. added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T21:26:25+0000",
            "id": "309486452781068_440426159687096",
            "message": "Nuestros operarios realizaron la limpieza de la V\u00eda a Guayaquil, con la maquinaria respectiva para agilitar la labor,  de esta manera mejoramos la imagen de entrada a nuestro balneario.  Recuerden que tambi\u00e9n depende de ustedes amigos de Playas y de los visitantes en colaborar no botando basura en nuestras calles para mantener a \u201cPlayas limpia y encantadora\u201d."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T13:59:00+0000",
            "id": "309486452781068_438771233185922",
            "message": "[EN VIVO] Inf\u00f3rmate de las actividades que realiz\u00f3 la Dra.Miriam Lucas en esta semana y los proyectos que est\u00e1n por ejecutarse, a trav\u00e9s de Radio Costa 105.3 fm",
            "story": "Emaplayas E.P. shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-05T18:46:32+0000",
            "id": "309486452781068_437100790019633",
            "message": "#FeriadoNoviembre Realizamos la recolecci\u00f3n de basura en el sector El Arenal de la v\u00eda a Data de Villamil, as\u00ed tambi\u00e9n nuestros operarios efectuaron el rastrilleo  para eliminar los focos de contaminaci\u00f3n por la acumulaci\u00f3n de desechos en la carretera. \nNuestra labor contin\u00faa cada d\u00eda, pero recordemos que el trabajo es en equipo y tu compromiso es ayudar a mantener a \"Playas limpia y encantadora\""
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T23:16:28+0000",
            "id": "309486452781068_436788760050836",
            "message": "Realizamos la recolecci\u00f3n de desechos s\u00f3lidos en la Av. Jambel\u00ed,  en este feriado estamos ejecutando una intensa labor para mantener a \u201cPlayas limpia y encantadora\u201d, recordamos tambi\u00e9n a los visitantes que el compromiso de ellos es colaborar no botando basura en la calle y en la playa, para que todos puedan disfrutar del segundo mejor clima del mundo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T23:53:32+0000",
            "id": "309486452781068_435730070156705",
            "message": "Entregamos uniformes a nuestros compa\u00f1eros operarios de la instituci\u00f3n, entre ellos supervisores, choferes, personal de recolecci\u00f3n y barrido. Agradecemos el labor que realizan a diario en el cant\u00f3n, con la ayuda de ustedes logramos mantener a #PlayasLimpiaYEncantadora",
            "story": "Emaplayas E.P. added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T14:29:35+0000",
            "id": "309486452781068_435239780205734",
            "message": "Hoy, los ecuatorianos conmemoramos con mucho civismo el #D\u00edaDelEscudoNacional Esta fecha nos recuerda que es \nresponsabilidad de todos los ciudadanos ense\u00f1ar a nuestros ni\u00f1os el valor de c\u00edvico a nuestros s\u00edmbolos patrios",
            "story": "Emaplayas E.P. shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-30T22:39:21+0000",
            "id": "309486452781068_434989543564091",
            "message": "Con la finalidad de mantener limpia nuestra playa efectuamos la evacuaci\u00f3n de palizada que se acumula en el sector  debido a la marea #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T17:00:00+0000",
            "id": "309486452781068_434988090230903",
            "message": "Estamos identificando los puntos donde algunos ciudadanos botan basura, fuera de los horarios de recolecci\u00f3n de desechos s\u00f3lidos del cant\u00f3n. \nRecuerda que botar basura en las v\u00edas contamina el ambiente  y nuestro compromiso es denunciar a quienes lo hacen. \n#PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T22:00:00+0000",
            "id": "309486452781068_434985763564469",
            "message": "Limpiamos el parque del Recinto El Arenal  con el objetivo de mantener nuestras \u00e1reas recreativas limpias. Es importante que la ciudadan\u00eda no arroje basura en estas \u00e1reas. \nEl trabajo es en equipo,  \u00a1Juntos contribuimos para tener a Playas #LimpiaYEncantadora !"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T22:00:00+0000",
            "id": "309486452781068_432791607117218",
            "message": "Colaboradores de Emaplayas E.P. realizan la limpieza diaria de las instalaciones del actual  Mercado Pedro Pascual Mite #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T20:04:03+0000",
            "id": "309486452781068_432791077117271",
            "message": "Hemos implementado la utilizaci\u00f3n de  una Celda Temporal Emergente que servir\u00e1 para el manejo y disposici\u00f3n final de los desechos que actualmente se encuentran depositados en el botadero. Con esta acci\u00f3n fomentamos la limpieza y organizaci\u00f3n en el botadero Municipal. \n#PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T22:45:01+0000",
            "id": "309486452781068_429957844067261",
            "message": "Fumigamos  el Botadero Municipal  con el objetivo de evitar la proliferaci\u00f3n de insectos. De esta manera prevenimos las enfermedades en los habitantes que viven cerca del \u00e1rea y a los habitantes del cant\u00f3n #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T17:50:04+0000",
            "id": "309486452781068_428466544216391",
            "message": "Realizamos el movimiento de desechos s\u00f3lidos a las celdas construidas previamente donde se deposita la basura para su almacenamiento respectivo en el botadero Municipal."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T21:33:33+0000",
            "id": "309486452781068_427862544276791",
            "message": "Junto a nuestros colaboradores realizamos la limpieza de un botadero clandestino de basura  en la laguna ubicada junto a la ciudadela Victoria, mediante la denuncia de ciudadanos que fue receptada en las oficinas de EMAPLAYAS. \nPedimos a los playasenses no contaminar nuestro medio ambiente y respetar los horarios de recolecci\u00f3n de este sector que son: lunes, mi\u00e9rcoles y viernes a partir de las 16h00. \n#PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T16:34:41+0000",
            "id": "309486452781068_427797357616643",
            "message": "En el #D\u00edaDelBombero ecuatoriano saludamos afectuosamente a todos los hombres y mujeres que con abnegaci\u00f3n y disciplina arriesgan su vida por cada uno de nosotros \u00a1FELICITACIONES!",
            "story": "Emaplayas E.P. shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T22:39:36+0000",
            "id": "309486452781068_426479314415114",
            "message": "\u201cPLAYAS TE QUIERO LIMPIA Y ENCANTADORA\u201d \nContinuamos cumpliendo nuestro cronograma de las rutas de recolecci\u00f3n de desechos s\u00f3lidos en Playas. Esta tarde desde las 16H00, lo realizamos en la zona comercial que comprende los siguientes sectores: Av. Asisclo Garay, Av. Alexander, Av. Guayaquil, Plaza c\u00edvica, Av. 15 de agosto, Av. 24 de septiembre, Mercado, Malec\u00f3n, Av. Jaime Roldos, Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas, Av. Sixto Chang,  Asaderos de pollos,  Av. Pedro Men\u00e9ndez, Av. Paquisha, Av. 15 de agosto y la Av. del Pac\u00edfico. Este horario se extiende hasta las 24H00 respectivamente."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-03T14:21:14+0000",
            "id": "309486452781068_425263141203398",
            "message": "El Ing. Javier Real, Jefe de Ambiente de Emaplayas E.P., se encuentra dando una entrevista en Radio Costa 105.3 fm informando sobre las actividades que mantiene la empresa para mantener a #PlayasLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-30T16:25:57+0000",
            "id": "309486452781068_424190354644010",
            "message": "Nuestro objetivo es mantener a #PlayasLimpiaYEncantadora por eso hoy todo nuestro personal se uni\u00f3 a #Acci\u00f3nPorElPlaneta para promover la limpieza de nuestro mayor recurso como es la playa\ud83d\ude0a\ud83d\udc4f",
            "story": "Emaplayas E.P. added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-28T23:55:46+0000",
            "id": "309486452781068_423573584705687",
            "message": "Fumigamos el botadero municipal para evitar la propagaci\u00f3n de insectos en el territorio, con el objetivo de prevenir enfermedades en los habitantes radicados en sectores cercanos  y a la ciudadan\u00eda en general.  \n\"PLAYAS TE QUIERO LIMPIA Y ENCANTADORA\""
        },
        {
            "created_time": "2017-09-27T14:45:50+0000",
            "id": "309486452781068_423106824752363",
            "message": "Emaplayas E.P. te invita a celebrar el #D\u00edaDelTurismo2017 conoci\u00e9ndo los hermosos paisajes  que te ofrece nuestro hermoso cant\u00f3n #Playas"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-25T23:26:50+0000",
            "id": "309486452781068_422574348138944",
            "message": "Continuamos trabajando para mantener a Playas #LimpiaYEncantadora \nCumpliendo nuestro cronograma establecido, el veh\u00edculo recolector de desechos s\u00f3lidos recorri\u00f3 los barrios: Santa Rita, San Pedro, Santa Martha, las Pe\u00f1as, Angelitos, Lindo, San Antonio, Central y Venecia. \nRecordamos que la recolecci\u00f3n en estos sectores es de: lunes, mi\u00e9rcoles y viernes en horarios de 08h00 a 15h00. \nQueridos amigos el trabajo es equipo,  juntos podemos lograr nuestro objetivo: \u201cPLAYAS TE QUIERO LIMPIA Y ENCANTADORA\u201d."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-22T16:24:39+0000",
            "id": "309486452781068_421284511601261",
            "message": "Ven y disfruta del #SegundoMejorClimaDelMundo con un paseo en bicicleta o caminando por nuestras playas #D\u00edaSinAuto #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora",
            "story": "Emaplayas E.P. shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-14T15:49:04+0000",
            "id": "309486452781068_418366498559729",
            "message": "Emaplayas mediante su cronograma establecido cumple con su servicio eficaz en el Cant\u00f3n Playas.\nHoy el carro recolector de desechos s\u00f3lidos realiz\u00f3 su recorrido en Data de Villamil. El servicio que brinda en este sector es de martes, jueves y s\u00e1bados a partir de las 10:00 am.  \nEl trabajo es en equipo y tu tambi\u00e9n puedes formar parte de nuestro objetivo. \"Playas te quiero limpia y encantadora\"\n#PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-08-30T16:46:33+0000",
            "id": "309486452781068_413098519086527",
            "message": "Luego de la minga que realiz\u00f3 el Departamento de Turismo del Municipio De Playas y las diferentes asociaciones del sector del Humbolt,  Emaplayas E.P. se encuentra realizando la recolecci\u00f3n de desechos s\u00f3lidos del trabajo en equipo realizado \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-08-28T22:07:00+0000",
            "id": "309486452781068_412463509150028",
            "message": "Como parte de nuestra labor de mantener limpio el cant\u00f3n, realizamos la limpieza de la playa desde el sector del Esterillo hasta el Rompeolas, utilizando la maquinaria apropiada para poder mantener a #Playas limpia y encantadora\n#PlayasTeQuieroLlimpiaYEncantadora",
            "story": "Emaplayas E.P. added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-07-24T22:53:59+0000",
            "id": "309486452781068_399307410465638",
            "message": "El trabajo en equipo siempre brinda mejores beneficios! #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora :)",
            "story": "Emaplayas E.P. shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-07-12T13:40:22+0000",
            "id": "309486452781068_393762517686794",
            "message": "Personal de #EmaplayasEP realiza operativo de barrido en las principales v\u00edas del cant\u00f3n. Recuerda que la limpieza del cant\u00f3n es tarea de todos!  #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora",
            "story": "Emaplayas E.P. added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-06-29T20:21:42+0000",
            "id": "309486452781068_387766991619680",
            "message": "Personal #EmaplayasEP  realiza minga de limpieza en la Comuna Engabao"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-15T22:22:15+0000",
            "id": "309486452781068_367826030280443",
            "message": "a comunicaci\u00f3n transparente, clara y responsable es una de las prioridades del GADMC-Playas, por eso te invitamos a participar del mecanismo de RENDICI\u00d3N DE CUENTAS DEL A\u00d1O 2016 donde las autoridades cumplir\u00e1n con su deber de explicar y dar a conocer a la ciudadan\u00eda sobre el manejo de los fondos p\u00fablicos y los resultados logrados. Este evento se realizar\u00e1 este Jueves 18 de mayo del 2017, en la plazoleta del Parque de las Artes a partir de las 17h00."
        },
        {
            "created_time": "2017-05-11T21:23:33+0000",
            "id": "309486452781068_366186917111021",
            "message": "Emaplayas E.P. se suma a la iniciativa de los moradores del barrio Las Pe\u00f1as y   del Municipio De Playas para mantener el barrio limpio y sin focos infecciosos por los solares con monte \ud83e\udd17\ud83e\udd17"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-07T17:00:00+0000",
            "id": "309486452781068_368191973577182",
            "message": "Colaboradores de Emaplayas E.P. realizan minga de limpieza de palizada y lechugines en la playa. Nos estamos preparando para recibir a nuestros tur\u00edstas #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-04T17:00:00+0000",
            "id": "309486452781068_368191556910557",
            "message": "Con el apoyo del equipo caminero del Municipio De Playas, a pedido de la ciudadan\u00eda, nuestros colaboradores realizaron la limpieza de la Av. Tito Ram\u00edrez, donde las fuertes lluvias provocaron la ca\u00edda de un \u00e1rbol \n#PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-01T14:08:57+0000",
            "id": "309486452781068_361834797546233",
            "message": "El mundo se mueve  gracias a los peque\u00f1os empujones de cada trabajador honesto :) (Y) Emaplayas E.P. desea un fel\u00edz d\u00eda del trabajador a todos sus colaboradores y usuarios :) (Y) :) \nLinda Pamela Luis Suarez Guzman Nati Crespin Allende Crespin Radio Costa 105.3 fm Playas Sin Fronteras Banda Libre EducandoEcuador Bandalibreeducandoecuador Playas"
        },
        {
            "created_time": "2017-04-30T17:00:00+0000",
            "id": "309486452781068_368189000244146",
            "message": "Ya estamos en facebook!\nDale me gusta a nuestra fanpage Emaplayas E.P. y comparte esta informaci\u00f3n para que todos los playasenses se enteren sobre las actividades que realizamos para mantener limpia nuestra ciudad #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-04-28T17:00:00+0000",
            "id": "309486452781068_368188056910907",
            "message": "\u00a1Estamos comprometidos con la limpieza de nuestro cant\u00f3n! Por eso invitamos a los playasenses a que nos sumemos y juntos mantengamos a Playas Limpia y Encantadora \n#PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-04-27T17:00:00+0000",
            "id": "309486452781068_368187713577608",
            "message": "Nuestro compromiso es mantener nuestra ciudad Limpia y Encantadora! S\u00famate a nuestra campa\u00f1a de limpieza y respeta las rutas de recolecci\u00f3n de desechos s\u00f3lidos del cant\u00f3n :)"
        },
        {
            "created_time": "2017-04-25T17:00:00+0000",
            "id": "309486452781068_368187330244313",
            "message": "Iniciamos nuestras labores desde muy temprano. Colaboradores de Emaplayas E.P. realizan minga para mantener limpia nuestra playa \u2764\ud83c\udfd6\ud83c\udfdd #PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        },
        {
            "created_time": "2017-04-22T17:00:00+0000",
            "id": "309486452781068_368186420244404",
            "message": "Realizamos operativo de barrido en la Av. Pedro Mend\u00e9ndez Gilbert con el objetivo de mantener a nuestra ciudad limpia y encantadora."
        },
        {
            "created_time": "2017-04-18T17:00:00+0000",
            "id": "309486452781068_368184050244641",
            "message": "Colaboradores de Emaplayas E.P. realizan trabajos de recolecci\u00f3n de maleza de poda de \u00e1rboles que fue desalojada en el parterre central de la Av. Pedro Men\u00e9ndez Gilbert. Comunicamos a nuestros usuarios que pueden solicitar el desalojo de escombros y maleza en las oficinas de Emaplayas E.P. ubicadas en la av. 25 de Septiembre y av. Pedro Menendez Gilbert \n#PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora\n#RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-04-02T17:00:00+0000",
            "id": "309486452781068_368191160243930",
            "message": "Peri\u00f3dicamente realizamos el mantenimiento de nuestros recolectores para poder brindar un mejor servicio a nuestros usuarios\n#PlayasTeQuieroLimpiaYEncantadora"
        }
    ]
}