{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-12-19T02:04:37+0000",
            "id": "1820019851579478_1990736094507852",
            "message": "Los gestos son m\u00e1s importantes que las palabras. Por eso aprovechamos este quinto d\u00eda de la novena para entregar  y compartir canastas de v\u00edveres a moradores del barrio Jardines de Villamil. #PlayasViveLaNavidad",
            "story": "Hidroplayas EP added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-19T00:43:55+0000",
            "id": "1820019851579478_1990710701177058",
            "message": "La sonrisa de nuestros ni\u00f1os sin duda es el mejor ingrediente de esta Navidad. Como empresa dedicamos todo nuestro esfuerzo por mejorar las condiciones de vida de todas las familias playasenses #PlayasViveLaNavidad",
            "story": "Hidroplayas EP added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-19T00:30:45+0000",
            "id": "1820019851579478_1990708067843988",
            "message": "Iniciamos nuestro quinto d\u00eda de novena donde compartimos con los moradores del barrio Jard\u00ednes de Villamil reflexionando sobre la importancia del di\u00e1logo para poder vivir en paz y amorn\u00eda #PlayasViveLaNavidad",
            "story": "Hidroplayas EP added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T22:46:18+0000",
            "id": "1820019851579478_1990684474513014",
            "message": "Mejoramos nuestro servicio, realizando el levantamiento de medidores y construcci\u00f3n de bloque de ancle en la Av. Sixto Chang"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T17:13:03+0000",
            "id": "1820019851579478_1990597967854998",
            "message": "#PlayasViveLaNavidad\nInvitamos a todas las  familias playasenses a compartir junto a nosotros del quinto d\u00eda de la novena navide\u00f1a donde  disfrutaremos de una noche alegr\u00eda y paz \u00a1Te esperamos, no faltes!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T17:00:00+0000",
            "id": "1820019851579478_1990647327850062",
            "message": "Informamos a la ciudadan\u00eda que el d\u00eda lunes 18 de diciembre el servicio de agua potable se suspender\u00e1 en el cant\u00f3n desde las 15H00 hasta las 19H00. El motivo es por problemas de regulaci\u00f3n de voltaje registrados en nuestra estaci\u00f3n de bombeo"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-17T16:37:47+0000",
            "id": "1820019851579478_1990122094569252",
            "message": "Informamos a los ciudadanos playasenses que  el d\u00eda martes 19 de diciembre el servicio de agua potable se suspender\u00e1 en el cant\u00f3n, desde las 08H00 hasta las 22H00.\nEl motivo de la suspensi\u00f3n es porque se interconectar\u00e1 el nuevo generador el\u00e9ctrico a la estaci\u00f3n de bombeo ubicada en la base San Juan, de esta manera se dar\u00e1 soluci\u00f3n a los problemas de regulaci\u00f3n de voltajes registrados por CNEL.\nCon esta acci\u00f3n garantizamos a nuestros usuarios un servicio continuo, eficaz y eficiente.\nRadioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet InfoPlayas Playas Sin Fronteras Radio Costa 105.3 fm"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T14:30:00+0000",
            "id": "1820019851579478_1989227734658688",
            "message": "Informamos a la ciudadan\u00eda que el d\u00eda viernes 15 de diciembre el servicio de agua potable se suspender\u00e1 en el cant\u00f3n desde las 15H00 hasta las 19H00. El motivo es por problemas de regulaci\u00f3n de voltaje registrados en nuestra estaci\u00f3n de bombeo"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T20:06:52+0000",
            "id": "1820019851579478_1988253994756062",
            "message": "Este d\u00eda mi\u00e9rcoles 13 de diciembre el servicio de agua potable se suspender\u00e1 hasta las 19H00 en el cant\u00f3n, debido a que nuestra estaci\u00f3n de bombeo ubicada en la base San Juan se ha visto afectada por problemas de bajo voltaje registrados en la empresa CNEL."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T13:46:34+0000",
            "id": "1820019851579478_1988112931436835",
            "message": "En estos momentos, a trav\u00e9s de Radio Costa 105.3 fm, Ing. Jos\u00e9 Haz, Jefe de Producci\u00f3n de Hidroplayas, informa a la ciudadan\u00eda sobre las irregularidades que se han presentado en el servicio de agua potable durante los \u00faltimos d\u00edas."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-12T23:57:03+0000",
            "id": "1820019851579478_1987864768128318",
            "message": "Informamos a los ciudadanos playasenses que el d\u00eda mi\u00e9rcoles 13 de diciembre el servicio de agua potable se suspender\u00e1 en el cant\u00f3n desde las 06H00 hasta las 11H00. El motivo es por mantenimiento el\u00e9ctrico de CNEL en el recinto San Juan.\nRadio Costa 105.3 fm Playas Sin Fronteras 3TPI - Noticias Playas Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet InfoPlayas Wilmer Escalante Ronald Fabricio Aldaz Estrella"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-12T12:10:00+0000",
            "id": "1820019851579478_1987749364806525",
            "message": "Informamos a los ciudadanos playasenses que este d\u00eda martes 12 de diciembre el servicio de agua potable se suspender\u00e1 en el cant\u00f3n a partir de las 11H00 - 16H00"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-11T16:04:22+0000",
            "id": "1820019851579478_1987248688189926",
            "message": "Este d\u00eda lunes 11 de diciembre el servicio de agua potable se suspender\u00e1 hasta las 14H00 en el cant\u00f3n, debido a que nuestra \nestaci\u00f3n de bombeo ubicada en la base San Juan se ha visto afectada por  problemas de bajo voltaje registrados en la empresa CNEL."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T18:00:01+0000",
            "id": "1820019851579478_1985414438373351",
            "message": "\u00a1Contribuimos al desarrollo de #Playas!\nTrabajamos en la regeneraci\u00f3n urbana de la Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas con la instalaci\u00f3n de nuevas redes de agua potable y medidores que beneficiar\u00e1n directamente a m\u00e1s de 468 playasenses!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T15:56:30+0000",
            "id": "1820019851579478_1985410388373756",
            "message": "Estamos instalando tuber\u00edas de mayor di\u00e1metro para solucionar la baja de presi\u00f3n y de caudal del agua potable en los sectores de Data de Villamil y Bellavista. \u00a16200 playasenses ser\u00e1n beneficiados con esta obra! #AguaParaElDesarrollo"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-06T14:01:08+0000",
            "id": "1820019851579478_1984911255090336",
            "story": "Hidroplayas EP updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-06T13:48:08+0000",
            "id": "1820019851579478_1984906008424194",
            "message": "Ing. Johanna Andrade, Directora de Comercializaci\u00f3n de Hidroplayas E.P., da a conocer a trav\u00e9s de Radio Costa 105.3 fm los trabajos que se est\u00e1n realizando para mejorar nuestro servicio de agua potable a los playasenses. Adem\u00e1s de la instalaci\u00f3n de nuevas redes de agua potable, instalaci\u00f3n de medidores y la realizaci\u00f3n  de convenios de pago \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T17:56:56+0000",
            "id": "1820019851579478_1984556368459158",
            "message": "Una sociedad se define no solo por lo que crea sino por lo que se niega a destruir. En el #D\u00edaDelSuelo sensibilicemonos sobre el cuidado de este recurso que nos provee todo lo suficiente para suplir nuestras necesidades"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T17:20:28+0000",
            "id": "1820019851579478_1984544655126996",
            "story": "Hidroplayas EP updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T04:00:00+0000",
            "id": "1820019851579478_1984488275132634",
            "message": "El d\u00eda martes 5 de diciembre, el servicio de agua potable registrar\u00e1 una baja de presi\u00f3n en todo el cant\u00f3n, desde las 08h00 hasta las 12h00. \nPlayas Sinfronteras Radio Costa 105.3 fm  Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet 3TPI - Noticias Playas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T14:46:25+0000",
            "id": "1820019851579478_1982095332038595",
            "message": "M\u00e1s de 300 familias de la ciudadela 25 de Julio  se beneficiar\u00e1n de la instalaci\u00f3n de redes de agua potable. Hoy, en compa\u00f1\u00eda de la Dra. Miriam Lucas, dimos inicio a esta importante obra que mejorar\u00e1 directamente la calidad de vida de los moradores de este sector",
            "story": "Hidroplayas EP added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T13:45:12+0000",
            "id": "1820019851579478_1982071582040970",
            "message": "Los moradores del sector de la 25 de Julio nos acompa\u00f1an en el  inicio de la construcci\u00f3n e instalaci\u00f3n de redes de agua potable que dotar\u00e1 de agua a m\u00e1s de 300 familias #AguaParaElDesarrollo",
            "story": "Hidroplayas EP added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T22:48:52+0000",
            "id": "1820019851579478_1981269948787800",
            "message": "Hoy construimos una c\u00e1mara para la evacuaci\u00f3n de aguas lluvias, correspondiente al proyecto del nuevo Malec\u00f3n de Playas.\nRadio Costa 105.3 fm Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet Playas Sin Fronteras InfoPlayas Ronald Fabricio Aldaz Estrella",
            "story": "Hidroplayas EP added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T14:08:53+0000",
            "id": "1820019851579478_1981095165471945",
            "message": "Dr. Luis Oyola, Gerente General de Hidroplayas E.P. informa a la ciudadan\u00eda playasenses, a trav\u00e9s de Radio Costa 105.3 fm las actividades y gestiones que se han ejevutado para repotenciar la empresa y poder brindar un mejor servicio de agua potable a la ciudadan\u00eda playasenses"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T16:03:01+0000",
            "id": "1820019851579478_1980631292184999",
            "message": "El d\u00eda martes 28 de noviembre realizaremos mantenimientos el\u00e9ctricos en nuestra estaci\u00f3n de bombeo, por este motivo el servicio de agua potable registrar\u00e1 una baja de presi\u00f3n en todo el cant\u00f3n, desde la 09h00 hasta las 18h00.  \nRadio Costa 105.3 fm 3TPI - Noticias Playas Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T17:53:41+0000",
            "id": "1820019851579478_1979316012316527",
            "message": "Dr. Luis Oyola, Gerente de Hidroplayas E.P. junto a la Dra. Miriam Lucas, alcaldesa de #Playas, se reunen con los moradores del barrio Los Ceibos, del Recinto Data de Villamil,  donde trabajan una planificaci\u00f3n para la limpieza de pozos s\u00e9pticos en el sector, como medida preventiva ante la llegada del invierno",
            "story": "Hidroplayas EP added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T16:29:35+0000",
            "id": "1820019851579478_1975639816017480",
            "message": "[EN VIVO ]  Inauguraci\u00f3n del primer tramo de la Av.  Alexander (entre la av. Paquisha y Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas - Atr\u00e1s del Mercado)",
            "story": "Hidroplayas EP shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T15:49:46+0000",
            "id": "1820019851579478_1975625362685592",
            "message": "El asfaltado de la  Av. Alexander est\u00e1 complementada con servicios de alcantarillado sanitario y alcantarillado pluvial. Esta importante obra, que hoy es inaugurada, mejora la calidad de vida de todos los habitantes de #Playas \n#VivaPlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T23:37:43+0000",
            "id": "1820019851579478_1975234376058024",
            "message": "Hoy informamos a la ciudadan\u00eda sobre los servicios que ofrecemos como entidad p\u00fablica, a trav\u00e9s de nuestro stand; siendo participes  de la \u201cFeria Ciudadana\u201d que organiz\u00f3 la Gobernaci\u00f3n del Guayas.\nRadio Costa 105.3 fm Playas Sin Fronteras Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet InfoPlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T21:21:57+0000",
            "id": "1820019851579478_1974743369440458",
            "message": "Continuamos trabajando en la construcci\u00f3n del alcantarillado pluvial del nuevo malec\u00f3n de Playas. Obra que potenciar\u00e1 el turismo en nuestro balneario.\nRadio Costa 105.3 fm Playas Sin Fronteras Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet InfoPlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T22:37:59+0000",
            "id": "1820019851579478_1974355469479248",
            "message": "Estamos ejecutando la construcci\u00f3n y complementaci\u00f3n del alcantarillado pluvial, en la Av. la Concordia del Barrio San Antonio, entre la Av. Paquisha hasta la calle Cristina Orrala, esta labor  permitir\u00e1 el desalojo de aguas lluvias ante el invierno que se aproxima."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T18:09:24+0000",
            "id": "1820019851579478_1973009299613865",
            "message": "Do\u00f1a Jessica Chumo moradora del barrio Playas 2, firma carta de solicitud para la instalaci\u00f3n del medidor de agua potable, regularizando de esta manera el servicio del l\u00edquido vital.\nNuestro personal socializa las facilidades de pago que se brindan para que puedan obtener este beneficio.\nM\u00e1s de 20 solicitudes fueron receptadas \nRadio costa 105.3 fm la voz de playas Playas Sin Fronteras InfoPlayas Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet",
            "story": "Hidroplayas EP added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T13:58:24+0000",
            "id": "1820019851579478_1972924882955640",
            "message": "[EN VIVO] Inf\u00f3rmate de las actividades que realiz\u00f3 la Dra.Miriam Lucas en esta semana y los proyectos que est\u00e1n por ejecutarse, a trav\u00e9s de Radio Costa 105.3 fm",
            "story": "Hidroplayas EP shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T23:30:20+0000",
            "id": "1820019851579478_1969796546601807",
            "message": "RESTABLECIMIENTO DEL SERVICIO DE AGUA POTABLE! \nComunicamos a los playasenses que CNEL restableci\u00f3 el servicio de energ\u00eda en la zona de San Juan, la captaci\u00f3n, producci\u00f3n y potabilizaci\u00f3n del agua se est\u00e1 llevando a cabo con normalidad.  Informamos a la ciudadania que pueden hacer uso del servicio de agua potable con tranquilidad. \nEs importante recordar que por el problema de baja presi\u00f3n  actual que presentan la l\u00edneas de distribuci\u00f3n  de agua en los sectores de Data y Bellavista el servicio tomar\u00e1 un poco m\u00e1s de tiempo en reestablecerse con normalidad. \n\nGracias por su comprensi\u00f3n"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T20:30:03+0000",
            "id": "1820019851579478_1969755806605881",
            "message": "|SUSPENSI\u00d3N DEL SERVICIO DE AGUA POTABLE | \nDebido a una falla el\u00e9ctrica en el sistema de alta tensi\u00f3n de la estaci\u00f3n San Juan suscitada al medio d\u00eda, Hidroplayas EP tiene la necesidad de regular el abastecimiento de agua potable hasta las 6pm. Tiempo estimado  para que CNEL repare el da\u00f1o presentado. \nPedimos la colaboraci\u00f3n de la ciudadan\u00eda cuidando el consumo de agua hasta que restablezcamos el servicio con normalidad.\nGracias por su comprensi\u00f3n"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T15:07:46+0000",
            "id": "1820019851579478_1969235516657910",
            "message": "M\u00e1s de 50 comedores mejorar\u00e1n sus servicios a su clientela, gracias a la expansi\u00f3n de redes de agua potable que se ha realizado en el sector \"El Esterillo\" Radio Costa 105.3 fm Playas Sin Fronteras 3TPI - Noticias Playas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T18:11:48+0000",
            "id": "1820019851579478_1968888116692650",
            "message": "Beneficiamos a decenas de familias con la complementaci\u00f3n del alcantarillado sanitario en el Barrio Sol y Mar. Radio Costa 105.3 fm 3TPI - Noticias Playas Playas Sin Fronteras Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet Ronald Fabricio Aldaz Estrella"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T14:29:23+0000",
            "id": "1820019851579478_1968818073366321",
            "message": "Hoy, los ecuatorianos conmemoramos con mucho civismo el #D\u00edaDelEscudoNacional Esta fecha nos recuerda que es \nresponsabilidad de todos los ciudadanos ense\u00f1ar a nuestros ni\u00f1os el valor de c\u00edvico a nuestros s\u00edmbolos patrios",
            "story": "Hidroplayas EP shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T21:25:11+0000",
            "id": "1820019851579478_1966794346902027",
            "message": "El agua es el alma madre de la vida por eso debemos tomar conciencia sobre su cuidado y ahorro, ya que se estima que en el a\u00f1o 2025, 1800 millones de personas vivir\u00e1n en pa\u00edses o regiones con falta de agua. \nRecuerda \u00a1No hay vida sin agua! #AguaParaElDesarrollo"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T18:04:50+0000",
            "id": "1820019851579478_1965998456981616",
            "message": "//Suspensi\u00f3n de servicio de agua potable//\nRadio costa 105.3 fm la voz de playas Playas Sin Fronteras Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet InfoPlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-23T18:12:05+0000",
            "id": "1820019851579478_1965584430356352",
            "message": "Fidelina, moradora del barrio Ecuador, nos comenta sobre c\u00f3mo las obras que se ejecutaron en su sector, en conjunto con el Municipio De Playas, han cambiado la vida de su familia y de sus vecinos #AguaParaElDesarrollo"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T21:12:20+0000",
            "id": "1820019851579478_1963520320562763",
            "message": "Ciudadanos realizan convenios de pagos con nuestra empresa. De esta manera facilitamos la cancelaci\u00f3n de las deudas pendientes, para que puedan cumplir con sus obligaciones."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T18:36:16+0000",
            "id": "1820019851579478_1963475780567217",
            "message": "Estamos instalando las c\u00e1maras de aguas servidas de la Av. D (Atr\u00e1s del nuevo estadio municipal) con el objetivo de contribuir a mejorar la calidad de vida de los playasenses #AguaParaElDesarrollo"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T13:48:46+0000",
            "id": "1820019851579478_1963364460578349",
            "message": "Ing. Jos\u00e9 Haz, Jefe de Producci\u00f3n de Agua en la Planta San Antonio, informa a trav\u00e9s de Radio Costa 105.3 fm  sobre la   calidad de agua que se consume en nuestro cant\u00f3n #AguaParaElDesarrollo"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T00:23:36+0000",
            "id": "1820019851579478_1963114713936657",
            "message": "Hoy visitamos la Ciudadela 25 de Julio, donde le informamos a los moradores de este sector del cant\u00f3n; que ser\u00e1n beneficiados con la instalaci\u00f3n de nuevas redes de agua potable. \nRadio Costa 105.3 fm 3TPI - Noticias Playas InfoPlayas Playas Sin Fronteras"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T20:45:08+0000",
            "id": "1820019851579478_1962664787314983",
            "message": "#AguaParaElDesarrollo\n\u00a1Trabajamos para mejorar el estilo de vida de los playasenses!\nFidelina, moradora del barrio Ecuador, nos comenta sobre c\u00f3mo las obras que se  han ejecutadoo en su sector han cambiado la vida de su familia y de sus vecinos",
            "story": "Hidroplayas EP shared Municipio De Playas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T16:34:56+0000",
            "id": "1820019851579478_1960151637566298",
            "message": "En el #D\u00edaDelBombero ecuatoriano saludamos afectuosamente a todos los hombres y mujeres que con abnegaci\u00f3n y disciplina arriesgan su vida por cada uno de nosotros \u00a1FELICITACIONES!",
            "story": "Hidroplayas EP shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-09T19:02:40+0000",
            "id": "1820019851579478_1959800564268072",
            "message": "Junto al Municipio De Playas trabajamos  en la instalaci\u00f3n del sistema de alcantarillado de agua de lluvias del #NuevoMalec\u00f3nDePlayas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T22:10:21+0000",
            "id": "1820019851579478_1958015821113213",
            "message": "Estamos construyendo el alcantarillado pluvial del Nuevo Malec\u00f3n de Playas\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f Con esta obra no se cometer\u00e1n los errores del pasado\ud83e\udd17"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T14:25:55+0000",
            "id": "1820019851579478_1957886201126175",
            "message": "Ing. Vicente Villacreses, Director de Operaciones T\u00e9cnicas, informa a trav\u00e9s de Radio Costa 105.3 fm las actividades que se han ejecutado  por parte de  Hidroplayas E.P. para mejorar  la prestaci\u00f3n  del servicio p\u00fablico de agua potable,  alcantarillado   sanitario,    drenaje  pluvial y tratamiento de  aguas servidas en el cant\u00f3n Playas"
        }
    ]
}