{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-12-18T14:14:39+0000",
            "id": "1957584274467961_2306829346210117",
            "message": "2 MUERTOS EN ESTRELLAMIENTO\n\nCerca de las 03:00 de la ma\u00f1ana de este lunes 18 se reporto un estrellamiento en la Carretera Playas-Guayaquil a la altura de la cl\u00ednica del pac\u00edfico donde un veh\u00edculo se subi\u00f3 a la acera y se impacto contra \u00e9l cerramiento de una vivienda seg\u00fan precis\u00f3 \u00e9l SubOfi. Sergio Naranjo miembro de la #CTE. Debido a la poca visibilidad de la noche y a esto se le suma el corte de energ\u00eda producto del siniestro no se percataron de las v\u00edctimas. Personal de  Emaplayas E.P. mientras realizaban su jornada de recolecci\u00f3n de basura fueron quienes informaron a las autoridades de los 2 cuerpos cerca de las 7:15.\nLas v\u00edctimas Jenifer Castillo Vera de 24 a\u00f1os de edad, y un joven de aproximadamente la misma edad que se desconoce su identidad.\n\nDatos adicionales.\nVeh\u00edculo retenido, conductor se dio a la fuga, vestigios de al menos 18 metros de frenado, los cuerpos se encrotraron entre una furgoneta estacionada y pared del inmueble.",
            "story": "InfoPlayas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-17T17:09:04+0000",
            "id": "1957584274467961_2306336329592752",
            "message": "#ATENCI\u00d3N \nAbastecerse del l\u00edquido vital, Hidroplayas EP suspender\u00e1 \u00e9l servicio \u00e9ste martes 19."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-16T14:20:32+0000",
            "id": "1957584274467961_2305695576323494",
            "message": "#Recomendaci\u00f3n\n\nQuieres probar algo diferente? Ven a: #Cr\u00edsdayFrost, un #PlacerSaludable! Estamos ubicados en la Ave. 15 de Agosto diagonal al parque Altamira.\nSomos una helader\u00eda artesanal, te ofrecemos Helado de Yogurt con frutas y los aderezos que tu elijas. \u2764\ud83c\udf66\ud83c\udf68\ud83c\udf67\ud83d\ude0b",
            "story": "InfoPlayas added 7 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T20:33:52+0000",
            "id": "1957584274467961_2305273659699019",
            "message": "INFORME: \nEn la intersecci\u00f3n de las av. Asisclo Garay y Victoriano Orrala siendo las aproximadamente las 13:00 de este viernes 15, se registr\u00f3 un accidente de tr\u00e1nsito donde seg\u00fan versiones \u00e9l conductor del auto rojo no respet\u00f3 la se\u00f1al de tr\u00e1nsito(PARE), producto de \u00e9ste impacto contra \u00e9l todo terreno gris que circulaba sobre la Asisclo Garay por lo que perdi\u00f3 estabilidad y se volc\u00f3. Afortunadamente en este hecho solo se registraron da\u00f1os materiales aunque \u00e9l auto rojo quedo de 'Cabeza' como lo muestran las gr\u00e1ficas.",
            "story": "InfoPlayas added 4 new photos \u2014 with Freddy Ramirez and Miguel Guillen Arteaga."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T18:27:19+0000",
            "id": "1957584274467961_2305220106371041",
            "message": "Se reporta un accidente de tr\u00e1nsito en la intersecci\u00f3n de las Av. Asisclo Garay y Victoriano Orrala\n\nNoticia en Desarrollo",
            "story": "InfoPlayas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T14:17:13+0000",
            "id": "1957584274467961_2305081373051581",
            "message": "PRIMERAS DECLARACIONES DE UNO DE LOS PASTORES ORGANIZADORES DEL EVENTO EN SABANA GRANDE DONDE RESULTARON INTOXICADOS CENTENAS DE PERSONAS.\nFUENTE: #ELFARO_GeneralVillamilPlayas",
            "story": "InfoPlayas shared El Faro - General Villamil Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T02:57:55+0000",
            "id": "1957584274467961_2304787326414319",
            "message": "La hora de la comida fue la m\u00e1s esperada por los ni\u00f1os. El men\u00fa era arroz con pollo y enseguida empezaron a devorarlo. El gusto no les dur\u00f3 tanto. La celebraci\u00f3n navide\u00f1a al que asist\u00edan unos ni\u00f1os en el Recinto Saban Grande (Progreso) termin\u00f3 con ambulancias alrededor llev\u00e1ndose a los intoxicados.\n\nAl parecer la comida \u2014que fue donada\u2014 estaba en mal estado. Nadie lo pudo advertir, ni siquiera las personas que trajeron los platos. No pasaron muchos minutos y el organismo de 99 ni\u00f1os reaccion\u00f3: un fuerte dolor de est\u00f3mago y al hospital. Los otros 101 asistentes se libraron del malestar.\n\nLos afectados est\u00e1n distribuidos as\u00ed:\n\n- 80 ni\u00f1os en el Hospital de Playas.\n\n- 12 en el Hospital de Santa Elena.\n\n- 7 atendidos en diferentes casas de salud de la ciudad de Guayaquil.\n\nAlgunas entidades como el Cuerpo de Bomberos, el Ministerio de Salud P\u00fablica y la Comisi\u00f3n de Tr\u00e1snito del Ecuador, se encuentran ayudando a los ni\u00f1os y sus familiares. Todos se encuentran en observaci\u00f3n.\n\nLos que repartieron el arroz con pollo\n\nCarmen Z\u00fa\u00f1iga, una de las envangelistas que reparti\u00f3 la comida lloraba sentada sobre la furgoneta en que llevaron los alimentos. \u201cNo es nuestra culpa quisimos hacer un agasajo a los ni\u00f1os por Navidad y mire lo que ha sucedido. \n\nhttp://www.extra.ec/actualidad/progreso-intoxicacion-navidad-emergencia-salud-FM1907304",
            "story": "InfoPlayas is with Freddy Ramirez and Miguel Guillen Arteaga."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T02:43:08+0000",
            "id": "1957584274467961_2304776956415356",
            "message": "ACTUALIZACI\u00d3N 1.0\n\nPOR CENTENARES SE CONTABILIZA LAS PERSONAS AFECTADAS(ADULTOS Y NI\u00d1OS) EN SU MAYORIA NI\u00d1OS QUIENES AL INGERIR COMIDA(arroz con pollo) FUERON AFECTADOS YA QUE PRESENTARON SINTOMAS DE INTOXICACI\u00d3N. SEGUN INFORMACION PRELIMINAR UN GRUPO DE EVANGELICOS LLEGARON LA TARDE DE HOY HASTA LA RECINTO SABANA GRANDE PERTENECIENTE AL LA PARROQUIA PROGRESO A REPARTIR JUGUETES Y COMIDA A LOS NI\u00d1OS DEL SECTOR PERO QUE HABR\u00cdA AFECTADO A LOS MISMOS.\nPOR DECENAS ERAN TRASALADADOS LOS AFECTADOS A LAS DIFERENTES CASAS DE SALUD: PLAYAS, GUAYAQUIL, SANTA ELENA\nENTRE OTROS PARA SU RAPIDA ATENCI\u00d3N.",
            "story": "InfoPlayas is with Freddy Ramirez and Miguel Guillen Arteaga."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T01:54:50+0000",
            "id": "1957584274467961_2304755736417478",
            "story": "InfoPlayas shared J\u00d3VENES PRODUCCIONES's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T01:44:09+0000",
            "id": "1957584274467961_2304751943084524",
            "message": "URGENTE! \n\ud83c\udd98\u2b55\ud83d\udeab\nSE REPORTAN DECENAS DE NI\u00d1OS INTOXICADOS LOS CUALES ESTAN SIENDO ATENDIDOS EN EL HOSPITAL BASICO DE PLAYAS Y OTRAS CASAS DE SALUD.\n\nNOTICIA EN DESARROLLO",
            "story": "InfoPlayas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T22:22:57+0000",
            "id": "1957584274467961_2304136693146049",
            "story": "InfoPlayas shared Ecuavisa's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T05:17:37+0000",
            "id": "1957584274467961_2303748003184918",
            "message": "INOCAR INFORMA CONDICIONES DE OLEAJE \ud83d\udeab\ud83d\udea9\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\nhttp://www.armada.mil.ec/condiciones-de-oleaje-del-12-al-14-de-diciembre/"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T14:39:19+0000",
            "id": "1957584274467961_2299391780287207",
            "message": "MOMENTO EN EL QUE ERA LEVANTADA PLATAFORMA QUE SUFRIO VOLCAMIENTO EN EL REDONDEL DE PLAYAS ESTA MA\u00d1ANA.",
            "story": "InfoPlayas is with Miguel Guillen Arteaga."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T13:10:04+0000",
            "id": "1957584274467961_2299339306959121",
            "message": "TRAILER QUE TRANSPORTABA BALANCEADOS SE VOLC\u00d3 EN EL REDONDEL DE PLAYAS CERCA DE LAS 5:00 DE ESTE MARTES 5. AFORTUNADAMENTE NO HUBO VICTIMAS QUE LAMENTAR SOLO DA\u00d1OS MATERIALES, PERSONAL DE LA #CTE REALIZA LAS PERICIAS RESPECTIVAS PARA DETERMINAR LA CAUSA DE ESTE SINIESTRO.",
            "story": "InfoPlayas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T20:06:21+0000",
            "id": "1957584274467961_2297725760453809",
            "message": "VIDEO AFICIONADO DEL PERCANCE ENTRE BUS COOP. PEDRO CARBO Y CAMI\u00d3N QUE TRANSPORTABA CAMAR\u00d3N.\n\ncortes\u00eda: Sebas L\u00f3pez"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T19:58:55+0000",
            "id": "1957584274467961_2297723650454020",
            "message": "CAMION IMPACTA CONTRA BUS COOP. PEDRO CARBO QUE CUBRE LA RUTA HASTA #POSORJA ESTO EN EL TRAMO CERECITA EL 40.\nFUENTE: EL VOCERO",
            "story": "InfoPlayas shared El Vocero's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T14:42:17+0000",
            "id": "1957584274467961_2295702380656147",
            "message": "DURO GOLPE AL NARCOTR\u00c1FICO EN SANTA ELENA.\nFUENTE: EL VOCERO",
            "story": "InfoPlayas shared El Vocero's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T13:16:14+0000",
            "id": "1957584274467961_2295023517390700",
            "story": "InfoPlayas shared Instituto Geof\u00edsico EPN - Ecuador's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T02:15:12+0000",
            "id": "1957584274467961_2294730817419970",
            "story": "InfoPlayas shared Instituto Geof\u00edsico EPN - Ecuador's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T18:32:45+0000",
            "id": "1957584274467961_2294562970770088",
            "message": "EN 60 D\u00cdAS CONCLUIR\u00cdA CONTRATACI\u00d3N DEL NUEVO MALEC\u00d3N DE PLAYAS.\n\nLa construcci\u00f3n del nuevo Malec\u00f3n genera enormes expectativas para los habitantes de General Villamil (Playas). La macro obra, resultado del convenio interinstitucional entre la Prefectura del Guayas y el Municipio local, perfila a este cant\u00f3n como potencia tur\u00edstica a nivel nacional.\nLas ventajas y beneficios de la primera fase fueron detallados este martes 21 de noviembre en el auditorio del Parque de las Artes, Padre Luis Variara, de esta localidad. All\u00ed, funcionarios del Gobierno Provincial y del Cabildo resolvieron las inquietudes de moradores y representantes de gremios y asociaciones de artesanos que est\u00e1n a la expectativa de esta obra.\nPor la Prefectura, Pamela Aguilera, coordinadora de Infraestructura; y Betty Mata, directora de Turismo; destacaron la convocatoria a las empresas interesadas en la licitaci\u00f3n y el permanente trabajo que en pro de fortalecer las capacidades de los actores tur\u00edsticos del cant\u00f3n.\nAguilera inform\u00f3 que en noviembre pr\u00f3ximo se estar\u00eda adjudicando el contrato y que en los 30 d\u00edas posteriores, se culminar\u00edan todos los tr\u00e1mites administrativos, para seguidamente dar inicio a la ejecuci\u00f3n de esta importante obra.\nMientras que, el Ayuntamiento estuvo representado por la alcaldesa Miriam Lucas; el director de Obras P\u00fablicas, Fernando Cabrera; William Apolinario, director de Turismo; y Luis Oyola, gerente de HidroPlayas.\nSeg\u00fan Cabrera, la primera fase del nuevo malec\u00f3n \u2013 desde el Esterillo hasta la Avenida 3 de Noviembre \u2013 contar\u00e1 con una plaza cultural, \u00e1reas comerciales, deportivas, de esparcimiento familiar y para ciclismo, todas con se\u00f1al\u00e9tica vial, tur\u00edstica y de accesibilidad; fuentes de agua con monumentos alusivos al mundo marino. Adem\u00e1s, de bater\u00edas sanitarias y duchas para uso de los turistas.\n\u201cEste es un proyecto emblem\u00e1tico para el cant\u00f3n  y para la provincia, que permite el desarrollo de Playas y cambiar\u00e1, significativamente, la vida de todos\u201d, dijo el funcionario municipal, al tiempo que mostr\u00f3 a los asistentes las diapositivas de lo que ser\u00e1n las \u00e1reas pr\u00f3ximas a construir a un costo total de USD 7\u2019269.230,65.\nDe este valor, la Prefectura asume USD 5\u2019661.533,62. El restante corresponde a la contraparte del Municipio, que contempla el mejoramiento de la capa de rodadura de las v\u00edas de circulaci\u00f3n aleda\u00f1as al malec\u00f3n, as\u00ed como el reemplazo de la red primaria de abastecimiento de agua potable y soterramiento de la red de alumbrado p\u00fablico en toda la extensi\u00f3n del malec\u00f3n.\nPor su parte, la alcaldesa Miriam Lucas recalc\u00f3 que el desarrollo tur\u00edstico del cant\u00f3n no depende \u00fanicamente de la construcci\u00f3n del malec\u00f3n. Est\u00e1 supeditado a la preparaci\u00f3n de los servidores tur\u00edsticos y el esfuerzo de todos los playenses para hacer del turismo su principal fuente de ingresos.   \nPor ello, llam\u00f3 a la sensatez a sus conciudadanos, pues el inicio de la temporada playera coincide con el inicio de la construcci\u00f3n de la primera fase del malec\u00f3n. \u201cO paramos 3 meses de la temporada alta o nos sacrificamos un poquito para que el malec\u00f3n, el pr\u00f3ximo a\u00f1o, en esta fecha, ya sea una realidad\u201d, cuestion\u00f3 la alcaldesa.\nAunque cont\u00f3 con el apoyo mayoritario del qu\u00f3rum, los comerciantes expusieron su preocupaci\u00f3n de quedarse sin su sustento diario.  Ante ello, Lucas indic\u00f3 que \u201cninguno de los trabajadores se quedar\u00e1 sin su actividad econ\u00f3mica\u201d y ofreci\u00f3 colocarlos provisionalmente en el nuevo Centro Comercial Municipal de Playas.\nLa alcaldesa Lucas agradeci\u00f3 al ejecutivo provincial por la intervenci\u00f3n en su cant\u00f3n y por la apertura al trabajo conjunto con su administraci\u00f3n. \u201cSi no hubiese sido por ese apoyo incondicional del prefecto Jimmy Jairala, no tuvi\u00e9semos malec\u00f3n ni cancha de c\u00e9sped natural, obras que se han conseguido realizar a trav\u00e9s de convenios interinstitucionales\u201d.\n\nFuente: http://radiosucre.com.ec/en-60-dias-concluiria-contratacion-del-nuevo-malecon-de-playas/",
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T03:52:25+0000",
            "id": "1957584274467961_2291809947712057",
            "message": "NIEVO SISMO SE REGISTRA CERCA DE NUESTRA ZONA, ESTA VEZ EN SANTA ELENA.",
            "story": "InfoPlayas shared Instituto Geof\u00edsico EPN - Ecuador's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T13:29:00+0000",
            "id": "1957584274467961_2290933567799695",
            "message": "ENGABAO CONTIN\u00daA EN LA LUCHA DE HACER  RESPETAR SUS TIERRAS ANCESTRALES, NUEVAMENTE PERSONAL DE COMPA\u00d1IA VIMARE INTENT\u00d3 TOMAR POSESI\u00d3N DE PREDIOS ESTA VEZ A LA FUERZA.",
            "story": "InfoPlayas shared ActivismoGlobal's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-20T16:28:21+0000",
            "id": "1957584274467961_2290418637851188",
            "message": "TRICIMOTO SE IMPACTA CONTRA CAMIONETA.\n\nAtr\u00e1s del supermercado AKI se registro un sieniestro cerca de las 10:40 de este Lunes 20. Seg\u00fan testigos del hecho la camioneta que se hab\u00eda estacionado no se percato de la presencia de una tricimoto por lo que al abrir la puerta del conductor \u00e9l liviano veh\u00edculo se impact\u00f3. Una mujer(adulto mayor) que era la ocupante de la tricimoto result\u00f3 herida y quien fue trasladada a la casa de salud por paramedicos del Cuerpo de Bomberos de Playas.\n\nDatos preliminares. #HenryGuillen",
            "story": "InfoPlayas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-20T13:40:02+0000",
            "id": "1957584274467961_2290110401215345",
            "message": "INFORME DE AUDIENCIA. \nCASO: INVASI\u00d3N TERRENOS COMUNA ENGABAO.\n#ClovizTomala  #Engabao #Invasores",
            "story": "InfoPlayas is with Pedro Gabriel Tomala De La A and 3 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-20T02:55:26+0000",
            "id": "1957584274467961_2191285964431123",
            "story": "InfoPlayas updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-19T23:01:51+0000",
            "id": "1957584274467961_2289988777894174",
            "message": "A ESTA HORA SE LLEVA A CABO LA AUDIENCIA DE FORMULACI\u00d3N DE CARGOS CONTRA LOS 4 PROCESADOS QUE LA NOCHE DE AYER PRETENDIAN ESTABLECERSE EN TIERRAS COMUNALES DE ENGABAO. A LOS ANTES MENCIONADOS SE LOS IMPUTA CONTRA EL DELITO DE INVASI\u00d3N Y TR\u00c1FICO DE TIERRAS.\n\nES DE CONOCIMIENTO QUE LA COMUNA ENGABAO MATIENE LITIGIOS NO SOLAMENTE CON LA COMPA\u00d1IA VIMARE DE ALVARO NOBOA SINO TAMBIEN CON FABRICIO CORREA.",
            "story": "InfoPlayas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T04:29:21+0000",
            "id": "1957584274467961_2288932427999809",
            "message": "NUEVO SISMO SE REGISTR\u00d3 HACE POCOS MINUTOS. DATOS PRELIMINARES #IGM"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T14:05:07+0000",
            "id": "1957584274467961_2288605314699187",
            "message": "SISMO DE 6.2 SE REGISTRO EN GYE. EL CUAL SE SINTI\u00d3 EN VARIOS SECTORES DE PLAYAS."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T00:28:01+0000",
            "id": "1957584274467961_2287765001449885",
            "message": "EL SIGUIENTE VIDEO CORRESPONDE AL INSTANTE DEL CHOQUE ENTRE BUSES DE LA COOP. POSORJA Y VILLAMIL DEL PASADO 23 DE OCTUBRE, CAMARA DE SEGURIDAD INSTALADA EN EL SECTOR LA CONCORDIA GRAB\u00d3 ESTE METRAJE.\n#VILLAMIL #POSORJA\n\nhttps://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2274997606059958&id=1957584274467961"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T06:56:43+0000",
            "id": "1957584274467961_2285019118391140",
            "message": "ACTUALIZACI\u00d3N 1:\n\nCerca de las 22:00 del viernes 10 un veh\u00edculo cay\u00f3 al est\u00e9rillo, esto en \u00e9l malec\u00f3n de Playas. Presumiblemente \u00e9l conductor, que se reserva su identidad conduc\u00eda en estado et\u00edlico por lo perdi\u00f3 pista y cay\u00f3 al estero; afortunadamente un joven que transitaba por \u00e9l lugar se percat\u00f3 del hecho dio oportuno aviso a las autoridades que r\u00e1pidamente se apostaron al sitio y sacaron al conductor que presentaba evidente signos de ahogamiento, este fue trasladado al Hospital B\u00e1sico de Playas con pron\u00f3stico reservado.",
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T05:41:11+0000",
            "id": "1957584274467961_2284995221726863",
            "message": "NUEVAS FOTOS DEL PERCANCE\n\nFOTOS CORTES\u00cdA: J.S.",
            "story": "InfoPlayas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T05:00:15+0000",
            "id": "1957584274467961_2284980115061707",
            "message": "UN AUTO CON CON 3 OCUPANTES CAY\u00d3 AL ESTERO DEL MALECON DE PLAYAS, VIDEO CORRESPONDE AL MOMENTO DEL RETIRO DEL MISMO.\n\nNoticia en desarrollo"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T13:09:24+0000",
            "id": "1957584274467961_2284602558432796",
            "message": "C\u00c1MARA DE SEGURIDAD CAPTA EL MOMENTO DEL ACCIDENTE ENTRE TRICIMOTO Y AUTO DEL PASADO 8 DE NOVIEMBRE EN EL BARRIO LA CONCORDIA.\n\nhttps://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2283734648519587&id=1957584274467961\n."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-09T15:07:23+0000",
            "id": "1957584274467961_2284117425147976",
            "message": "SE REPORT\u00d3 EL HUNDIMIENTO DE UN BUS DE LA COOP. 25 DE JULIO CERCA DE LA ENTRADA AL CEMENTERIO GENERAL DE PLAYAS\n\nNOTICIA EN DESARROLLO.",
            "story": "InfoPlayas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-09T00:43:56+0000",
            "id": "1957584274467961_2283801605179558",
            "message": "Reportera ciudadana nos comparte esta imagen como describe como al parecer una volqueta dejo sin servicio de Luz ni internet en \u00e9l sector Playas 2."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T20:36:18+0000",
            "id": "1957584274467961_2283734648519587",
            "message": "ACCIDENTE DE TRANSITO AVE. ASISCLO GARAY\n\nNuevamente \u00e9l barrio la concordia fue \u00e9l escenario de un nuevo accidnete de tr\u00e1nsito esta vez una tricimoto impacto con un auto. Versiones apuntan que \u00e9l conductor del auto ser\u00eda \u00e9l causante de este siniestro, pues la tricimoto circulaba en la preferencial(Av. Asisclo Garay). \u00c9l conductor de la tricimoto result\u00f3 con varios golpes y cortes en su cuerpo mientras que \u00e9l conductor del auto result\u00f3 ileso. Moradores insisten en la colocaci\u00f3n de se\u00f1ales de tr\u00e1nsito en \u00e9l sector.\n\nFotos:cortes\u00eda.",
            "story": "InfoPlayas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-06T20:44:54+0000",
            "id": "1957584274467961_2282678625291856",
            "message": "DECLARACIONES DE LA PRESIDENTA DE LA C\u00c1MARA DE TURISMO DE PLAYAS ACERCA DE LA CANCELACI\u00d3N DEL FESTIVAL DE TURISMO, FOLCLOR Y GASTRONOM\u00cdA PLAYAS 2017.\n#FESTIVALPLAYAS"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T03:17:17+0000",
            "id": "1957584274467961_2281081912118194",
            "message": "CASO DE ESCOPOLAMINA EN #PLAYAS",
            "story": "InfoPlayas is with Freddy Ramirez."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T00:53:39+0000",
            "id": "1957584274467961_2281026075457111",
            "message": "CASO DE ESCOPOLAMINA EN PLAYAS.\n\nNoticia en desarrollo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T00:30:58+0000",
            "id": "1957584274467961_2280466135513105",
            "message": "IMPORTANTE TOMAR EN CUENTA \ud83d\udc89\ud83d\udc8a",
            "story": "InfoPlayas shared V\u00edctor Prieto Mor\u00e1n's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T19:01:16+0000",
            "id": "1957584274467961_2275457026014016",
            "message": "SACAPINTAS INTENTARON ASALTAR AL PIE DEL COMEDOR 'EL PRIMO'\n\nUn gran susto se llevaron los comensales del comedor '\u00c9l primo', que cerca del medio d\u00eda de hoy se encontraban en \u00e9l establecimiento ya que a pocos pasos se desarrollaba un forcejeo entre un hombre de aproximadamente 50 a\u00f1os y 2 sujetos.\n\nLos avezados sujetos se encontraban fuertemente armados y viajaban en una motocicleta. Estos pretend\u00edan bajo la modalidad 'Sacapintas' despojar del dinero al hombre que minutos antes habr\u00eda retirado de una agencia bancaria.\n\n'Los sujetos propinaron golpes al hombre en la cabeza y la se\u00f1ora gritaba por ayuda ya que el se\u00f1or estaba recien operado' seg\u00fan precis\u00f3 un joven que trabaja en \u00e9l esteblecimeinto.\n\nPor fortuna, los delincuentes que se dieron a la fuga no lograron su cometido pues no se llevaron \u00e9l dinero pero si dejaron al hombre golpeado.\n\nF.R."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-23T22:52:58+0000",
            "id": "1957584274467961_2274997606059958",
            "message": "INFORME DE LA COLISI\u00d3N ENTRE VILLAMIL Y POSORJA.\n#REPORTAJE #VILLAMIL #POSORJA #ACCIDENTE"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-23T18:41:40+0000",
            "id": "1957584274467961_2274906012735784",
            "message": "COLISI\u00d3N ENTRE VILLAMIL Y POSORJA EN EL BARRIO LA CONCORDIA VARIAS PERSONAS HERIDAS.\n\nNOTICIA EN DESARROLLO.",
            "story": "InfoPlayas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T19:29:05+0000",
            "id": "1957584274467961_2272767369616315",
            "message": "Gritando consignas como: Queremos Trabajar! No somos Delincuentes!; un grupo de Taxistas Informales que prestan servicio de Taxi rutas hasta la Parroquia Posorja, cerraron moment\u00e1neamente la ma\u00f1ana de este mi\u00e9rcoles 18 la V\u00eda Playas-Posorja, a la altura del Km 4,5.\n\nPAUL VALDIVIEZO uno de los Taxistas informales coment\u00f3 que tomaron esta medida debido al 'ATROPELLO' del que dicen ser constantes por parte de los Agentes de Tr\u00e1nsito de la Unidad de Transporte P\u00fablico ya que \u00e9stos inclusive cierran a grandes velocidades con sus veh\u00edculos a los informales, adem\u00e1s de ciertas ocaciones forcejear con los conductores para arrebatarles las llaves de los veh\u00edculos.\n-ESTAMOS CANSADOS, HARTOS DE ESTOS ATROPELLOS; SABEMOS QUE NO ESTAMOS REGULADOS PERO NO ESTAMOS DELINQUIENDO, ESTAMOS TRABAJANDO.  AFORTUNADAMENTE NINGUNO DE NUESTROS COMPA\u00d1EROS HA SUFRIDO ALGUN ACCIDENTE EXPONIENDO LA VIDA DE LOS USUARIOS. DEJENOS TRABAJAR EN PAZ- concluy\u00f3 Valdiviezo durante su exposici\u00f3n.\n\nPor su Parte \u00e9l Crnel. EDWIN ORDO\u00d1EZ Jefe del destacamento de la CTE Playas precis\u00f3 que este tipo de operativos continuaran ya que es una 'Pr\u00e1ctica ilegal' la que est\u00e1n ejerciendo y que los \u00fanicos que est\u00e1n regulados para este tipo de servicios son las respectivas Cooperativas ya conocidas; a su vez justific\u00f3 que \u00e9l proceder de los uniformados es debido a  que los Informales pretenden darse a la fuga al darse cuenta de la presencia de los Agentes de Tr\u00e1nsito.\n\nF.R.",
            "story": "InfoPlayas added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T14:20:22+0000",
            "id": "1957584274467961_2272033236356395",
            "message": "CIERRE DE V\u00cdA PLAYAS-POSORJA POR PARTE TAXI RUTAS.\n\nNoticia en Desarrollo",
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T00:31:28+0000",
            "id": "1957584274467961_2271735613052824",
            "message": "VOLCAMIENTO CAMIONETA\n\nUna camioneta que transportaba pescados sufri\u00f3 un volcamiento al reventarse una de sus llantas en la V\u00eda Playas - Guayaquil entre la Granja Hotelito y la Planta de Tratamiento de HidroPlayas, esto a tempranas horas de la ma\u00f1ana; por fortuna \u00e9l conductor resulto ileso, mientras que \u00e9l producto quedo esparcido por la v\u00eda. \n\nFotos: Cortes\u00eda Joel Saldarriaga",
            "story": "InfoPlayas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-15T23:00:16+0000",
            "id": "1957584274467961_2270663496493369",
            "message": "DESMANES EN LA PLAYA\n\nAl menos una decena de j\u00f3venes fueron detenidos por por alterar \u00e9l orden p\u00fablico y da\u00f1os a la propiedad privada. Seg\u00fan preciso un inspector de turismo que del que se reserva su identidad, este grupo de j\u00f3venes procedentes de Guayaquil -Ven\u00edan desde la ma\u00f1ana provocando una serie de incidentes por lo que llamamos a la polic\u00eda para que tome cartas en \u00e9l asunto, ellos llamaron la atenci\u00f3n a este grupo de j\u00f3venes,y estos haciendo caso omiso continuaron con sus fechor\u00edas; llegaron hasta da\u00f1ar unas sillas y mesas de un servidor de la playa-. \nAgentes de la #Polic\u00edaNacional detuvieron a casi una decena de estos infractores.",
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-15T18:39:47+0000",
            "id": "1957584274467961_2270580113168374",
            "message": "ENCUENTRAN NIDO DE TORTUGAS\ud83d\udc22\n\nHoy en horas de la ma\u00f1ana mientras don PEDRO LUCIN se encontraba escarbando en la arena para colocar los parasoles con los presta servicio de alquiler de carpas y parasoles en la playa, se encontro con un nido de tortugas; esto a la altura del Hotel Nathaly. \nAlgo consternados, \u00e9l y su esposa nos comenta : -Sin querer mientras escarbamos rompimos 2 de los 7 huevos que pudimos divisar pero estamos felices de encontrarnos con este hermoso regalo de la naturaleza-, a su vez menciono que se han encontrado otros de los mismos en diferentes sectores de la playa;  personal del #MAE acordonaron \u00e9l nido y estar\u00e1n perennemente monitoreando \u00e9ste como protocolo para la protecci\u00f3n de la especie.\n\nF.R.",
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-14T02:05:11+0000",
            "id": "1957584274467961_2269610373265348",
            "message": "JUAN L. B. de 60 a\u00f1os es la nueva v\u00edctima de un tr\u00e1gico accidente de tr\u00e1nsito registrado la noche de este viernes, a escasos 30 metros del puente que delimita \u00e9l Cant\u00f3n Playas y la Parroquia Posorja esto a las 19:15 aproximadamente. Seg\u00fan moradores del sector \u00e9l ahora fallecido que viajaba junto a su esposa y quien era conductor del auto rojo que se dirigia a Playas intentaba girar en U, sin percatarse del Bus que presta servicios a una de las compa\u00f1\u00edas de Posorja que tambi\u00e9n de dirig\u00eda al Cant\u00f3n Playas por lo que se impact\u00f3 con \u00e9l pesado veh\u00edculo. \n\nLa esposa del hombre que llev\u00f3 la peor parte, fue trasladada hasta una casa asistencial de Posorja con pronostico reservado, mientras que los ocupantes de bus de servicio resultaron ilesos as\u00ed tambi\u00e9n su conductor que se dio a la fuga.\nPersonal del #CuerpoBomberosPlayas se dieron a la labor de retirar \u00e9l cuerpo del hombre entre los fierros retorcidos del peque\u00f1o veh\u00edculo, mientras que personal de la #CTE y #OIAT realizaban las respectivas pericias para determinar las causas de este accidente que enluta una familia en Posorja.\n\nF.R.",
            "story": "InfoPlayas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-14T00:57:08+0000",
            "id": "1957584274467961_2269590906600628",
            "message": "ACCIDENTE DE TR\u00c1NSITO KM 13 VIA A APOSORJA DEJA COMO SALDO UNA PERSONA FALLECIDA.\n\nNOTICIA EN DESARROLLO.",
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T17:47:00+0000",
            "id": "1957584274467961_2268358776723841",
            "message": "TRICIMOTO COLISIONA VEH\u00cdCULO\n\nHace pocos minutos se registro un nuevo accidente de tr\u00e1nsito donde una tricimoto colision\u00f3 por la parte posterior de un veh\u00edculo color negro en la intersecci\u00f3n de las avenidas 15 de Agosto y Asisclo Garay.\nAmbos veh\u00edculos viajaban en \u00e9l mismo sentido(Cl\u00ednica San Gregorio-Polic\u00eda). \u00c9l veh\u00edculo liviano pretend\u00eda girar a su izquierda sin percatarse del otro veh\u00edculo por lo que termin\u00f3 impactandose en la parte posterior del mismo. Tanto \u00e9l conductor de la tricimoto y la conductora del vehiculo fueron conducidos hasta \u00e9l destacamento para determinar las verdaderas causas de este siniestro. Por fortuna solo resultaron da\u00f1os materiales ya que la tricimoto circulaba sin pasajeros.\n\nF.R.",
            "story": "InfoPlayas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-09T19:45:09+0000",
            "id": "1957584274467961_2267382566821462",
            "message": "AUTO GOLPEA A MOTORIZADO\n\nHace pocos minutos se reporto un accidente en la intersecci\u00f3n de las avenidas Paquisha y 3 de Agosto donde un auto golpeo a un joven de aproximadamente 25 a\u00f1os que circulaba sobre la Av. Paquisha en direcci\u00f3n hacia \u00e9l centro de la ciudad al parecer \u00e9l veh\u00edculo que salia de una calle secundaria(3 de agosto) no se incorpor\u00f3 con precauci\u00f3n a la Paquisha por lo choco al liviano veh\u00edculo y dejando tirado a su conductor para luego darse a la fuga. Personal de la CTE traslad\u00f3 al herido hasta \u00e9l hospital b\u00e1sico de Playas para su diagnostico. Moradores aseguran haber anotado las placas del auto para que puedan dar con al paradero del veh\u00edculo.",
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T15:41:31+0000",
            "id": "1957584274467961_2261861850706867",
            "message": "HOMBRE ATROPELLADO.\nINFORME COMPLETO\n#actualizaci\u00f3n\n\nUn hombre fue  arrollado la noche de ayer por un bus de servicio de personal de una compa\u00f1\u00eda de Posorja en la Av. Sixto Chang a una cuadra de la esquina de los cachudos cerca de las 21:00 de este Jueves 28, el conductor del micro que se dio a la fuga dejando tendido en la calle a Luis P. de 45 a\u00f1os que resulto con heridas considerables(comprometidas sus extremidades inferiores). El herido fue trasladado hasta el Hospital B\u00e1sico de Playas.\nFamiliares del afectado mencionaron consternados que Luis P. fue a comprar en un comercial en el que trabaja una prima del mismo y que minutos despu\u00e9s recibieron la llamada de la joven inform\u00e1ndoles del accidente. El bus habr\u00eda golpeado la bicicleta en la que se movilizaba Luis P. y con las llantas posteriores habr\u00eda pasado sobre las extremidades del hombre. \n\nMoradores de este sector exigen a las principales autoridades del Cant\u00f3n la INMEDIATA habilitaci\u00f3n del segundo carril de la Av. Sixto Chang ya que han dejado abandonados los trabajos en la misma y esta ser\u00eda una de la principales causas de estos hechos lamentables."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T02:37:30+0000",
            "id": "1957584274467961_2261617260731326",
            "message": "Hace pocos minutos se registro un accidente en la Av. Sixto Chang a la altura del comercial Tuamian un ciclista fue arrollado por un expreso escolar e institucional.\n\nNOTICIA EN DESARROLLO"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T01:33:18+0000",
            "id": "1957584274467961_2261586770734375",
            "message": "SENTENCIAN A 34 A\u00d1OS DE PRISI\u00d3N A IMPLICADO EN DELITO DE FEMICIDIO.\n\nLa justicia ecuatoriana dict\u00f3 una pena privativa de libertad de 34 a\u00f1os y 1.000 salarios de multa a Pablo Alfonso Cruz Pincay, en el grado de autor material del delito de femicidio, contra Victoria Rosa Loor Anzules, ocurrido en el cant\u00f3n Playas, el pasado 24 de abril.\n\nDurante la audiencia de juzgamiento que se instal\u00f3 a las 08:30, del viernes 22 de septiembre en la sala 17 de la Unidad de Flagrancia del Alb\u00e1n Borja, en la audiencia p\u00fablica de juzgamiento la parte acusadora expuso los elementos recopilados por la Fiscal\u00eda y la Dinased, que sirvieron de base para el pronunciamiento de la justicia de imponerlo la pena respectiva contemplada en el Art 141 y 142 del C\u00f3digo Org\u00e1nico Integral Penal (COIP).\n\nEl homicida con custodia policial fue trasladado al Centro de Privaci\u00f3n de Libertad de la Zona 8, donde purgar\u00e1 la pena impuesta por la justicia por el crimen cometido el pasado 24 de abril,  en el barrio Jardines de Villamil, del cant\u00f3n Playas, durante un pleito intrafamiliar que hab\u00eda llevado al homicida a estrangular a su pareja y luego escapar llev\u00e1ndose el celular de la v\u00edctima.\n\nAgentes de la secci\u00f3n de Delitos Contra la Vida y Muertes Violentas de la Subzona Guayas No. 9, a pocas horas de cometido el asesinato arrest\u00f3 el sospechoso en el cant\u00f3n La Troncal, provincia del Ca\u00f1ar, donde se dirig\u00eda a bordo de un bus interprovincial,  con el apoyo de las herramientas tecnol\u00f3gicas que tienen a su alcance.\n\nTras la detenci\u00f3n en la audiencia de calificaci\u00f3n de Flagrancia, el juez que conoci\u00f3 la causa  dispuso el  inicio a la etapa de Instrucci\u00f3n Fiscal Penal de 30 d\u00edas por el delito de femicidio siendo el sospechoso trasladado hasta el Centro de Privaci\u00f3n de Libertad de la Zona 8.\n\nPablo Alfonso Cruz Pincay tiene a la fecha 43 a\u00f1os, por lo que al cumplir los 34 a\u00f1os como sentencia saldr\u00eda de prisi\u00f3n a la edad de 77 a\u00f1os.(Oswaldo Trujillo P. DNCE. Zona 8).\nFuente: http://www.policiaecuador.gob.ec/dictan-prision-de-34-anos-a-implicado-en-delito-de-femicidio-ocurrido-en-el-canton-playas/",
            "story": "InfoPlayas shared their post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-25T12:43:18+0000",
            "id": "1957584274467961_2259696944256691",
            "message": "VOLQUETE DEJA REGADO A SU PASO MATERIAL NUEVAMENTE\n \nUna moradora del Barrio la Concordia nos env\u00eda esta imagen y nos da detalles de lo que ser\u00eda un caso similar que se reporto d\u00edas anteriores donde una veh\u00edculo que transporta material, deja regado a su paso piedras de gran tama\u00f1o, este se produjo cerca de las 3:30 de este lunes. \u00c9l exceso de velocidad mas una zanja en la v\u00eda seria \u00e9l causante de estos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-24T02:54:21+0000",
            "id": "1957584274467961_2259014100991642",
            "message": "JORNADA DE LIMPIEZA EN NUESTRAS PLAYAS RECOLECTA 1066 KILOS DE BASURA.\n\nEn horas e la ma\u00f1ana de este s\u00e1bado 23 se llevo a cabo \u00e9l programa de recolecci\u00f3n de basura 'Mi Playa Limpia', es este programa que participaron diferentes organizaciones como: #ManosAmigas #MiPlayaLimpia, personal del departamento de Turismo del GAD PLAYAS que tambi\u00e9n colabor\u00f3 con Maquinaria, personal del Ministerio del Ambiente adem\u00e1s de decenas de voluntarios quienes mancomunadamente trabajaron en la limpieza y que lograron recolectar 1066 kilos de basura. La presidenta de la Org. Manos Amigas #CarolinaCalder\u00f3n recalc\u00f3 la importancia de estos programas busca concientizar a la ciudadan\u00eda y turistas que sean amigables con \u00e9l medio ambiente. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "story": "InfoPlayas added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-23T00:13:51+0000",
            "id": "1957584274467961_2258464441046608",
            "message": "CHOQUE EN BARRIO 'LOS ANGELITOS'\n\nEsta tarde cerca de las 15:30 un estruendo que alarm\u00f3 a los moradores de este populoso sector, esta vez 2 automotores se impactaron en la intersecci\u00f3n de las Av. Alfonso Jurado y Calle Eduardo de la Cruz. Seg\u00fan primeras versiones \u00e9l conductor de la camioneta habr\u00eda originado este percance ya que \u00e9l veh\u00edculo en \u00e9l que viajaba no cruz\u00f3 con precauci\u00f3n la intersecci\u00f3n de las calles mientras que el aveo que circulaba en sentido norte a sur sobre la Calle Eduardo de la Cruz; en este caso calle preferencial. Solo se registraron da\u00f1os materiales.",
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-18T16:49:45+0000",
            "id": "1957584274467961_2256130861279966",
            "message": "CASO ESTAFA EN SAN VICENTE\n\nUn grupo de mujeres(9) del sector de San Vicente pusieron la denuncia respectiva este lunes 18 del presente en la Fiscal\u00eda del Cant\u00f3n en un caso de estafa contra la ciudadana Roxana Z. C. quien era la representante de un grupo de mujeres quienes accedieron a un cr\u00e9dito de la instituci\u00f3n Hogar de Cristo. Las hoy afectadas aseguran haberles entregado los respectivos valores a esta ciudadana para que cancele la cual no habr\u00eda hecho y ha causado un perjuicio econ\u00f3mico que asciende a $1.400,00 por lo que muchas de ellas hoy se encuentran en Central de Riesgo, un primeras instancias procuraron llegar a alg\u00fan arreglo con Roxana Z. C. Pero esta se habr\u00eda negado por lo que optaron por recurrir ante las autoridades, donde adem\u00e1s presentaron documentos donde esta ciudadana tambi\u00e9n tendr\u00eda deudas pendientes en un almac\u00e9n de electrodom\u00e9sticos en la ciudad de Quevedo por un monto de $2.525,53.",
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-16T19:30:18+0000",
            "id": "1957584274467961_2255043454722040",
            "message": "CHOQUE TRICIMOTO Y CAMIONETA\n\nNuevamente se registro un choque en \u00e9l Sector La Concordia cerca del medio d\u00eda; esta vez una tricimoto que circulaba sobre la Av. La Concordia no habr\u00eda cruzado la Av. Paquisha con precauci\u00f3n,  impactandose contra una camioneta que circulaba sobre la Paquisha en direcci\u00f3n a \"\u00c9l Arbolito\". \u00c9l conductor de la tricimoto fue trasladado hasta la casa asistencial debido a los golpes tras el impacto, mientras que \u00e9l conductor de na camioneta retenido para investigaciones.",
            "story": "InfoPlayas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-16T19:19:38+0000",
            "id": "1957584274467961_2255039691389083",
            "message": "INVITACI\u00d3N PARA FAMILIARES Y AMIGOS DE DON M\u00c1XIMO CRESPIN \"EL NENE\" A UN A\u00d1O DE SU SENSIBLE FALLECIMIENTO",
            "story": "InfoPlayas shared Orlin Crespin's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-13T23:02:41+0000",
            "id": "1957584274467961_2253473771545675",
            "message": "DELF\u00cdN EN EL PELAO\n\nUn delf\u00edn en avanzado estado de descomposici\u00f3n apareci\u00f3 entre \ufeffel tramo de \ufeffel Faro y \ufeffel pelao, \ufeffel cet\u00e1ceo de aproximadamente 3.5 metros apareci\u00f3 Con una cuerda amarrada a su cola por lo que se presume que habr\u00eda sido arrastrado por alg\u00fan barco.",
            "story": "InfoPlayas added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-13T18:54:39+0000",
            "id": "1957584274467961_2253368691556183",
            "story": "InfoPlayas shared Municipio De Playas's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-08T04:51:12+0000",
            "id": "1957584274467961_2250532481839804",
            "message": "VOLQUETE RIEGA MATERIAL\n\nDebido al mal estado de la Av. Zen\u00f3n Macias los veh\u00edculos de carga pesada como Contenedores, volquetes, etc han tomado la Av. Paquisha como v\u00eda alterna para circular siendo esta una de la Arterias principales Del cant\u00f3n. Esta vez una volqueta que tranportaba material dejo a su paso piedras de gran tama\u00f1o regados por \u00e9l camino a la altura de las Av. la concordia(sector \u00e9l Arbolito); una de la hip\u00f3tesis es que serian  vehiculos que transportan material para la construcci\u00f3n del Puerto de aguas profundas de #Posorja. Personal del Cuerpo De Bomberos de Playas y agentes de la CTE Playas se encuentran en \u00e9l sitio haciendo trabajos de limpieza de la calzada y control de tr\u00e1fico.\n\nFotos: cortes\u00eda",
            "story": "InfoPlayas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-07T03:37:35+0000",
            "id": "1957584274467961_2250003321892720",
            "message": "CHOQUE EN EL ARENAL\n\nCerca de las 19:30 se report\u00f3 un accidente de Tr\u00e1nsito donde un auto choco contra un cami\u00f3n, segun versiones \u00e9l conductor del auto que viajaba en sentido Playas-Posorja intentaba rebasar otro veh\u00edculo; Al percatarse que \u00e9l cami\u00f3n venia en sentido contrario(Posorja-Playas) y que no lograr\u00eda rebasar al otro veh\u00edculo \u00e9ste freno 'A Raya' y dando una vuelta de 180 grados choc\u00f3 contra \u00e9l cami\u00f3n. No hubo v\u00edctimas que lamentar, \u00e9l copiloto del auto fue trasladado con golpes mientras que los conductores de ambos veh\u00edculos fueron detenidos para investigaciones.\nFotos: cortes\u00eda Joel Saldarriaga",
            "story": "InfoPlayas added 5 new photos \u2014 with Freddy Ram\u00edrez."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-07T02:10:25+0000",
            "id": "1957584274467961_2249975988562120",
            "message": "|PUBLICIDAD|\n\nDisfruta del sabor de un buen caf\u00e9, 100% puro.\n\nInformaci\u00f3n y pedidos:0959000523",
            "story": "InfoPlayas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-06T00:32:10+0000",
            "id": "1957584274467961_2249442331948819",
            "message": "COMPARTIMOS LA PUBLICACI\u00d3N DE CARMEN MEJ\u00cdA REPORTANDONOS LA FALTA DE AGUA EN DATA DE VILLAMIL",
            "story": "InfoPlayas shared Carmen Mejia's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-05T23:30:49+0000",
            "id": "1957584274467961_2249415808618138",
            "message": "APARECE JOVEN QUE EN D\u00cdAS ANTERIORES SE REPORTABA COMO DESAPARECIDO, SUS FAMILIARES SE CONTACTARON CON ESTE MEDIO PARA DARNOS LA BUENA NOTICIA.\n\nCABE RECALCAR QUE SE HIZO P\u00daBLICA INFORMACI\u00d3N DEBIDO A LA COMPRENSIBLE PREOCUPACI\u00d3N DE LOS PADRES DEL MISMO, Y A SU VEZ AGRADECEN POR LA AYUDA PRESTADA DE LA CIUDADAN\u00cdA.\n\nhttps://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2248171295409256&id=1957584274467961",
            "story": "InfoPlayas shared their post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-03T21:28:39+0000",
            "id": "1957584274467961_2248171295409256",
            "message": "DESAPARECIDO\n\nEste joven que responde a los nombres de: Eduardo Garc\u00eda Garc\u00eda de 18 a\u00f1os se encuentra desaparecido desde la noche de ayer. Sus familiares se encuentran consternados ya que no saben de su paradero, despu\u00e9s que lo vieran por \u00faltima vez por \u00e9l Colegio FreireStabile cerca de las 19:00.\n\nCualquier informaci\u00f3n o indicios de donde pueda encontrarse este joven favor comuniquese al n\u00famero: 0986493155 \n\nComparta esta informaci\u00f3n.",
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-31T19:24:30+0000",
            "id": "1957584274467961_2246477345578651",
            "message": "COLOCACI\u00d3N DE LA PRIMERA PIEDRA DEL PUERTO DE AGUAS PROFUNDAS EN POSORJA!\n\nCon una inversi\u00f3n de 1200 millones de dolares se desarrollara el proyecto de puerto de aguas profundas en #Posorja, esta ma\u00f1ana se coloc\u00f3 la primera piedra para la construcci\u00f3n del mismo y se prev\u00e9 que en 2 a\u00f1os se culmine este ambicioso proyecto que permitir\u00e1 el ingreso de Buques de hasta 350 mts de eslora y un calado de hasta 15 metros, estos serian de la generaci\u00f3n de los Post-Panamax.\n\nJorge Vel\u00e1squez-Gerente General de DP World recalco la importancia de esta Mega Obra que permitir\u00e1 el desarrollo econ\u00f3mico del sector que a su vez impulsara a que empresas nacionales e internacionales puedan invertir. Tambien destac\u00f3 que con la construcci\u00f3n del Puerto se habriran unas 1800 plazas de empleo en su primera etapa y se incremetar\u00e1 hasta llegar a 2500 en los diferentes puestos como: Operaciones, Transporte, Logistica, Servicios, Mantenimiento, Seguridad y Administraci\u00f3n. \n\nFuente: Secom-Presidencia de la Rep\u00fablica\nhttps://www.youtube.com/watch?v=1vUjA9pqxTw"
        },
        {
            "created_time": "2017-08-28T21:08:01+0000",
            "id": "1957584274467961_2244891665737219",
            "message": "AUTO GOLPEA A TRICIMOTO\n\nEn la intersecci\u00f3n de las avenidas Asisclo Garay y la Concordia lugar donde se celebro en dias pasados \u00e9l Festival Rockolero, cerca de las 15:30 se produjo un choque en \u00e9l que un auto golpe\u00f3 a una tricimoto en la que viajaban 2 mujeres una de ellas menor de edad. Producto de \u00e9ste, la menor sali\u00f3 disparada golpe\u00e1ndose aparatosamente en \u00e9l pavimento, \"esto ya es producto de casi todos los d\u00edas ayer nomas choc\u00f3 una Posorja a un Vitara por este mismo sector, necesitamos que pongan ya las se\u00f1alizaciones\"- comentaba indignada una se\u00f1ora. La menor fue trasladada por socorristas del cuerpo de bomberos hasta \u00e9l hospital de Playas.",
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-28T02:31:57+0000",
            "id": "1957584274467961_2244442622448790",
            "message": "#InfoPlayas expresa sus mas sinceras condolencias a la familia #D\u00e1vilaPazmi\u00f1o y en especial a la Sra. Norma Pazmi\u00f1o Fern\u00e1ndez ante \u00e9l sensible fallecimiento de nuestro h\u00e9roe de Guerra \u00e9l Sgto. Milton D\u00e1vila.\nPaz en su tumba."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-25T16:20:43+0000",
            "id": "1957584274467961_2243219385904447",
            "message": "TRAGICO ACCIDENTE EN EL KM. 33 V\u00cdA A LA COSTA.\n\nCerca de las 07:00 de este viernes 25 se reporto un accidente cerca de Rancho Alegre Km. 33 V\u00eda a la costa donde un cami\u00f3n que transportaba leche choc\u00f3 contra un cami\u00f3n que estaba estacionado, resultado de este hecho dejo como saldo una persona fallecida y otras 2 personas heridas que fueron trasladadas por rescatistas del Cuerpo de Bomberos de Guayaquil con pronosticos hasta una casa de salud de le urbe porte\u00f1a. \n\nFotos: Cortes\u00eda",
            "story": "InfoPlayas added 4 new photos \u2014 with Miguel Guillen Arteaga."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-24T02:35:38+0000",
            "id": "1957584274467961_2242290825997303",
            "message": "CHOQUE ENTRE VILLAMIL Y POSORJA\n\nEn horas de la ma\u00f1ana(07:30) aproximadamente en \u00e9l sector \u00c9l Consuelo Km 40 v\u00eda a la costa, un bus de la Coop. Villamil impact\u00f3 por la parte posterior de otro de la Coop. Posorja seg\u00fan versiones estos veh\u00edculos circulaban a a grandes velocidades y habr\u00eda sido la disputa por recoger pasajeros lo que habr\u00eda originado este percance. Solo se registraron heridos.\n\nFotos: Cortes\u00eda S. Tomal\u00e1",
            "story": "InfoPlayas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-21T02:39:04+0000",
            "id": "1957584274467961_2240585369501182",
            "message": "INFORME ACCIDENTE BUS URBANO - FURGONETA.\n #VILLAMIL #PLAYAS",
            "story": "InfoPlayas is with Miguel Guillen Arteaga."
        }
    ]
}