{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-11-28T17:43:32+0000",
            "id": "574340119316885_1540264052724482",
            "message": "Excelente esta nota de mis amigos de catdralbmx.com \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa  gracias hermanos!\n\nL\u00e9anla en: http://catedralbmx.com/jonathan-camacho-en-fise-chengdu-2017/\n\nY pueden ver el video en YouTube: https://youtu.be/plr79H9CTIk"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-26T01:27:29+0000",
            "id": "574340119316885_1537450089672545",
            "story": "Jonathan Camacho was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T19:05:51+0000",
            "id": "574340119316885_1537218216362399",
            "story": "Jonathan Camacho was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T22:28:39+0000",
            "id": "574340119316885_1536413579776196",
            "story": "Jonathan Camacho was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T02:52:15+0000",
            "id": "574340119316885_1534701976614023",
            "message": "So excited to be repping Kink BMX now \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \n\n Let the good times roll! \ud83e\udd19\ud83c\udffe gracias! \n#bmx #sd #kinkbmx #lifestyle",
            "story": "Jonathan Camacho is at Hilton San Diego Bayfront."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T19:51:10+0000",
            "id": "574340119316885_1533573773393510",
            "message": "Mi gente de Ecuador nos vemos este 16 de #Diciembre en el evento de Panela Fest.:\"Viejo en Llamas\"\n\nLlevaremos todo el #Style a Latacunga en un show extremo con los mejores trucos del BMX. Les espero!!",
            "story": "Jonathan Camacho shared Panela Fest.'s post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T19:23:59+0000",
            "id": "574340119316885_1529703737113847",
            "message": "Life is good \ud83d\ude1c\ud83d\ude0e#bmx #travel #style \n@cultura_acai",
            "story": "Jonathan Camacho is at National City San Diego C.A.."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T22:30:12+0000",
            "id": "574340119316885_1526913987392822",
            "message": "No Camacho no party / Sin Camacho no hay fiesta dice la UCI BMX Freestyle \ud83d\udcaa \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\n\nTodo el #Style presente! \n\n\ud83d\udcf8 by: #CedricDerodot \n\nhttps://www.instagram.com/p/BbeinD1lBR2/"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T10:43:48+0000",
            "id": "574340119316885_1523587797725441",
            "message": "Ecuador 13\u00b0 en el mundo \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764 hoy termina mi competencia en China. A pesar de que tuve problemas con los repuestos de mi bici logr\u00e9 un gran resultado y me siento contento. No descansar\u00e9 hasta ver a mi pa\u00eds en #1! \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe",
            "story": "Jonathan Camacho is at \u6210\u90fd\u4e16\u7d00\u57ce\u65b0\u570b\u969b\u6703\u5c55\u4e2d\u5fc3."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T23:12:00+0000",
            "id": "574340119316885_1522984567785764",
            "message": "Gracias mi gente!!! LLegamos a los 38 000 seguidores en Facebook y seguimos creciendo por ustedes! \n\nArriba el BMX FREESTYLE \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T15:23:53+0000",
            "id": "574340119316885_1522859751131579",
            "message": "Arranc\u00f3 el Urban Cycling World Championship de la UCI BMX Freestyle en #China. \n\nClasificamos \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764 y listo para ma\u00f1ana las semifinales \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\n#uciurbanworlds",
            "story": "Jonathan Camacho is in Chengdu, Sichuan."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T20:25:34+0000",
            "id": "574340119316885_1521327934618094",
            "message": "Hoy empieza un sue\u00f1o. Estoy listo para el URBAN CYCLING WORLD CHAMPIONSHIP. Es el primer campeonato mundial organizado por la UCI BMX Freestyle con el fin de rankearnos para los JJOO de #TOKIO2020  \n\n\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ud83d\udcaa #UCIUrbanWorlds\n\nM\u00e1s info: https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=862273950601995&id=318297474999648 \n\nTroy Lee Designs Ecuador ODI Grips Ecuador Pucksuck Brand Piratebmx.es Worm",
            "story": "Jonathan Camacho is in China."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-06T21:21:13+0000",
            "id": "574340119316885_1519527681464786",
            "message": "Por primera vez logr\u00e9 alcanzar la final de un circuito mundial del FISE. Obtuve el noveno lugar de esta parada \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n\nAgradezco a mi gente, a mis sponsors, y a la vida por los logros alcanzados. Voy subiendo puestos en el ranking munidal de la UCI BMX Freestyle y mi cabeza est\u00e1 en #Tokio2020\n\n Alberto Astudillo TC Televisi\u00f3n Gama TV Ecuavisa ECUAVISA INTERNACIONAL El Comercio Soy Leyenda El Universo Rogelio Arosemena Diego Arcos DIRECTV Sports Ministerio Deporte Ecuador Federacion Ecuatoriana de Ciclismo Freddy Villao Briones Troy Lee Designs Ecuador ODI Grips Ecuador Worm Radio La Red Teleamazonas RTS Ecuador TV"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-05T22:37:54+0000",
            "id": "574340119316885_1518696584881229",
            "message": "Ecuador noveno en el circuito mundial de la uci del FISE en Cheng Du china \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764 \n\nGracias a todos por su apoyo! Comparte y vamos #RumboATokio2020",
            "story": "Jonathan Camacho is at \u6210\u90fd\u4e16\u7d00\u57ce\u65b0\u570b\u969b\u6703\u5c55\u4e2d\u5fc3."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T12:59:21+0000",
            "id": "574340119316885_1517372261680328",
            "message": "Hoy m\u00e1s q nada le agradezco a la vida, a mi familia y a los q me apoyan. \n\nEs mi primera vez en la final del FISE!!! Muy feliz de lograrlo \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f listo para la final de ma\u00f1ana #bmx #life #style #travel\n\nV\u00e9anlo en vivo: http://www.fise.tv a las 02:30 de la ma\u00f1ana de Ecuador!",
            "story": "Jonathan Camacho is at \u6210\u90fd\u4e16\u7d00\u57ce\u65b0\u570b\u969b\u6703\u5c55\u4e2d\u5fc3."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T14:49:14+0000",
            "id": "574340119316885_1516523438431877",
            "message": "ECUADOR A LA SEMIFINAL!!! \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\n\nMa\u00f1ana dar\u00e9 todo de mi para meterme en la final. Ya les paso los links para que puedan ver en VIVO el FISE de Chengdu en China!",
            "story": "Jonathan Camacho is feeling activado in Chengdu, Sichuan."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T03:51:44+0000",
            "id": "574340119316885_1514220818662139",
            "message": "Llegamos a Chinaaaa \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa listos para correr el \u00faltimo FISE del a\u00f1o este 2, 3 y 4 de Noviembre.\n\nA dejar al pa\u00eds en lo m\u00e1s alto una vez m\u00e1s \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764   Gracias por su apoyo siempre mi gente! \n#BMX #China #CulturaAcai Troy Lee Designs Ecuador ODI Grips ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8",
            "story": "Jonathan Camacho is at Cheng Du,china."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T17:37:05+0000",
            "id": "574340119316885_1510825405668347",
            "message": "(Concurso v\u00e1lido del 25 de OCTUBRE al 31 de OCTUBRE 2017)\nSorteo del ganador(a), MARTES 31 de OCTUBRE !!\n\n#ODIec #ODIgrips #SorteoGrips",
            "story": "Jonathan Camacho shared ODI Grips Ecuador's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T17:19:41+0000",
            "id": "574340119316885_1510812419002979",
            "message": "Qu\u00e9 excelente nota de mis amigos de Soy Leyenda! L\u00e9anla y compartan con todos hermanos!! \n\nODI Grips Ecuador Troy Lee Designs Ecuador Cultura A\u00e7ai",
            "story": "Jonathan Camacho shared Soy Leyenda's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-25T15:16:26+0000",
            "id": "574340119316885_1507955185955369",
            "message": "Ac\u00e1 les dejo el v\u00eddeo del accidente que tuve la semana pasada en la Feria San Francisco Pachuca, Hidalgo en M\u00e9xico. Agradezco que no hubo heridos de gravedad y hoy todos nos estamos recuperando de la mejor manera. \n\nGracias as por su apoyo, sus mensajes y su preocupaci\u00f3n. Prometo levantarme m\u00e1s fuerte y llegar en mi mejor nivel al FISE en China.",
            "story": "Jonathan Camacho shared CriterioHidalgo's video \u2014 feeling pained."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T17:14:46+0000",
            "id": "574340119316885_1503525176398370",
            "message": "Ayer sufr\u00ed un accidente en un show que estaba dando en M\u00e9xico. Gracias a todos los que se preocuparon por mi! \n\nAhora estoy en recuperaci\u00f3n y espero llegar al 100% al @FISE de China en Noviembre y poder representar a mi pa\u00eds una vez m\u00e1s \ud83d\udc9b \ud83d\udc99 \u2764"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-17T01:35:37+0000",
            "id": "574340119316885_1500208790063342",
            "message": "Gran fin de semana en #MexicoDF! M\u00e1s videos y m\u00e1s style? Follow me \ud83d\ude4c\ud83c\udffe@jonathan_camachobmx @tldecuador @piratebmx @cultura_acai @worm_app @wikicompany  @freestylemasters #odiecuador",
            "story": "Jonathan Camacho is at Texcoco La Curva Skatepark."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T13:46:50+0000",
            "id": "574340119316885_1494596243957930",
            "message": "\u00a1GRACIAS POR CONFIAR EN MI!\n\n Troy Lee Designs Ecuador",
            "story": "Jonathan Camacho shared Troy Lee Designs Ecuador's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-28T19:03:42+0000",
            "id": "574340119316885_1484523114965243",
            "message": "Gracias por confiar en mi amigos de ODI Grips Ecuador Troy Lee Designs Ecuador Bike Collection Ec \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-16T05:32:11+0000",
            "id": "574340119316885_1474052982678923",
            "message": "Nos vemos ma\u00f1ana Milagro!!\n\nhttps://www.facebook.com/events/2007749656127888/?ti=cl",
            "story": "Jonathan Camacho shared Gabuf\u00e9r Fernando De la Rosa's event."
        }
    ]
}