{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-10-04T03:20:14+0000",
            "id": "1584229235200809_1795594434064287"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-23T22:31:09+0000",
            "id": "1584229235200809_1792040421086355",
            "message": "#playeate es la actitud que hace falta en Playas para no s\u00f3lo conformarse con ser el segundo clima del mundo y la playa cercana de los guayaquile\u00f1os. Es ponerse en modo potencia tur\u00edstica mundial"
        },
        {
            "created_time": "2017-08-25T15:30:28+0000",
            "id": "1584229235200809_1780574815566249",
            "message": "\u00a1Ma\u00f1ana tendremos la visita del uf\u00f3logo Jaime Rodriguez! \ud83d\udc7d\u26a1No se lo pierdan! \n\nPueden escucharnos:\n\ud83d\udcc5 Todos los s\u00e1bados\n\u23f0 08h00 a 10h00\n\ud83d\udcfb Radio Super K 800 y Radio Carrousel 660 AM/\nOnline: www.superk800.com\n\ud83d\udcf1Desc\u00e1rgate el app para Android en Google Play Store."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-24T01:32:31+0000",
            "id": "1584229235200809_1780043842286013"
        },
        {
            "created_time": "2017-08-10T20:43:32+0000",
            "id": "1584229235200809_1775171122773285",
            "message": "\u00a1#LaVerdadYLaPlena te acompa\u00f1a este feriado! \ud83c\udf34\n\n Pueden escucharnos:\n\ud83d\udcc5 Todos los s\u00e1bados\n\u23f0 08h00 a 10h00\n\ud83d\udcfb Radio Super K 800 y Radio Carrousel 660 AM/\nOnline: www.superk800.com\n\ud83d\udcf1 Desc\u00e1rgate el app para Android en Google Play Store."
        },
        {
            "created_time": "2017-07-28T22:13:28+0000",
            "id": "1584229235200809_1770342916589439",
            "message": "MA\u00d1ANA tenemos de invitada especial a Gabriela Brito, Concejal de Cuenca! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nPueden escucharnos:\n\ud83d\udcc5 Todos los s\u00e1bados\n\u23f0 08h00 a 10h00\n\ud83d\udcfb Radio Super K 800 y Radio Carrousel 660 AM/\nOnline: www.superk800.com\n\ud83d\udcf1 Desc\u00e1rgate el app para Android en Google Play Store."
        },
        {
            "created_time": "2017-07-28T19:32:07+0000",
            "id": "1584229235200809_1770304963259901",
            "message": "\u00a1Nuestro programa 66 de #LaVerdadYLaPlena est\u00e1 en camino! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nPueden escucharnos:\n\ud83d\udcc5 Todos los s\u00e1bados\n\u23f0 08h00 a 10h00\n\ud83d\udcfb Radio Super K 800 y Radio Carrousel 660 AM/\nOnline: www.superk800.com\n\ud83d\udcf1 Desc\u00e1rgate el app para Android en Google Play Store."
        },
        {
            "created_time": "2017-07-21T22:55:19+0000",
            "id": "1584229235200809_1767459800211084",
            "message": "\u00a1El Dr. Jorge Villacreses 'el alguacil de la seguridad', nos visita este s\u00e1bado! \n\nVamos a conversar sobre las llamadas de Pap\u00faa Guinea y seguridad ciudadana \ud83d\udcde\n\nPueden escucharnos:\n\ud83d\udcc5 Todos los s\u00e1bados\n\u23f0 08h00 a 10h00\n\ud83d\udcfb Radio Super K 800 y Radio Carrousel 660 AM/\nOnline: www.superk800.com\n\ud83d\udcf1Desc\u00e1rgate el app para Android en Google Play Store."
        },
        {
            "created_time": "2017-07-21T18:01:16+0000",
            "id": "1584229235200809_1767360160221048",
            "message": "\u00a1Ma\u00f1ana tendremos la visita de Pablo Pati\u00f1o, analista econ\u00f3mico, en #LaVerdadYLaPlena! \ud83d\udc4d\ud83c\udffbNo se lo pierdan! \n\nPueden escucharnos:\n\ud83d\udcc5 Todos los s\u00e1bados\n\u23f0 08h00 a 10h00\n\ud83d\udcfb Radio Super K 800 y Radio Carrousel 660 AM/\nOnline: www.superk800.com\n\ud83d\udcf1Desc\u00e1rgate el app para Android en Google Play Store."
        },
        {
            "created_time": "2017-07-21T15:33:16+0000",
            "id": "1584229235200809_1767326583557739",
            "message": "\u00a1MA\u00d1ANA tenemos programa de #LaVerdadYLaPlena cargado de incre\u00edbles invitados y temas tendencia de la semana!\ud83c\udf89\ud83d\udcfb\n\nPueden escucharnos:\n\ud83d\udcc5 Todos los s\u00e1bados\n\u23f0 08h00 a 10h00\n\ud83d\udcfb Radio Super K 800 y Radio Carrousel 660 AM/\nOnline: www.superk800.com\n\ud83d\udcf1Desc\u00e1rgate el app para Android en Google Play Store."
        },
        {
            "created_time": "2017-07-14T03:17:33+0000",
            "id": "1584229235200809_1764125310544533",
            "message": "\u00a1Este s\u00e1bado trataremos el di\u00e1logo nacional propuesto por el Presidente de la Rep\u00fablica con Luis Monge \u201cChocho\", Ex-Gobernador del Guayas, Directivo de Alianza Pa\u00eds! \ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\nPueden escucharnos:\n\ud83d\udcc5 Todos los s\u00e1bados\n\u23f0 08h00 a 10h00\n\ud83d\udcfb Radio Super K 800 y Radio Carrousel 660 AM/\nOnline: www.superk800.com\n\ud83d\udcf1Desc\u00e1rgate el app para Android en Google Play Store."
        },
        {
            "created_time": "2017-07-13T19:28:09+0000",
            "id": "1584229235200809_1764000333890364",
            "message": "\u00a1Juan Bernardo Lucero, especialista en Marketing Digital y coordinador nacional de Militantes Digitales nos visita el s\u00e1bado en #LaVerdadYLaPlena! \n\nVamos a discutir sobre un tema muy vigente, el odio en las redes sociales \u274c\u274c\n\nPueden escucharnos:\n\ud83d\udcc5 Todos los s\u00e1bados\n\u23f0 08h00 a 10h00\n\ud83d\udcfb Radio Super K 800 y Radio Carrousel 660 AM/\nOnline: www.superk800.com\n\ud83d\udcf1Desc\u00e1rgate el app para Android en Google Play Store."
        },
        {
            "created_time": "2017-07-13T14:43:32+0000",
            "id": "1584229235200809_1763901277233603",
            "message": "\u00a1Este s\u00e1bado en #LaVerdadYLaPlena tendremos a John Caama\u00f1o!\n\nNos contar\u00e1 su experiencia como el primer trasplantado de ri\u00f1\u00f3n del Hospital del IEES Teodoro Maldonado Carbo \ud83d\udc68\u200d\u2695\ud83d\udc4f\n\nPueden escucharnos:\n\ud83d\udcc5 Todos los s\u00e1bados\n\u23f0 08h00 a 10h00\n\ud83d\udcfb Radio Super K 800 y Radio Carrousel 660 AM/\nOnline: www.superk800.com\n\ud83d\udcf1Desc\u00e1rgate el app para Android en Google Play Store."
        },
        {
            "created_time": "2017-06-22T11:49:43+0000",
            "id": "1584229235200809_1754685148155216",
            "message": "Este S\u00e1bado 24 de Junio  el programa 61 de La Verdad y La Plena por los micr\u00f3fonos de Super K 800am y Radio Ca\u0155rousel 660am. De 8:00 a 10:00. El an\u00e1lisis de las tendencias noticiosas de la semana en las voces de Roberto Cordova, Marcelo Cueva, Pancho Palomeque y Beto Cortez. Via Online a trav\u00e9s de www.superk800 com y www.radiocarrousel.com o a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n gratuita en playstore: SuperK800. Reprise 16:00 por La Prensa Sport 100.1 FM"
        },
        {
            "created_time": "2017-06-21T01:17:32+0000",
            "id": "1584229235200809_1754168591540205",
            "message": "El Dr. Henan Ulloa Este S\u00e1bado 24 de Junio en el programa 61 de La Verdad y La Plena por los micr\u00f3fonos de Super K 800am y Radio Ca\u0155rousel 660am. De 8:00 a 10:00. El an\u00e1lisis de las tendencias noticiosas de la semana en las voces de Roberto Cordova, Marcelo Cueva, Pancho Palomeque y Beto Cortez. Via Online a trav\u00e9s de www.superk800 com y www.radiocarrousel.com o a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n gratuita en playstore: SuperK800. Reprise 16:00 por La Prensa Sport 100.1 FM"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-28T12:14:30+0000",
            "id": "1584229235200809_1744227015867696",
            "message": "Este S\u00e1bado 27 de Mayo el programa 57 de La Verdad y La Plena por los micr\u00f3fonos de Super K 800am y Radio Ca\u0155rousel 660am. De 8:00 a 10:00. El an\u00e1lisis de las tendencias noticiosas de la semana en las voces de Roberto Cordova, Marcelo Cueva, Pancho Palomeque y Beto Cortez. Via Online a trav\u00e9s de www.superk800 com o a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n gratuita en playstore: SuperK800"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-27T15:22:55+0000",
            "id": "1584229235200809_1743838009239930",
            "message": "Este S\u00e1bado 27 de Mayo el programa 57 de La Verdad y La Plena por los micr\u00f3fonos de Super K 800am y Radio Ca\u0155rousel 660am. De 8:00 a 10:00. El an\u00e1lisis de las tendencias noticiosas de la semana en las voces de Roberto Cordova, Marcelo Cueva, Pancho Palomeque y Beto Cortez. Via Online a trav\u00e9s de www.superk800 com o a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n gratuita en playstore: SuperK800"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-27T02:54:44+0000",
            "id": "1584229235200809_1743647622592302",
            "message": "Este S\u00e1bado 27 de Mayo el programa 57 de La Verdad y La Plena por los micr\u00f3fonos de Super K 800am y Radio Ca\u0155rousel 660am. De 8:00 a 10:00. El an\u00e1lisis de las tendencias noticiosas de la semana en las voces de Roberto Cordova, Marcelo Cueva, Pancho Palomeque y Beto Cortez. Via Online a trav\u00e9s de www.superk800 com o a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n gratuita en playstore: SuperK800"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-27T02:41:19+0000",
            "id": "1584229235200809_1743644319259299",
            "message": "Este S\u00e1bado 27 de Mayo el programa 57 de La Verdad y La Plena por los micr\u00f3fonos de Super K 800am y Radio Ca\u0155rousel 660am. De 8:00 a 10:00. El an\u00e1lisis de las tendencias noticiosas de la semana en las voces de Roberto Cordova, Marcelo Cueva, Pancho Palomeque y Beto Cortez. Via Online a trav\u00e9s de www.superk800 com o a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n gratuita en playstore: SuperK800"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-27T02:31:14+0000",
            "id": "1584229235200809_1743642635926134",
            "message": "Este S\u00e1bado 27 de Mayo el programa 57 de La Verdad y La Plena por los micr\u00f3fonos de Super K 800am y Radio Ca\u0155rousel 660am. De 8:00 a 10:00. El an\u00e1lisis de las tendencias noticiosas de la semana en las voces de Roberto Cordova, Marcelo Cueva, Pancho Palomeque y Beto Cortez. Via Online a trav\u00e9s de www.superk800 com o a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n gratuita en playstore: SuperK800"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-27T02:17:50+0000",
            "id": "1584229235200809_1743640252593039",
            "message": "Este S\u00e1bado 27 de Mayo el programa 57 de La Verdad y La Plena por los micr\u00f3fonos de Super K 800am y Radio Ca\u0155rousel 660am. De 8:00 a 10:00. El an\u00e1lisis de las tendencias noticiosas de la semana en las voces de Roberto Cordova, Marcelo Cueva, Pancho Palomeque y Beto Cortez. Via Online a trav\u00e9s de www.superk800 com o a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n gratuita en playstore: SuperK800"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-27T02:17:47+0000",
            "id": "1584229235200809_1743640215926376",
            "message": "Este S\u00e1bado 27 de Mayo el programa 57 de La Verdad y La Plena por los micr\u00f3fonos de Super K 800am y Radio Ca\u0155rousel 660am. De 8:00 a 10:00. El an\u00e1lisis de las tendencias noticiosas de la semana en las voces de Roberto Cordova, Marcelo Cueva, Pancho Palomeque y Beto Cortez. Via Online a trav\u00e9s de www.superk800 com o a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n gratuita en playstore: SuperK800"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-27T02:17:44+0000",
            "id": "1584229235200809_1743640169259714",
            "message": "Este S\u00e1bado 27 de Mayo el programa 57 de La Verdad y La Plena por los micr\u00f3fonos de Super K 800am y Radio Ca\u0155rousel 660am. De 8:00 a 10:00. El an\u00e1lisis de las tendencias noticiosas de la semana en las voces de Roberto Cordova, Marcelo Cueva, Pancho Palomeque y Beto Cortez. Via Online a trav\u00e9s de www.superk800 com o a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n gratuita en playstore: SuperK800"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-27T02:17:41+0000",
            "id": "1584229235200809_1743640155926382",
            "message": "Este S\u00e1bado 27 de Mayo el programa 57 de La Verdad y La Plena por los micr\u00f3fonos de Super K 800am y Radio Ca\u0155rousel 660am. De 8:00 a 10:00. El an\u00e1lisis de las tendencias noticiosas de la semana en las voces de Roberto Cordova, Marcelo Cueva, Pancho Palomeque y Beto Cortez. Via Online a trav\u00e9s de www.superk800 com o a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n gratuita en playstore: SuperK800"
        },
        {
            "created_time": "2017-05-27T02:17:09+0000",
            "id": "1584229235200809_1743640005926397",
            "message": "Este S\u00e1bado 27 de Mayo el programa 57 de La Verdad y La Plena por los micr\u00f3fonos de Super K 800am y Radio Ca\u0155rousel 660am. De 8:00 a 10:00. El an\u00e1lisis de las tendencias noticiosas de la semana en las voces de Roberto Cordova, Marcelo Cueva, Pancho Palomeque y Beto Cortez. Via Online a trav\u00e9s de www.superk800 com o a trav\u00e9s de la aplicaci\u00f3n gratuita en playstore: SuperK800"
        }
    ]
}