{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-12-19T01:58:13+0000",
            "id": "476601415789987_1511119279004857",
            "message": "Que alegr\u00eda compartir este quinto d\u00eda de novena en compa\u00f1\u00eda de mis hermanos playasenses del barrio Jardines de Villamil. La sonrisa de mis peque\u00f1os me inspira a seguir trabajando por el bienestar de todos nosotros. Que estas festividades sean el motivo perfecto para unirnos es familia y reflejar amor y paz #PlayasViveLaNavidad",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T20:33:12+0000",
            "id": "476601415789987_1510906642359454",
            "message": "Somos un equipo y gracias a ustedes logramos tambi\u00e9n cristalizar los sue\u00f1os de los ciudadanos; su dedicaci\u00f3n, esfuerzo y trabajo diario permite fortalecer cada uno de los servicios que brindamos en nuestra casa municipal, les deseo a todos mis colaboradores municipales que tengan una Feliz Navidad y que se llenen de dicha y prosperidad.\nMunicipio De Playas AME Guayas RoNie Reyes"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T14:47:38+0000",
            "id": "476601415789987_1510620589054726",
            "message": "Conmemoramos el #D\u00edaDelMigrante reconociendo y valorando la  enorme contribuci\u00f3n de todas estas personas en el avance econ\u00f3mico, social y cultural de los pa\u00edses en todo el mundo",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-16T00:52:34+0000",
            "id": "476601415789987_1508051612644957",
            "message": "Compartiendo con mis ni\u00f1os del barrio Los Chirijos  el 4to d\u00eda de la novena, organizada por la Direcci\u00f3n de la UPGT, compartiendo el esp\u00edritu de la navidad con todos c\u00f3mo hermanos playasenses que somos.",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T02:23:57+0000",
            "id": "476601415789987_1506968832753235",
            "message": "Mi compromiso es y seguir\u00e1 siendo recuperar el encanto de #Playas. Por eso hoy no solo reforestamos la Av. Sixto Chang sino que le estamos dando un nuevo pulm\u00f3n a nuestro querido cant\u00f3n",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T23:30:00+0000",
            "id": "476601415789987_1505748939541891",
            "message": "\u201cProgreso, Esperanza, Confianza y Paz\u201d\nSon mis fraternos deseos para ustedes mis queridos hermanos playasenses en esta Navidad. AME Guayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-12T20:00:00+0000",
            "id": "476601415789987_1504428339673951",
            "message": "\u00a1Seguimos recibiendo las donaciones de juguetes y dulces que compartiremos con nuestros ni\u00f1os playasenses! Agradecemos a  Corporacion El Rosado  y a todas las empresas que se han hecho presentes. Estoy segura que Dios derramar\u00e1 bendiciones sobre ustedes y les recompensar\u00e1 con el \u00e9xito en el \u00e1mbito empresarial y personal."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-12T18:15:00+0000",
            "id": "476601415789987_1504283899688395",
            "message": "En estas \u00e9pocas donde reboza la alegr\u00eda, el amor y esperanza tuve la oportunidad de visitar a Segundo Antonio, un hombre que pese a las necesidades de movilidad que padece por su enfermedad resalta su alegr\u00eda de compartir con los dem\u00e1s. \nQuise adelantarle su regalo de navidad con la entrega de una silla de ruedas que le permitir\u00e1 mejorar su movilidad y disfrutar de estas festividades #PlayasViveLaNavidad"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-12T14:03:28+0000",
            "id": "476601415789987_1504219666361485",
            "message": "#FelizMartes \nEl Papa Juan Pablo nombr\u00f3 a la Virgen de Guadalupe \u201cMadre de Am\u00e9rica\u201d y otorg\u00f3 a la fecha del 12 de diciembre el rango lit\u00fargico de fiesta para la celebraci\u00f3n en la Iglesia.  La virgen de Guadalupe nos brind\u00f3 un mensaje liberador, manteniendo siempre que todos somos iguales ante los ojos de Dios\ud83d\ude0a\ud83d\udc4d\ud83e\udde1"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-11T15:18:07+0000",
            "id": "476601415789987_1503221643127954",
            "message": "\u00a1Buen inicio de semana hermanos playasenses! Que Dios sea la gu\u00eda de todo lo que emprendamos en esta semana \ud83d\ude0a\ud83e\udde1\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T01:52:06+0000",
            "id": "476601415789987_1500573193392799",
            "message": "Encendimos nuestro \u00e1rbol de navidad entre sonrisas y alegr\u00edas junto a mis hermanos playasenses. Esta noche no solo brill\u00f3 el \u00e1rbol de navidad, sino que la luz de mis ni\u00f1os nos contagi\u00f3 a todos ese esp\u00edritu inocente de la navidad #PlayasViveLaNavidad",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T15:45:01+0000",
            "id": "476601415789987_1500141083436010",
            "message": "La Inmaculada Concepci\u00f3n significa que Mar\u00eda es la primera salvada de la infinita misericordia de nuestro Padre Celestial, tal primicia de la salvaci\u00f3n que Dios quiere donar a cada hombre y mujer, en Cristo. \nPor esto la Virgen de la Inmaculada se ha convertido en icono sublime de la misericordia divina que ha vencido el pecado. Y nosotros, hoy que recordamos la Misericordia de Dios, contemplemos a la Virgen de la Inmaculada  con amor confiado, imit\u00e1ndola en la fe."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T23:38:36+0000",
            "id": "476601415789987_1499442860172499",
            "message": "Hace unos meses atr\u00e1s recorr\u00ed la Av. La Concordia para realizar mi planificaci\u00f3n de asfaltado de la fase 4. Angelina Yagual, camin\u00f3 conmigo y tuvo la certeza de que cumplir\u00eda con mi palabra. Hoy le entrego a ella y a todos los moradores de este sector #UnaCalleM\u00e1s que beneficiar\u00e1 directamente a m\u00e1s de 100 familias. Gracias por su confianza y por su apoyo, porque #JuntosLoHacemosBien",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T23:09:21+0000",
            "id": "476601415789987_1499421903507928",
            "message": "Mi coraz\u00f3n rebosa de alegr\u00eda esta tarde, que junto a mis amigos del barrio La Concordia estamos inaugurando #UnaCalleM\u00e1s para #Playas . Mi compromiso es y seguir\u00e1 siendo recuperar el encanto de mi hermoso cant\u00f3n para mejorar las condiciones de vida de todos mis hermanos playasenses \ud83e\udde1\ud83d\ude0a",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-06T22:23:21+0000",
            "id": "476601415789987_1498395583610560",
            "message": "Avanza la construcci\u00f3n de la casa de Rosita Ronquillo \ud83d\ude0a\ud83e\udde1  Muy pronto Rosita y su familia estrenar\u00e1 su nuevo hogar. Quiero agradecer a todas las personas que se sumaron a esta noble causa, porque hemos demostrado que con uni\u00f3n, esfuerzo y perseverancia nuestro sue\u00f1os se pueden hacer realidad \ud83d\udc4d\ud83d\ude0a\ud83e\udde1",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-06T00:20:40+0000",
            "id": "476601415789987_1497416613708457",
            "message": "Junto a los adultos mayores del Club Hilos de Plata hemos dado inicio a esta maravillosa \u00e9poca Navide\u00f1a, donde nos llenamos de alegr\u00eda, esperanza y fe para seguir construyendo un mejor futuro para todos los playasenses. Con mucha algarab\u00eda encendimos nuestro arbolito de navidad \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83c\udf89\ud83c\udf85\ud83e\udd36",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T18:13:29+0000",
            "id": "476601415789987_1497139627069489",
            "message": "\"A veces sentimos que lo que hacemos es tan solo una gota en el mar, pero el mar ser\u00eda menos sin esa gota\" Madre Teresa de Caculta Extiendo mi sincero saludo y cari\u00f1o a todos los hombres y mujeres que demuestran cada d\u00eda con su voluntariado el amor por los dem\u00e1s \u00a1Fel\u00edz d\u00eda del voluntario! #D\u00edaDelVoluntario"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T17:14:41+0000",
            "id": "476601415789987_1496006923849426",
            "message": "Me siento afortunada de tener la oportunidad de contribuir con el bienestar de m\u00e1s de siete familias playasenses donde uno de sus integrantes posee discapacidad, dotando implementos para movilidad asistida (Silla de Ruedas).  Con estas acciones busco promover la igualdad de oportunidades para todas las personas, sin discriminaci\u00f3n de ning\u00fan tipo #D\u00edaMundialDeLasPersonasConDiscapacidad",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T17:01:40+0000",
            "id": "476601415789987_1495996787183773",
            "message": "Gracias Junior Ponce, por el hermoso presente que me hiciste llegar hoy en nombre de todos los ni\u00f1os presentes, en nuestro evento de conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaMundialDeLasPersonasConDiscapacidad . Con la atenci\u00f3n que brindamos en el Centro Asistencial Dr. \u00c1ngel Blas Mite y a trav\u00e9s del Consejo Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos del Cant\u00f3n Playas salvaguardamos su integridad y exigimos el respeto de sus derechos\u2763\ufe0f\ud83d\ude0a\ud83e\udde1"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T16:54:53+0000",
            "id": "476601415789987_1495988680517917",
            "message": "La discapacidad no significa incapacidad, sino que refleja esa parte maravillosa de la diversidad en la que vivimos! Las personas con discapacidad deben inspirarnos con su infinita capacidad de superaci\u00f3n y esfuerzo para ser mejores cada d\u00eda\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\u2763\ufe0f",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T21:49:34+0000",
            "id": "476601415789987_1493064687476983",
            "message": "Como Doctora la prevenci\u00f3n es lo primero, por eso te cuidamos a trav\u00e9s de nuestras brigadas m\u00e9dicas.\nEstuvimos en la Comuna Engabao atendiendo a decenas de pobladores en las \u00e1reas de Medicina General y Odontolog\u00eda, entregando medicamentos sin costo alguno.",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T20:39:24+0000",
            "id": "476601415789987_1493008784149240",
            "message": "Hoy decenas de ciudadanos recibieron sus escrituras, al obtener este documento se acredita a los beneficiados como leg\u00edtimos propietarios. Este tipo de acciones me generan gran satisfacci\u00f3n y alegr\u00eda, porque  el esfuerzo  de varios a\u00f1os se ve cristalizado."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T12:51:29+0000",
            "id": "476601415789987_1492563367527115",
            "message": "3 de cada 10 personas que viven con VIH no lo saben.  De 120 mil personas que viven con el virus, el 90% lo adquiri\u00f3 por tener relaciones sexuales sin protecci\u00f3n. \u00a1Levant\u00e9monos, cuidemonos y construyamos un mundo m\u00e1s sano! #D\u00edaMundialDeLaLuchaContraElSida"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T12:38:09+0000",
            "id": "476601415789987_1491968117586640",
            "story": "Miriam Lucas Delgado updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T23:00:28+0000",
            "id": "476601415789987_1491962730920512",
            "message": "Estamos inaugurando #UnaCalleM\u00e1s para #Playas Gracias a todos los moradores de la Av. 12 de Octubre por su c\u00e1lido recibimiento para que juntos podamos cortar el list\u00f3n inaugural de esta importante avenida que beneficia a m\u00e1s de 100 familias #EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T00:32:27+0000",
            "id": "476601415789987_1490890964361022",
            "message": "Estamos cumpliendo el sue\u00f1o de Rosita Ronquillo. Me llena de satisfacci\u00f3n ver que cada d\u00eda su casa est\u00e1 tomando forma. Muy pronto Rosita y toda su familia podr\u00e1n vivir en mejores condiciones \ud83d\ude0a\u2764",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T15:00:38+0000",
            "id": "476601415789987_1490427157740736",
            "message": "\u00a1Seguimos recuperando el encanto de #Playas! Supervisamos los trabajos de asfaltado  que se realiz\u00f3 en la Av. Sixto Chang donde pudimos compartir y dialogar con los moradores del sector sobre la importancia de esta obra.  Nuestro compromiso es llegar a todos los barrios de nuestro cant\u00f3n, para as\u00ed continuar  mejorarando la infraestructura urbana.\nCon estas obras, mis vecinos ahora podr\u00e1n salir los d\u00edas de lluvia sin embarrarse y tener la tranquilidad que los veh\u00edculos pasar\u00e1n con la misma comodidad que en el resto de las calles que estamos recuperando \ud83d\ude0a\ud83e\udde1"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T20:48:33+0000",
            "id": "476601415789987_1489674767815975",
            "story": "Miriam Lucas Delgado updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T02:57:03+0000",
            "id": "476601415789987_1488560977927354",
            "message": "Vivimos una noche llena de algarab\u00eda y alegr\u00eda. Los playasenses demostraron que una de nuestras caracter\u00edsticas es la pasi\u00f3n. Nuestro #EstadioMunicipal15DeAgosto fue el escenario para recibir a las estrellas de f\u00fatbol ecuatoriano. #M\u00e1ximoBanguera y #WalterAyov\u00ed son ahora los padrinos del campeonato #SuperCopaPlayas",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 4 new photos \u2014 with Juan Maneul Bermudez Conde."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T00:43:18+0000",
            "id": "476601415789987_1488457954604323",
            "message": "Estamos a minutos de iniciar nuestra gran fiesta deportiva en el #EstadioMunicipal15DeAgosto y ya la alegr\u00eda y algarab\u00eda se vive en el graderio de nuestra nueva \u00e1rea deportiva. Dos grandes del f\u00fatbol estar\u00e1n presentes, #M\u00e1ximoBanguera y #WalterAyov\u00ed compartir\u00e1n con todos los presentes sus experiencia deportivaa \ud83c\udf89\u26bd\ud83d\ude0a\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T23:07:40+0000",
            "id": "476601415789987_1488390904611028",
            "message": "Junto a mis compa\u00f1eros alcaldes mostramos nuestro apoyo incondicional a la propuesta democr\u00e1tica de nuestro presidente #LeninMoreno #EcuadorDiceS\u00ed  a una nueva historia de democracia, convencidos que es la \u00fanica v\u00eda para el desarrollo y cambio del pa\u00eds"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T20:04:27+0000",
            "id": "476601415789987_1488273711289414",
            "message": "Esta noche tendremos la visita de dos grandes del f\u00fatbol #M\u00e1ximoBanguera y #WalterAyov\u00ed\nTe esperamos, a partir de las 19h00, en el nuevo Estadio Municipal Quince de Agosto \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\u26bd\u26bd",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T15:28:36+0000",
            "id": "476601415789987_1488065467976905",
            "message": "#EcuadorDiceS\u00ed  Nuestro objetivo es convertir el di\u00e1logo en desarrollo para que se sigan cristalizando los cambios positivos que #Ecuador est\u00e1 teniendo. Por eso junto a mis compa\u00f1eros alcaldes marchamos para respaldar los derechos de todos los ecuatorianos  a trav\u00e9s de la #consultapopularec",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T20:09:21+0000",
            "id": "476601415789987_1486242134825905",
            "message": "|EN LOS MEDIOS| \nCerca de mil mujeres marchamos hoy s\u00e1bado 25 de noviembre por las principales calles, vistiendo camisetas naranjas y globos del mismo color y lila, para decir basta al femicidio al maltrato, f\u00edsico, psicol\u00f3gico y Sexual."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T16:51:36+0000",
            "id": "476601415789987_1486093148174137",
            "message": "Comparto con ustedes los momentos que vivimos en nuestra marcha #PlayasAct\u00faaYa para conmemorar el D\u00eda de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia de Contra las Mujeres y Ni\u00f1as. Gracias a todas y todos los que nos acompa\u00f1aron \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 7 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T16:20:52+0000",
            "id": "476601415789987_1486063328177119",
            "message": "Gracias querido Oswaldito por ese cari\u00f1oso presente.",
            "story": "Miriam Lucas Delgado is feeling happy."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T15:41:18+0000",
            "id": "476601415789987_1486027471514038",
            "message": "D\u00eda de la no violencia contra mujeres y ni\u00f1os.",
            "story": "Miriam Lucas Delgado was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T15:08:23+0000",
            "id": "476601415789987_1486002914849827",
            "message": "#Playas se viste de naranja  y dice NO A LA VIOLENCIA CONTRA LAS MUJERES Y NI\u00d1AS #PlayasAct\u00faaYa",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T14:53:35+0000",
            "id": "476601415789987_1485989581517827",
            "message": "Entregamos los equipos deportivos a nuestros amigos deportistas de los barrios #Playas2 y #SanPedro para esta tarde inaugurar nuestro #NuevoEstadioMunicipal \u00a1Playas est\u00e1 de fiesta!",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T14:27:33+0000",
            "id": "476601415789987_1485967091520076",
            "message": "A todas las personas que se inscribieron a trav\u00e9s del formulario para la recepci\u00f3n de camisetas para  la marcha por el D\u00eda de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia Contra las Mujeres y Ni\u00f1as; las esperamos en el parque Altamira para entregarles sus camisetas y vista hoy de naranja #D\u00edaNaranja #EcuadorUnaMenos"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T12:32:08+0000",
            "id": "476601415789987_1485866921530093",
            "message": "#D\u00edaNaranja\nQue nadie se quede atr\u00e1s: Pongamos fin a la violencia contra las mujeres y ni\u00f1as. \u00a1#\u00danete y marcha junto a nosotras para alzar nuestra voz de protesta! #EcuadorNiUnaMenos"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T12:09:20+0000",
            "id": "476601415789987_1485851408198311",
            "message": "Los deportistas playasenses est\u00e1n listos para el #CampeonatoSuperCopa con el que aperturamos nuestro #NuevoEstadioMunicipal. La cita es hoy, s\u00e1bado 25 de noviembre, a partir de las 17h00. Los esperamos!!!",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T13:46:45+0000",
            "id": "476601415789987_1484909161625869",
            "message": "[EN VIVO] En estos momentos doy mi informe radial sobre las actividades que realizamos esta semana y los proyectos que est\u00e1n por ejecutarse para seguir recuperando el encanto de nuestro cant\u00f3n, a trav\u00e9s de Radio Costa 105.3 fm",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T16:54:31+0000",
            "id": "476601415789987_1483973948386057",
            "message": "Este s\u00e1bado 25 de noviembre inauguraremos nuestro #NuevoEstadioPlayas con una gran fiesta deportiva. Junto a #WalterAyov\u00ed jugador del Guayaquil City FC les extendemos una cordial invitaci\u00f3n tambi\u00e9n para este lunes 27 de noviembre, a partir de las 19h00 para que sean part\u00edcipes   de las grandes sorpresas que estamos preparando para todos los playasenses \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f Juan Maneul Bermudez Conde Luis Aaron Ivan Cresp\u00edn Cubata Playas Carlos Encalada Pihuave"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T23:01:38+0000",
            "id": "476601415789987_1483261358457316",
            "message": "Estamos prepar\u00e1ndonos para la gran fiesta deportiva que viviremos con la inauguraci\u00f3n del #NuevoEstadioPlayas. Nuestro amigo #M\u00e1ximoBanguera nos visitar\u00e1 este lunes 27 de noviembre, a partir de las 19h00 para ser part\u00edcipe de las grandes sorpresas que estamos preparando para todos los playasenses \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T22:45:58+0000",
            "id": "476601415789987_1483256051791180",
            "message": "\u00a1Estamos cumpliendo el sue\u00f1o de Rosita Ronquillo!\n La alegr\u00eda se respira en este hogar, donde d\u00eda a d\u00eda Rosita visualiza el trabajo que estamos realizando para construir la nueva casa de su familia \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83e\udde1\ud83e\udde1",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T20:31:55+0000",
            "id": "476601415789987_1483158205134298",
            "message": "Junto a #WalterAyov\u00ed grabamos una especial invitaci\u00f3n para todos los playasenses para la inauguraci\u00f3n del #NuevoEstadioPlayas \ud83e\udde1\ud83d\ude0a\u26bd"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T17:15:59+0000",
            "id": "476601415789987_1483005745149544",
            "message": "Junto a Maximo Banguera realizamos el promocional para invitar a todos los playasenses a la inauguraci\u00f3n del #NuevoEstadioPlayas . Seguimos preparando grandes sorpresas para todos ustedes \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f\ud83d\udcab"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T14:18:24+0000",
            "id": "476601415789987_1482858978497554",
            "message": "Secretaria Ejecutiva del Consejo Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos del Cant\u00f3n Playas invita a todos los playasenses a participar de la marcha conmemorativa por el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer, que se realizar\u00e1 el s\u00e1bado 25 de noviembre a las 09h30,  en el parque Altamira.",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Consejo Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos del Cant\u00f3n Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T00:06:35+0000",
            "id": "476601415789987_1482280435222075",
            "message": "Inscribete en el siguiente formulario para que el d\u00eda que ejecutemos la Marcha conmemorativa por el D\u00eda de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra las Mujeres y Ni\u00f1as puedas solicitar una camiseta \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T23:22:01+0000",
            "id": "476601415789987_1691753787512975",
            "message": "Conmemoramos el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia Contra la Mujer y Ni\u00f1as. Todas y todos debemos esforzarnos m\u00e1s para proteger a las mujeres y prevenir esta violaci\u00f3n generalizada de los derechos humanos. \nTe espero este S\u00e1bado 25 de Noviembre, a las 9h00 de la ma\u00f1ana en el Parque Altamira para que juntas marchemos  y as\u00ed se escuche nuestra voz de protesta.",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added an event."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T04:46:54+0000",
            "id": "476601415789987_1478058218977630",
            "message": "Ante las fuertes #r\u00e9plicas debe mantener la calma, pero sobre todo estar preparados con su #mochila de #emergencia #Sismo"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T22:02:47+0000",
            "id": "476601415789987_1477784155671703",
            "message": "Estuve presente en la sesi\u00f3n solemne conmemorativa al trig\u00e9simo Aniversario de Cantonizaci\u00f3n de Balao. Extiendo un afectuoso saludo a mi compa\u00f1ero y amigo #LuisCastroChiriboga y a todos los habitantes de este hermoso cant\u00f3n \nEnt\u00e9rate Balao",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T22:33:00+0000",
            "id": "476601415789987_1476749485775170",
            "story": "Miriam Lucas Delgado is in Playas, Guayas."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T22:26:27+0000",
            "id": "476601415789987_1476744619108990",
            "story": "Miriam Lucas Delgado updated their profile picture."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T22:17:34+0000",
            "id": "476601415789987_1476736199109832",
            "message": "Hoy inauguramos el primer tramo de asfaltado de la Av. Alexander (entre la Av. Paquisha y Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas). Quiero expresar mi profundo agradecimiento a todos los moradores del sector y a los comerciantes minoristas por todas sus muestras de cari\u00f1o y respaldo al trabajo que ejecuta esta administraci\u00f3n. Ustedes son quienes me inspiran y me llenan de fortaleza para seguir recuperando el encanto de nuestro hermoso cant\u00f3n <3",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 12 new photos \u2014 in Gral. Villamil, Playas, Guayas, Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T21:36:43+0000",
            "id": "476601415789987_1476702802446505",
            "message": "El trabajo en equipo da grandes resultados. Cada vez estamos m\u00e1s cerca de hacer realidad el sue\u00f1o de todos los playasenses. Como Municipio estamos construyendo los servicios b\u00e1sicos del Nuevo #Malec\u00f3nDePlayas; la Prefectura del Guayas ya elev\u00f3 al portal de Compras P\u00fablicas el proceso de contrataci\u00f3n de nuestro nuevo malec\u00f3n.  Gracias al Lic. Jimmy Jairala\u200b por su ardua labor y confianza en esta administraci\u00f3n, porque as\u00ed demostramos que en equipo trabajamos para  #RecuperarElEncantoDePlayas\nLes comparto el Link  https://goo.gl/HjEiAS"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T21:13:53+0000",
            "id": "476601415789987_1475568252559960",
            "message": "Atendimos a m\u00e1s de 100 mujeres playasenses en nuestra brigada m\u00e9dica gratuita de Chequeo de mamas, que realizamos en conjunto con AME-Guayas y el Hospital de SOLCA. Mediante este chequeo podemos detectar problemas en el tejido mamario e identificar enfermedades como el c\u00e1ncer para su respectivo tratamiento. \nEsta acci\u00f3n  la realizamos d\u00edas anteriores en el Sector Bellavista, 25 de Julio, finalizando en el sector de los Ceibos en Data de Villamil.  De esta manera reafirmamos que la salud de ustedes es primordial.",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T16:21:56+0000",
            "id": "476601415789987_1475356855914433",
            "message": "#BuenD\u00edaPlayas Realizamos la inspecci\u00f3n de los trabajos de movimientos de tierra que ejecutamos en la Av. 14 de Septiembre de la Comuna Engabao, previo al asfaltado de la misma #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T13:43:15+0000",
            "id": "476601415789987_1474185219364930",
            "message": "Hernan Gallardo se une a nuestra campa\u00f1a por el #D\u00edaMundialContraLaDiabetes  y comparte con todos los asistentes stevia para ayudar a cuidar nuestra salud #JuntosContraLaDiabetes",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T13:30:44+0000",
            "id": "476601415789987_1474175099365942",
            "message": "Iniciamos nuestra campa\u00f1a contra la diabetes \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa atendemos con amor a los playasenses y les brindamos recomendaciones para aprender a cuidarnos de esta enfermedad #D\u00edaMundialContraLaDiabetes",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T11:35:35+0000",
            "id": "476601415789987_1474091442707641",
            "message": "Actuemos contra la diabetes  \u00a1ya! Esta enfermedad no discrimina edad, g\u00e9nero ni clase social. Por eso atiende mis recomendaciones y empieza a cuidarte para tener una vida saludable #D\u00edaMundialContraLaDiabetes"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T17:07:38+0000",
            "id": "476601415789987_1473247489458703",
            "message": "#D\u00edaDelContadorEcuatoriano\nEste d\u00eda que se celebra, no es un d\u00eda m\u00e1s en el calendario, sino una fecha en la que se realiza un reconocimiento a todos quienes han asumido el gran compromiso que tiene su profesi\u00f3n"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T17:00:00+0000",
            "id": "476601415789987_1473138099469642",
            "message": "Por conmemorarse el #D\u00edaMundialContraLaDiabetes \neste martes 14 de noviembre, a partir te las 07h00 de la ma\u00f1ana, en la Av. Alexander (atr\u00e1s del mercado) estar\u00e9 realizando ex\u00e1menes de control de glucosa totalmente GRATIS, como parte del inicio de nuestra campa\u00f1a contra la Diabetes. Para esto es necesario asistir en AYUNAS (Y) Posterior al examen brindaremos un porci\u00f3n de alimentos nutritiva. Te espero a ti y a toda tu familia (Y) :)"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T14:36:59+0000",
            "id": "476601415789987_1473122142804571",
            "message": "#FelizInicioDeSemana que Dios sea la gu\u00eda de nuestra vida y permita se nos abran las puertas de la felicidad para poder cumplir todos nuestros objetivos \n#FelizLunes"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T01:19:09+0000",
            "id": "476601415789987_1472609346189184",
            "message": "#M\u00e1ximoBanguera tambi\u00e9n es uno de nuestros invitados especiales para la inauguraci\u00f3n del nuevo #EstadioMunicipalPlayas \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u26bd Tendremos grandes sorpresas para dar la apertura a esta important\u00edsima obra que hemos construido con mucho amor para el beneficio de todos los deportistas playasenses \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-12T20:29:31+0000",
            "id": "476601415789987_1472389082877877",
            "message": "En la inauguraci\u00f3n de las primeras calles asfaltadas del Recinto Data de Villamil, fui sorprendida por mis amigos Eusebio Bohorquez, Teodoro Bohorquez y Guillermina Torres, quienes compartieron conmigo productos como el refrescante Coco y deliciosos Mariscos, que son la principal fuente econ\u00f3mica del sector. Con estas acciones reafirmaron mi pensamiento que  al compartir, independientemente de la naturaleza de lo que se comparte, crecemos espiritualmente y  hacemos nuestra existencia m\u00e1s agradable\ud83d\ude0a\u2764\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-12T15:00:05+0000",
            "id": "476601415789987_1472061776243941",
            "message": "\u00bfSabes si tienes riesgos de padecer diabetes a lo largo de tu vida? Por conmemorarse el #D\u00edaMundialContraLaDiabetes \neste martes 14 de noviembre, a partir te las 07h00 de la ma\u00f1ana, en la Av. Alexander (atr\u00e1s del mercado) estar\u00e9 realizando ex\u00e1menes de control de glucosa totalmente GRATIS, como parte del inicio de nuestra campa\u00f1a contra la Diabetes \nporque como Doctora, siempre estar\u00e9 atenta a las necesidades de ustedes \ud83d\ude0a\ud83e\udd17\nCOMPARTE para que todos los playasenses puedan asistir \nPlayas Sin Fronteras Maturana Salsoteca Ivan Cresp\u00edn Juan Maneul Bermudez Conde Dennis Vargas Miranda Ronald Fabricio Aldaz Estrella Comuna San Antonio - Playas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T22:38:23+0000",
            "id": "476601415789987_1470863646363754",
            "message": "Ver las sonrisas de mis ni\u00f1os de Data me llena de alegr\u00eda al saber que con el asfaltado de m\u00e1s calles estoy contribuyendo a su bienestar. \nSus rostros emotivos me comprometen a seguir trabajando por mejorar las condiciones de los dem\u00e1s sectores de mi amado cant\u00f3n \ud83d\ude0a\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T21:51:53+0000",
            "id": "476601415789987_1470826216367497",
            "message": "Hoy los moradores del Barrio Las Cruces de Data de Villamil nos contagian su alegr\u00eda porque por primera vez reciben calles asfaltadas   en este sector. Con la inauguraci\u00f3n de calles reafirmamos nuestro compromiso de seguir trabajando por el bienestar y desarrollo de todo este sector"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T17:04:18+0000",
            "id": "476601415789987_1470584446391674",
            "message": "#WalterAyov\u00ed  es uno de nuestros invitados especiales para la inauguraci\u00f3n del nuevo #EstadioMunicipalPlayas \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u26bd Estamos preparando grandes sorpresas para el evento de esta important\u00edsima obra que beneficia a todos los deportistas playasenses \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T02:17:06+0000",
            "id": "476601415789987_1469956659787786",
            "message": "Que emoci\u00f3n recibir a nuestros hermanos de la parroquia Pilahuin del cant\u00f3n Ambato para disfrutar de tan hermoso espect\u00e1culo  cultural \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a la cultura es la memoria del pueblo y por eso seguiremos realizando estas actividades que nos enriquecen #VivaPlayas #VivaPilahuin",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T19:08:50+0000",
            "id": "476601415789987_1469597203157065",
            "message": "En mi recorrido por el asfaltado de la Av. 12 de Octubre del barrio Las Pe\u00f1as me encontr\u00e9 con mi amigo Luis Su\u00e1rez  y su hijo, quienes me ense\u00f1aron los trofeos del campeonato que se inaugurar\u00e1 esta noche en ese sector. La finalidad de esta actividad deportiva es recaudar fondos para cancelar la mano de obra de la construcci\u00f3n del parque del barrio Las Pe\u00f1as. El compromiso de GAD Municipal es colaborar con los materiales de construcci\u00f3n. Con estas actividades demostramos que el trabajo en equipo es posible \ud83d\ude0a\u26bd\u2764",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos \u2014 with Ivan Cresp\u00edn."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T13:57:00+0000",
            "id": "476601415789987_1469330669850385",
            "message": "[EN VIVO] En estos momentos escucha @Radio Costa 105.3 e inf\u00f3rmate de las actividades que hemos realizadoen esta semana y los proyectos que est\u00e1n por ejecutarse para continuar trabajando por nuestro cant\u00f3n",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T02:29:47+0000",
            "id": "476601415789987_1468891569894295",
            "message": "#TodosSomosUno y con el mismo cari\u00f1o seguiremos trabajando en equipo por #Playas junto a nuestro gran amigo @Jimmy Jairala.  Mi compromiso es seguir cambiando mi cant\u00f3n, esto no es una traici\u00f3n, esto es amor a mi pueblo con much\u00edsimas m\u00e1s obras. Con dialogo y unidad enfrentaremos los cambios que benefician a todos los playasenses"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T01:22:59+0000",
            "id": "476601415789987_1468850473231738",
            "message": "Nos uninos a las filas de @Centro Democr\u00e1tico porque m\u00e1s que un movimiento es una actitud y forma de vida, en beneficio de la sociedad playasense. Nuestro compromiso es con todos los ciudadanos de Playas. Seguiremos trabajando con el mismo \u00edmpetu y amor #RecuperemosElEncantoDePlayas #TodosSomosUno"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T23:32:03+0000",
            "id": "476601415789987_1467755420007910",
            "message": "Los alcaldes del #Guayas estamos presentes en la sesi\u00f3n solemne conmemorativa por los 197 a\u00f1os de provincializaci\u00f3n de #Guayas. Hacemos nuestro reconocimiento a la ardua labor que realiza el Lic. Jimmy Jairala por el bien de toda la provincia #VivaGuayas",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-07T22:08:54+0000",
            "id": "476601415789987_1466678833448902",
            "message": "\u00a1Estamos cristalizando el sue\u00f1o de Rosita\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a!\nAvanzamos en la construcci\u00f3n de la  casa donde habitar\u00e1 la familia de Rosita Ronquillo; al momento se ha realizado la cimentaci\u00f3n de las riostras que servir\u00e1n de base para el hogar de Rosita y sus hijas :) (Y)",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T16:01:01+0000",
            "id": "476601415789987_1462305370552915",
            "message": "Ver la sonrisa de los ni\u00f1os playasenses al observar con ilusi\u00f3n y emoci\u00f3n el nuevo #EstadioMunicipalPlayas que hemos construido para ellos, me llena de fuerza para continuar trabajando para recuperar el encanto de mi hermoso cant\u00f3n. \nPronto inauguraremos esta nueva \u00e1rea donde todos los  playasenses podr\u00e1n disfrutar del deporte en espacios dignos y reglamentarios \ud83d\ude0a\u26bd\ud83e\udd49",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T17:37:51+0000",
            "id": "476601415789987_1461463047303814",
            "message": "En mi recorrido por la entrada al Cementerio General del cant\u00f3n pude observar la alegr\u00eda,  entusiasmo y optimismo de los m\u00e1s de 40 comerciantes que fueron reubicados en este sector para ofertar sus productos  de manera organizada. \nMe siento muy feliz de sentir su cari\u00f1o sincero \u2764\ud83d\ude0a\ud83d\udc4f",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T22:44:49+0000",
            "id": "476601415789987_1460780300705422",
            "message": "Hoy iniciamos el asfaltado de m\u00e1s calles para #Playas \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f Con nuevas calles vamos cambiando la historia de mi cant\u00f3n y de cada uno de sus habitantes. Los moradores de la Av. La Concordia ya han sido beneficiados con el programa #ElBarrioQueTodosQueremos. Mi compromiso ahora es seguir recuperando el encanto de m\u00e1s barrios de mi #PlayasQuerido",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos \u2014 with Hotel Nevada Playas and Dennis Vargas Miranda."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T15:25:07+0000",
            "id": "476601415789987_1459487190834733",
            "message": "Con tu glamour, elegancia, inteligencia y destreza en la pasarela enamoraste a todo el p\u00fablico del Teatro S\u00e1nchez Aguilar en la elecci\u00f3n #ReinaDelGuayas2017. Como lo mencion\u00e9, tu participaci\u00f3n ya te hace una ganadora. Felicitaciones Allison Arellano Sol\u00f3rzano, eres toda una REINA \ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83d\udc51"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T11:32:20+0000",
            "id": "476601415789987_1459296807520438",
            "message": "Hoy, 31 de octubre es una fecha hist\u00f3rica para los ecuatorianos, porque recordamos con civismo el #D\u00edaDelEscudoNacional, uno de nuestros s\u00edmbolos patrios, que merece respeto porque es parte de nuestra identidad"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T02:49:26+0000",
            "id": "476601415789987_1458951600888292",
            "message": "Allison estas dejando el nombre de #Playas muy alto. Eres una digna representante de la belleza playasenses \ud83d\ude0a\ud83d\udcab\ud83d\udc51 Tu participaci\u00f3n ya te hace ganadora \u00a1Viva Playas!"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T01:43:29+0000",
            "id": "476601415789987_1458906900892762",
            "message": "En vivo Reina del Guayas 2017. Todos apoyemos a nuestra hermosa representante Allison Arellano Sol\u00f3rzano",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Reina del Guayas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-30T15:13:43+0000",
            "id": "476601415789987_1458496514267134",
            "message": "Hoy es un gran d\u00eda,  nuestra hermosa reina Allison Arellano Sol\u00f3rzano nos representar\u00e1 en la elecci\u00f3n de la #ReinaDelGuayas2017 . Confiamos en tu carisma, inteligencia y elegancia.  Muchos \u00e9xitos y bendiciones #VivaPlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T21:58:39+0000",
            "id": "476601415789987_1456739494442836",
            "message": "#UnaCalleM\u00e1s para Playas. El d\u00eda de hoy se realiz\u00f3 el asfaltado de calles en el barrio Las Cruces de Data de Villamil. Vamos cumpliendo y con hechos mejorando la calidad de vida de todos mis hermanos playasenses. \nSectores nunca antes atendidos hoy reciben obras integrales. De la misma manera seguiremos trabajando y recuperando m\u00e1s barrios de ese sector\n#MiriamLucasCumple",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T22:34:04+0000",
            "id": "476601415789987_1454694321314020",
            "message": "Nuestras brigadas m\u00e9dicas son permanentes \ud83d\ude0a\ud83d\udc4fContinuamos realizando consultas y ex\u00e1menes gratuitos  para prevenir el c\u00e1ncer de mama y otras enfermedades. Hoy, asistieron a mi consultorio m\u00e1s de 20 mujeres en la comuna Engabao, a quienes atendemos y concientizamos sobre el control y cuidado de la salud en las mujeres playasenses #DanosUnaMano"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T17:09:41+0000",
            "id": "476601415789987_1454468121336640",
            "message": "\u00a1El sue\u00f1o de Rosita Ronquillo se est\u00e1 cumpliendo! Hoy realizamos la entrega del material de construcci\u00f3n que se utilizar\u00e1 para edificar la casa de Rosita y sus hijas.  \nMi satisfacci\u00f3n es ver que con estas acciones recibimos  sonrisas sinceras\ud83d\ude0a\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T00:41:30+0000",
            "id": "476601415789987_1453768338073285",
            "message": "Siempre respaldar\u00e9 el trabajo de los j\u00f3venes playasenses. Hoy realic\u00e9 la donaci\u00f3n de obsequio para la @Banda Libre Ecuador Playas, que ser\u00e1 rifada para posteriormente poder ejecutar  el mantenimiento de los instrumentos musicales y fondos de de agrupaci\u00f3n \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T21:29:39+0000",
            "id": "476601415789987_1452613508188768",
            "message": "Brindamos consultas y ex\u00e1menes gratuitos  para prevenir el c\u00e1ncer de mama y control del embarazos.  \nEl d\u00eda de hoy, atendimos a m\u00e1s de 20 mujeres en la comuna Engabao, con ex\u00e1menes de ecograf\u00eda que permiten llevar el control y cuidado de la salud en las mujeres playasenses #DanosUnaMano"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T16:49:55+0000",
            "id": "476601415789987_1452407198209399",
            "message": "Saludamos al cant\u00f3n hermano Crnel. Marcelino Maridue\u00f1a al conmemorarse su XXV Aniversario de Cantonizaci\u00f3n \u00a1Loor a esta tierra hermosa, noble, altiva y de gente trabajadora!\n Municipio Marcelino Maridue\u00f1a",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-21T18:05:13+0000",
            "id": "476601415789987_1449661998483919",
            "message": "Nuestra lucha contra el c\u00e1ncer es permanente. Por eso nuestro lema de trabajo es #DanosUnaMano. S\u00f3lo con la ayuda de ustedes podremos detectar, prevenir y combatir a a tiempo esta enfermedad \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa Maturana Salsa Jose Ignacio Macias Alcivar Dra. Angelica Villacres Benalcazar",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-21T17:36:53+0000",
            "id": "476601415789987_1449642081819244",
            "message": "Como parte de nuestra lucha contra el c\u00e1ncer de mama, realizamos en conjunto con la Srta. Grace Tomal\u00e1, Reina de la comuna Engabao, una brigada m\u00e9dica gratuita para prevenir una de las principales causas de muerte de las mujeres en el pais.\nEstamos realizando papanicolaou, colcoscopia, ecograf\u00edas, examen f\u00edsico de mama y electrocardiograma \ud83d\udcaa\u2665",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T20:34:20+0000",
            "id": "476601415789987_1448875548562564",
            "message": "El d\u00eda de ayer particip\u00e9  junto a las autoridades de Ecovial Escuela De Conductores Profesionales de la graduaci\u00f3n de los nuevos choferes profesionales del pa\u00eds \u00a1Muchos \u00e9xitos y felicitaciones para estos ciudadanos ejemplares!",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T19:46:21+0000",
            "id": "476601415789987_1448847411898711",
            "message": "Por el #D\u00edaMundialDeLaOsteoporosis organizamos una brigada m\u00e9dica gratuita de Densitometr\u00eda \u00d3sea con el objetivo de difundir esta enfermedad de los huesos a la que no se le presta la debida atenci\u00f3n, ya que los cuidados deber\u00edan empezar durante la infancia y continuar durante toda la vida",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T18:15:19+0000",
            "id": "476601415789987_1448777168572402",
            "message": "| BRIGADA M\u00c9DICA GRATUITA |\nComo m\u00e9dico mi principal objetivo es velar por la salud de todos los playasenses. Por eso en honor al #D\u00edaInternacionalContraElC\u00e1ncerDeMama realizaremos una brigada m\u00e9dica gratuita para prevenir una de las principales causas de muerte de las mujeres de nuestro pa\u00eds.",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T18:02:00+0000",
            "id": "476601415789987_1447831655333620",
            "message": "En el #DiaMundialDelCancerDeMama quiero expresar mi cari\u00f1o, respeto, admiraci\u00f3n  y apoyo a todas esas luchadoras que d\u00eda a d\u00eda se enfrentran al c\u00e1ncer de mama. Son un gran ejemplo para todos y todas!! Hoy y siempre \ud83d\udc93"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T16:08:41+0000",
            "id": "476601415789987_1439595099490609",
            "message": "\u00a1Fel\u00edz d\u00eda a todos nuestros h\u00e9roes an\u00f3nimos! Hoy que conmemoramos el #D\u00edadelBombero ecuatoriano expreso mi admiraci\u00f3n y respeto a todos esos hombres y mujeres que   arriesgan sus vidas para salvar a otros\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-09T17:07:37+0000",
            "id": "476601415789987_1438777486239037",
            "message": "Loor a la Perla del Pac\u00edfico en sus 197 a\u00f1os de Independencia   #FelicesFiestasGuayaquil",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T02:52:36+0000",
            "id": "476601415789987_1435536086563177",
            "message": "Agradezco infinitamente la iniciativa de las #BrigadasDeEquinoterapia que se desarrollar\u00e1n en #Playas y en los dem\u00e1s cantones guayasenses. #Playas cuenta ya con toda la log\u00edstica necesaria para iniciar la terapia asistida con caballos \ud83d\ude0a\ud83e\udd17"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T02:49:43+0000",
            "id": "476601415789987_1435534523230000",
            "message": "Estuvimos presentes en la presentaci\u00f3n de las #BrigadasDeEquinoterapia, un importante servicio de  la Prefectura del Guayas en favor de las personas con discapacidades de #Playas y del resto de cantones de nuestra provincia",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Centro Integral de Equinoterapia's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T20:13:56+0000",
            "id": "476601415789987_1434487516668034",
            "message": "Junto a mis compa\u00f1eros alcaldes participamos de una reuni\u00f3n de trabajo entre el Banco de Desarrollo del Ecuador B.P. (BDE) y la AME: Asociaci\u00f3n de Municipalidades Ecuatorianas (AME), para  escuchar a gerente general del BDE, Wilson Mayorga, sobre  la nueva metodolog\u00eda de c\u00e1lculo de incremento del cupo para la capacidad de endeudamiento de los GAD Municipales.",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T18:07:05+0000",
            "id": "476601415789987_1429960773787375",
            "message": "No hay mejor recompensa que las sonrisas sinceras de mis hermanos  playasenses!  \nConoc\u00ed la historia de Felipa, moradora del barrio La Planta,quien por su enfermedad no pod\u00eda movilizarse; ante su necesidad realic\u00e9 la entrega de una silla de ruedas que le permitir\u00e1 poder visitar muchos m\u00e1s lugares y realizar las actividades que antes no pod\u00eda.\nMi trabajo ser\u00e1 siempre por y para ustedes! \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-27T14:27:51+0000",
            "id": "476601415789987_1428200453963407",
            "message": "\u00a1Viajar es so\u00f1ar despierto! \nPor eso te invito a disfrutar de tus sue\u00f1os descubriendo nuestro hermoso cant\u00f3n #Playas, poseedor del #SegundoMejorClimaDelMundo \nFeliz #D\u00edaMundialDelTurismo2017"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-26T22:19:50+0000",
            "id": "476601415789987_1427713537345432",
            "message": "Felicitamos al prefecto Jimmy Jairala Vallazza   por su cumplea\u00f1os. Que Dios lo siga bendiciendo y le brinde sabidur\u00eda para seguir contribuyendo al desarrollo de nuestro cant\u00f3n #Playas \u00a1Dios lo bendiga!\ud83d\ude0a\ud83d\udc4f\ud83c\udf82"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-22T19:45:47+0000",
            "id": "476601415789987_1424295741020545",
            "message": "Es muy grato haber participado del Rosario en homenaje a nuestra Patrona del Cant\u00f3n, \u201cVirgen de la Merced\u201d, organizado por  la Casa del Adulto mayor Hilos de Plata junto a la Virreina de Playas, Dayanna  L\u00e1zaro.  \nMis sinceros agradecimientos al grupo musical Juan XXIII y a Roberto Flores profesor de canto del Cacique Tumbal\u00e1, por entonar hermosas melod\u00edas a nuestro se\u00f1or Jesucristo y a la Virgen que nos bendice cada d\u00eda a todos los playasenses",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-19T15:05:50+0000",
            "id": "476601415789987_1421499811300138",
            "story": "Miriam Lucas Delgado updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-15T14:47:29+0000",
            "id": "476601415789987_1417860351664084",
            "message": "Informe semanal de las actividades que hemos desarrollado para el bienestar de los playasenses (Y)",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-09T19:20:56+0000",
            "id": "476601415789987_1412653772184742",
            "message": "El Municipalismo Ecuatoriano est\u00e1 de luto: ha fallecido  el alcalde de Penipe, Robin Velastegu\u00ed Salas #PazEnSuTumba"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-07T20:20:30+0000",
            "id": "476601415789987_1411091669007619",
            "message": "Esta tarde compartimos un almuerzo organizado por la Srta. Dayana L\u00e1zaro, Vi Reina del Cant\u00f3n. \nAplaudo  esta iniciativa de integraci\u00f3n que sin duda alguna ser\u00e1 el inicio de un a\u00f1o lleno de aventuras al servicio de nuestro querido Playas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd17\ud83d\ude0a\nLuis Aaron Carolina Juela Maria Romero",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-06T00:44:12+0000",
            "id": "476601415789987_1409583532491766",
            "message": "Durante mi recorrido por el asfaltado de las bajadas a la playa pude dialogar con los moradores del sector Las Palmas acerca del beneficio que representa poder mejorar la viabilidad para los playasenses y turistas que nos visitan. La voz de un peque\u00f1o que me saludaba y gritaba \"Gracias Doctora\" llam\u00f3 mi atenci\u00f3n. Rapidamente \u00e9l se acerc\u00f3 a m\u00ed y con una fort\u00edsimo abrazo ratific\u00f3 mi compromiso con los playasenses. Por \u00e9l y por todos ustedes continuar\u00e9 trabajando por recuperar el encanto de Playas con m\u00e1s calles asfaltadas, con nuevos parques, con un digno mercado, con un hermoso malec\u00f3n y con las dem\u00e1s obras que ejecutamos con mis compa\u00f1eros porque #AmamosPlayas \u00a1Gracias Thiago!",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-01T23:17:04+0000",
            "id": "476601415789987_1405927096190743",
            "message": "Hoy, viernes 01 de septiembre, en  el Centro de  Instrucci\u00f3n, Entrenamiento y Certificaci\u00f3n del Ej\u00e9rcito, particip\u00e9 la  Ceremonia de Licenciamiento de conscriptos pertenecientes a la leva 1998, primera Llamada, quienes cumplieron su entrenamiento  en el Servicio C\u00edvico Militar Voluntario. \nDurante el evento se design\u00f3 como mejor conscripto al joven \u00c1lvaro Joel Gonz\u00e1lez Pozo,  a quien entregu\u00e9 un reconocimiento por el gran desempe\u00f1o  demostrado durante su servicio\nEj\u00e9rcito Ecuatoriano",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-27T19:15:13+0000",
            "id": "476601415789987_1401012263348893",
            "message": "Aunque la vida es un instante ante los ojos de Dios, para nosotros los humanos son a\u00f1os y en esos a\u00f1os vivimos muchas cosas y conocemos a muchas personas, las mismas que vienen y van. Algunas pasan desapercibidas y otras dejan huellas no por ser como viven, sino por como son sonrientes, luchadores y siempre personas de bien que prefieren el bienestar de otros al de ellos mismos. As\u00ed era mi camarada como le gustaba decirnos a todos el Sargento Milton Davila con quien compartimos tanto en tan poco tiempo y en ese tiempo conoc\u00ed al hermano Roberto alguien dedicado y empoderado de sus ideales, siempre firme y dispuesto ayudar a quien lo necesite, el amigo que estaba primero para dar su mano a todos sin importar si era conocido o no. Aunque te nos adelantaste al encuentro con el creador y el vac\u00edo que dejas es indescriptible, quedate convencido que seguiremos firmes y con la convicci\u00f3n de cambiar a la tierra que te acogi\u00f3 y donde formaste tu hogar, porque all\u00e1 en el cielo donde estas te haremos sentir orgulloso querido hermano, descansa en paz H\u00c9ROE.",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos \u2014 with Flia D\u00e1vila Pazmi\u00f1o."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-18T15:27:05+0000",
            "id": "476601415789987_1392871514162968",
            "message": "En 10 d\u00edas estar\u00e1 elevado en el portal de Compras P\u00fablicas el proyecto m\u00e1s importante para Playas.",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Prefectura del Guayas's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-14T23:11:31+0000",
            "id": "476601415789987_1389555461161240",
            "message": "En Playas vivimos una noche impresionante llena de arte y cultura! \u00a1Viva Playas!",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-10T00:47:58+0000",
            "id": "476601415789987_1385137021603084",
            "message": "Hoy, en la inauguraci\u00f3n de la Av. 12 de Octubre, recib\u00ed de parte de los ni\u00f1os de la Unidad Educativa V\u00edctor Emilio Estrada un hermoso cuadro de la #VirgenDeLaMerced Mi coraz\u00f3n se llen\u00f3 de regocijo y paz porque s\u00e9 que como verdaderos creyentes nuestra Madre Sant\u00edsima nos ayudar\u00e1 a reforzar nuestra fe y amor a Jesucristo\n\u00a1Dios y la Virgen Sant\u00edsima nos bendiga siempre!"
        },
        {
            "created_time": "2017-08-09T22:43:20+0000",
            "id": "476601415789987_1385057628277690",
            "message": "Mi trabajo permanente para mis ni\u00f1os de Playas! Todo mi trabajo, todo mi amor, toda mi vida dedicada a los ni\u00f1os del cant\u00f3n. Seguir\u00e9 trabajando con obras integrales para su bienestar! #OtraCalleMas"
        },
        {
            "created_time": "2017-08-07T22:51:38+0000",
            "id": "476601415789987_1383329195117200",
            "message": "Estuvimos presentes en la sesi\u00f3n solemne del Cant\u00f3n Nobol al conmemorarse sus  bodas de plata en su vig\u00e9simo quinto aniversario de emancipaci\u00f3n pol\u00edtica; respaldando la labor de mi querid\u00edsima amiga Marianita J\u00e1come  \u00a1Loor a Nobol!",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-06T17:00:00+0000",
            "id": "476601415789987_1383873658396087",
            "message": "Quiero felicitar a cada una de las se\u00f1oritas que participaron en el evento de elecci\u00f3n  Reina de Playas 2017, quienes demostraron la inteligencia y belleza de la mujer playasense.   Mis felicitaciones tambi\u00e9n a cada una de las dignidades elegidas a la Srta. ALLISON ARELLANO soberana del Cant\u00f3n y a su corte de honor. Juntas trabajaremos para recuperar el encanto de nuestro hermoso cant\u00f3n con acciones y no con palabras.  Felicidades.",
            "story": "Miriam Lucas Delgado added 2 new photos from August 6."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-05T19:35:43+0000",
            "id": "476601415789987_1381307611986025",
            "message": "Gracias a los habitantes de la Comuna San Antonio - Playas por tan c\u00e1lido recibimiento. Mi compromiso con ustedes en este XXVIII aniversario de fundaci\u00f3n de la Comuna San Antonio, es continuar trabajando por el desarrollo de la comunidad! Viva San Antonio, Viva Playas!",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-08-01T16:09:36+0000",
            "id": "476601415789987_1376509455799174",
            "message": "Hoy iniciamos las festividades en honor a nuestro cant\u00f3n Playas! \n Al cumplir 28 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n como un balneario aut\u00f3nomo, libre y democr\u00e1tico, los invito a todos a vivir con intensidad estas fiestas, para que estas actividades consoliden nuestra uni\u00f3n como hermanos y as\u00ed juntos sigamos recuperando el encanto de Playas! #28A\u00f1osPlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-07-27T21:22:35+0000",
            "id": "476601415789987_1371436842973102",
            "message": "Una tarde llena adrenalina y emoci\u00f3n promocionando los deportes extremos que se pueden practicar en el cant\u00f3n! #CaminoALaAventura\nDennis Vargas Miranda Pablo Ramirez Robert Bohorquez Sierra Maturana Salsa Mendoza Alexis LeonelVdj Cruz"
        },
        {
            "created_time": "2017-07-24T22:53:11+0000",
            "id": "476601415789987_1368009406649179",
            "message": "Mi compromiso es por y para los playasenses! No desmayaremos y continuaremos trabajando para recuperar el encanto de Playas!! (Y)",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-07-22T00:15:39+0000",
            "id": "476601415789987_1364757553641031",
            "message": "Socializaci\u00f3n del nuevo parque infantil! La participaci\u00f3n de todos es muy importante!!!",
            "story": "Miriam Lucas Delgado shared Municipio De Playas's live video."
        }
    ]
}