{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-12-19T01:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1559752434101265",
            "message": "#PlayasViveLaNavidad Invitamos a todos las familias playasenses a participar de nuestro sexto d\u00eda de novena navide\u00f1a que realizaremos junto a los moradores del sector Barrio Ecuador, sector 4, ma\u00f1ana martes 19  de diciembre a partir de las 18h00 \u00a1Te esperamos, no faltes!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-19T00:47:50+0000",
            "id": "332183953524792_1559996894076819",
            "message": "Junto a Hidroplayas E.P. iniciamos nuestro quinto d\u00eda de novena donde compartimos con los moradores del barrio Jard\u00ednes de Villamil reflexionando sobre la importancia del di\u00e1logo para poder vivir en paz y amorn\u00eda #PlayasViveLaNavidad",
            "story": "Municipio De Playas shared Hidroplayas EP's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T23:45:01+0000",
            "id": "332183953524792_1559888330754342",
            "message": "#PlayasViveLaNavidad \nEn este quinto d\u00eda de novena compartimos junto a nuestros hermanos playasenses la importancia del di\u00e1logo  que permite que en las familias brote un sincero amor en estas festividades"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T23:11:24+0000",
            "id": "332183953524792_1559944107415431",
            "message": "#PlayasViveLaNavidad \nInvitamos a todas las familias playasenses a participar del \u00faltimo d\u00eda de la novena navide\u00f1a del GADMC-Playas y de un Gran Show Navide\u00f1o que hemos preparado para compartir de esta m\u00e1gica fecha donde la esperanza, paz y amor invade nuestros corazones\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83c\udf84\ud83c\udf87\ud83c\udf86"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T23:05:31+0000",
            "id": "332183953524792_260677634464169",
            "message": "Invitamos a todas las familias playasenses a participar del noveno d\u00eda de la novena navide\u00f1a de GADMC-Playas y de un Gran Show Navide\u00f1o que hemos preparado para compartir de esta m\u00e1gica fecha donde la esperanza, paz y amor invade nuestros corazones",
            "story": "Municipio De Playas added an event."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T22:52:57+0000",
            "id": "332183953524792_1559933650749810",
            "message": "La Dra. Miriam Lucas contin\u00faa compartiendo la magia de la navidad junto a los ni\u00f1os playasenses de la propuesta ACFAM. Llegamos hasta el sector de Data de Villamil, Barrio La Providencia, entre cantos, juegos y concursos donde los infantes pasaron una amena tarde en compa\u00f1\u00eda de sus padres  quienes se mostraron emocionados y agradecidos por el gran detalle de la Alcaldesa de Playas hacia sus peque\u00f1os. #PlayasViveLaNavidad",
            "story": "Municipio De Playas added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T21:33:45+0000",
            "id": "332183953524792_946197845528985",
            "message": "INFORME SEMANAL #PlayasTeCuenta \nEste viernes 22 de diciembre, escucha a la Dra. Miriam Lucas Delgado, en su pen\u00faltimo informe radial del a\u00f1o 2017 y ent\u00e9rate sobre las actividades que se han desarrollado durante esta semana y los proyectos a ejecutarse pr\u00f3ximamente.",
            "story": "Municipio De Playas added an event."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T17:45:00+0000",
            "id": "332183953524792_1559693414107167",
            "message": "Iniciamos trabajos de movimientos de tierra para la  Regeneraci\u00f3n Urbana del segundo tramo de la Av.Zen\u00f3n Mac\u00edas (entre la Av. 15 de Agosto y Av. Sixto Chang). \n#EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-18T14:41:02+0000",
            "id": "332183953524792_1559605214115987",
            "message": "#PlayasTeCuenta La proclamaci\u00f3n del d\u00eda 18 de diciembre como #D\u00edaDelMigrante se debe  al creciente n\u00famero de migrantes que existe en el mundo y a la preocupaci\u00f3n internacional por asegurar su protecci\u00f3n y el respeto de sus derechos y libertades fundamentales.\nActualmente, alrededor de 150 millones de personas viven y trabajan fuera de sus pa\u00edses de origen."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-16T22:23:15+0000",
            "id": "332183953524792_1558036800939495",
            "message": "Los ni\u00f1os del la propuesta ACFAM  participaron de un agasajo navide\u00f1o organizado por sus promotoras. La Dra. Miriam Lucas particip\u00f3 junto a ellos de esta actividad navide\u00f1a en donde tuvieron la oportunidad de compartir momentos amenos acompa\u00f1ados con sus padres y de recibir juguetes y caramelos  #PlayasViveLaNavidad",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-16T18:15:31+0000",
            "id": "332183953524792_1557640704312438",
            "message": "Los ni\u00f1os de la propuesta ACFAM del Sector Guayaquil disfrutaron de su agasajo navide\u00f1o organizado por dus promotoras. Cantos, juegos y concurso amenizaron la tarde llenando de alegr\u00eda a los peque\u00f1os cuyos rostros reflejaban la dicha y magia que solo podemos vivir en el mes m\u00e1s alegre del a\u00f1o: el mes de la navidad  #PlayasViveLaNavidad",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-16T17:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1559700257439816",
            "message": "#PlayasTeCuenta \n\nLa pesca artesanal marca el ritmo de la vida de puerto Engabao, un pueblo que reivindica un pasado ancestral, ubicado a 15 kil\u00f3metros al noreste del cant\u00f3n General Villamil Playas (Guayas), que explota su gastronom\u00eda a base de mariscos y sus grandes olas como atractivos tur\u00edsticos. V\u00eda: El Comercio"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-16T13:12:47+0000",
            "id": "332183953524792_1557632550979920",
            "message": "A trav\u00e9s de la gesti\u00f3n de la Dra. Miriam Lucas los ni\u00f1os de los 5 CIBV (Centros Infantiles del Buen Vivir) del cant\u00f3n Playas, recibieron regalos por motivo de celebraci\u00f3n de la Navidad. La satisfacci\u00f3n m\u00e1s grande es ver sus tiernos rostros llenos de alegr\u00eda. Bendiciones y los mejores deseos en estas fiestas para ellos y sus padres de familia.",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-16T02:01:28+0000",
            "id": "332183953524792_1557208347689007",
            "message": "Seguimos celebrando el cuarto d\u00eda de novena navide\u00f1a en el barrio los chirijos. M\u00e1s de 100 ni\u00f1os cantan felices los villancicos con la animaci\u00f3n del payasito que hace m\u00e1s emotiva la noche, adem\u00e1s de los detalles que est\u00e1n recibiendo los ni\u00f1os siendo ellos los protagonistas de la fecha que se nos aproxima #PlayasViveLaNavidad",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos \u2014 with Carlita Larre\u00e1tegui."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-16T00:27:46+0000",
            "id": "332183953524792_1557141731029002",
            "message": "Celebramos el cuarto d\u00eda de novena navide\u00f1a en el barrio Los Chirijos, donde m\u00e1s de 100 ni\u00f1os del sector en compa\u00f1\u00eda de sus padres gozan de esta noche entre cantos de villancicos, oraciones y sorpesas.",
            "story": "Municipio De Playas added 6 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-16T00:05:00+0000",
            "id": "332183953524792_1553127024763806",
            "message": "#PlayasViveLaNavidad Junto a los moradores del barrio La Planta vivimos el cuarto d\u00eda de nuestra novena Novena Navide\u00f1a con quienes reflexionamos sobre la importancia de la sinceridad que sirve de puente para lograr el entendimiento y la unidad de una comunidad"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T17:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1559680824108426",
            "message": "En las instalaciones del Centro Intercultural Cacique Tumbal\u00e1 se realiz\u00f3 la Clausura de Talleres Comunitarios y Art\u00edsticos de Verano II 2017. Ciudadanos playasenses tuvieron la oportunidad de exponer sus conocimientos y habilidades adquiridas en distintos stands sobre: reposter\u00eda, cosmetolog\u00eda, manualidades navide\u00f1as, elaboraci\u00f3n de mo\u00f1os, diademas, peluches, bisuter\u00eda, corte y confecci\u00f3n, m\u00fasica, pintura y dibujo. #EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos from December 15."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T14:13:28+0000",
            "id": "332183953524792_1556661334410375",
            "message": "#PlayasViveLaNavidad Invitamos a todos los playasenses a participar de nuestro cuarto d\u00eda de novena navide\u00f1a que realizaremos junto a los moradores del sector Los Chirijos, hoy viernes 15  de diciembre a partir de las 18h00 \u00a1Te esperamos!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T14:04:06+0000",
            "id": "332183953524792_1556643361078839",
            "message": "#BuenosD\u00edas Playas iniciamos este d\u00eda con la inauguraci\u00f3n del otro tramo de la Av. Sixto Chang, importante arteria vial del cant\u00f3n que facilita y mejora la vialidad del cant\u00f3n #EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T13:50:07+0000",
            "id": "332183953524792_1556606414415867",
            "message": "Enlace Radial de la Alcaldesa Miriam Lucas Delgado e inauguraci\u00f3n de la Av. Sixto Chang.",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T02:58:07+0000",
            "id": "332183953524792_1556164021126773",
            "message": "Compartimos el tercer d\u00eda de novena navide\u00f1a con los ni\u00f1os y familias del Barrio los Ceibos de Data de Villamil,   quienes vivieron una noche amena entre risas y concursos,  momentos que se quedar\u00e1n plasmados en sus mentes y corazones.",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T00:45:00+0000",
            "id": "332183953524792_1553122174764291",
            "message": "#PlayasViveLaNavidad En este tercer d\u00eda de la novena compartimos con los moradores del Recinto Data de Villamil con quienes reflexionamos sobre el respeto que debemos tener hacia nuestros semejantes \u2763\ufe0f\ud83d\ude0a\ud83e\udde1"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T22:50:00+0000",
            "id": "332183953524792_1555963857813456",
            "message": "Los ni\u00f1os del la propuesta ACFAM \u201cGotitas de miel\u201d en el Barrio Santa Martha tambi\u00e9n fueron festejados con su agasajo navide\u00f1o organizado por las promotoras de la propuesta ACFAM. La sonrisa de los ni\u00f1os reconforta todo el esfuerzo en la preparaci\u00f3n de estas actividades navide\u00f1as en donde tienen la oportunidad de compartir momentos amenos acompa\u00f1ados con sus padres.",
            "story": "Municipio De Playas added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T21:40:28+0000",
            "id": "332183953524792_1555958524480656",
            "message": "La propuesta ACFAM \u201cMis Peque\u00f1os Tracitos\u201d del Barrio Tiwinza se llen\u00f3 de alegr\u00eda, baile, concursos y cantos de villancicos de los ni\u00f1os de la PROPUESTA AFCAM quienes disfrutaron de su agasajo navide\u00f1o en compa\u00f1\u00eda de sus padres de familia. Con el caracter\u00edstico payasito se llev\u00f3 a cabo el programa de animaci\u00f3n despu\u00e9s de la realizaci\u00f3n de la novena navide\u00f1a con los ni\u00f1os y padres de familia.",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T20:24:05+0000",
            "id": "332183953524792_1555906964485812",
            "message": "Acompa\u00f1a a la Dra. Miriam Lucas a la inauguraci\u00f3n de #UnaCalleM\u00e1s para Playas. Este viernes, 15 de diciembre del 2017, a partir de las 08h30 estaremos presentes en la Av. Sixto Chang y Av. Pedro Men\u00e9ndez (sector cuatro esquinas) \u00a1Te esperamos a ti y a toda tu familia para que junto a la Dra. Lucas corten el list\u00f3n inaugural de una obra m\u00e1s para Playas!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T18:30:00+0000",
            "id": "332183953524792_1552850371458138",
            "message": "Invitamos a todos los playasenses a participar de la clausura de los talleres comunitarios Verano II-2017, que se efectuar\u00e1 el d\u00eda Viernes 15 de diciembre, a partir de las 15h00; donde nuestros alumnos demostrar\u00e1n los conocimientos adquiridos durante nuestros cursos\ud83d\ude0a\ud83e\udde1\ud83d\udc4d\n#EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T17:25:19+0000",
            "id": "332183953524792_1555779861165189",
            "story": "Municipio De Playas shared Miriam Lucas Delgado's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T17:22:22+0000",
            "id": "332183953524792_1555777761165399",
            "story": "Municipio De Playas shared Miriam Lucas Delgado's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T15:39:04+0000",
            "id": "332183953524792_1555701351173040",
            "message": "\u00a1SUPERCOPA PLAYAS!\nTe invitamos a la tercera fecha de juego,  que inicia este jueves 14 de diciembre a partir de las 19:00, en el Nuevo Estadio Municipal \u201c15 de Agosto\u201d.  Disfruta de los encuentros y apoya a tu equipo favorito.",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T15:08:49+0000",
            "id": "332183953524792_1555671814509327",
            "message": "EN LOS MEDIOS \nhttp://www.pressreader.com/ecuador/diario-expreso/20171214/282415579634268"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T02:29:51+0000",
            "id": "332183953524792_1555204914556017",
            "message": "Continuamos con el segundo d\u00eda de la Novena Navide\u00f1a en el sector de Aguas verdes, esta noche los ni\u00f1os y adultos se divirtieron con los distintos concursos e intervenciones que convirtieron la velada en un inolvidable momento de uni\u00f3n y alegr\u00eda. \n#LamagiadelaNavidad \n#NavidadenPlayas\n#NovenaNavide\u00f1aenPlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 6 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-14T00:45:00+0000",
            "id": "332183953524792_1553116898098152",
            "message": "#PlayasViveLaNavidad Junto a los moradores del sector de Aguas Verdes vivimos nuestro segundo d\u00eda de novena con quienes reflexionamos sobre la importancia de ser comprensivos en nuestras vidas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T21:59:16+0000",
            "id": "332183953524792_1555033851239790",
            "story": "Municipio De Playas shared Miriam Lucas Delgado's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T21:23:51+0000",
            "id": "332183953524792_1555012427908599",
            "message": "Estamos trabajando en la colocaci\u00f3n de la base tipo A, en la v\u00eda a Engabao, posterior aquello realizaremos la imprimaci\u00f3n para ejecutar el asfaltado de este tramo de la calle. #M\u00e1scallesasfaltadas #Obrasintegrales #ElBarrioquetodosqueremos"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T17:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1555956511147524",
            "message": "Los ni\u00f1os de la propuesta ACFAM \u201cMis peque\u00f1os Tracitos\u201d,  del Barrio Chirijos disfrutaron de un agasajo navide\u00f1o en compa\u00f1\u00eda de sus padres de familia. Las promotoras de la PROPUESTA ACFAM organizaron un programa con la animaci\u00f3n de un payasito que alegr\u00f3 la ma\u00f1ana de los ni\u00f1os entre cantos, bailes y concursos. El agasajo navide\u00f1o se convirti\u00f3 sin duda en un momento que sus padres recordar\u00e1n con agrado y agradecimiento.",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos from December 13."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T13:45:00+0000",
            "id": "332183953524792_1553913024685206",
            "message": "#FelizMi\u00e9rcoles Avanzan los trabajos que realizamos en la V\u00eda Engabao para su asfaltado. Al momento se construyen los bordillos y la c\u00e1mara de recolecci\u00f3n de agua de lluvia. #EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T03:09:43+0000",
            "id": "332183953524792_1554291494647359",
            "message": "Compartimos con los ni\u00f1os y familias de la Cdla. 25 de Julio, el primer d\u00eda de la Novena Navide\u00f1a con cantos de villancicos y oraciones a nuestro Dios, culminando con un ameno programa dedicado a los ni\u00f1os quienes disfrutaron de esta noche entre risas y aplausos, adem\u00e1s de recibir dulces y regalos, como los protagonistas de la fecha que se aproxima. \n#NavidadenPlayas \n#LamagiadelaNavidad",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T01:30:00+0000",
            "id": "332183953524792_1553132091429966",
            "message": "#PlayasViveLaNavidad Invitamos a todos los playasenses a participar de nuestro segundo d\u00eda de novena navide\u00f1a que realizaremos junto a los moradores del sector Aguas Verdes, este mi\u00e9rcoles 13 de diciembre a partir de las 18h00 \u00a1Te esperamos!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-12T22:45:00+0000",
            "id": "332183953524792_1553109188098923",
            "message": "Iniciaremos nuestro primer d\u00eda de la Novena Navide\u00f1a en la ciudadela 25 de Julio, acompa\u00f1ados de los moradores del sector; a quienes deseamos que reine el amor, la paz y la hermandad en cada uno de sus hogares #PlayasViveLaNavidad"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-12T17:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1555949344481574",
            "message": "Los ni\u00f1os de la PROPUESTA ACFAM celebraron su agasajo navide\u00f1o en el Barrio San Jacinto en compa\u00f1\u00eda de sus padres de familia. Todos participaron alegremente en concursos, cantos y bailes que volvieron de la tarde un momento grato y ameno recibiendo adicionalmente golosinas y juguetes que dibujaron una sonrisa inolvidable en sus tiernos rostros.",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos from December 12."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-12T14:44:46+0000",
            "id": "332183953524792_1553767978033044",
            "message": "#PlayasTeCuenta \n\nEn febrero de 2017,la ONU  decidi\u00f3 establecer el D\u00eda Internacional de la Neutralidad a propuesta de Turkmenist\u00e1n, reconocido por las Naciones Unidas como un Estado permanentemente neutral desde diciembre de 1995.\nCon la neutralidad se busca el fortalecimiento de la paz y la seguridad internacional. \n\nSi deseas obtener m\u00e1s imformaci\u00f3n sobre este d\u00eda accede al siguiente enlace \nhttp://www.un.org/es/events/neutralityday/index.shtml"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-12T14:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1553014501441725",
            "message": "\u00a1La ciudadan\u00eda participa activamente en el desarrollo del cant\u00f3n #Playas! Los comerciantes minoristas del actual mercado municipal visitan y observan el avance del Nuevo Centro Comercial y Mercado Municiapal \ud83e\udde1\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-12T01:30:00+0000",
            "id": "332183953524792_1553103971432778",
            "message": "Daremos inicio a nuestra Novena Navide\u00f1a, donde nos prepararemos para acoger a Jes\u00fas, meditando antes el misterio de su Encarnaci\u00f3n, de la mano de san Jos\u00e9 y de la sant\u00edsima Virgen Mar\u00eda, los padres de Jes\u00fas. \nTe invitamos a compartir  junto a nosotros del primer d\u00eda de la novena, que se realizar\u00e1 este Martes 12 de diciembre en la ciudadela 25 de Julio \u00a1Te esperamos!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-11T17:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1552844681458707",
            "message": "Invitamos a todos los playasenses a participar de la clausura de los talleres comunitarios Verano II-2017, que se efectuar\u00e1 el d\u00eda Viernes 15 de diciembre, a partir de las 15h00; donde nuestros alumnos demostrar\u00e1n los conocimientos adquiridos durante nuestros cursos\ud83d\ude0a\ud83e\udde1\ud83d\udc4d\n#EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-11T14:16:26+0000",
            "id": "332183953524792_1552746794801829",
            "message": "#EmpezandoElD\u00eda desde el Nuevo Centro Comercial y Mercado Municipal que ya presenta un avance del 73% en su construcci\u00f3n. Estamos #RecuperandoElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T15:45:08+0000",
            "id": "332183953524792_1550884324988076",
            "message": "Estamos listos para recibir a los guayasenses para que disfruten de los mejores sabores de #Playas, en el Festival Gastron\u00f3mico #RutasdelSabor  y el Festival de Emprendimiento donde nuestros artesanos exponen sus artesan\u00edas; que se realiza hoy! En la explanada del Centro C\u00edvico \u00a1Te esperamos!",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T01:41:20+0000",
            "id": "332183953524792_1550352631707912",
            "message": "#PlayasViveLaNavidad Compartimos con ustedes los m\u00e1gicos momentos que estamos viviendo en nuestro programa del encendido del \u00e1rbol de navidad, donde grandes y peque\u00f1os disfrutan del hermoso programa que preparamos para todos los playasenses",
            "story": "Municipio De Playas added 6 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T01:35:16+0000",
            "id": "332183953524792_1550347831708392",
            "message": "El encendido de nuestro \u00e1rbol de navidad representa la hermandad del pueblo playasense. Nos estamos preparando para la llegada de nuestro ni\u00f1o Dios #PlayasViveLaNavidad",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T01:33:02+0000",
            "id": "332183953524792_1550345818375260",
            "message": "La magia de la #navidad lleg\u00f3 a #Playas. Dimos inicio a esta importante fecha con un hermoso preg\u00f3n navide\u00f1o \u2763\ufe0f\ud83d\ude0a\ud83e\udde1\ud83d\udc4d",
            "story": "Municipio De Playas added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T00:50:43+0000",
            "id": "332183953524792_1550317125044796",
            "message": "Preg\u00f3n Navide\u00f1o Playas 2017",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T00:29:15+0000",
            "id": "332183953524792_1550301715046337",
            "message": "Preg\u00f3n Navide\u00f1o 2017",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T23:00:32+0000",
            "id": "332183953524792_1550251658384676",
            "story": "Municipio De Playas updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T22:16:38+0000",
            "id": "332183953524792_1550222588387583",
            "message": "Notificamos a la Cooperativa de Transporte Urbano 25 de Julio S.A. \"TRANSJULIO 25\", para que inicie su proceso de legalizaci\u00f3n con la Unidad de Tr\u00e1nsito Municipal y as\u00ed puedan obtener su contrato de operaci\u00f3n como transporte p\u00fablico en el cant\u00f3n Playas.  \n#juntoslohacemosbien",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T17:28:09+0000",
            "id": "332183953524792_1550005745075934",
            "message": "Foro Resiliencia por Sismos (IF)",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T17:09:12+0000",
            "id": "332183953524792_1549991091744066",
            "message": "Invitamos a todas las familias playasenses a participar del gran preg\u00f3n navide\u00f1o que estamos organizando para dar inicio a la Navidad. Entre cantos de alegr\u00eda recorreremos las calles del cant\u00f3n, en compa\u00f1\u00eda de grupos musicales, personajes navide\u00f1os y muchas sorpresas m\u00e1s. Te esperamos HOY  viernes 08 de diciembre del 2017, a partir de las 18h00 en el Parque de las Artes para que juntos disfrutemos de la magia de la navidad \ud83d\ude0a\u2763\ufe0f"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T16:47:21+0000",
            "id": "332183953524792_1549974651745710",
            "message": "Foro de Resiliencia por Sismos 3",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T16:34:17+0000",
            "id": "332183953524792_1549958848413957",
            "message": "Foro Resiliencia Por Sismos 2",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T15:14:13+0000",
            "id": "332183953524792_1549880095088499",
            "message": "Foro Resiliencia por Sismos #RecuperamosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T14:50:43+0000",
            "id": "332183953524792_1549866291756546",
            "message": "Compartimos con ustedes los calendarios de juegos del campeonato de f\u00fatbol \"SUPERCOPA PLAYAS\", en el Nuevo Estadio Municipal \"15 de Agosto\". \u00a1Disfruta del deporte y apoya a tu equipo favorito!",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T00:09:21+0000",
            "id": "332183953524792_1549161388493703",
            "message": "Trabajamos con la convicci\u00f3n de mejorar la condici\u00f3n de vida para todos los playasenses. Ustedes son el principio de todo nuestro esfuerzo por ese motivo seguiremos realizando obras que contribuyan a continuar recuperando el encanto de #Playas",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T23:32:27+0000",
            "id": "332183953524792_1549124888497353",
            "message": "La verdadera ciudadan\u00eda es la que se construye con participaci\u00f3n. Nuestro programa #ElBarrioQueTodosQueremos es la muestra de que trabajamos para el beneficio de todos los playasenses porque #JuntosLosHacemosBien",
            "story": "Municipio De Playas added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T23:01:15+0000",
            "id": "332183953524792_1549102525166256",
            "message": "Junto a los moradores de la Av. La Concordia cortamos el list\u00f3n inaugural de #UnaCalleM\u00e1s para #Playas Desde ahora los playasenses que habitan en este sector cuentan con servicios b\u00e1sicos como alcantarillado sanitario, alcantarillado pluvial, nuevas redes de agua potable y calles asfaltadas #VivaPlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T22:51:31+0000",
            "id": "332183953524792_1549095825166926",
            "message": "[EN VIVO] Inauguraci\u00f3n de la Av. Concordia, entre la av. Pedro Men\u00e9ndez y Av. Del Pac\u00edfico #UnaCalleM\u00e1s para #Playas",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T22:07:51+0000",
            "id": "332183953524792_1549069418502900",
            "message": "La regeneraci\u00f3n urbana de la Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas presenta un 35% de avance en la obra. Con esta obra eliminaremos los postes y cabler\u00eda a\u00e9rea de telecomunicaciones y energ\u00eda el\u00e9ctrica #EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T21:58:36+0000",
            "id": "332183953524792_1549063451836830",
            "message": "Acompa\u00f1a a la Dra. Miriam Lucas a la inauguraci\u00f3n de #UnaCalleM\u00e1s para Playas. Este Jueves, 07 de noviembre del 2017, a partir de las 17h00 estaremos presentes en la Av. La Concordia, entre la Av. del Pac\u00edfico y la Av. Pedro Men\u00e9ndez. \u00a1Te esperamos a ti y a toda tu familia para que junto a la Dra. Lucas corten el list\u00f3n inaugural de una obra m\u00e1s para Playas!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T17:45:39+0000",
            "id": "332183953524792_1548890205187488",
            "message": "\"SUPERCOPA PLAYAS\"\nTe invitamos a los encuentros deportivos de f\u00fatbol que se realizar\u00e1n este Jueves 7 de diciembre, a partir de las 19h00, en el Nuevo Estadio Municipal \"15 de Agosto\""
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T16:42:55+0000",
            "id": "332183953524792_1548846141858561",
            "message": "Iniciamos la construcci\u00f3n del Nuevo Parque del Barrio San Jacinto. Con este nuevo espacio estamos transformando este espacio p\u00fablico donde cientos de ni\u00f1os, j\u00f3venes y adultos ser\u00e1n beneficiados"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T13:30:00+0000",
            "id": "332183953524792_1548771395199369",
            "message": "\u00a1#BuenosD\u00edas desde el Nuevo Centro Comercial y Mercado Municipal de #Playas! Con la zona de carga y descarga de este nuevo espacio para los playasenses facilitaremos el trabajo de nuestros comerciantes! #EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-06T20:13:45+0000",
            "id": "332183953524792_1548034648606377",
            "message": "Invitamos a todas las familias playasenses a participar del gran preg\u00f3n navide\u00f1o que estamos organizando para dar inicio a la Navidad. Entre cantos de alegr\u00eda recorreremos las calles del cant\u00f3n, en compa\u00f1\u00eda de grupos musicales, personajes navide\u00f1os y muchas sorpresas m\u00e1s. Te esperamos este viernes 08 de diciembre del 2017, a partir de las 18h00 en el Parque de las Artes para que juntos disfrutemos de la magia de la navidad \ud83d\ude0a\u2763\ufe0f"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-06T17:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1553829681360207",
            "message": "Dictamos charlas en las unidades educativas para concientizar a los peque\u00f1os sobre los peligros que representan la pirot\u00e9cnia en nuestras vidas #EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-06T13:58:55+0000",
            "id": "332183953524792_1547743058635536",
            "story": "Municipio De Playas updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-06T00:27:16+0000",
            "id": "332183953524792_1547231015353407",
            "message": "La navidad es una fecha donde enfatizamos nuestra fe, el amor al pr\u00f3jimo y nuestra esperanza. Hoy, junto a nuestros adultos mayores, encendimos la magia de la navidad \ud83d\ude0a",
            "story": "Municipio De Playas shared Miriam Lucas Delgado's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T21:02:01+0000",
            "id": "332183953524792_1547099222033253",
            "message": "Los moradores de la Av. La Concordia, entre la Av. del Pac\u00edfico y la Av. Pedro Men\u00e9ndez, en el barrio Santa Rita, se han beneficiado del programa El Barrio que Todos Queremos, una obra integral , con servicios b\u00e1sicos como alcantarillado sanitario, pluvial, cambio de red de agua potable; construcci\u00f3n de bordillos y asfaltado de las calles.\n\nDesde hoy los moradores de la Av. La Concordia, entre la Av. del Pac\u00edfico y la Av. Pedro Men\u00e9ndez, mejoran su calidad de vida a trav\u00e9s del programa #ElBarrioQueTodosQueremos\n#OtraCalleMas #EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T18:19:29+0000",
            "id": "332183953524792_1546976478712194",
            "message": "Avanzan los trabajos de regeneraci\u00f3n urbana de la Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas. Al momento construimos los bordillos y colocamos la base de mejor calidad, previo al asfaltado. Con la recuperaci\u00f3n de esta importante v\u00eda mejoraremos la circulaci\u00f3n vehicular de los playasenses y turistas #EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T17:43:13+0000",
            "id": "332183953524792_1546944555382053",
            "message": "Conmemoramos el #D\u00edaDelSuelo  para centrar la atenci\u00f3n en la importancia de un suelo sano porque el cuidado del planeta comienza por el suelo"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T17:15:30+0000",
            "id": "332183953524792_1546920018717840",
            "story": "Municipio De Playas updated their cover photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T15:28:04+0000",
            "id": "332183953524792_134166897254547",
            "message": "Invitamos a todos los playasenses a participar del preg\u00f3n navide\u00f1a que se realizar\u00e1 este viernes 08 de Diciembre a las 18h00 de la tarde. El punto de partida ser\u00e1 en el Parque de Las Artes, junto al Centro Intercultural Cacique Tumbal\u00e1 en el Barrio Ecuador, y entre cantos de villancicos y alegr\u00eda llegaremos a la Plaza C\u00edvica de Playas, para efectuar junto a ti y tu familia la encendida del \u00e1rbol de navidad de nuestro cant\u00f3n a las 20h00. \nDisfrutemos juntos de esta hermosa velada navide\u00f1a para marcar el inicio de este hermoso tiempo de Navidad.",
            "story": "Municipio De Playas added an event."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T15:10:38+0000",
            "id": "332183953524792_1546796268730215",
            "message": "Nuestros talentos del Centro Intercultural y ciudadanos en general, se mostraron muy entusiastas al recibir la visita de directivos de la Universidad de las Artes; quienes indicaron las pautas para que puedan formar parte de este gran establecimiento educativo.",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T14:17:07+0000",
            "id": "332183953524792_1546755762067599",
            "message": "En este d\u00eda rendimos un homenaje a todos los hombres y mujeres que han prestado su servicio y ayuda desinteresada a quienes m\u00e1s lo necesitan \u00a1Digamos todos juntos GRACIAS!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T23:18:59+0000",
            "id": "332183953524792_1546186095457899",
            "message": "Buscamos agilizar tus tr\u00e1mites de proceso de legalizaci\u00f3n de terrenos. A trav\u00e9s del siguiente formulario proporcionanos la informaci\u00f3n requerida para poder solucionar tus inconvenientes y pronto puedas obtener tus escrituras (Y) #EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T20:04:11+0000",
            "id": "332183953524792_1961760010758846",
            "message": "Acompa\u00f1a a la Dra. Miriam Lucas a la inauguraci\u00f3n de #UnaCalleM\u00e1s para Playas. Este Jueves, 07 de noviembre del 2017, a partir de las 17h00 estaremos presentes en la Av. La Concordia, entre la Av. del Pac\u00edfico y la Av. Pedro Men\u00e9ndez. \u00a1Te esperamos a ti y a toda tu familia para que junto a la Dra. Lucas corten el list\u00f3n inaugural de una obra m\u00e1s para Playas!",
            "story": "Municipio De Playas added an event."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T16:49:55+0000",
            "id": "332183953524792_1545920952151080",
            "message": "La discapacidad no es incapacidad sino parte de la maravillosa diversidad en la que vivimos. Por eso conmemoramos el #D\u00edaMundiaDeLasPersonasConDiscapacidad realizando actividades inclusivas que denoten a la ciudadan\u00eda playasenses que debemos seguir luchando para convertirnos en una sociedad m\u00e1s inclusiva y m\u00e1s igualitaria",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T15:21:55+0000",
            "id": "332183953524792_1545852162157959",
            "message": "La Universidad de las Artes invita a todos los playasenses a la charla de inducci\u00f3n que realizar\u00e1 hoy, 04 de diciembre, a partir de las 18h00 en el Centro Intercultural Cacique Tumbal\u00e1, para dar a conocer el proceso de admisi\u00f3n para el 1er periodo acad\u00e9mico 2018.",
            "story": "Municipio De Playas shared Universidad de las Artes's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T13:53:55+0000",
            "id": "332183953524792_1545771052166070",
            "message": "Junto a nuestra Direcci\u00f3n de Geesti\u00f3n Social y el Consejo Cantonal De Protecci\u00f3n de Derechos Del Cant\u00f3n Playas conmemoramos el D\u00eda Internacional de las Personas con Discapacidad, a trav\u00e9s de un evento que busca la concientizaci\u00f3n sobre el respeto e inclusi\u00f3n de estas personas."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T17:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1545875128822329",
            "message": "\"La discapacidad es la capacidad de ser extraordinariamente capaz.\" Luchemos por ser mejores cada d\u00eda #D\u00edaMundialDeLasPersonasConDiscapacidad"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T13:06:22+0000",
            "id": "332183953524792_1544785692264606",
            "message": "Esto se conoce al momento tras el #sismo de magnitud 6 registrado en #Manab\u00ed. Importante se descarta alerta de Tsunami en costas ecuatorianas.  Fuente: Diario El Comercio"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T11:35:18+0000",
            "id": "332183953524792_1544723128937529",
            "message": "\u00daLTIMA HORA \nA las 06h19 se reporta sismo de magnitud 6.3 Rogamos mantener la calma, estar atentos a los medios oficiales y no creer en especulaciones."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T23:36:56+0000",
            "id": "332183953524792_1543211709088671",
            "message": "Precautelamos la seguridad de nuestros conductores y peatones, por eso ubicamos las respectivas se\u00f1ales de tr\u00e1nsito en las distintas calles que hemos asfaltado.\nHoy fue el turno de la Av. Alfonso Jurado y Av. Asisclo Garay\nRadio Costa 105.3 fm Playas Sin Fronteras InfoPlayas Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T21:08:56+0000",
            "id": "332183953524792_1543107572432418",
            "message": "\"SUPERCOPA PLAYAS\"\n\nEnt\u00e9rate de los encuentros deportivos de este fin de semana, a continuaci\u00f3n publicamos los calendarios de juego.\n\u00a1 Disfruta del deporte y apoya a tu favorito !",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T20:15:38+0000",
            "id": "332183953524792_1543071592436016",
            "message": "\u00a1El trabajo en equipo y la gesti\u00f3n constante, cristaliza logros!\nEntregamos permiso de operaci\u00f3n a la Compa\u00f1\u00eda de Transporte  Terrestre de Taxi Convencional \u201cTransplayasensa S.A\u201d, felicitaciones a los socios que la conforman por su logro alcanzado, de esta manera nos ayudan a fomentar la legalizaci\u00f3n y organizaci\u00f3n vial en nuestro Cant\u00f3n.",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T20:06:29+0000",
            "id": "332183953524792_1543065105769998",
            "message": "Felicitaciones a los ciudadanos que recibieron sus escrituras este d\u00eda, al obtener este documento acredita a los beneficiados como leg\u00edtimos propietarios. Sin duda alguna esto genera un estado de satisfacci\u00f3n y alegr\u00eda porque  el esfuerzo  de varios a\u00f1os se ve cristalizado.",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos \u2014 with Jomaira Lucin Yagual."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T19:40:55+0000",
            "id": "332183953524792_1543044692438706",
            "message": "Te invitamos a la primera fecha de juego del Gran Campeonato SUPERCOPA PLAYAS, que inicia este viernes 1 de diciembre a las 19h00, en el Nuevo Estadio Municipal \"15 de Agosto\" \nTe esperamos!!!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T17:11:52+0000",
            "id": "332183953524792_1542931565783352",
            "message": "\u00a1D\u00eda Mundial de la Lucha contra el SIDA!\nRealizamos un conversatorio de educaci\u00f3n sexual y prevenci\u00f3n del VIH, en coordinaci\u00f3n del Departamento de Gesti\u00f3n Social y la Unidad Educativa Playas de Villamil, dirigido a estudiantes de esta Instituci\u00f3n. \nNo m\u00e1s mitos!!!"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T16:45:30+0000",
            "id": "332183953524792_1542912782451897",
            "message": "Iniciamos mediante la coordinaci\u00f3n de la Unidad de Tr\u00e1nsito Municipal la Campa\u00f1a de concientizaci\u00f3n de educaci\u00f3n y seguridad vial en la avenida Asisclo Garay de nuestro Cant\u00f3n.",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T13:47:48+0000",
            "id": "332183953524792_1542733119136530",
            "message": "[EN VIVO] \nInforme Semanal de actividades de la Alcaldesa Miriam Lucas Delgado a la ciudadan\u00eda y entrega de T\u00edtulos Habilitantes a la  compa\u00f1\u00eda de taxi convencional Transplayasense",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T13:22:23+0000",
            "id": "332183953524792_1542699699139872",
            "message": "Al conmemorarse el D\u00eda Mundial de la Lucha Contra El\nSIDA, hemos organizado junto al Rector del Colegio\nPlayas de Villamil y el Hospital del cant\u00f3n una charla de educaci\u00f3n sexual y de prevenci\u00f3n #D\u00edaMundialDeLaLuchaContraElSida"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T12:37:38+0000",
            "id": "332183953524792_1542668395809669",
            "message": "En el a\u00f1o 2016, seg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud, m\u00e1s de un mill\u00f3n de personas fallecieron en el mundo por causas relacionadas con el VIH. \nConstruyamos un mundo m\u00e1s sano y pr\u00f3spero, en el que la dignidad de todos los grupos sociales sea protegida y respetada \u00b7#D\u00edaMundialDeLaLuchaContraElSida"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T00:13:39+0000",
            "id": "332183953524792_1542181749191667",
            "message": "El CCPD -Playas particip\u00f3 con un stand en la Casa Abierta del Proyecto zonal Libre de Embarazo en Adolescente del recinto El Arenal #EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas shared Consejo Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos del Cant\u00f3n Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T22:47:55+0000",
            "id": "332183953524792_1542117102531465",
            "message": "Inauguramos #UnaCalleM\u00e1s para #Playas. Desde ahora los moradores de la Av. 12 de Octubre disfrutar\u00e1n de una  nueva avenida asfaltada,  con servicios b\u00e1sicos como el alcantarillado sanitario y alcantarillado pluvial que mejoran directamente su calidad de vida  #EstamosRecuperandoElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 7 new photos \u2014 with Celyt Garc\u00eda."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T22:28:58+0000",
            "id": "332183953524792_1542099715866537",
            "message": "Inauguraci\u00f3n de la Av. 12 de Octubre (Barrio Las Pe\u00f1as)",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T15:07:21+0000",
            "id": "332183953524792_1541736999236142",
            "message": "Nos reunimos con los moradores de la ciudadela 25 de Julio para junto a ellos dar inicio a la construcci\u00f3n e instalaci\u00f3n de las redes de agua potable en el sector. Con esta importante obra brindamos soluci\u00f3n al servicio de agua potable de este sector #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 8 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T21:42:41+0000",
            "id": "332183953524792_1540991565977352",
            "message": "Acompa\u00f1a a la Dra. Miriam Lucas Delgado a la inauguraci\u00f3n de #UnaCalleM\u00e1s para #Playas \nCon el asfaltado de la Av.12 de Octubre mejoramos la calidad de vida de los moradores del barrio Las Pe\u00f1as quienes ahora gozan con servicio de alcantarillado sanitario, alcantarillado pluvial, mejoramiento y/o complementaci\u00f3n de redes de agua potable y alcantarillado  #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T23:29:08+0000",
            "id": "332183953524792_1540052096071299",
            "message": "Playas recibi\u00f3 la visita de dos estrellas del f\u00fatbol ecuatoriano: M\u00e1ximo Banguera, arquero de Barcelona S.C. y Walter Ayov\u00ed, jugador del Guayaquil F\u00fatbol City, estuvieron presentes en el nuevo Estadio Municipal 15 de Agosto, donde fueron declarados como padrinos de honor campeonato SUPERCOPA PLAYAS. En su visita los playasenses aprovecharon para tomarse fotograf\u00edas y recibir aut\u00f3grafos de parte de los futbolistas #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 18 new photos \u2014 with Juan Maneul Bermudez Conde."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T23:16:57+0000",
            "id": "332183953524792_1540035482739627",
            "message": "Playas recibi\u00f3 la visita de dos estrellas del f\u00fatbol ecuatoriano: M\u00e1ximo Banguera, arquero de Barcelona S.C. y Walter Ayov\u00ed, jugador del Guayaquil F\u00fatbol City, estuvieron presentes en el nuevo Estadio Municipal 15 de Agosto, donde fueron declarados como padrinos de honor  campeonato SUPERCOPA PLAYAS. En su visita los playasenses aprovecharon para tomarse fotograf\u00edas y recibir aut\u00f3grafos de parte de los f\u00fatbolistas.",
            "story": "Municipio De Playas added 18 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T22:58:07+0000",
            "id": "332183953524792_1540029452740230",
            "message": "Los j\u00f3venes de la Escuela Municipal De F\u00fatbol iniciaron sus entrenamientos en el nuevo Estadio Municipal 15 de Agosto. Desde ahora disfrutan de un \u00e1rea deportiva con medidas reglamentarias, cancha de cesped sint\u00e9tico, grader\u00edos, camerinos, baterias sanitarias y cerramiento perimetral. #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T01:07:44+0000",
            "id": "332183953524792_1538859159523926",
            "message": "Ya tenemos en nuestro #EstadioMunicipal15DeAgosto  a #M\u00e1ximoBanguera arquero del BARCELONA SPORTING CLUB - P\u00e1gina oficial",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T01:00:52+0000",
            "id": "332183953524792_1538853106191198",
            "message": "Firma de aut\u00f3grafos en el Estadio Municipal 15 de Agosto.",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T22:37:27+0000",
            "id": "332183953524792_1538770806199428",
            "message": "\u00a1Junto al Banco de Desarrollo del Ecuador B.P. seguimos construyendo obras para #RecuperarElEncantoDePlayas !"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T21:27:08+0000",
            "id": "332183953524792_1538688382874337",
            "message": "Samba Alvarado, una de las mejores presentadoras y reporteras de f\u00fatbol del Ecuador, actual reportera de  DIRECTV Sports, invita a todos los playasenses a participar de la gran fiesta deportiva que viviremos esta noche en el Nuevo Estadio Municipal Quince de Agosto \ud83d\ude0a\ud83e\udde1\u26bd"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T20:00:25+0000",
            "id": "332183953524792_1538669636209545",
            "message": "Nuestro amigo #Andr\u00e9sGuschmer extiende una cordial invitaci\u00f3n a todos los playasenses para esta noche vivir una gran fiesta deportiva en el #NuevoEstadioMunicipal Quince de Agosto; donde tendremos la grata visita de dos grandes del f\u00fatbol: #M\u00e1ximoBanguera arquero de BARCELONA SPORTING CLUB - P\u00e1gina oficial y #WalterAyov\u00ed jugador del Guayaquil City FC \n\u00a1Los esperamos! \nLuis Aaron Juan Maneul Bermudez Conde Ivan Cresp\u00edn Carlos Encalada Pihuave Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet Radio Costa 105.3 fm"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T15:06:54+0000",
            "id": "332183953524792_1538469696229539",
            "message": "| EN LOS MEDIOS | \n|M\u00c1S DE 60 A\u00d1OS JUGARON EN CANCHA DE TIERRA|\nRa\u00fal Yagual de 67 a\u00f1os, parado en una equina de la cancha sint\u00e9tica del nuevo complejo deportivo inaugurado el 25 de noviembre, ve\u00eda cumplido su sue\u00f1o: sus nietos jugar\u00e1n alg\u00fan d\u00eda en una cancha verde, reglamentaria y con toda las especificaciones t\u00e9cnicas. Diario Extra"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-26T21:26:11+0000",
            "id": "332183953524792_1537831109626731",
            "message": "Hoy se celebra el #D\u00edaDelHimnoNacional, establecido el 26 de noviembre de 1948, como fecha para la meditaci\u00f3n y el estudio, considerando que \u00e9ste es uno de los s\u00edmbolos que sintetiza en su contenido las glorias, el esp\u00edritu indoblegable y la proyecci\u00f3n hist\u00f3rica de la Patria"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-26T04:49:36+0000",
            "id": "332183953524792_1537199406356568",
            "message": "Junto a los moradores del Rcto. Data de Villamil cortamos la cinta para inaugurar el asfaltado de la calle principal, la misma que facilita el acceso a todos los barrios del sector. Data de Villamil se ha beneficiado del programa #ElBarrioQueTodosQueremos y con el mismo compromiso seguiremos trabajando por los dem\u00e1s barrios de todo #Playas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-26T04:30:50+0000",
            "id": "332183953524792_1537179209691921",
            "message": "Inauguraci\u00f3n de las v\u00edas principales de Data de Villamil",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-26T04:14:57+0000",
            "id": "332183953524792_1537178699691972",
            "message": "Nos reunimos con los moradores del Barrio La Esperanza y Cristo Rey para celebrar #UnaCalleMa\u00e1s asfaltada para el Recinto Data de Villamil. Al ver cristalizado los sue\u00f1os de los habitantes de este sector, reafirmamos nuestro compromiso de seguir trabajando por #RecuperarElEncanto de todo Data de Villamil \n#ElBarrioQueTodosQueremos #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-26T03:33:05+0000",
            "id": "332183953524792_1537144566362052",
            "message": "[EN VIVO] Inauguraci\u00f3n de la v\u00eda principal del Recinto Data de Villamil",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-26T00:48:07+0000",
            "id": "332183953524792_1537016056374903",
            "message": "Compartimos con ustedes im\u00e1genes de los momentos que estamos viviendo en la inauguraci\u00f3n del #NuevoEstadioPlayas donde estamos viviendo una gran fiesta deportiva que integra y llena de pasi\u00f3n a los deportistas playasenses \n#RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 5 new photos \u2014 with Pablo Raul Cruz Solorzano and 3 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T23:20:41+0000",
            "id": "332183953524792_1536936443049531",
            "message": "Con el corte de cinta damos por inaugurada la primera fase del #NuevoEstadioPlayas donde nuestros deportistas podr\u00e1n disfrutar de instalaciones dignas y medidas reglamentarias \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u26bd"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T22:58:09+0000",
            "id": "332183953524792_1536920546384454",
            "message": "[EN VIVO] Inauguraci\u00f3n de la primera fase del #NuevoEstadioPlayas donde tendremos la apertura de nuestro campeonato #SuperCopaPlayas",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T15:27:16+0000",
            "id": "332183953524792_1536622929747549",
            "message": "Marcha contra la violencia a las mujeres y ni\u00f1as",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T15:08:45+0000",
            "id": "332183953524792_1536606976415811",
            "message": "Marcha contra la violencia a las mujeres y ni\u00f1as",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T15:06:52+0000",
            "id": "332183953524792_1536605213082654",
            "message": "Marcha contra la violencia a las mujeres y ni\u00f1as",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T12:38:14+0000",
            "id": "332183953524792_1536499816426527",
            "message": "La violencia contra mujeres y ni\u00f1as es una de las violaciones de los derechos humanos m\u00e1s generalizadas.\n #PlayasAct\u00faaYa a favor de generar conciencia y prevenir la violencia contra las mujeres y ni\u00f1as #EcuadorNiUnaMenos"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T23:21:00+0000",
            "id": "332183953524792_1536049196471589",
            "story": "Municipio De Playas is at Malec\u00f3n De Villamil Playas."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T15:49:05+0000",
            "id": "332183953524792_1535733919836450",
            "message": "\\EN VIVO \\ Inauguraci\u00f3n de dos bajadas a la playas y Firma del Convenio con el Banco del Desarrollo del ecuador,  para la ejecuci\u00f3n de obras en la Fase 5 de asfaltado de #Playas",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T13:36:55+0000",
            "id": "332183953524792_1535612166515292",
            "message": "[EN VIVO] Inf\u00f3rmate de las actividades que realiz\u00f3 la Dra.Miriam Lucas en esta semana y los proyectos que est\u00e1n por ejecutarse, a trav\u00e9s de Radio Costa 105.3 fm",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T00:50:00+0000",
            "id": "332183953524792_1535218876554621",
            "message": "#UnaCalleM\u00e1s para #Playas\nAsfaltamos la Calle 8A, atr\u00e1s del Municipio de Playas.  Con el arreglo de esta calle  mejoramos la infraestructura vial del cant\u00f3n y fortalecemos la econom\u00eda del cant\u00f3n #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T17:15:25+0000",
            "id": "332183953524792_1534878419922000",
            "message": "Estamos prepar\u00e1ndonos para la gran fiesta deportiva que viviremos con la inauguraci\u00f3n del #NuevoEstadioPlayas. La Dra. Miriam Lucas Delgado y jugador del Guayaquil City FC #WalterAyov\u00ed  nos visitar\u00e1 este lunes 27 de noviembre, a partir de las 19h00 para ser part\u00edcipe de las grandes sorpresas que estamos preparando para todos los playasenses \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas shared Miriam Lucas Delgado's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T16:08:45+0000",
            "id": "332183953524792_1534834133259762",
            "message": "Estamos prepar\u00e1ndonos para la gran fiesta deportiva que viviremos con la inauguraci\u00f3n del #NuevoEstadioPlayas. La Dra. Miriam Lucas Delgado y el arquero de BARCELONA SPORTING CLUB #M\u00e1ximoBanguera nos visitar\u00e1 este lunes 27 de noviembre, a partir de las 19h00 para ser part\u00edcipe de las grandes sorpresas que estamos preparando para todos los playasenses \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas shared Miriam Lucas Delgado's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T15:35:36+0000",
            "id": "332183953524792_1534792679930574",
            "message": "Los playasenses ya cuentan con nuevas instalaciones deportivas. El #nuevoEstadioPlayas cumple con todas las caracter\u00edsticas necesarias para prepara a nuestros representantes del f\u00fatbol. En esta primera fase, esta nueva infraestructura posee medidas reglamentaria, grader\u00edos, sistema de drenaje de agua de lluvia, camerinos, bater\u00edas sanitarias, y cerramiento perimetral  #RecuperamosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T22:33:20+0000",
            "id": "332183953524792_1534197906656718",
            "message": "Te esperamos este viernes 24 de Noviembre, a partir de las 10h00, en el Malec\u00f3n de Playas, Av. Jambel\u00ed y Av. Fortunato Maruri (Por la Hosteria La Gaviota); para que seas part\u00edcipe de la firma del convenio para el asfaltado de la Quinta Fase del cant\u00f3n Playas, que realizaremos junto al Banco de Desarrollo del Ecuador \u00a1Tu presencia es importante!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T17:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1534168766659632",
            "message": "Invitamos a los dirigentes deportivos de f\u00fatbol que inscribieron a sus equipos en el Gran Campeonato Municipal \"SUPERCOPA PLAYAS\" a la reuni\u00f3n que se ejecutar\u00e1 para la entrega del cronograma de juegos y el reglamento oficial del campeonato. Los esperamos !!!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T00:37:43+0000",
            "id": "332183953524792_1533350513408124",
            "message": "| EN LOS MEDIOS |\n#PlayasTeCuenta\nLa construcci\u00f3n del nuevo Malec\u00f3n genera enormes expectativas para los habitantes de General Villamil (Playas). La macro obra, resultado del convenio interinstitucional entre la Prefectura del Guayas y el Municipio local, perfila a este cant\u00f3n como potencia tur\u00edstica a nivel nacional, v\u00eda Radio Sucre 700 AM"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T22:49:54+0000",
            "id": "332183953524792_1533292736747235",
            "message": "Te esperamos este viernes 24 de Noviembre, a partir de las 10h00, en el Malec\u00f3n de Playas, Av. Jambel\u00ed y Av. Fortunato Maruri (Por la Hosteria La Gaviota); para que seas part\u00edcipe de la firma del convenio para el asfaltado de la Quinta Fase del cant\u00f3n Playas,  que realizaremos junto al Banco de Desarrollo del Ecuador \u00a1Tu presencia es importante!",
            "story": "Municipio De Playas shared their event."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T17:43:00+0000",
            "id": "332183953524792_1533099223433253",
            "story": "Municipio De Playas is at Parque De Las Artes Barrio Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T15:09:25+0000",
            "id": "332183953524792_1532961186780390",
            "message": "[EN VIVO] Sociabilizaci\u00f3n del proyecto para la construcci\u00f3n del  #NuevoMalec\u00f3nPlayas",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-20T20:57:53+0000",
            "id": "332183953524792_1532289143514261",
            "message": "Taller a Madres y Padres de familia de la Propuesta Acci\u00f3n Familiar Municipal del sector San Jacinto #RayitosDelSol con el tema protecci\u00f3n de Derechos, Buen Trato y Nutrici\u00f3n",
            "story": "Municipio De Playas shared Consejo Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos del Cant\u00f3n Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-20T16:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1532356036840905",
            "message": "Invitamos a la ciudadan\u00eda de Playas a la Brigada M\u00e9dica gratuita de medicina general y odontolog\u00eda con medicina gratis. Tu cita es este martes 21 de noviembre a las 09H00, en el Parque de las Artes."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-20T15:10:00+0000",
            "id": "332183953524792_1532381443505031",
            "message": "Invitamos cordialmente a la ciudadan\u00eda playasense a la Audiencia P\u00fablica que se efectuar\u00e1 para presentar el Proyecto de Construcci\u00f3n del Nuevo Malec\u00f3n de Playas. Te esperamos!\n#RecuperemoselencantodePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-19T20:00:36+0000",
            "id": "332183953524792_1531327170277125",
            "message": "Trabajamos en el mejoramiento y reconformaci\u00f3n de la Av. 14 de Septiembre en la Comuna Engabao, previo a su asfaltado. Con el arreglo de esta v\u00eda reactivamos la econom\u00eda del sector \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T16:09:19+0000",
            "id": "332183953524792_1530189113724264",
            "message": "Los esperamos en el Complejo deportivo P\u00edo L\u00f3pez Lara de Cuenca y Los R\u00edos donde se desarrolla la feria gastron\u00f3mica #PorTiGuayas  organizada por la @Gobernaci\u00f3n del Guayas en honor a los 197 a\u00f1os de provincializaci\u00f3n del #Guayas",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T04:33:53+0000",
            "id": "332183953524792_1529736850436157",
            "message": "\u00daLTIMA HORA\nPrimera r\u00e9plica del l sismo que se present\u00f3 en la ma\u00f1ana,  de Magnitud 5.9.  Rogamos mantener la calma, estar atentos a los medios oficiales y no creer en especulaciones."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T04:30:55+0000",
            "id": "332183953524792_1529734723769703",
            "message": "Pedimos a la ciudadan\u00eda mantener la calma y estar atentos.",
            "story": "Municipio De Playas shared Instituto Geof\u00edsico EPN - Ecuador's photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T22:06:44+0000",
            "id": "332183953524792_1529496363793539",
            "message": "Dra. Miriam Lucas Delgado estuvo presente en el cant\u00f3n por motivo del trig\u00e9simo aniversario de cantonizaci\u00f3n del cant\u00f3n Balao. Extendemos nuestro saludo a todos los habitantes de Balao, Puerto Pesquero y Agr\u00edcola del Guayas",
            "story": "Municipio De Playas shared Miriam Lucas Delgado's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T21:40:52+0000",
            "id": "332183953524792_1529480633795112",
            "message": "La Tnlga. Ingrid Salmer\u00f3n, Coordinadora de la Unidad de Gesti\u00f3n de Riesgos, junto al Ab. Roy Orozco,  Jefe pol\u00edtico de Playas comunican oficialmente a la ciudadan\u00eda de Playas; que producto del #Sismo de 6.2 de la ma\u00f1ana no se reportan afectaciones en nuestro Cant\u00f3n. Durante la ma\u00f1ana se realiz\u00f3 la instalaci\u00f3n de la mesa 5 del #COE Cantonal.  Aconsejamos estar atentos ante cualquier comunicado de las fuentes oficiales.",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T20:45:43+0000",
            "id": "332183953524792_1529447370465105",
            "message": "Iniciamos los trabajos de construcci\u00f3n de bordillos en la Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas.  Esta obra forma parte del proceso de Regeneraci\u00f3n Urbana de esta importante v\u00eda,  la misma que ya cuenta con todos los servicios b\u00e1sicos #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T17:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1535220726554436",
            "message": "Iniciamos la instalaci\u00f3n de se\u00f1al\u00e9tica horizontal en las calles de Data de Villamil, con la finalidad de prevenir accidentes de tr\u00e1nsito y concientizar a los profesionales del volante sobre la importancia de respetar la se\u00f1al\u00e9tica"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T16:49:37+0000",
            "id": "332183953524792_1529289813814194",
            "message": "Iniciamos la instalaci\u00f3n de se\u00f1al\u00e9tica vertical en la Av. Asisclo Garay y sus transversales, con la finalidad de prevenir accidentes de tr\u00e1nsito y concientizar a los profesionales del volante sobre la importancia de respetar la se\u00f1al\u00e9tica"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T16:33:11+0000",
            "id": "332183953524792_1529275017149007",
            "message": "Trabajamos en el movimiento de tierra de la  Av. 14 de Septiembre en la Comuna Engabao, previo al asfaltado #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T14:52:57+0000",
            "id": "332183953524792_1529197163823459",
            "message": "Primer Comunicado Oficial reportado por el Instituto Geof\u00edsico  el 17 de noviembre de 2017, a las 08:40, epicentro en #Guayaquil"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T14:22:14+0000",
            "id": "332183953524792_1529174503825725",
            "message": "\u00daLTIMA HORA\nAnte el sismo de Magnitud 6.2 suscitado a las 8:40 am, Rogamos mantener la calma, estar atentos a los medios oficiales y no creer en especulaciones."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T14:15:54+0000",
            "id": "332183953524792_1529168970492945",
            "message": "Es importante mantener la calma ante un #sismo segue estas importantes sugerencias:"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T14:00:22+0000",
            "id": "332183953524792_1529152393827936",
            "message": "URGENTE\nInformamos a la ciudadan\u00eda que se ha producido un fuerte sismo de Magnitud 6.0. Rogamos mantener la calma, estar atentos a los medios oficiales y no creer en especulaciones"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T01:49:44+0000",
            "id": "332183953524792_1528657117210797",
            "message": "El consejo Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos de Playas realiz\u00f3 la socializaci\u00f3n de la Ordenanza de Erradicaci\u00f3n del Trabajo Infantil previo a la aprobaci\u00f3n de la misma; el objetivo fue conformar la mesa cantonal integral de proteccion de derechos con todos los actores e instituciones claves que la conforman como lo estipula la misma ordenanza #PlayasDiceNoAlTrabajoInfantil",
            "story": "Municipio De Playas shared Consejo Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos del Cant\u00f3n Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T22:40:08+0000",
            "id": "332183953524792_1528535047223004",
            "message": "Hoy, 16 de noviembre del 2017, la Dra. Miriam Lucas en compa\u00f1\u00eda de los concejales, moradores del sector y comerciantes del mercado inauguraron el primer tramo de la Av. Alexander. Con esta importante v\u00eda mejoramos la vialidad de la parte c\u00e9ntrica del cant\u00f3n y contribuimos a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de nuestros comerciantes #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 10 new photos \u2014 in Gral. Villamil, Playas, Guayas, Ecuador."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T20:58:37+0000",
            "id": "332183953524792_1528474947229014",
            "message": "La Ordenanza Municipal de V\u00eda P\u00fablica 020-2011 establece que es obligaci\u00f3n de los propietarios  de las viviendas construir las aceras del frente de sus casa; \u00bfEst\u00e1 usted de acuerdo  con lo qie indica la ordenanza  o considera que el Municipio de  Playas debe modificarla para poder intervenir en la construcci\u00f3n de las aceras y cobrar el costo de la misma en los impuestos prediales?",
            "story": "Municipio De Playas created a poll."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T15:36:30+0000",
            "id": "332183953524792_1528247167251792",
            "message": "#UnaCalleM\u00e1s para #Playas \nLa Dra. Miriam Lucas Delgado junto a los moradores de la Av. Alexander y comerciantes del Mercado Municipal inauguran el primer tramo ( entre Av. Paquisha y Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas)  de esta importante v\u00eda que fortalece la actividad econ\u00f3mica del cant\u00f3n",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T15:31:17+0000",
            "id": "332183953524792_1528241787252330",
            "message": "[EN VIVO ]  Inauguraci\u00f3n del primer tramo de la Av.  Alexander (entre la av. Paquisha y Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas - Atr\u00e1s del Mercado)",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T14:39:01+0000",
            "id": "332183953524792_1528203310589511",
            "message": "Acompa\u00f1a a la Dra. Miriam Lucas Delgado a la inauguraci\u00f3n de la Av. Alexander (Atr\u00e1s del Mercado). Con el asfaltado de esta importante avenida mejoramos la vialidad del centro del cant\u00f3n #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T14:33:08+0000",
            "id": "332183953524792_1528199173923258",
            "message": "#UnaCalleM\u00e1s para #Playas\nAsfaltamos la Av. Pedro Harb, en el Km 1.2 v\u00eda Playas - Posorja. Con el arreglo de esta calle (bajada a la playa) mejoramos la infraestructura para fortalecer la actividad tur\u00edstica en nuestro cant\u00f3n \n#RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T14:15:47+0000",
            "id": "332183953524792_1528185240591318",
            "message": "Nos estamos preparando para el asfaltado de #UnaCalleM\u00e1s Colocamos Base Tipo A en la Av. Sixto Chang para pr\u00f3ximamente proceder con el asfaltado de esta importante v\u00eda #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T21:57:46+0000",
            "id": "332183953524792_1527610370648805",
            "message": "Participamos de la \u201cFeria Ciudadana\u201d que organiz\u00f3 la Gobernaci\u00f3n del Guayas, a trav\u00e9s de la Jefatura Pol\u00edtica Cant\u00f3n Playas a cargo del Ab. Roy Orozco. Con esta actividad dimos a conocer todos los servicios que como entidad p\u00fablica ofertamos a la ciudadan\u00eda #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T21:22:06+0000",
            "id": "332183953524792_1527584203984755",
            "message": "Acompa\u00f1a a la Dra. Miriam Lucas Delgado a la inauguraci\u00f3n de #UnaCalleM\u00e1s para #Playas  \nCon el asfaltado de la Av. Alexander mejoramos la calidad de vida de los moradores del barrio Central y la accesibilidad de los playasenses hacia el actual Mercado del Cant\u00f3n #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T20:57:01+0000",
            "id": "332183953524792_1527564743986701",
            "message": "Madres de familia de la Propuesta Acci\u00f3n Familiar del sector Los Chirijos se capacitan en temas de Protecci\u00f3n de Derechos, Buen Trato y Nutrici\u00f3n gracias al apoyo de la Dra. Miriam Lucas Presidenta del CCPD-Playas",
            "story": "Municipio De Playas shared Consejo Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos del Cant\u00f3n Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T20:13:58+0000",
            "id": "332183953524792_1527539957322513",
            "message": "Avanzamos en los trabajos de Regeneraci\u00f3n Urbana de la Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas; al momento nos encontramos ubicando una sub base de base tipo A #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T15:47:51+0000",
            "id": "332183953524792_1527351600674682",
            "message": "Dra. Miriam Lucas Delgado inspecciona los trabajos de movimientos de tierra que se ejecutan en la Comuna Engabao, previo al asfaltado de la Av. 14 de Septiembre #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T13:30:00+0000",
            "id": "332183953524792_1527348744008301",
            "message": "Invitamos a los dirigentes deportivos de equipos de f\u00fatbol a participar en una reuni\u00f3n de socializaci\u00f3n  del reglamento del Gran Campeonato Municipal \"SUPERCOPA PLAYAS\", que se efectuar\u00e1 este jueves 16 de noviembre, a las 19H00, en el Centro de apoyo UPSE- Playas.  \nNo faltes!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T23:07:59+0000",
            "id": "332183953524792_1526747277401781",
            "message": "Te invitamos a inscribir a tu equipo de f\u00fatbol en el Gran Campeonato Municipal \"SUPERCOPA PLAYAS\", s\u00f3lo puedes realizarlo hasta el lunes 20 de noviembre."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T22:45:59+0000",
            "id": "332183953524792_1526734277403081",
            "message": "Nuestros amigos Washington Barahona y Carlos Palacios, dirigentes deportivos de equipos de f\u00fatbol, se registraron hoy en las oficinas del Departamento de Turismo del Municipio de Playas, para participar en el Gran campeonato \u201cSUPERCOPA PLAYAS\u201d. Recuerda las inscripciones la puedes realizar hasta el lunes 20 de noviembre.  \u00a1Te esperamos!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T22:35:03+0000",
            "id": "332183953524792_1526728710736971",
            "message": "Invitamos a todos los playasenses a participar de la Gran Inauguraci\u00f3n de la primera fase del Nuevo Estadio Municipal del Cant\u00f3n Playas. Este s\u00e1bado 25 de Noviembre realizaremos la apertura del campeonato de F\u00fatbol #S\u00faperCopaPlayas actividad con la que entregamos a todos los deportistas playasenses, espacios dignos donde puedan recrearse sanamente. \nEl d\u00eda Lunes, 27 de noviembre, tendremos la visita de grandes estrellas del f\u00fatbol y muchas sorpresas m\u00e1s...",
            "story": "Municipio De Playas shared their event."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T20:31:45+0000",
            "id": "332183953524792_1526654204077755",
            "message": "Madres de familia de la Propuesta Acci\u00f3n Familiar Municipal del barrio Central se capacitan en temas de derechos, buen trato y nutrici\u00f3n \ud83d\ude0a",
            "story": "Municipio De Playas shared Consejo Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos del Cant\u00f3n Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T17:20:00+0000",
            "id": "332183953524792_1526657010744141",
            "message": "Iniciamos trabajos de excavaci\u00f3n en la av. 14 de Septiembre que conduce a Playa Para\u00edso,  en la Comuna Engabao, previo al asfaltado de esta importante arteria vial \ud83d\ude0a\ud83c\udfdd\ufe0f #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T13:00:01+0000",
            "id": "332183953524792_1524509850958857",
            "message": "Prevenir la #Diabetes est\u00e1 en tus manos. Con una alimentaci\u00f3n sana y equilibrada; peso saludable y actividad f\u00edsica moderada estamos cuidando nuestro futuro #D\u00edaMundialContraLaDiabetes"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T00:45:00+0000",
            "id": "332183953524792_1525690270840815",
            "message": "Nuestra brigada m\u00e9dica gratuita de CHEQUEO DE MAMAS llega a la ciudadela 25 de Julio. Invitamos a los moradores de este sector a que asistan para prevenir futuras enfermedades AME Guayas #HospitalSolca"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T23:30:00+0000",
            "id": "332183953524792_1525716500838192",
            "message": "Continuamos trabajando con nuestra maquinaria municipal en la reconformaci\u00f3n y mejoramiento de calles en el sector Bellavista, de esta manera preparamos nuestras v\u00edas ante la llegada del invierno y los moradores puedan tener un mejor acceso a sus viviendas."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T22:45:21+0000",
            "id": "332183953524792_1525708214172354",
            "story": "Municipio De Playas added 5 new photos \u2014 at Data De Villamil."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T22:23:28+0000",
            "id": "332183953524792_1525698907506618",
            "message": "Consejo Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos del Cant\u00f3n Playas brinda talleres a las madres de familia de la Propuesta ACFAM del sector Santa Isabel, con el objetivo de incentivar la protecci\u00f3n de derechos, buen trato y nutrici\u00f3n #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas shared Consejo Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos del Cant\u00f3n Playas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T21:58:29+0000",
            "id": "332183953524792_1525684297508079",
            "message": "Realizamos brigadas m\u00e9dicas de Chequeo de Mamas en el sector de Bellavista. En conjunto con AME Guayas y el Hospital de Solca realizamos estas actividades para prevenir el c\u00e1ncer mamario, ya que detectado y tratado oportunamente puede ser curable en su totalidad #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T17:03:31+0000",
            "id": "332183953524792_1525491750860667",
            "message": "Hoy, 13 de Noviembre, saludamos a todos los Contadores, a quienes deseamos \u00e9xitos y prosperidad para que cadad\u00eda crezcan m\u00e1s profesionalmente #D\u00edaDelContadorEcuatoriano"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T13:49:23+0000",
            "id": "332183953524792_1525337414209434",
            "message": "Recordamos a los playasenses que el d\u00eda de hoy realizaremos una brigada m\u00e9dica gratuita de CHEQUEO DE MAMAS, en conjunto con AME Guayas y el Hospital de Solca, con el objetivo de prevenir futuras enfermedades en las playasenses"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T21:59:12+0000",
            "id": "332183953524792_1523822467694262",
            "message": "Inauguraci\u00f3n de calle en el barrio Las Cruces (Data de Villamil)",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T21:41:41+0000",
            "id": "332183953524792_1523810224362153",
            "message": "[EN VIVO] Inauguraci\u00f3n de #UnaCalleM\u00e1s en el barrio Las Cruces del Recinto Data de Villamil",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T19:30:36+0000",
            "id": "332183953524792_1523729801036862",
            "message": "El programa  #ElBarrioQueTodosQueremos lleg\u00f3 al Recinto Data de Villamil. Acompa\u00f1a a la Dra. Miriam Lucas a la inauguraci\u00f3n de esta importante obra para los moradores de este sector \n#RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T18:04:47+0000",
            "id": "332183953524792_1523667924376383",
            "message": "Nos alistamos para realizar la fundici\u00f3n de bordillos en la Av. Sixto Chang \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T16:55:48+0000",
            "id": "332183953524792_1523619287714580",
            "message": "Como medida preventiva ante el pr\u00f3ximo invierno iniciamos trabajos de reconformaci\u00f3n y mejoramiento de calles en los barrios del cant\u00f3n. Al momento intervenimos el barrio Bellavista, donde se ha coordinado con la empresa @Hidroplayas E.P. para prevenir y reparar los da\u00f1os que puedan presentarse en las redes de agua potable  por el peso de la maquinaria #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-11T01:59:44+0000",
            "id": "332183953524792_1523039411105901",
            "message": "Disfrutamos de un hermoso espect\u00e1culo de intercambio cultural entre el Centro Intercultural Cacique Tumbal\u00e1 y el Centro Intercultural de Pilahuin de la Provincia de Tungurahua \ud83e\udd17\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T21:26:29+0000",
            "id": "332183953524792_1522868404456335",
            "message": "Te invitamos a la inauguraci\u00f3n de calles en Data de Villamil, este s\u00e1bado 11 de noviembre, a partir de las 16h00 en el Barrio Las Cruces. \n#ElBarrioquetodosqueremos\n#RecuremoselEncantodePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T20:12:28+0000",
            "id": "332183953524792_1522814561128386",
            "message": "Pr\u00f3ximos a la inauguraci\u00f3n del nuevo #EstadioMunicipalPlayas realizamos el asfaltado de la Calle D que se encuentra detr\u00e1s de esta importante obra"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T17:14:29+0000",
            "id": "332183953524792_1522701647806344",
            "message": "Los moradores de la Av. 12 de Octubre muestran su alegr\u00eda y algabar\u00eda al ver que sus sue\u00f1os se han hecho realidad. El programa #ElBarrioQueTodosQueremos  lleg\u00f3 a su sector con la complementaci\u00f3n y rehabilitaci\u00f3n de alcantarillado sanitario, alcantarillado agua de lluvia, cambio de redes de agua potable y finalmente el asfaltado  #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T16:07:24+0000",
            "id": "332183953524792_1522655274477648",
            "message": "Dra. Miriam Lucas Delgado recorre la Av. 12 de Octubre donde se efect\u00faa el asfaltado. Este sector ha sido beneficiado con el programa #ElBarrioQueTodosQueremos que comprende la rehabilitaci\u00f3n y complementaci\u00f3n de servicios b\u00e1sicos, redes de agua potable y finalmente el asfaltado #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos \u2014 with Carlita Larre\u00e1tegui."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T15:27:14+0000",
            "id": "332183953524792_1522621667814342",
            "message": "Te invitamos al evento de Intercambio Cultural entre el C.I. Cacique Tumbal\u00e1 y el Municipio de Pilahuin de la Provincia de Tungurahua, que se realizar\u00e1 este viernes 10 de noviembre, en el Parque Infantil, a las 20H00. \nNo faltes!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T13:47:21+0000",
            "id": "332183953524792_1522518541157988",
            "message": "[EN VIVO] Inf\u00f3rmate de las actividades que realiz\u00f3 la Dra.Miriam Lucas en esta semana y los proyectos que est\u00e1n por ejecutarse, a trav\u00e9s de Radio Costa 105.3 fm",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T13:40:00+0000",
            "id": "332183953524792_1522526881157154",
            "message": "#PlayasTeCuenta \nEn breves minutos escucha a la Dra. Miriam Lucas Delgado, , en su informe radial semanal y ent\u00e9rate sobre las actividades que se han desarrollado durante esta semana y los proyectos a ejecutarse pr\u00f3ximamente"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T01:37:45+0000",
            "id": "332183953524792_1522096744533501",
            "message": "Nos reunimos con los deportistas de Playas para socializar la fecha de inauguraci\u00f3n del nuevo #EstadioMunicipalPlayas. En el evento recorrimos con los playasenses las instalaciones de este nuevo espacio digno de recreaci\u00f3n como son las grader\u00edas, camerinos y ba\u00f1os \u26bd\u26bd\u26bd #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-09T22:59:33+0000",
            "id": "332183953524792_1521998201210022",
            "message": "Continuamos asfaltando la Av. La Concordia. La se\u00f1ora Angelina nos saluda muy contenta porque desde ahora disfrutar\u00e1 de servicios b\u00e1sicos de alcantarillado sanitario, pluvial, cambio de redes de agua potable y calles asfaltadas. \n#ElBarrioQueTodosQueremos"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-09T19:10:00+0000",
            "id": "332183953524792_1521960254547150",
            "message": "Como parte de nuestro programa para mejorar la movilidad ciudadana en caso de desastres naturales, construimos las aceras de la Av. 12 de Octubre, avenida que se encuentra dentro de las rutas de evacuaci\u00f3n establecidas #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-09T18:18:45+0000",
            "id": "332183953524792_1521811767895332",
            "message": "Iniciamos el asfaltado de #UnaCalleM\u00e1s  #Playas \nMoradores del barrio Santa Rita se benefician directamente del  del programa #ElBarrioQueTodosQueremos Desde ahora cuentan con servicios b\u00e1sicos de alcantarillado sanitario, alcantarillado pluvial, nuevas redes de agua potable y calles asfaltadas #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T23:26:37+0000",
            "id": "332183953524792_1521104417966067",
            "message": "Dra. Miriam Lucas Delgado asiste a la sesi\u00f3n solemne por conmemorarse los 197 a\u00f1os de provincializaci\u00f3n de Guayas. En el evento los alcaldes de la provincia realizaron la entrega de un reconocimiento al Sr. Prefecto Lic. Jimmy Jairala, por su labor constante oara mejorar la vida de los guayasenses #VivaGuayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T18:16:12+0000",
            "id": "332183953524792_1520897874653388",
            "message": "El Recinto Data de Villamil se beneficia del programa municipal #ElBarrioQueTodosQueremos \nLos moradores de los barrios Las Cruces, La Esperanza y Cristo Rey  han cambiado su estilo de vida con nueva infraestructura vial, cambio de redes de agua potable de asbesto cemento a tuber\u00eda de polietileno y la implementaci\u00f3n y/o complementaci\u00f3n de los  servicios b\u00e1sicos #RecuperamosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T18:10:31+0000",
            "id": "332183953524792_1520896347986874",
            "message": "Comuneros de Engabao participaron de la audiencia p\u00fablica que se realiz\u00f3 en el barrio El Para\u00edso, donde  se socializ\u00f3 el asfaltado de la Av. 14 de Septiembre que permite el acceso a  Playa Para\u00edso. \n Representantes de la comuna se comprometieron en dar el material p\u00e9treo para para que el GAD Municipal efect\u00fae el mejoramiento  de esta v\u00eda. #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-07T16:47:39+0000",
            "id": "332183953524792_1519921548084354",
            "message": "Atendemos a los moradores del barrio Twinza y sectores aleda\u00f1os   con una brigada m\u00e9dica en medicina general y control del nivel de az\u00facar en la sangre. Estas acciones coordinadas con la Prefectura del Guayas se realizan a favor de los grupos de atenci\u00f3n prioritaria. #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-06T23:09:23+0000",
            "id": "332183953524792_1519286101481232",
            "message": "\"Brigada m\u00e9dica gratuita\"\n\nEl Municipio de Playas y la Prefectura del Guayas, invitan a los moradores del Barrio Tiwinza a la brigada m\u00e9dica gratuita de: control de glucemia y atenci\u00f3n de medicina general, incluyendo medicina gratis. \nFecha: Martes 7 de noviembre del 2017\nHora: 09H00 \nLugar: cancha del Barrio Tiwinza. \nNo faltes!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-06T18:07:46+0000",
            "id": "332183953524792_1519095524833623",
            "message": "Invitamos a los dirigentes deportivos de f\u00fatbol de los diferentes Barrios, Comunas, Ligas, Gremios e Instituciones a participar de una reuni\u00f3n para socializar el reglamento interno, uso del estadio y la organizaci\u00f3n del \u201cGRAN CAMPEONATO MUNICIPAL DE F\u00daTBOL\u201d Playas Sin Fronteras Radioplayasnet"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T23:35:40+0000",
            "id": "332183953524792_1517493541660488",
            "message": "Colaboradores municipales realizaron operativos de control de permisos en varias calles de Playas.",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T22:29:59+0000",
            "id": "332183953524792_1517455664997609",
            "message": "Colaboradores municipales realizaron operativos de control de permisos a comerciantes en el sector de la playa, mediante estas acciones fomentamos el trabajo equitativo para todos. \n#Recuperemoselencantodeplayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-04T22:06:49+0000",
            "id": "332183953524792_1517442138332295",
            "message": "\u00a1En Playas se vive momentos inolvidables\u00a1\n\nPlayas recibe a miles de turistas en este #FeriadoNoviembre, quienes se deleitan de nuestra exquisita gastronom\u00eda, atendidos por personas hospitalarias y encantadoras.",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T18:58:38+0000",
            "id": "332183953524792_1516454728431036",
            "message": "\u00a1 El #FeriadoNoviembre se vive en Playas! \nCientos de turistas de diferentes sitios del pa\u00eds visitan, en este feriado, nuestras hermosas playas, donde disfrutan de nuestra deliciosa gastronom\u00eda y gozan del segundo mejor clima del mundo.  #EnPlayasS\u00edHayTurismo #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T17:45:00+0000",
            "id": "332183953524792_1516328238443685",
            "message": "Nuestros colaboradores municipales realizan operativos de control vehicular,  con el objetivo de agilitar el tr\u00e1nsito y evitar la congesti\u00f3n de carros dentro del cant\u00f3n \n#FeriadoNoviembre"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T17:11:12+0000",
            "id": "332183953524792_1516383888438120",
            "message": "En este #FeriadoNoviembre registramos un intenso movimiento de turistas que ingresan a disfrutar de nuestras hermosas playas, deliciosa gastronom\u00eda y hospitalidad \u00a1 Bienvenidos a nuestra casa #BienvenidosAPlayas !",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T15:47:04+0000",
            "id": "332183953524792_1516311738445335",
            "message": "En este #FeriadoNoviembre recorrimos las instalaciones del nuevo #EstadioMunicipal de Playas que ser\u00e1 inaugurado en este fin de mes. Los deportistas playasenses denotan su alegr\u00eda por tan esperada obra, que consta con  una cancha de medidas reglamentarias, camerinos, bater\u00eda sanitaria y grader\u00edas\n#RecuperemosElEncantoDePlayas \nLuis Aaron Playas Sinfronteras Radio Costa 105.3 fm Ronald Fabricio Aldaz Estrella LeonelVdj Cruz Maturana Salsa Klender Rolando Pinargote Vera Harry Maestre William Rafael Apolinario Alache",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T14:10:00+0000",
            "id": "332183953524792_1516305995112576",
            "message": "En este #FeriadoNoviembre los turistas visitan nuestras playas, caracterizada por su hermoso clima y deliciosa gastronom\u00eda, propio para disfrutar con la familia y amigos #BienvenidosAPlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos from November 3 at 7:10am."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T23:31:18+0000",
            "id": "332183953524792_1515682365174939",
            "message": "Comunicado de Hidroplayas EP Restablecimiento del servicio de agua potable",
            "story": "Municipio De Playas shared Hidroplayas EP's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T20:30:45+0000",
            "id": "332183953524792_1515564798520029",
            "message": "COMUNICADO DE  Hidroplayas EP",
            "story": "Municipio De Playas shared Hidroplayas EP's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T17:25:17+0000",
            "id": "332183953524792_1515445371865305",
            "message": "Dra. Miriam Lucas Delgado recorre la entrada al   Cementerio General de Playas para supervisar la nueva ubicaci\u00f3n de m\u00e1s de 40 comerciantes que fueron reubicados de forma organizada, con el objetivo de brindar un mejor servicio a la ciudadan\u00eda",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T15:50:46+0000",
            "id": "332183953524792_1515388621870980",
            "message": "Nuestro personal municipal trabaja  en la entrada al #CementerioGeneral para garantizar la seguridad de quienes visitan a sus difuntos. Hemos organizado a los vendedores de flores y de comida \n#RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T14:53:35+0000",
            "id": "332183953524792_1515348785208297",
            "message": "En este #FeriadoNoviembre ven y disfruta de los paisajes y la hospitalidad del segundo mejor clima del mundo #Playas!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T00:12:16+0000",
            "id": "332183953524792_1514864308590078",
            "message": "Integrantes del COE Cantonal se reunieron para exponer el plan de acci\u00f3n que se ejecutar\u00e1 en el #FeriadoNoviembre.  A este plan de acci\u00f3n se suma el apoyo de los colaborados municipales que estar\u00e1n ubicados en los diferentes puntos de atenci\u00f3n emergentes y operativos que se realicen. Estas acciones se llevan a cabo para  salvaguardar la integridad y seguridad de la ciudadan\u00eda y de los turistas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T22:55:12+0000",
            "id": "332183953524792_1514816661928176",
            "message": "Dra. Miriam Lucas Delgado inspecciona los trabajos de asfaltado que se realizan en la Av. La Concordia. Los moradores del sector denotan su alegr\u00eda y entusiasmo al recibir calles con todos los servicios b\u00e1sicos  y nuevas redes de agua potable #RecuperemosElEncantoDePlayas  #UnaCalleM\u00e1s",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T21:59:55+0000",
            "id": "332183953524792_1514787351931107",
            "message": "Iniciamos el asfaltado de #UnaCalleM\u00e1s para #Playas Los moradores de la Av. La Concordia (entre la Av. Pedro Men\u00e9ndez Gilbert y Av. Del Pac\u00edfico) se benefician del programa #ElBarrioQueTodosQueremos  Desde ahora cuentan con servicios b\u00e1sicos de alcantarillado sanitario, alcantarillado pluvial, nuevas redes de agua potable y calles asfaltadas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T18:25:56+0000",
            "id": "332183953524792_1514655485277627",
            "message": "Nos reunimos con moradores del sector Bellavista para conversar sobre las necesidades del sector. En nuestro di\u00e1logo nos compremetimos a realizar la reconformaci\u00f3n y mejoramiento de calles del sector; adem\u00e1s de la extensi\u00f3n de redes de agua potable. \n#RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T18:05:00+0000",
            "id": "332183953524792_1514628701946972",
            "message": "Realizamos la se\u00f1al\u00e9tica horizontal de las nuevas calles asfaltadas del cant\u00f3n.\n La Av. El Para\u00edso (ingreso al Cementerio General del Cant\u00f3n) ya cuenta con la se\u00f1al\u00e9tica que proporciona la informaci\u00f3n necesaria a los usuarios que transitan por este sector \n#RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T17:38:02+0000",
            "id": "332183953524792_1514604118616097",
            "message": "Los playasenses que habitan en la Av. Asisclo Garay y taxistas que transitan por el sector, han cambiado su estilo de vida con nueva infraestructura vial y servicios de alcantarillado sanitario y pluvial \n a trav\u00e9s del programa #ElBarrioQueTodosQueremos\n#RecuperamosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T17:08:01+0000",
            "id": "332183953524792_1514602911949551",
            "message": "Comunicamos a la ciudadan\u00eda playasense que por conmemorarse el d\u00eda de los fieles difuntos, este mi\u00e9rcoles 1 y jueves 2 de noviembre,  se ha estableceido que la venta de flores se efect\u00fae de manera organizada en la Av. El Para\u00edso y calle D, espec\u00edficamente en la entrada al cementerio; con el objetivo de brindar un mejor acceso peatonel en el sector #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T13:39:09+0000",
            "id": "332183953524792_1514454338631075",
            "message": "[EN VIVO] Inf\u00f3rmate de las actividades que realiz\u00f3 la Dra.Miriam Lucas Delgado en esta semana y los proyectos que est\u00e1n por ejecutarse, a trav\u00e9s de Radio Costa 105.3 fm",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T11:50:15+0000",
            "id": "332183953524792_1514383578638151",
            "message": "#PlayasTeCuenta Escucha a la Dra. Miriam Lucas Delgado, mi\u00e9rcoles 01 de noviembre, en su informe radial semanal y ent\u00e9rate sobre las actividades que se han desarrollado durante esta semana y los proyectos a ejecutarse pr\u00f3ximamente"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T01:00:01+0000",
            "id": "332183953524792_1513955475347628",
            "message": "#PlayasTeCuenta\n Ma\u00f1ana, mi\u00e9rcoles 01 de noviembre a las 07h30 la Dra. Miriam Lucas Delgado conceder\u00e1 una entrevista en el programa #Contrapunto de Radio Huancavilca 830AM donde hablar\u00e1 sobre las actividades que se han programado para el #feriadonoviembre"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T15:21:04+0000",
            "id": "332183953524792_1513607505382425",
            "message": "Felicitamos a la Srta. Allison Arellano Sol\u00f3rzano quien con su atractiva silueta e incomparable belleza enamor\u00f3 al p\u00fablico en cada una de sus presentaciones, en lo que fue la gala de la elecci\u00f3n #ReinaDelGuayas2017\ud83d\ude0a\ud83d\udc51"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T14:25:39+0000",
            "id": "332183953524792_1513566055386570",
            "message": "Hoy, los ecuatorianos conmemoramos con mucho civismo el #D\u00edaDelEscudoNacional Esta fecha nos recuerda que es \n responsabilidad de todos los ciudadanos ense\u00f1ar a nuestros ni\u00f1os el valor de c\u00edvico a nuestros s\u00edmbolos patrios"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T02:46:36+0000",
            "id": "332183953524792_1513163895426786",
            "message": "Nuestra representante Allison Arellano denota su elegancia, inteligencia y belleza en el certamen #ReinaDelGuayas2017 auguramos \u00e9xitos en su participaci\u00f3n",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-30T15:05:10+0000",
            "id": "332183953524792_1512725452137297",
            "message": "#FelizLunes Iniciamos la semana  d\u00e1ndole un respiro a la tierra a trav\u00e9s de la reforestaci\u00f3n que ejecutamos en el cant\u00f3n. Hoy, nuestros compa\u00f1eros realizan la siembra e \u00e1rboles en la Av. Pedro Men\u00e9ndez Gilbert #SiembraUn\u00c1rbol"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-29T02:22:12+0000",
            "id": "332183953524792_1511292472280595",
            "message": "A trav\u00e9s de la coordinaci\u00f3n de la Direcci\u00f3n de Turismo del GADMC Playas y la Prefectura del Guayas, las 24 hermosas  candidatas a #ReinaDelGuayas visitan  el hotel Pororoca ubicado en el km 8 1/2 vida a Data, donde degustan de una deliciosa cena de integraci\u00f3n",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T22:32:50+0000",
            "id": "332183953524792_1511147012295141",
            "message": "Trabajamos en la colocaci\u00f3n  de base tipo A en la calle Octava (Atr\u00e1s del Municipio) previo al asfaltado de este sector. Nos preparamos para asfaltar #UnaCalleM\u00e1s"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T21:51:53+0000",
            "id": "332183953524792_1511124915630684",
            "message": "\u00a1Por primera vez en la historia, Data de Villamil recibe calles asfaltadas a trav\u00e9s del programa #ElBarrioQueTodosQueremos que impulsa la Dra. Miriam Lucas!  \nEl sue\u00f1o de las familias que habitan en el barrio Cristo Rey, ha sido cumplido. Desde hoy podr\u00e1n disfrutar de una obra integral que mejorar\u00e1 la vialidad del sector y la calidad de vida de todos sus habitantes. Muy pronto este programa se ejecutar\u00e1 en m\u00e1s barrios de Data de Villamil \n#RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T00:11:15+0000",
            "id": "332183953524792_1510232389053270",
            "message": "[EN VIVO] Presentaci\u00f3n del Anteproyecto del Presupuesto Participativo 2018",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T00:11:11+0000",
            "id": "332183953524792_1510233382386504",
            "message": "El #PresupuestoParticipativo constituye  un hito en los procesos de desarrollo local. Por eso en estos momentos realizamos la presentaci\u00f3n del anteproyecto del #PresupuestoParticipativo2018",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T23:11:00+0000",
            "id": "332183953524792_1510195369056972",
            "message": "#UnaCalleM\u00e1s \nTrabajamos incansablemente para #RecuperarElEncantoDePlayas. Hoy hemos marcado un nuevo hito para #Playas ,asfaltando una importante arteria vial  como es la Calle Miramar (sector el Humboldt)  que permite el acceso a nuestra playa.\nCon estas acciones trabajamos para mejorar el turismo y la calidad de vida de nuestros hermanos playasenses \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T17:25:50+0000",
            "id": "332183953524792_1509984235744752",
            "message": "Los ni\u00f1os y padres de familia de la propuesta acfam realizaron el d\u00eda de hoy, la presentaci\u00f3n  de una gimnasia r\u00edtmica donde demuestran las destrezas, actitudes y aptitudes que d\u00eda a d\u00eda los infantes playasenses aprenden de sus promotoras #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T17:04:52+0000",
            "id": "332183953524792_1509968972412945",
            "message": "#UnaCalleM\u00e1s \nIniciamos el asfaltado de la Calle Miramar en el sector El Humboldth. Esta importante arteria vial  es una de los principales v\u00edas de acceso  a la playa. Con estas acciones contribuimos a mejorar el turismo de nuestro cant\u00f3n \n#RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T15:48:27+0000",
            "id": "332183953524792_1509908762418966",
            "message": "#BuenViernes nos  estamos alistando para realizar el asfaltado del sector Miramar (bajada al Humboldth) que permite el acceso a la playa . Recomendamos a los playasenses tomar v\u00edas alternas mientras duren los trabajos #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T23:59:39+0000",
            "id": "332183953524792_1509308762478966",
            "message": "Vamos a apoyar a nuestra  representante de la belleza playasense, Allison Arellano en el  #ReinadelGuayas2017.  Con nuestro  'like' podr\u00e1 ser  nombrada Miss Simpat\u00eda 2017  en la noche de la gala final. Recuerda que participan s\u00f3lo las fotos que se publican en el fanpage  #ReinasGuayasOficial con sus cuentas oficiales de FB: @reinadelguayasoficial y de Instagram: @reinasdelguayasoficial. Las votaciones se cierran el 30.10.17 a las 20h30.",
            "story": "Municipio De Playas shared Reina del Guayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T13:55:55+0000",
            "id": "332183953524792_1508912842518558",
            "message": "Data de Villamil se beneficia del programa El Barrio Que Todos Queremos. Las calles que ser\u00e1n asfaltadas en este sector, ya han sido imprimadas \n#RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T00:53:45+0000",
            "id": "332183953524792_1508400352569807",
            "message": "D\u00edas atr\u00e1s realizamos una rifa solidaria para construir la casita de la Sra. Rosita Ronquillo. Hoy iniciamos los trabajos de excavaci\u00f3n del terreno donde Rosita ver\u00e1 edificado su nuevo hogar \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-25T22:44:27+0000",
            "id": "332183953524792_1508324479244061",
            "message": "24 candidatas a Reina de la Provincia del Guayas degustaron la gastronom\u00eda de Playas en el Restaurante de \u201cDo\u00f1a Cecilia\u201d, las hermosas representantes de los diferentes cantones cumplir\u00e1n un cronograma de actividades en nuestro balneario mediante la coordinaci\u00f3n del Departamento de Turismo del GAD Municipal y la Direcci\u00f3n de Turismo de la Prefectura del Guayas.\n#YosoyPlayas Allison Arellano Sol\u00f3rzano"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-25T17:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1509957935747382",
            "message": "En virtud de dar cumplimiento  a la Ley de Participaci\u00f3n Ciudadana, el C\u00f3digo Org\u00e1nico de Organizaci\u00f3n Territorial, Autonom\u00eda y Descentralizaci\u00f3n y el C\u00f3digo de Planificaci\u00f3n y Finanzas P\u00fablicas: \nInvitamos a los playasenses a participar de la presentaci\u00f3n del Ante Proyecto del Presupuesto Participativo del a\u00f1o 2018, que se realizar\u00e1 el d\u00eda Viernes 27 de octubre del 2017, a las 18h30 en el sal\u00f3n de eventos de la Iglesia Divina Pastora (Parque de las Artes."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-25T16:27:00+0000",
            "id": "332183953524792_1508069709269538",
            "message": "Seguimos trabajando en la regeneraci\u00f3n de la Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas. Al momento realizamos la construcci\u00f3n de la infraestructura para el soterramiento del cableado del sector #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T19:48:31+0000",
            "id": "332183953524792_1507308852678957",
            "message": "Realizamos brigadas de desratizaci\u00f3n de manera ordenada y planificada con el objetivo de disminuir la poblaci\u00f3n de vertebrados roedores (ratas y ratones) transmisores de m\u00faltiples enfermedades infectocontagiosas. Luego de esta acci\u00f3n se realizar\u00e1 la fumigaci\u00f3n respectiva para eliminar bacterias.\n#RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T17:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1507343806008795",
            "message": "\u00a1Trabajamos en la implementaci\u00f3n del proyecto de equinoterapia en el cant\u00f3n!\nEn conjunto con la Prefectura del Guayas, realizamos charla de inducci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de ni\u00f1os que se beneficiar\u00e1n de este tipo de rehabilitaci\u00f3n que consiste en trabajar en la psicomotricidad de los ni\u00f1os \n#RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos from October 24 at 10:00am."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T16:32:59+0000",
            "id": "332183953524792_1507176342692208",
            "message": "Colocamos base tipo A  en la calle 12 de Octubre, del barrio Las Pe\u00f1as, previo al asfaltado de esta importante v\u00eda en este sector #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-23T22:33:20+0000",
            "id": "332183953524792_1506481899428319",
            "message": "Invitamos a todos los playasense mayores de 15 a\u00f1os  a participar del taller de chocolater\u00eda navide\u00f1a, con horario de martes y jueves. Recuerda que las inscripciones son totalmente gratuitas #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-23T18:06:32+0000",
            "id": "332183953524792_1506297672780075",
            "message": "Nuestro personal de salubridad y comisar\u00eda municipal realizan constantemente operativos de control a los vendedores ambulantes del sector de la feria, para socializar las normativas de funcionamiento, requisitos sanitarios y de higiene que deben cumplir para poder ofertar productos de primera necesidad\n#RecuperemoselEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-21T18:20:31+0000",
            "id": "332183953524792_1504621619614347",
            "message": "Dra. Miriam Lucas realiza brigada m\u00e9dica gratuita para combatir el c\u00e1ncer de mama \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
            "story": "Municipio De Playas shared Miriam Lucas Delgado's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-21T00:53:40+0000",
            "id": "332183953524792_1503811923028650",
            "message": "Recomendamos  a los playasenses y turistas reducir la exposici\u00f3n al sol y el uso de protector solar durante los siguientes d\u00edas \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T23:34:49+0000",
            "id": "332183953524792_1503918739684635",
            "message": "Trabajamos en el bacheo asf\u00e1ltico  de la Av. Pedro Men\u00e9ndez Gilbert #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T23:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1503831106360065",
            "message": "Realizamos la imprimaci\u00f3n de  la Av. Paquisha previo al  bacheo asf\u00e1ltico de esta importante v\u00eda de acceso al cant\u00f3n #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T18:10:14+0000",
            "id": "332183953524792_1503722513037591",
            "message": "| BRIGADA M\u00c9DICA GRATUITA |\nPor el #D\u00edaInternacionalContraElC\u00e1ncerDeMama la Dra. Miriam Lucas realizar\u00e1 una brigada m\u00e9dica gratuita para prevenir una de las principales causas de muerte de las mujeres de nuestro pa\u00eds. \nSe realizar\u00e1n examenes de Papanicolao, Colcoscopia, Examen F\u00edsico de Mama, Ecograf\u00edas y Electrocardiogramas. \nFecha: S\u00e1bado 21 de Octubre del 2017\nHora: A partir de las 11h00\nLugar: Consultorio de la Dra. Miriam Lucas -Engabao Barrio Paraiso. \n\u00a1Te Esperamos! \nRadio costa 105.3 fm la voz de playas Playas Sin Fronteras Ronald Fabricio Aldaz Estrella"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T17:31:27+0000",
            "id": "332183953524792_1503697263040116",
            "message": "\u00a1Nuestro compromiso crece cada d\u00eda m\u00e1s!\nFirmamos la carta de inscripci\u00f3n al programa \"Municipio Saludable\", impulsada por el Ministerio de Salud P\u00fablica,  con su coordinadora Zonal 5, Martha Cede\u00f1o; cuyo objetivo es promover la construccion de obras que  contribuyan al bienestar social con una vida saludable, digna y equitativa. \u00a1En Playas ya lo estamos ejecutando!\n#RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T15:53:23+0000",
            "id": "332183953524792_1503632223046620",
            "message": "Hoy,  20 de octubre,  se conmemora el #D\u00edaMundialDeLaOsteoporosis ,  por ese motivo realizamos una brigada m\u00e9dica gratuita de Densitometr\u00eda \u00d3sea  con el objetivo de difundir esta enfermedad de los huesos  a la que no se le presta la debida atenci\u00f3n, ya que los cuidados deber\u00edan empezar durante la infancia y continuar durante toda la vida #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T18:04:11+0000",
            "id": "332183953524792_1502750036468172",
            "message": "Luchemos para que el #c\u00e1ncerdemama no sea una de las principales causas de muerte de las mujeres en el #Ecuador. Recuerda que con la detecci\u00f3n temprana se pueden salvar muchas vidas! \n#RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T17:54:22+0000",
            "id": "332183953524792_1502733499803159",
            "message": "Allison Arellano, Reina de Playas 2017, es nuestra representante en la elecci\u00f3n de la Reina del Guayas 2017. Apoyemos a nuestra hermosa reina este 30 de Octubre del 2017, en el Teatro S\u00e1nchez Aguilar (Y)"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T18:45:01+0000",
            "id": "332183953524792_1501908206552355",
            "message": "Avanzan los trabajos de la Regeneraci\u00f3n Urbana de la Av. zen\u00f3n Mac\u00edas. Al momento se construyen las cajas domiciliarias de aguas servidas del sector #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T18:37:55+0000",
            "id": "332183953524792_1501906186552557",
            "message": "Dolores Zambrano del Barrio Alexander, nos comenta cu\u00e1nto tiempo tuvieron que esperar para finalmente ver asfaltada esta importante arteria vial y comercial del cant\u00f3n Playas.\nRadio Costa 105.3 fm Playas Sin Fronteras 3TPI - Noticias Playas InfoPlayas Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T18:32:40+0000",
            "id": "332183953524792_1501907383219104",
            "message": "Playas fue el anfitri\u00f3n del \"III Encuentro interinstitucional  de Turismo de los Gobiernos Aut\u00f3nomos Descentralizados Municipales de la Provincia del Guayas\". Este evento se desarroll\u00f3 en el Hotel Playa Paraiso, con el objetivo de  capacitar a los diferentes representantes de los Municipios para que conozcan la  importancia de la calidad del servicio que se le brinda al turista en los diferentes destinos que tiene la provincia #PlayasEsTurismo",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T01:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1501727626570413",
            "message": "El programa #LaAlcaldesaEnTuBarrio se desarroll\u00f3 en la ciudadadela 25 de Julio para presentar soluciones a las problem\u00e1ticas de este sector. \nSe ubicaron stands de atenci\u00f3n a la ciudadan\u00eda de Hidroplayas EP donde se socializ\u00f3 la instalaci\u00f3n de nuevas redes de agua potable; #RegistroDeLaPropiedad; #UPGT con la legalizaci\u00f3n de terrenos y #Gesti\u00f3nSocial con brigadas de autoestima a trav\u00e9s de la realizaci\u00f3n de cortes de cabello, manicura y pedicura \n#RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 5 new photos from October 17 at 6:00pm."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-17T15:17:52+0000",
            "id": "332183953524792_1500890569987452",
            "message": "El programa #LaAlcaldesaEnTuBarrio llega a la ciudadela la 25 de Julio para presentar soluciones a las problem\u00e1ticas de este sector  \n#RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T22:53:50+0000",
            "id": "332183953524792_1500353296707846",
            "message": "Durante el asfaltado de la Av. Alexander (atr\u00e1s del mercado) la Dra. Miriam Lucas Delgado  inspeccion\u00f3 los trabajos y dialog\u00f3 con los moradores y comerciantes del sector sobre los beneficios de #UnaCalleM\u00e1s \ud83d\udc4f\ud83d\ude0a",
            "story": "Municipio De Playas added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T22:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1500277296715446",
            "message": "Los moradores del barrio La Planta han cambiado su estilo de vida con nueva  infraestructura vial y servicios de alcantarillado sanitario y pluvial \n#RecuperamosElEncantoDePlayas a trav\u00e9s del programa #ElBarrioQueTodosQueremos"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T17:57:02+0000",
            "id": "332183953524792_1500190916724084",
            "message": "Fidelina, moradora del barrio Ecuador, nos comenta sobre c\u00f3mo  las obras que se ejecutaron en su sector han  cambiado la vida de su familia  y de sus vecinos #RecuperemosElEncantoDePlayas #UnaCalleM\u00e1s"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-13T16:29:52+0000",
            "id": "332183953524792_1497545800321929",
            "message": "Asfaltado de la calle Alexander",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-13T16:22:36+0000",
            "id": "332183953524792_1497539796989196",
            "message": "Iniciamos los trabajos de asfaltado de la Av. Alexander (Atr\u00e1s del Centro Comercial y Mercado Municipal)  Con #UnaCalleM\u00e1s  reafirmamos nuestro compromiso de #RecuperarElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-13T13:30:17+0000",
            "id": "332183953524792_1497397717003404",
            "message": "[ EN VIVO ] #PlayasTeCuenta Informe Semanal de la Alcaldesa Miriam Lucas Delgado, sobre las actividades que se han desarrollado durante esta semana #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-13T01:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1497417130334796",
            "message": "\u00a1Pr\u00f3ximamente la calle Miramar que permite la bajada a la playa en el sector El Humboldth estar\u00e1 asfaltada! Realizamos la imprimaci\u00f3n de esta  importante v\u00eda que permitir\u00e1 mejorar la circulaci\u00f3n vehicular a los playasenses y turistas \ud83d\ude0a #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos from October 12 at 6:00pm."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T23:30:00+0000",
            "id": "332183953524792_1497423297000846",
            "message": "\u00a1Nos encontramos trabajando para asfaltar un tramo m\u00e1s de la Av. Del Pac\u00edfico! Hemos realizado la colocaci\u00f3n de la base tipo A previo al asfaltado de #UnaCalleM\u00e1s \n#RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos from October 12 at 4:30pm."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T00:22:02+0000",
            "id": "332183953524792_1496042993805543",
            "story": "Municipio De Playas shared their photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T22:03:55+0000",
            "id": "332183953524792_1495966977146478",
            "message": "Conmemoramos la semana de Reducci\u00f3n de Riesgos realizando actividades como el simulacro de evacuaci\u00f3n por sismo; ejecutado en la Instituci\u00f3n Educativa Playas de Villamil en el que participaron 500 estudiantes de la jornada matutina y 30 maestros.\nRadio Costa 105.3 fm Playas Sin Fronteras Radioplayasnet Rtvplayasnet Radioplayasnet InfoPlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T16:46:55+0000",
            "id": "332183953524792_1494890290587480",
            "message": "Por conmemorar la semana de la reducci\u00f3n de riesgos por desastres, la Unidad de Gesti\u00f3n de Riesgos del GAD Municipal, en conjunto con la #CruzRojaPlayas, realiza actividades de motivaci\u00f3n ciudadana  con el objetivo de   fomentar una verdadera  cultura  de prevenci\u00f3n de riesgos en los ni\u00f1os playasenses \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T16:00:48+0000",
            "id": "332183953524792_1494857170590792",
            "message": "En el #D\u00edaDelBombero ecuatoriano saludamos afectuosamente a todos los hombres y mujeres que con abnegaci\u00f3n y disciplina  arriesgan su vida por cada uno de nosotros \u00a1FELICITACIONES!"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-09T19:04:09+0000",
            "id": "332183953524792_1494123983997444",
            "message": "Trabajamos en equipo junto a Hidroplayas EP  para construir el sistema de alcantarillado de agua de lluvia del #NuevoMalec\u00f3nDePlayas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "story": "Municipio De Playas shared Hidroplayas EP's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-09T18:34:07+0000",
            "id": "332183953524792_1494105500665959",
            "message": "\u00a1El nivel del deporte ecuatoriano est\u00e1 en su m\u00e1ximo esplendor y qued\u00f3 demostrado en el Playas XCM 2017!   Disfruta de esta galer\u00eda de fotos donde conocer\u00e1s a los ciclistas que llegaron al podium en cada una de las categor\u00edas\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "story": "Municipio De Playas added 11 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-08T15:58:59+0000",
            "id": "332183953524792_1493008394109003",
            "message": "\u00a1La gran fiesta del pedal se vive  en #Playas con el Playas XCM! Ciclistas playasenses y de varias partes del pa\u00eds se dieron cita en el segundo mejor clima del mundo para demostrar sus habilidades en este deporte \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f\ud83d\udeb2\ud83c\udfd6\ud83c\udfdc",
            "story": "Municipio De Playas added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-07T01:00:01+0000",
            "id": "332183953524792_1491428367600339",
            "message": "#ViveElFeriadoEc en #Playas y degusta nuestra deliciosa gastronom\u00eda #VisitaPlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T23:30:02+0000",
            "id": "332183953524792_1491433494266493",
            "message": "Construimos los bordillos de las calles que asfaltaremos en Data de Villamil,. Muy pronto los habitantes del barrio Las Cruces  se beneficiar\u00e1n con el programa #ElBarrioQueTodosQueremos"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T22:36:16+0000",
            "id": "332183953524792_1491427540933755",
            "message": "Luego del asfaltado de las bajadas a la playa, hemos procedido a trabajar en la construcci\u00f3n de las aceras, con adoquines, de este sector tur\u00edstico \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Trabajamos incansablemente para #RecuperarElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T22:00:01+0000",
            "id": "332183953524792_1491347894275053",
            "message": "\u00a1Trabajamos en el mejoramiento de las v\u00edas de acceso a nuestra playa!  Pr\u00f3ximamente asfaltaremos la calle Vistamar, del sector el Humboldt; donde hasta el momento se ha ubicado el 100% de la base y sub-base. #RecuperemosElEncantoDePlayas"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T18:05:20+0000",
            "id": "332183953524792_1491232990953210",
            "message": "Saludamos a la Perla del Pac\u00edfico en sus 197 a\u00f1os de Independencia \u00a1Viva Guayaquil, nuestra ciudad hermana!  #FelicesFiestasGuayaquil"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T17:30:00+0000",
            "id": "332183953524792_1491335367609639",
            "message": "Participamos de la #GranFeriaDeDesarrollo que se realiza en el Cant\u00f3n Ba\u00f1os, Tungurahua, Ecuador para promocionar el Turismo, Gastronom\u00eda y Cultura de nuestro hermoso cant\u00f3n #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 4 new photos from October 6 at 10:30am."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T02:53:27+0000",
            "id": "332183953524792_1490698907673285",
            "message": "Estuvimos presentes en la presentaci\u00f3n de las #BrigadasDeEquinoterapia, un importante servicio de  la Prefectura del Guayas en favor de las personas con discapacidades de #Playas y del resto de cantones de nuestra provincia",
            "story": "Municipio De Playas shared Miriam Lucas Delgado's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T23:30:00+0000",
            "id": "332183953524792_1490558757687300",
            "message": "\u00a1Muy pronto los deportistas de #Playas disfrutar\u00e1n del Nuevo Estadio Municipal! Al momento ya tenemos listo el cesped sint\u00e9tico y estamos terminando la construcci\u00f3n de las dem\u00e1s instalaciones  deportivas\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T22:26:17+0000",
            "id": "332183953524792_1490555864354256",
            "message": "Estamos retirando el material afectado de la calle Victoriano Orrala y Av. Paquisha para proceder con el bacheo asf\u00e1ltico de este sector #RecuperemosElEncantoDePlayas #UnaCalleM\u00e1s"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T23:29:59+0000",
            "id": "332183953524792_1489720174437825",
            "message": "\u00a1Seguimos trabajando en el asfaltado de m\u00e1s calles del cant\u00f3n! \nHemos imprimado la Av. Alexander (Atr\u00e1s del Mercado), desde la Av. Zen\u00f3n Mac\u00edas hasta la Av. Paquisha. Muy pronto los playasenses podremos disfrutar de #UnaCalleM\u00e1s",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T20:17:24+0000",
            "id": "332183953524792_1489622861114223",
            "message": "Dra. Miriam Lucas Delgado particip\u00f3  de una reuni\u00f3n de trabajo entre el Banco de Desarrollo del Ecuador B.P. (BDE) y la Asociaci\u00f3n de Municipalidades Ecuatorianas (AME), para  conocer  sobre  la nueva metodolog\u00eda de c\u00e1lculo de incremento del cupo para la capacidad de endeudamiento de los GAD Municipales.",
            "story": "Municipio De Playas added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-02T17:31:36+0000",
            "id": "332183953524792_1487787911297718",
            "message": "Hoy cierre de inscripciones en l\u00ednea  para Ruta Wankavilka PlayasMTB que se desarrollar\u00e1 este  8 de octubre. El link para inscripciones estar\u00e1 habilitado hasta las 11 PM: \nhttps://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScPOPSnHnh131_P2xd7rlpttdbQf-uG4q5HwWyloYoiFIWIDQ/viewform\n#CaminoalaAventura #UnaExperienciaInolvidable",
            "story": "Municipio De Playas shared Playas XCM's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-01T17:00:00+0000",
            "id": "332183953524792_1510173395725836",
            "message": "Invitamos a los playasenses a participar de las mesas tem\u00e1ticas para la elaboraci\u00f3n del ante proyecto de Presupuesto Participativo del a\u00f1o 2018",
            "story": "Municipio De Playas added 5 new photos from October 1."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-01T01:49:16+0000",
            "id": "332183953524792_1486392351437274",
            "message": "[ EN VIVO ] Elecci\u00f3n de la Reina del Adulto Mayor y noche cultural \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T23:32:18+0000",
            "id": "332183953524792_1485489668194209",
            "message": "Estaremos presentes en la limpieza nacional de la playa #Acci\u00f3nPorElPlaneta, convocada por Ocean Conservancy. \nUsa una camiseta blanca y \u00fanete a esta cruzada que nos permitir\u00e1 mantener nuestra playa limpia \ud83d\ude0a\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T17:20:30+0000",
            "id": "332183953524792_1485273634882479",
            "message": "\u00a1Nuestra sangre salva vidas!  Por eso hoy el personal del GAD Municipal participa de la campa\u00f1a #DonaSangre de la Cruz Roja Ecuatoriana"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T13:44:03+0000",
            "id": "332183953524792_1485109308232245",
            "message": "[EN VIVO] #PlayasTeCuenta Informe Semanal de la Alcaldesa Miriam Lucas Delgado, sobre las actividades que se han desarrollado durante esta semana #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-28T23:12:54+0000",
            "id": "332183953524792_1484646508278525",
            "message": "#PlayasTeCuenta Escucha a la Dra. Miriam Lucas Delgado en su informe radial  y ent\u00e9rate sobre las actividades que se han desarrollado  durante esta semana"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-28T01:22:00+0000",
            "id": "332183953524792_1483862011690308",
            "message": "Junto a Hidroplayas EP  estamos construyendo   el alcantarillado pluvial para el #NuevoMalec\u00f3nPlayas #RecuperemosElEncantoDePlayas",
            "story": "Municipio De Playas shared Hidroplayas EP's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-27T22:34:46+0000",
            "id": "332183953524792_1483716435038199",
            "message": "[EN VIVO]  Rifa de un televisor smart tv de 40 pulgadas en beneficio de la Sra. Rosita Ronquillo, moradora del barrio Ecuador, quien necesita de nuestra ayuda para poder reconstruir su vivienda (Y)",
            "story": "Municipio De Playas was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-27T14:45:00+0000",
            "id": "332183953524792_1483356528407523",
            "message": "Invitamos a los playasenses a participar de la elecci\u00f3n de la Reina del Adulto Mayor 2017 y de la noche cultural que se desarrollar\u00e1 este s\u00e1bado 30 de septiembre a las 20h00 en el Centro Intercultural Comunitario Cacique Tumbal\u00e1\n\u00a1Te esperamos!"
        }
    ]
}