{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-12-15T05:53:11+0000",
            "id": "1067369126654419_1639070796150913",
            "message": "Intoxicaci\u00f3n masiva en Progreso \nSeg\u00fan la informaci\u00f3n recabada m\u00e1s de cien ni\u00f1os   de la Parroquia Progreso se intoxicaron por ingerir comida presuntamente en mal estado. Los menores fueron trasladados al Hospital de Playas, con s\u00edntomas de fiebre dolor de est\u00f3mago y v\u00f3mito. En Playas se activaron las alarmas desde el Cuerpo de Bomberos, consecutivamente varias instituciones, gremios, empresas, dependencias organizaciones y ciudadan\u00eda estuvo presta y se solidariz\u00f3 con los afectados. Luego de dar los primeros auxilios a los afectados, se los derivaron a diferentes casas asistenciales y hospitales del cant\u00f3n y de otras provincias. No se han reportados victimas mortales. \nLa Polic\u00eda, Comisi\u00f3n de Tr\u00e1nsito, Bomberos, Secretar\u00eda de Riesgo, Comit\u00e9 de Salud y profesionales del ramo como la alcaldesa, Dra. Miriam Lucas, el concejal, Paul Mite, Directora de Gesti\u00f3n Social, Dra. Ang\u00e9lica Villacr\u00e9s, Dra. Mercedes Chac\u00f3n, entre otros profesionales, fueron parte del contingente de apoyo solidario y voluntario en  esta  emergencia. Todos se mantuvieron en alerta colaborando en el Hospital de Playas.   \nPlayas es una poblaci\u00f3n solidaria, una vez m\u00e1s, su gente  demostr\u00f3 su solidaridad con el pr\u00f3jimo...\nFelicitaciones playasenses",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 7 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-10T01:08:53+0000",
            "id": "1067369126654419_1634113779979948",
            "message": "Con el preg\u00f3n navide\u00f1o\nLas autoridades del Cabildo  y ciudadan\u00eda  playasense realizaron el recorrido por las calles principales hasta llegar a las instalaciones del Municipio, donde  se dio inicio a las festividades navide\u00f1as con la presencias de personajes  de Disney y la representaci\u00f3n del nacimiento viviente con un escenario colorido y lleno de entusiasmo por grandes y chicos, se efectu\u00f3 la encendida del \u00c1rbol. La Alcaldesa del cant\u00f3n Dra. Miriam Lucas manifest\u00f3 palabras emotivas a la fecha y dijo:  \"Todo el mundo est\u00e1 emocionado y muy contento, porque este a\u00f1o hemos tratado, de que todos los actos que efectuamos sean diferentes, ha sido un a\u00f1o de logros, donde hemos inaugurado calles, donde la esperanza del pueblo nuevamente a renacido, la gente cree en nosotros, estamos cumpliendo con nuestro pueblo y estamos felices.  Y que mejor que estas fechas, para demostrarles a todos que estamos felices, y que el pr\u00f3ximo a\u00f1o el Preg\u00f3n ser\u00e1 mucho mejor, porque lo vamos organizar desde de ahora\", fueron las palabras de la Burgomaestre playasense.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 6 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-09T00:51:02+0000",
            "id": "1067369126654419_1633031190088207",
            "story": "Playas Sin Fronteras was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T15:03:53+0000",
            "id": "1067369126654419_1632640226793970",
            "message": "El coro de los Adultos Mayores dirigidos por Jenny Barroso,  prepara   sus voces para formar parte del envento navide\u00f1o  que se iniciar\u00e1 las  6 de la tarde con el preg\u00f3n que culminar\u00e1 en los bajos del municipio con la encendida del \u00c1rbol.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T23:01:03+0000",
            "id": "1067369126654419_1632022353522424",
            "story": "Playas Sin Fronteras was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T22:48:04+0000",
            "id": "1067369126654419_1632013413523318",
            "story": "Playas Sin Fronteras was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-06T03:32:24+0000",
            "id": "1067369126654419_1630183787039614",
            "message": "Gracias a Marco de Argentina por el saludo a Discomentarios y nuestro medio de comunicaci\u00f3n Playas Sin Fronteras."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-05T13:27:56+0000",
            "id": "1067369126654419_1629551950436131",
            "message": "El 4 de diciembre en Playas, se celebr\u00f3 el Dia Internacional de la Discapacidad en el Parque de las Artes, esto gracias a la coordinaci\u00f3n de la Unidad de Gesti\u00f3n Social y Salubridad en conjunto al Concejo Cantonal de Protecci\u00f3n de Derechos.",
            "story": "Playas Sin Fronteras is with InfoPlayas and 6 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-03T20:13:17+0000",
            "id": "1067369126654419_1627935587264434",
            "message": "Jeico Smith El Michael Jackson Ecuatoriano dej\u00f3 Saludos para nuestro medio de comunicaci\u00f3n cuando estuvo actuando aqu\u00ed  en playas."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T23:15:48+0000",
            "id": "1067369126654419_1625996240791702",
            "message": "En el Sal\u00f3n de Actos del Hotel Arena Caliente, se dio efecto la entrega de Certificado que acreditan como nuevos Socios de la C\u00e1mara de Turismo del Guayas- Cap\u00edtulo Playas. Esta acreditaci\u00f3n fue entregada por el  directorio de la C\u00e1mara de Turismo Playas, representado por la Sra. Esperanza L\u00f3pez, Abg. Paula Rolando, Sra. Cecilia Ram\u00edrez y Sra. Pilar Alvarado. Luego de la entrega se departi\u00f3 un aperitivo con todos los nuevos socios de la CAT.G.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 7 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T19:35:41+0000",
            "id": "1067369126654419_1625844264140233"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T19:35:41+0000",
            "id": "1067369126654419_1625844254140234"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-01T15:43:29+0000",
            "id": "1067369126654419_1625649800826346",
            "message": "El 1 de diciembre D\u00eda mundial contra el Sida\nLa Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud realiza programas de charlas y campa\u00f1as de prevenci\u00f3n  a nivel mundial , para estudiantes, adultos ,j\u00f3venes y ciudadan\u00eda y en general, es por ello que en el cant\u00f3n Playas el GAD Municipal a trav\u00e9s de la Unidad de Gesti\u00f3n Social y Salubridad,  brind\u00f3 charla-taller sobre el origen, prevenci\u00f3n e importancia para evitar contraer el VIH SIDA.  El programa de charlas de prevenci\u00f3n se dict\u00f3 en el Centro Asistencial Dr. \u00c1ngel Blas Mite, donde j\u00f3venes estudiantes de la Unidad Educativa de Playas de Villamil, de 1ro., de Bachillerato de la especialidad de Contabilidad, asistieron para recibir dicha charla. La charla estuvo a cargo del Dr. Ricardo Figueroa, Dr. Daniel Gonz\u00e1lez y la alcaldesa del Cant\u00f3n, Dra. Miriam Lucas.  \nLuego de la  intervenci\u00f3n de cada uno de los galenos, se realiz\u00f3 la entrega de anticonceptivos femeninos y masculinos a todos los asistes. \nEste programa fue direccionado por la Dra. Ang\u00e9lica Villacr\u00e9s Benalc\u00e1zar, quien es la directora de la Unidad de Gesti\u00f3n Social y Salubridad.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 7 new photos \u2014 at Playas De Villamil Ecua."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T23:33:34+0000",
            "id": "1067369126654419_1624921857565807"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T19:11:48+0000",
            "id": "1067369126654419_1624704804254179",
            "message": "El Municipio de el cant\u00f3n Playas, invita a la ciudadan\u00eda en general a la inauguraci\u00f3n de una calle mas..."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T19:09:04+0000",
            "id": "1067369126654419_1624702237587769",
            "message": "BOLETIN DE PRENSA.\n\n\u00a1Engabao necesita la ayuda de todos nosotros!. Este sector del pa\u00eds donde actualmente viven 6000 personas pertenece al cant\u00f3n Gral. Villamil, es la  que m\u00e1s habitantes tiene en comparaci\u00f3n con otras dentro de la jurisdicci\u00f3n de Playas.  Este puerto se encuentra en etapa de desarrollo tur\u00edstico y necesita hoy m\u00e1s que nunca darse a conocer a todo el Ecuador. \nDebido aquello, La fundaci\u00f3n \u201cSer Feliz\u201d y la iniciativa #Play\u00e9ate se dirigen a ustedes para invitarlos a que nos acompa\u00f1en en la marat\u00f3n  10K y 5K \u201cPuerto Engabao\u2019\u2019. Este evento tendr\u00e1 lugar el domingo 3 de diciembre a partir de las 08:00, habr\u00e1 artistas invitados y fiesta de Navidad para los ni\u00f1os de esta importante comuna que actualmente atraviesa por momentos dif\u00edciles.\nLos competidores que deseen \u201ccorrer por Engabao\u201d pueden  inscribirse  depositando en la Cta. Cte. #7671806  Fundaci\u00f3n \u201cSer Feliz\u201d, luego se registran en la p\u00e1gina web www.timingecuador.com o en el restaurante \u201cLa Caba\u00f1a de Miguelito\u201d en Pto. Engabao, el d\u00eda de la carrera.\nCon los fondos recaudados y luego de la competencia se celebrar\u00e1 \u201cLa Navidad de los ni\u00f1os\u201d un homenaje a los ni\u00f1os de Engabao, quienes son el futuro de esta noble comuna. \nTendremos la presencia de artistas nacionales y el 25% de descuento para los asistentes en hoteles y hoster\u00edas de la zona.\nHacemos un llamado a los turistas de todas partes del pa\u00eds para que venga y \u201ccorra por Engabao\u201d su gente lo necesita. \n\nValor de la inscripci\u00f3n:  \n$15,00 \nIncluye kit de competencia (camiseta y chip)\nFecha: domingo 3 de diciembre de 2017 \nLugar: \nPuerto Engabao, cant\u00f3n Gral. Villamil. \nHora: \n08:00 (Inicio de la carrera) \n\nAgradecidos y seguros de poder contar con su ayuda.\nAtentamente.\nFundaci\u00f3n \u201cSer Feliz\u201d #Play\u00e9ate \nORGANIZADORES DEL EVENTO  10K Y 5K PUERTO ENGABAO\nCONTACTO: 0939793818"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T01:44:28+0000",
            "id": "1067369126654419_1623935440997782",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared their post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T01:19:09+0000",
            "id": "1067369126654419_1623919810999345",
            "message": "TODA LA FAR\u00c1NDULA NACIONAL E INTERNACIONAL SIGUENOS EN DISCOMENTARIOS... AQU\u00cd EN PLAYAS SIN FRONTERAS PRENSA ESCRITA Y DIGITAL."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-29T23:21:15+0000",
            "id": "1067369126654419_1623846361006690",
            "message": "Gracias Mayi Tamayo por seguirnos en Playas Sin Fronteras.",
            "story": "Playas Sin Fronteras is with Mayi Tamayo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T19:51:22+0000",
            "id": "1067369126654419_1622683254456334",
            "message": "Se inaugur\u00f3 calle y se firm\u00f3 el convenio con el BDE para 5ta. Fase del asfaltado \nEntre varias actividades que el Cabildo del Playas efect\u00faa, se realiz\u00f3 la inauguraci\u00f3n de la reconformaci\u00f3n integral de las calles de las bajadas a la playa.  Previo al corte de la cinta, la alcaldesa recibi\u00f3 palabras de agradecimiento de la Lic.  Carmen Cabezas, propietaria del Hotel Castillo de Arena, tambi\u00e9n dio palabras de agradecimiento de la Sra. Lucia Bardales, presidente de la Asociaci\u00f3n de Comedores T\u00edpicos 15 de Julio, luego se procedi\u00f3 al corte de la cinta, por parte de la Abg. Ana Paula Lederberguer, Gerente Zonal Litoral del Banco de Desarrollo del Ecuador y de la alcaldesa de Playas, Dra. Miriam Lucas, quien a continuaci\u00f3n camin\u00f3 hacia las avenidas Jambel\u00ed y Fortunato Maruri, junto a la ciudadan\u00eda que se hizo presente. Acto siguiente fue la entrega del convenio para la rehabilitaci\u00f3n y mejoramiento de m\u00e1s calles urbanas del cant\u00f3n Playas a trav\u00e9s de la quinta fase del programa \u201cEl Barrio que todos queremos\u201d. \nLa firma del convenio se efectu\u00f3 en compa\u00f1\u00eda de tres las ediles del cant\u00f3n, Vicealcaldesa MSc. Tarcila J\u00e1come; MSc. Paul Mite Anastacio y el Lic. Jos\u00e9 Luis Yagual, entre otras autoridades del Cant\u00f3n y p\u00fablico de diferentes sectores que asistieron a este evento.\nLa Abg. Lederberguer, manifest\u00f3 en su intervenci\u00f3n: que existe  responsabilidad y lealtad con los sectores m\u00e1s desprotegidos y dijo: \u201cel compromiso y la lealtad con los m\u00e1s vulnerables, impulsa a trabajar en conjunto con el Gobierno Nacional, Banco de Desarrollo y los Gobiernos Aut\u00f3nomos Descentralizados, permiti\u00e9ndonos que se ponga en marcha la ejecuci\u00f3n y la gesti\u00f3n de obras que facilitan el acceso a los servicios b\u00e1sicos de calidad y una infraestructura local de primer orden como se merecen todos los ecuatorianos\u201d. \nEl Lcdo. Hugo Veintimilla representante del barrio San Pedro, que se beneficiar\u00e1 de obras de asfaltado, expres\u00f3 agradecimiento hacia esta Administraci\u00f3n, liderada por la Dra.  Miriam Lucas, y enunci\u00f3: \u201cdespu\u00e9s de a\u00f1os de espera, de angustia, de promesas, hoy recibimos con algarab\u00eda y benepl\u00e1cito la noticia que las calles polvorientas de nuestro barrio van a hacer asfaltadas, con esta obra integral se permitir\u00e1 el desarrollo de nuestro Cant\u00f3n y una mejor calidad de vida para todos los moradores\u201d.\nSeguidamente la Burgomaestre, expres\u00f3 lo siguiente: \u201choy un sue\u00f1o m\u00e1s ser\u00e1 cristalizado, pero este se ha hecho a base de mucho esfuerzo y trabajo en conjunto (\u2026)\u201d. As\u00ed mismo reiter\u00f3 su gratitud a todas los que forman parte del BDE, por las gestiones prestadas. El acto estuvo marcado por la entrega de presentes culturales representativos del Cant\u00f3n para la autoridad del Estado (cuadro de pintura, jarr\u00f3n), por parte de la Vicealcaldesa y de la Rectora de esta administraci\u00f3n playasense. Cabe se\u00f1alar que alcaldesa, Lucas aprovech\u00f3 la oportunidad para entregar el proyecto art\u00edstico del Dise\u00f1ador y Artista de arte Pl\u00e1stica, Hugo Lara ante la ciudadan\u00eda y autoridades, esto con la finalidad de la construcci\u00f3n de una escultura representativa de los balseros de Playas, propuesta para ser construida en el nuevo malec\u00f3n del",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 11 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T14:04:41+0000",
            "id": "1067369126654419_1622410437816949",
            "message": "Prefectura del Guayas firmar\u00e1 contrato de adjudicaci\u00f3n de I Fase de la v\u00eda Magro-Boquer\u00f3n\nEl acto se desarrollar\u00e1 ma\u00f1ana martes 28 de noviembre en la Comuna San Gabriel, del cant\u00f3n Daule, con la presencia del prefecto Jimmy Jairala.  \nLa construcci\u00f3n de la esperada Fase de la v\u00eda Magro-Boquer\u00f3n ya es una realidad. Ma\u00f1ana martes 28 de noviembre, el prefecto Jimmy Jairala firmar\u00e1 el contrato de adjudicaci\u00f3n para la construcci\u00f3n de esta obra, en un acto p\u00fablico que se desarrollar\u00e1 a las 16h00 en la comuna San Gabriel, del cant\u00f3n Daule.\nEl contrato contempla la rehabilitaci\u00f3n de la mencionada carretera, desde el tramo Magro a Brisas de Daule, de 3,80 km de extensi\u00f3n, que incluye el puente vehicular sobre el r\u00edo Magro. La inversi\u00f3n ser\u00e1 de USD 3\u20197 millones financiados por el Banco Interamericano de Desarrollo (BID).\nEsta nueva obra complementa a la II Fase de esta misma v\u00eda, que ya fue inaugurada por el prefecto Jimmy Jairala el pasado 30 de agosto. Ese tramo tiene 10, 5 km de longitud y va de Pi\u00f1al de Arriba a Brisas de Daule. Su ejecuci\u00f3n tuvo una inversi\u00f3n de USD 5,4 millones.  \nConvocatoria\nFecha: martes 28 de noviembre de 2017\nHora: 16h00\nLugar: Comuna San Gabriel, cant\u00f3n Daule\n#PrefecturaGuayas #JimmyJairala"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T10:19:12+0000",
            "id": "1067369126654419_1622197541171572",
            "message": "Playas recibi\u00f3 con algarab\u00eda a los deportistas M\u00e1ximo Banguera del BARCELONA SPORTING CLUB - P\u00e1gina oficial y a Walter Ayov\u00ed del Club  City Guayaquil.",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Municipio De Playas's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-27T14:07:34+0000",
            "id": "1067369126654419_1621151167942876",
            "message": "El 25 de noviembre se conmemor\u00f3 el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia en contra las Mujeres. Por tal motivo se efectuaron varias actividades a nivel mundial, por ende, en General Villamil Playas, tambi\u00e9n se efectu\u00f3 diferentes actividades, donde se inici\u00f3 con una marcha organizada por el Distrito de la Polic\u00eda de Playas en conjunto con a otras instituciones p\u00fablicas. La caminata estuvo encabezada por las principales autoridades del Cant\u00f3n en alusi\u00f3n a este D\u00eda. \nLa programaci\u00f3n se efectu\u00f3 en las afueras de la Instituci\u00f3n policial, con una Casa Abierta, donde se expusieron talleres, charlas de acuerdo con cada instituci\u00f3n, adem\u00e1s se presentaron algunos grupos culturales escolares. As\u00ed mismo se efect\u00faa la entrega de camisetas por parte de  del Cabildo playasense con  frases como #Playas Act\u00faa Ya Por otra parte, miembros de la instituci\u00f3n policial entregaron una rosa a cada mujer que  asisti\u00f3 a este evento. Las palabras de bienvenida las dio el Cmdte. de la Polic\u00eda del Distrito Playas, Cnel. Klever Enrique, quien resalt\u00f3 al ser femenino con frases sublimes, halagadoras y dijo: \u201cla mujer es: olor, ma\u00f1ana, aroma, juventud y belleza. La mujer es: pasi\u00f3n, dulzura y fortaleza\u201d. \nLuego particip\u00f3 el Departamento Especializado en Violencia Intrafamiliar, representado por el Sgto., Sgdo. Milton Estrada, quien habl\u00f3 de la importancia de la erradicaci\u00f3n de la violencia contra las Mujeres, y del porqu\u00e9 se tom\u00f3 el 25 de noviembre como fecha conmemorativa. El Sargento Estrada, narr\u00f3 un somero antecedente de las hermanas Mirabal y expres\u00f3 que esta no es una fecha para celebrar, ni congratularse, que m\u00e1s bien es para recordar a las hermanas activista de la Republica Dominicana, que el 25 de noviembre de 1960 fueron torturadas y brutalmente asesinadas hermanas Mirabal (Patria, Minerva y Mar\u00eda Teresa) por la polic\u00eda secreta del dictador Rafael Trujillo. Es por ello que desde el 25 de noviembre de 1999 se conmemora en el mundo el D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer por declaraci\u00f3n de la Asamblea de las Naciones Unidad, con la finalidad que ese d\u00eda se invite a la ciudadan\u00eda a concientizar sobre las violaciones de los derechos humanos m\u00e1s generalizadas a nivel mundial, esto con la finalidad de generar conciencia y prevenir la violencia contra las mujeres y ni\u00f1as #Ecuador Ni Una Menos\nLa alcaldesa del Cant\u00f3n, Dra. Miriam Lucas, tambi\u00e9n particip\u00f3 en el evento con un discurso emotivo y con testimonio personal, adem\u00e1s se solidariz\u00f3 con todas las mujeres que han recibido maltrato de una u otra manera, y acot\u00f3 que el maltrato tambi\u00e9n llega de una mujer a otra. Exhort\u00f3 a todas a unir sus voces pronunciado \u201cya no m\u00e1s, ni una menos\u201d. Le pidi\u00f3 al p\u00fablico que dejen ser indiferente ante el maltrato que reciben las mujeres y presten ayuden. Asimismo, pidi\u00f3 organizaci\u00f3n para que ejerzan sus derechos y puso a disposici\u00f3n a la Psic\u00f3loga, Lilian Su\u00e1rez del Departamento de Gesti\u00f3n Social.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 8 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T14:44:59+0000",
            "id": "1067369126654419_1618425971548729",
            "message": "Los Choferes del Cuerpo de Bomberos Francisco Jurado Cali de Playas, recibieron capacitaci\u00f3n en temas como Manejo defensivo, Psicolog\u00eda del Conductor. En dicha capacitaci\u00f3n se hizo conocer sobre los tipos de accidentes: evitables e inevitables. Tambi\u00e9n se socializ\u00f3 sobre los efectos del consumo de alcohol, otros de los temas que se  trat\u00f3, fue sobre  los factores humanos controlables. El objetivo de esta capacitaci\u00f3n para los Bomberos Choferes, tratar que su trabajo lo realicen con todas las prevenciones y la atenci\u00f3n que y concentraci\u00f3n que conlleva la conducci\u00f3n en tipos de veh\u00edculos para las diferentes emergencias.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 10 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T00:37:05+0000",
            "id": "1067369126654419_1616980621693264",
            "message": "Gracias a  Hero TV de Guayaquil por el saludo y la publicidad para nuestro medio de comunicacion."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T15:52:42+0000",
            "id": "1067369126654419_1616643291726997",
            "message": "El Cabildo playasense y la Prefectura del Guayas exteriorizaron el proyecto de la construcci\u00f3n Malec\u00f3n \nLa Alcald\u00eda de Playas cumpliendo con los respectivos procesos de participaci\u00f3n ciudadana, realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n del proyecto de la primera fase de construcci\u00f3n del Nuevo Malec\u00f3n del cant\u00f3n. Esta socializaci\u00f3n se efectu\u00f3 el 21 de noviembre del a\u00f1o en curso en el sal\u00f3n de eventos Padre Luis Variara.\nEst\u00e1 obra es efect\u00faa en conjunto con la Prefectura del Guayas, quien financia la primera fase de ejecuci\u00f3n del mismo, la cual comprende, desde la calle 3 de Noviembre, hasta el Esterillo, llamado tambi\u00e9n canal Jambel\u00ed. La Burgomaestre del Cant\u00f3n, Dra. Miriam Lucas, en conjunto con la Lic. Betty Mata, Directora de Turismo del Guayas; realizaron la socializaci\u00f3n de la construcci\u00f3n de la primera fase. Esta magna obra direccionada por Municipio, que potenciar\u00e1 el turismo en el Cant\u00f3n, inicialmente comprende el alcantarillado pluvial, la cual se est\u00e1 ejecutando.   La Prefectura, financiar\u00e1 con el monto de $5'661,533,62 para la ejecuci\u00f3n de obras preliminares, (movimiento de tierras, obras de hormig\u00f3n, tres \u00e1reas recreativas, que comprenden (quioscos de artesan\u00edas, comidas ligeras y patios de comidas) adem\u00e1s la construcci\u00f3n bater\u00edas sanitarias, \u00e1reas de duchas y fuentes de agua con luces, esta obra beneficiar\u00e1 a todo el sector tur\u00edstico, asimismo esta construcci\u00f3n  transformar\u00e1 la calidad de vida de los playasenses. La Dra. Lucas, resalt\u00f3 en su intervenci\u00f3n como trabaj\u00f3 para llegar al objetivo de la construcci\u00f3n del Malec\u00f3n y dijo: \u201ctuve que gestionar incansablemente para cumplir el logro que deseaban todos los playasenses, y ahora Playas, se convertir\u00e1 en un verdadero destino tur\u00edstico, que enamorar\u00e1 al turista dej\u00e1ndolo con ganas de regresar\u201d.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-22T15:50:44+0000",
            "id": "1067369126654419_1616641821727144",
            "message": "De acuerdo con las declaraciones de los representantes del Cabildo de Engabao, la noche del viernes pasado, nuevamente personal de compa\u00f1\u00eda VIMARE intent\u00f3 tomar posesi\u00f3n de predios, esta vez a la fuerza, personas ajenas a la poblaci\u00f3n, buscaron perpetrar en las tierras ancestrales. Esto dio como saldo tres detenidos en la madrugada del s\u00e1bado, por lo que se efectu\u00f3 la Audiencia de formulaci\u00f3n de cargos el domingo, para quienes intentaron invadir aduciendo que dichos terrenos, son de propiedad de \u00c1lvaro Noboa, en nombre de la supuesta empresa VIMARE. Cabe se\u00f1alar que la lucha de los comuneros en pro de sus derechos como Ancestrales a llegado a todas las Cortes y en la \u00faltima Instancia de la Corte Constitucional de Ecuador, dio el fallo a favor de la Comuna, dejando de forma expl\u00edcita que no existen propiedades de Noboa, ni de ninguna Compa\u00f1\u00eda. \nEl pueblo Ancestral, con todo el derecho a que sus tierras no sean transgredidas, luchan contra el poder econ\u00f3mico, que al parecer los miembros del orden y seguridad la Polic\u00eda Nacional,  en vez de proteger a quienes se les vulnera sus derechos, hac\u00edan caso omiso a la arbitrariedad de los invasores, as\u00ed lo manifestaron varios moradores de la Comuna, quienes por temor a represar\u00eda no se identificaron, ya que temen por sus vidas.  Los Comuneros informan que el Abg. Silka S\u00e1nchez, que se present\u00f3 como representante de las supuestas tierras del millonario empresario, fue retenida por el lapso de 4 horas en la Fiscal\u00eda para recabar informaci\u00f3n, ya que esta se encontraba en los predios comunales. Los comuneros est\u00e1n en pie de lucha defendiendo sus tierras. Engabao contin\u00faa en la lucha de hacer respetar sus tierras ancestrales, nuevamente personal de compa\u00f1\u00eda VIMARE intent\u00f3 tomar posesi\u00f3n de predios esta vez a la fuerza. Los pobladores de la Comuna de Engabao en General Villamil Playas, se sienten desprotegidos ante los intentos reiterados de invasi\u00f3n de \u00c1lvaro Noboa.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T19:45:47+0000",
            "id": "1067369126654419_1609296415795018",
            "message": "El Municipio del cant\u00f3n Playas regentado por la  Dra. Miriam Lucas, efectu\u00f3 brigada medica de ex\u00e9menes de glucosa el martes 14 de noviembre por conmemorarse  el \u201cD\u00eda Mundial  Contra la Diabetes\u201d, ex\u00e1menes de control de glucosa totalmente gratis, desde las 07:00 hasta las 14:00 pm, en la Av. Alexander, espec\u00edficamente atr\u00e1s del mercado. Estos ex\u00e1menes permiten diagnosticar la diabetes midiendo la cantidad de az\u00facar en la sangre, para aquello, la persona debe estar en ayuna.  La Burgomaestre, Dra. Lucas, asiduamente ejecuta este tipo de acciones gratuitas en el Cant\u00f3n, \u201cpara ayudar a quienes m\u00e1s necesitan, porque el bienestar y salud es primordial\u201d, as\u00ed manifest\u00f3 la Titular del Cabildo. \nEntre los m\u00e9dicos que realizaron los ex\u00e1menes estuvo la Dra. Miriam Lucas, Dr. Ignacio  Mac\u00edas, Dr. Ricardo de La A, adem\u00e1s de los m\u00e9dicos de la Prefectura del Guayas. \nCampa\u00f1a contra la diabetes para los playasenses.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 7 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T23:16:11+0000",
            "id": "1067369126654419_1608540585870601",
            "message": "Anuncio:  p\u00e9rdida de documentos\nSe comunica a la ciudadan\u00eda del cant\u00f3n Playas que se ha extraviado una billetera con documentos  personales perteneciente al Lic. Miguel N\u00fa\u00f1ez Lino. Si alguna persona encontr\u00f3 la billetera favor contactar con este medio de comunicaci\u00f3n o llamar al tel\u00e9fono celular  0985486272."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T21:27:53+0000",
            "id": "1067369126654419_1608473585877301",
            "message": "Noticia: Seg\u00fan la informaci\u00f3n que se difunde en diario la Extra, que de 7000 aspirantes al casting para una producci\u00f3n pornogr\u00e1fica solo uno tuvo madera..."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T12:36:39+0000",
            "id": "1067369126654419_1605221039535889",
            "message": "Situaci\u00f3n de escasez de personal m\u00e9dico en el hospital B\u00e1sico de Playas,  causa enojo en  familiares de paciente...",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared InfoPlayas's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-07T21:35:26+0000",
            "id": "1067369126654419_1602735749784418",
            "message": "El trabajo de reconformaci\u00f3n de la v\u00eda principal del barrio Tiwinza, realizado por la Alcald\u00eda de Playas, exterioriza la alegr\u00eda de los  Ni\u00f1os, los cuales  disfrutan del juego deportivo  en la barriada.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-07T14:59:01+0000",
            "id": "1067369126654419_1602461923145134",
            "message": "La Alcald\u00eda del cant\u00f3n Playas, regentado por la Dra. Miriam Lucas Delgado, en conjunto  con el Unidad  de Gesti\u00f3n Social y Salubridad del GAD Municipal, trabajan en pro  del bienestar para Barrio Tiwinza. El trabajo de  reconformaci\u00f3n y relleno de la avenida principal   que se realiza en este sector, era esperado por los moradores, ya que en la \u00e9poca invernal esto es intransitable tanto por peatones y veh\u00edculos. Por la otra parte la titular de la Unidad Social, Dra. Ang\u00e9lica Villacr\u00e9s, trabaja con la brigada m\u00e9dica en colaboraci\u00f3n con la Prefectura, esto  en favor de toda la Comunidad de Tiwinza y sus alrededores. Los moradores del Sector sienten alegr\u00eda y agradecimiento por la labor del GAD para este sector. Nelly Salabarr\u00eda, moradora de Tiwinza, expres\u00f3 \"agradezco infinitamente  a la Alcaldesa,  por esta gran obra de vital importancia para qui\u00e9nes  habitamos aqu\u00ed, mejora y eleva la autoestima de todos\". As\u00ed lo manifest\u00f3 Salabarr\u00eda.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-03T17:41:35+0000",
            "id": "1067369126654419_1598765546848105",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Miriam Lucas Delgado's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T03:54:59+0000",
            "id": "1067369126654419_1595377430520250",
            "story": "Playas Sin Fronteras was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T02:54:00+0000",
            "id": "1067369126654419_1595331303858196",
            "message": "Elecci\u00f3n de la Reina del Guayas, 23don las candidatas que participan",
            "story": "Playas Sin Fronteras was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T02:07:35+0000",
            "id": "1067369126654419_1595301937194466",
            "message": "En el Teatro S\u00e1nchez  Aguilar en Saborond\u00f3n, las candidatas se perfilan para hacer su primera presentaci\u00f3n en traje de ba\u00f1o. Al avent\u00f3 asisti\u00f3 la Alcaldesa del cant\u00f3n Playas, Dra. Miriam Lucas , Director de Turismo  ING. William Apolinario Alache, la Directora de Gesti\u00f3n Social, Dra. Ang\u00e9lica  Villacr\u00e9s, la Jefa del Centro Intercultural Cacique Tumbala, Telnga. Isabel Moreno,  y de m\u00e1s delegaciones para brindar el apoyo a la Reina del Cant\u00f3n, #AllisonArrellanoSolorzano",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 13 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T01:10:16+0000",
            "id": "1067369126654419_1595269787197681",
            "message": "Esta lista la delegaci\u00f3n de La Unidad de Gesti\u00f3n Social de Playas, para brindar el apoyo a la Reina  de Playas, Allison Arellano Solorzano. Recopilaci\u00f3n  fotografica de la salida desde Playas hasta Guyaquil al teatro S\u00e1nchez Aguilar, Agradecemos a Carlos Encalada por el apoyo incondicional a esta Unidad.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 9 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T15:16:54+0000",
            "id": "1067369126654419_1592945444096782",
            "message": "El 27 de octubre  del a\u00f1o en curso de realiz\u00f3  un reconocimiento p\u00fablico al Dr. Gustavo Larrea  Cabrera, este evento de efectu\u00f3 en la Ciudad de Guayaquil en el sal\u00f3n de Hotel Hilton Col\u00f3n, en este acontecimiento sociopol\u00edtico estuvieron presentes  empresarios, personajes pol\u00edticos como el Editorialista del Diario el Expreso,  ex funcionarios del Estado, entre los asistentes fue notoria la presencia de General Paco Moncayo, la Economista Mar\u00eda Elsa Viteri, Gino Molinari, Nicol\u00e1s Lapenti. para la armon\u00eda musical del evento contaron con la presencia de la Orquesta Sinf\u00f3nica  de la C\u00e1mara de  Guayaquil. Cabe acotar que en el programa de reconocimiento a la labor del Ex Ministro, Larrea, la conductora del evento Viviana Arosemena, ley\u00f3 una carta que habr\u00eda enviado el presidente de la Republica, Lic. Lenin Moreno, con el objeto de felicitar al Dr.  Larrea. Cabe se\u00f1alar que al  f\u00f3rum asistieron   simpatizantes y medios de comunicaci\u00f3n de diferentes lugares del Pa\u00eds, como de Bol\u00edvar, Milagro, General Playas de Villamil, Dur\u00e1n, Quito, Riobamba, Cuenca, entre otras ciudades.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-25T11:15:15+0000",
            "id": "1067369126654419_1590007004390626",
            "message": "Historias de gigantes con un arte que se apaga...",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Universidad Estatal Pen\u00ednsula de Santa Elena (UPSE)'s video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-21T13:46:02+0000",
            "id": "1067369126654419_1586259224765404",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Televistazo Amanecer's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-21T13:40:41+0000",
            "id": "1067369126654419_1586254844765842",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Televistazo Amanecer's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-21T13:38:29+0000",
            "id": "1067369126654419_1586250128099647",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Televistazo Amanecer's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-21T13:34:56+0000",
            "id": "1067369126654419_1586245494766777",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Televistazo Amanecer's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-21T13:30:30+0000",
            "id": "1067369126654419_1586242611433732",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Televistazo Amanecer's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T02:42:09+0000",
            "id": "1067369126654419_1582986175092709",
            "message": "HIDROPLAYAS TRABAJARA EN LA COLOCACI\u00d3N DE REDES DE AGUA POTABLE EN LA  CIUDADELA 25 DE JULIO",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Hidroplayas EP's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T02:08:22+0000",
            "id": "1067369126654419_1582966618427998",
            "message": "El programa \"La Alcaldesa En Tu Barrio\",  lleg\u00f3 a la ciudadela  25 de Julio, para presentar soluciones a las problem\u00e1ticas de este sector. Al lugar  se trasladaron todas a despendencia que conforma el Municipio: Registro de la Propiedad, Hidroplayas, Gesti\u00f3n Social, UPGT, con la finalidad socializar los proyectos  que se impulsar\u00e1n en el sector, y adem\u00e1s de dar soluci\u00f3n a distintas problem\u00e1ticas....",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 6 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T20:13:39+0000",
            "id": "1067369126654419_1581889081869085",
            "message": "Infomaci\u00f3n relevante de inter\u00e9s general y tur\u00edstico. \n\"La Instituci\u00f3n de la C\u00e1mara de Turismo saluda a toda nuestra gente de Playas e invita  a participar en las capacitaciones  totalmente gratis para que seas part\u00edcipe de todos los beneficios\". As\u00ed lo expres\u00f3 la presidenta de la C\u00e1mara de Turismo de Playas, Sra. Esperanza L\u00f3pez."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T06:24:53+0000",
            "id": "1067369126654419_1577489808975679",
            "message": "Denuncian al alcalde del cant\u00f3n Santa Elena de  enriquecimiento il\u00edcito...",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Ecuador Democr\u00e1tico's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-11T17:24:47+0000",
            "id": "1067369126654419_1577004579024202",
            "message": "El 10 de octubre se celebra el D\u00eda del Bombero a nivel nacional. En el cant\u00f3n Playas se efectu\u00f3  un  Desfile de Antorchas y Sesi\u00f3n Solemne. Al evento asistieron varias personalidades de Cant\u00f3n, como: Concejales, Presidente de la C\u00e1mara de Turismo, Presidente de la Junta C\u00edvica, Miembros del Ej\u00e9rcito de Saraguro de la base de San Antonio,  Delegado de la Titular del Cabildo, Dra. Miriam Lucas y de m\u00e1s autoridades de la localidad,  donde se desarroll\u00f3 un  evento de juramento de bandera de los nuevos bomberos, tambi\u00e9n se le di\u00f3 la despedida por el servicio Bomberil, a  dos Bomberos, quienes entregaron gran parte de su vida para servir a la comunidad. En otros de los actos se condecor\u00f3 a miembros Bomberiles y tambi\u00e9n recibieron ascenso. El evento se extendi\u00f3  hasta ofrecerle un agazajo a los Bomberos y sus familiares en alusi\u00f3n al D\u00eda Cl\u00e1sico de los Bomberos.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 30 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T14:04:28+0000",
            "id": "1067369126654419_1575917285799598",
            "message": "El D\u00eda del Bombero se celebra, en fechas que difieren de pa\u00eds en pa\u00eds, en homenaje a quienes trabajan en la lucha contra el fuego.\nEn el Ecuador, el D\u00eda del Bombero se celebra el 10 de octubre de cada a\u00f1o, fecha establecida por el Decreto n.\u00b0 1303 (Ley de defensa contra incendios) del 18 de diciembre de 1974.\n\nLa mayor\u00eda de los cuerpos de bomberos pertenecen al servicio p\u00fablico, pueden ser asalariados o voluntarios que trabajan de manera gratuita. Adem\u00e1s de su actividad principal que es combatir el fuego se dedican a la atenci\u00f3n de incidentes con materiales peligrosos, manejo y control de derrames y desastres qu\u00edmicos, salvamento de personas, rescate en monta\u00f1a, trabajos de altura y rescate en accidentes de tr\u00e1fico entre otras.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 7 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-08T03:32:33+0000",
            "id": "1067369126654419_1573614029363257",
            "message": "La direcci\u00f3n de Playas Sin Fronteras, extiende saludos y agradecimiento a las conductoras del programa radial online a Todo Pulm\u00f3n de la FACSO, a MSc. Ana Villamar. Gracias por el saludo y la publicidad y Marketing que le da al medio local de Playas."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-08T02:37:45+0000",
            "id": "1067369126654419_1573581162699877",
            "message": "Ya est\u00e1 en circulaci\u00f3n Playas  Sin Fronteras impreso,  con la informaci\u00f3n de los \u00faltimos acontecimientos...del cant\u00f3n y sus alrededores"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T18:45:12+0000",
            "id": "1067369126654419_1570261336365193",
            "message": "Atenci\u00f3n: informaci\u00f3n importate",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Yolanda La Wera Martinez's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-04T13:50:46+0000",
            "id": "1067369126654419_1570014786389848",
            "message": "Adulto Mayor es asistido por la Direcci\u00f3n de Gesti\u00f3n Social del GAD Playas",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Dra. Angelica Villacres Benalcazar's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-01T16:40:04+0000",
            "id": "1067369126654419_1567168686674458",
            "message": "Informe audiovisual del Accidente que ocurri\u00f3 en la madrugada del domingo y  que dej\u00f3 como saldo dos fallecidos en el sector Las Carmelitas v\u00eda Playas - Posorja.\nCorresponsal Lic. Miguel N\u00fa\u00f1ez.",
            "story": "Playas Sin Fronteras is with Yesenia Zamora and 4 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-01T15:03:05+0000",
            "id": "1067369126654419_1567107523347241",
            "message": "Informaci\u00f3n de \u00faltima hora: Una vez m\u00e1s la v\u00eda Playas-Posorja se ti\u00f1e de sangre. Una volqueta  y una camioneta chocaron, dejando como saldo dos fallecidos. De acuerdo a la informaci\u00f3n receptado por nuestro corresponsal, los  informes preliminares period\u00edsticos, la volqueta de placas QAB-023 invadi\u00f3 el carril contrario por donde circulaba la camioneta, Mazda de color negro de placas PBK-6010, estos dos veh\u00edculos impactaron frontalmente, de este choque el  veh\u00edculo liviano que trasportaba legumbres con destino Posorja, llev\u00f3 la peor parte, seg\u00fan el reporte Luis Ram\u00edrez Quim\u00ed, es uno de los fallecidos. Al lugar de los hechos acudieron personal del Cuerpo de Bombero de Playas para realizar el trabajo de rescate  con los equipos de extricaci\u00f3n.    \nEste medio estar\u00e1 al tanto para seguir informando. \nSe comunica a la audiencia que las im\u00e1genes son fuertes y que podr\u00edan herir la sensibilidad,  por tal motivo alguna de ellas  presentan una franja negra, acogi\u00e9ndonos a lo que estipula la LOC.   \nFuente: Miguel N\u00fa\u00f1ez",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 4 new photos \u2014 with Chuchuk Darwyn and 2 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-30T16:22:12+0000",
            "id": "1067369126654419_1566212486770078",
            "message": "Hoy se efectu\u00f3 la campa\u00f1a \"ACCI\u00d3N POR EL PLANETA\". El GAD Municipal, junto al Ministerio del Ambiente promueven est\u00e1 iniciativa con el objetivo de mantener limpias nuestras playa.\nEn esta acci\u00f3n se han unificado varias instituciones publicas y educativas del Cant\u00f3n,  esto con  la finalidad de apoyar la campa\u00f1a que se realiza a nivel nacional. En el cant\u00f3n Playas, inici\u00f3 el trabajo de recolecci\u00f3n en el sector de las hamacas frente al Shopping. Previo a la limpieza los actores involucrados realizaron una baloterapia con los  instructores de Ecuador ejercitate con e fin de un precalentamiento y motivaci\u00f3n, para luego empezar a la recolecci\u00f3n de la  basura.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T18:37:07+0000",
            "id": "1067369126654419_1565308016860525",
            "message": "Se realiz\u00f3 labor social con brigada m\u00e9dica de Densitometr\u00eda \u00d3sea en el Centro Asitencial Municipal  Dr. Angel Blas Mite del cant\u00f3n Playas.",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Dra. Angelica Villacres Benalcazar's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T04:33:53+0000",
            "id": "1067369126654419_1564430343614959",
            "message": "Aviso de publicidad.\nServicio profesional en Arquitectura"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T04:31:06+0000",
            "id": "1067369126654419_1564429090281751",
            "message": "El medio de comunicaci\u00f3n digital Playas Sin Fronteras extiende el agradecimiento infinito a las 1.004  personas que le han dado me gusta y por la fidelidad que han demostrado para con este medio. Gracias a  ustedes llegamos m\u00e1s lejos con la informaci\u00f3n. Seguiremos trabajando con la misma responsabilidad que nos  ha caracterizado durante el a\u00f1o que llevamos al aire. La entereza y el ah\u00ednco, no lo perderemos JAM\u00c1S,  trabajamos por vocaci\u00f3n, por convicci\u00f3n y porque nuestra responsabilidad es informar a la ciudadan\u00eda con veracidad y seriedad. Muchas gracias a todos los seguidores de PLAYAS SIN  FRONTERAS, seguremos sumamando la audiencia."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T04:17:23+0000",
            "id": "1067369126654419_1564422543615739",
            "message": "Extendiendo la informaci\u00f3n de la persona atropellada en el sector del barrio Ecuador. Un  hombre de aproximadamente 30 a\u00f1os fue investido  por un  bus que hace de expreso a la empresa  Real,  cuando se trasladaba en una bicicleta.  \nCorresponsal:  Miguel N\u00fa\u00f1ez."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T03:36:08+0000",
            "id": "1067369126654419_1564396046951722",
            "message": "Informaci\u00f3n de \u00faltima hora:  Accidente ocasion\u00f3 el atropell\u00f3 de una persona de sexo masculino en el barrio Ecuador, el afectado fue trasladado en una ambulancia por miembros  del Cuerpo de Bomberos de Playas,  al centro hospitalario del cant\u00f3n. Esperamos m\u00e1s informes de nuestro corresponsal Miguel Nu\u00f1ez."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-26T19:07:26+0000",
            "id": "1067369126654419_1561984957192831",
            "message": "Fiesta c\u00edvica en el colegio Playas de Villamil\nHoy se llev\u00f3 a cabo el juramento de bandera y cambio de abanderados, en la Unidad Educativa Playas de Villamil. Una ma\u00f1ana llena de civismo en la que se rindi\u00f3 honores al s\u00edmbolo patrio y se destac\u00f3 a los mejores estudiantes del tercero de bachillerato de las figuras profesionales de Contabilidad y Administraci\u00f3n e Instalaciones de  M\u00e1quinas y Equipos El\u00e9ctricos de la instituci\u00f3n educativa. El evento cont\u00f3 con la presencia de las principales autoridades del Distrito de Educaci\u00f3n asentado en el cant\u00f3n. El rector de la unidad educativa, personal docente, estudiantes y representantes de padres de familia, hicieron extensivo el agradecimiento por la donaci\u00f3n de los portaestandartes y por la asistencia al programa c\u00edvico cultural que se brind\u00f3.\n\nContenido y Cr\u00e9ditos Fotogr\u00e1ficos: Lic. Judith Chimbo",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 14 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-25T02:36:44+0000",
            "id": "1067369126654419_1560326004025393",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Bomberos GADM Riobamba's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-21T00:18:06+0000",
            "id": "1067369126654419_1556185524439441",
            "message": "El Cuerpo de Bomberos Francisco Jurado Cali, reciben  capacitaci\u00f3n sobre primeros auxilios como Param\u00e9dicos, por parte de los Instructores Bomberiles  de la ciudad se Riobamba. En la capacitaci\u00f3n se realiz\u00f3 pr\u00e1cticas de como reanimar a una persona  en estado inconciente.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 15 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-20T17:03:13+0000",
            "id": "1067369126654419_1555527431171917",
            "message": "La Ministra de Acuacultura y Pesca, socializ\u00f3 la nueva Ley de Pesca con los pescadores Artesanos  en la Comuna de Engabao. Ah\u00ed se recept\u00f3 las peticiones por parte de los representantes de la Asociaciones de pesqueros. La Titular del Ministerio ofreci\u00f3 trabajar en conjunto para mejorar las condiciones y dijo que ya se est\u00e1n estableciendo par\u00e1metros y tomando decisiones con respecto al seguro social para los pescadores artesanos. Adem\u00e1s habl\u00f3 que las 8 millas se respetan. En su discurso dijo: \"Me comprometo a satisfacer las necesidades de los pescadores artesanos\".",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 9 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-19T00:55:48+0000",
            "id": "1067369126654419_1553795341345126",
            "message": "Accdente: una mujer y sus dos hijos que estaba n a bordo  de un auto,  cayeron desde la terraza de Centro Comercial Riocentro de Samborond\u00f3n. Informaci\u00f3n proporcionada receptada de Twitter de @paultutiven. \nV\u00eddeos: Freddy Mu\u00f1iz. Fremusa"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-18T21:45:02+0000",
            "id": "1067369126654419_1553691128022214",
            "message": "Becas Eloy Alfaro 2017",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Universidad Estatal Pen\u00ednsula de Santa Elena (UPSE)'s post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-17T03:32:08+0000",
            "id": "1067369126654419_1552038591520801",
            "message": "Los Miembros del  Cuerpo de Bomberos Francisco Jurado Cali, se  capacit\u00f3 en Sistemas de Comando de Incidentes. Los facilitadores para esta capacitaci\u00f3n fueron miembros Bomberiles del GAD de Riobamba. Los integrantes de la Casaca Roja de Playas se nutrieron en  temas como el manejo de personal. protocolos, procedimentos, comunicaciones, Equipamiento.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 8 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-17T02:49:14+0000",
            "id": "1067369126654419_1552014184856575",
            "message": "| La UPSE gan\u00f3 el tercer lugar en la categor\u00eda Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica de los Galardones Nacionales 2017, con el proyecto \"Cultivo de concha n\u00e1car y nucleaci\u00f3n de medias perlas en Palmar\" Felicidades a Franklin Jara y sus docentes #MarcaUPSE por este logro alcanzado.",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared Universidad Estatal Pen\u00ednsula de Santa Elena (UPSE)'s post."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-17T00:58:18+0000",
            "id": "1067369126654419_1551949931529667",
            "message": "El Centro de Educaci\u00f3n B\u00e1sica V\u00edctor Emilio Estrada del cant\u00f3n Playas, efectu\u00f3 las Olimpiadas Deportivas, evento que estuvo enmarcado por la algarab\u00eda de madres y ni\u00f1os. En la programaci\u00f3n se eligi\u00f3 el mejor traje t\u00edpico confeccionado de con materiales de reciclaje, as\u00ed mismo tambi\u00e9n se eligi\u00f3 el equipo mejor uniformado, previo a esto se efectu\u00f3 por sorteo la se\u00f1orita Deporte. Completando con el cronograma del evento deportivo se realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n de grupos folkl\u00f3ricos y la actuaci\u00f3n de Cheerleader. Cabe se\u00f1alar que el evento cont\u00f3 con la presencia del Presidente de la Liga Barrial de Playas, Perfecto Castillo, quien form\u00f3 parte del Jurado Calificador y que as\u00ed mismo realiz\u00f3 donativos como  implementos deportivos y obsequios para los ganadores.",
            "story": "Playas Sin Fronteras added 6 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-16T00:47:54+0000",
            "id": "1067369126654419_1551017588289568",
            "message": "Venezolana pide perd\u00f3n a  los ecuatorianos por las cr\u00edticas hechas a la cultura y costumbres.",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared 100% Ecuatoriano's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-15T16:33:33+0000",
            "id": "1067369126654419_1550655661659094",
            "message": "Evento de la colocaci\u00f3n simb\u00f3lico de la primera piedra para la construcci\u00f3n del Mercado.",
            "story": "Playas Sin Fronteras shared their live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-15T15:44:11+0000",
            "id": "1067369126654419_1550617028329624",
            "story": "Playas Sin Fronteras was live."
        }
    ]
}