{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-12-16T14:30:55+0000",
            "id": "1513871638668944_1669726589750114",
            "message": "Ni traslaci\u00f3n, ni rotaci\u00f3n, ni desarrollo, ni progreso, sin proyectos, sin inversi\u00f3n, sin turistas, sin empleo, sin universidad,!....Playas se ha quedado est\u00e1tico en el mundo, ALZO LA VOZ DE PROTESTA! \n#PlayasSeMereceM\u00e1s"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-13T16:03:52+0000",
            "id": "1513871638668944_1666281656761274",
            "message": "\u00a1Atraer la inversi\u00f3n, generar productividad y plazas de empleo! Opiniones y aportes por favor. #Play\u00e9ateParaEstarMejor"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T18:44:43+0000",
            "id": "1513871638668944_1659373844118722",
            "message": "\u00a1Tu opini\u00f3n y tu visi\u00f3n son importantes! Usa las reacciones para votar en nuestra cuarta encuesta. #Play\u00e9ateParaEstarMejor"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T17:59:22+0000",
            "id": "1513871638668944_1659337207455719",
            "message": "\u00a1Encendamos el motor Productivo de Playas! Atraer la inversi\u00f3n, generaci\u00f3n de Plazas de trabajo. #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T20:56:16+0000",
            "id": "1513871638668944_1655638907825549",
            "message": "\u00a1Gracias a todos amigos! \nQueremos enviar un eterno agradecimiento a todos y cada uno de los que formaron parte de esta gran carrera, los 5 y 10k de Puerto Engabao no solo llevo tur\u00edsmo deportivo sino una linda fiesta de Navidad para los ni\u00f1os de la zona. Gracias a los sponsors que participaron del evento, a la fundaci\u00f3n \"SerFeliz\" y a la Comuna de Engabao por abrirnos las puertas y ser excelentes anfitriones.   #Play\u00e9ateParaEstarMejor"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-02T21:31:17+0000",
            "id": "1513871638668944_1653416294714477",
            "message": "De Parte de Play\u00e9ate le deseamos un feliz cumplea\u00f1os a Mar\u00eda Fernanda Salcedo de Alvarado, esposa de nuestro director!, que pasen maravilloso!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-30T22:49:00+0000",
            "id": "1513871638668944_1650985958290844",
            "message": "Identidad, apoyando al deporte, trayendo turismo! 5-10k Engabao, un evento a servicio  de los ni\u00f1os de la Comuna...te esperamos este Domingo!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T21:57:29+0000",
            "id": "1513871638668944_1648430548546385",
            "message": "\u00a1Comprometidos con Playas! Ning\u00fan cargo ser\u00e1 un pago pol\u00edtico, haremos una selecci\u00f3n de Playasenses de acuerdo a sus capacidades #Play\u00e9ateParaEstarMejor"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-25T13:57:10+0000",
            "id": "1513871638668944_1644203132302460",
            "message": "Disfruta de uno de los mejores climas del mundo!...descon\u00e9ctate y ven a Playas!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T21:18:14+0000",
            "id": "1513871638668944_1642270379162402",
            "message": "\u00a1Playas, #Play\u00e9ate ya! Esta iniciativa est\u00e1 llena de buena vibra, de buenas personas y de una buena visi\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 esperas?"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-23T17:51:48+0000",
            "id": "1513871638668944_1642103202512453",
            "message": "\u00bfListo para un nuevo reto? Corramos juntos los 10K de Puerto Engabao y aprovechemos esta oportunidad para conocer esta hermosa comuna. Inscr\u00edbete en Timing Ecuador #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-21T14:51:03+0000",
            "id": "1513871638668944_1639704479418992",
            "message": "\u00a1Playas necesita amigos como ustedes, como nosotros! \u00bfQu\u00e9 esperas? \u00danete y #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T05:29:29+0000",
            "id": "1513871638668944_1635789526477154",
            "message": "\u00a1Estar informados es importante!\nConoce lo que debes de hacer en caso de un sismo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-16T20:44:41+0000",
            "id": "1513871638668944_1634262899963150",
            "message": "\u00a1Tu opini\u00f3n y tu visi\u00f3n son importantes! Usa las reacciones para votar en nuestra cuarta encuesta. #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T00:56:58+0000",
            "id": "1513871638668944_1632185193504254",
            "message": "\u00a1La mentira es el arma de los incapaces, la verdad sea dicha!\n\nConoce aqui el pronunciamiento oficial de #Playeate, sobre la cancelaci\u00f3n del evento del \"Primer Festival del Folclor y Gastronom\u00eda Playas 2017\""
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T21:11:45+0000",
            "id": "1513871638668944_1632058386850268",
            "message": "\u00a1Seguimos compartiendo nuestro mensaje!\nLindo encuentro con la gente del barrio 25 de julio en Playas, el apoyo de todos ustedes es importante para seguir adelante. Gracias por sumarte y por la invitaci\u00f3n Airton Mendoza.",
            "story": "Play\u00e9ate added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T19:42:32+0000",
            "id": "1513871638668944_1631991143523659",
            "message": "\u00a1Playas necesita amigos y tu puedes ser uno de ellos! \u00danete y trabajemos juntos por un Playas con verdadero desarrollo. #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T17:33:56+0000",
            "id": "1513871638668944_1627492227306884",
            "message": "\u00a1Siente el mejor clima del mundo! \nEste f\u00edn de semana visita Playas y #Play\u00e9ate todo lo que quieras"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-09T19:23:59+0000",
            "id": "1513871638668944_1626427514080022",
            "message": "\u00a1Te invito a Playas!\nUna belleza natural que cuenta con uno de los mejores climas del mundo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T16:28:41+0000",
            "id": "1513871638668944_1625130474209726",
            "message": "\u00a1Tu opini\u00f3n y tu visi\u00f3n son importantes! Usa las reacciones para votar en nuestra cuarta encuesta. #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-07T15:31:21+0000",
            "id": "1513871638668944_1623960430993397",
            "message": "\u00a1Emma Guerrero Mosquera y Scarlett Ortiz tambi\u00e9n se subieron a la ola de #Play\u00e9ate! Si amas a Playas, s\u00famate t\u00fa tambi\u00e9n."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T20:35:33+0000",
            "id": "1513871638668944_1617906661598774",
            "message": "\u00a1Carrera UCI 100k Playas!\nInformamos que el d\u00eda viernes 3 de noviembre se entregar\u00e1n los chips y n\u00fameros a todos los  competidores que participar\u00e1n en la \"carrera UCI 100K Playas\".  El lugar de la entrega ser\u00e1 en el restaurante  \"La empanadas chilenas de Playas\" a partir de las 16:00 \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n comunicarse al celular 0996315583 con el Sr. William Morales."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T17:18:05+0000",
            "id": "1513871638668944_1617720351617405",
            "message": "\u00a1Aplicar la tecnolog\u00eda para beneficio de Playas! Una verdadera visi\u00f3n para el desarrollo debe complementarse con inversi\u00f3n en tecnolog\u00eda que permita a todos disfrutar una playa libre de desechos. #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-01T15:00:00+0000",
            "id": "1513871638668944_1616721175050656",
            "message": "\u00a1Es necesario activar y aprovechar nuestros recursos para generar productividad! #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T20:01:00+0000",
            "id": "1513871638668944_1616686371720803",
            "message": "\u00a1Tu opini\u00f3n y tu visi\u00f3n son importantes! Usa las reacciones para votar en nuestra tercera encuesta. #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T17:26:01+0000",
            "id": "1513871638668944_1616672051722235",
            "message": "\u00a1Gracias Boris Llerena por la buena vibra!\nEs con esa misma energ\u00eda y actitud con la que trabajamos por el desarrollo de nuestro amado Playas. #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T16:16:17+0000",
            "id": "1513871638668944_1616608618395245",
            "message": "\u00a1Mirando hacia adelante!\nLlegamos al barrio Guayaquil a reunirnos con amigos, gracias por convocarnos y recibirnos. Vamos hacia adelante, el compromiso es con ustedes. #Play\u00e9ateParaEstarMejor",
            "story": "Play\u00e9ate added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T15:43:11+0000",
            "id": "1513871638668944_1616577498398357",
            "message": "\u00a1Llegamos con el mensaje productivo!\nUna linda reuni\u00f3n en el sector de Playas 2,  junto a moradores y dirigentes, muchas gracias a los amigos que estuvieron y participaron de este encuentro. #Play\u00e9ate para estar mejor.",
            "story": "Play\u00e9ate added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T17:32:49+0000",
            "id": "1513871638668944_1612075812181859",
            "message": "\u00a1Este 4 de noviembre no te pierdas la Marathon 100K Mountain Bike Playas!\nInscr\u00edbete y s\u00e9 parte de esta incre\u00edble carrera.\n Inscripciones: Cube Bikes Ecuador (Urdesa, circunvalaci\u00f3n Sur y Av. las Monjas - Guayaquil)\nSalida: Km 33 v\u00eda a la costa (Trasvase)\nLlegada: Parque central de Playas.\nHora: 8 am\n\nM\u00e1s Informaci\u00f3n: 0996315583 - William Morales -"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T15:52:33+0000",
            "id": "1513871638668944_1611976252191815",
            "message": "\u00a1Las familias nos abren las puertas de sus hogares!\nSeguimos visitando y compartiendo el concepto de esta iniciativa. Gracias a Clarita Arteaga y familia por recibirnos en su hogar.  #Play\u00e9ate pasa la voz. \ud83d\ude09",
            "story": "Play\u00e9ate shared Maria Vera Arteaga's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-25T18:38:17+0000",
            "id": "1513871638668944_1610035895719184",
            "message": "\u00a1La camiseta de Play\u00e9ate es para sudarla!\nCompartimos con ustedes nuestra agenda semanal.#Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T20:22:02+0000",
            "id": "1513871638668944_1609048329151274",
            "message": "\u00a1Seguimos escuchando y entablando las mejores relaciones con nuestros amigos playasenses! \nReuni\u00f3n con due\u00f1os de restaurantes, estamos seguros que la productividad es la clave para llevar a Playas a otro nivel. #Play\u00e9ate",
            "story": "Play\u00e9ate added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-24T17:44:53+0000",
            "id": "1513871638668944_1608915985831175",
            "message": "\u00a1Planificando el deporte para nuestros j\u00f3venes en Playas!\n\nReuni\u00f3n con nuestro amigo  Galo Pardo, Presidente de la Liga cantonal de Playas. #Play\u00e9ate",
            "story": "Play\u00e9ate added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-22T05:13:36+0000",
            "id": "1513871638668944_1606255019430605",
            "message": "Un sue\u00f1o que arranc\u00f3 de cero y que va creciendo cada d\u00eda m\u00e1s. \"Playas Productivo\" es el anhelo de todos los playasenses. Seguimos mirando hacia adelante #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T15:26:01+0000",
            "id": "1513871638668944_1604703822919058",
            "message": "\u00a1Es momento de ser protagonistas del cambio! Comprometerse y ser parte activa del desarrollo de Playas es tu decisi\u00f3n. #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T17:32:24+0000",
            "id": "1513871638668944_1603744769681630",
            "message": "\u00a1Tu opini\u00f3n y tu visi\u00f3n son importantes! Usa las reacciones para votar en nuestra segunda encuesta. #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T16:46:30+0000",
            "id": "1513871638668944_1603712853018155",
            "message": "Barrio Playas dos escuchando a la comunidad y compartiendo un tiempo valioso con ellos, no est\u00e1n solos. #Playeate",
            "story": "Play\u00e9ate added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T16:40:28+0000",
            "id": "1513871638668944_1603707196352054",
            "message": "Con nuestros amigos del barrio Coraz\u00f3n de Jes\u00fas, compartiendo la iniciativa #Playeate llevando soluciones y no promesas. Gracias amigos seguimos adelante.",
            "story": "Play\u00e9ate added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T16:36:36+0000",
            "id": "1513871638668944_1603704136352360",
            "message": "Reuni\u00f3n con Napole\u00f3n Cruz y su esposa do\u00f1a Nancy Cresp\u00edn de Cruz, gracias por intercambiar ideas con nosotros y por la c\u00e1lida acogida es su casa. Avanzamos #Playeate",
            "story": "Play\u00e9ate added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T15:16:42+0000",
            "id": "1513871638668944_1602669329789174",
            "message": "Amigos compartimos con ustedes la agenda de la semana #Playeate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-13T21:47:34+0000",
            "id": "1513871638668944_1597505790305528",
            "message": "\u00a1Siempre es un gusto verlos! Aqu\u00ed con los mejores de las Carabelas de Col\u00f3n #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-13T19:34:37+0000",
            "id": "1513871638668944_1597416146981159",
            "message": "Agradecemos a Fernando \"El Primo\" por el rico almuerzo y por la buena atenci\u00f3n en su Restaurante ubicado en Playas, diagonal al Colegio H\u00e9roes de Jambel\u00ed #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T20:03:50+0000",
            "id": "1513871638668944_1596442363745204",
            "message": "Compartimos con ustedes nuestra agenda de actividades somos #Playeate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-12T02:41:15+0000",
            "id": "1513871638668944_1595733713816069",
            "message": "\u00a1Llegaron las fotos del Festival Gastron\u00f3mico! Compartimos fotos de los mejores momentos de Engabao a la Carta. #Play\u00e9ate",
            "story": "Play\u00e9ate added 10 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-10T20:47:08+0000",
            "id": "1513871638668944_1594413573948083",
            "message": "\u00a1Tu opini\u00f3n y tu visi\u00f3n son importantes! Usa las reacciones para votar en nuestra encuesta. #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-09T18:30:41+0000",
            "id": "1513871638668944_1593287607394013",
            "message": "\u00a1Seguimos avanzando con nuestros encuentros familiares! Gracias por invitarnos y unirse a la visi\u00f3n de #Play\u00e9ate",
            "story": "Play\u00e9ate added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-07T00:50:03+0000",
            "id": "1513871638668944_1590353234354117",
            "message": "\u00a1Engabao tiene mucho potencial! Te esperamos este Domingo 8 de Octubre para juntos disfrutar de la gastronom\u00eda de Engabao. #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-07T00:42:47+0000",
            "id": "1513871638668944_1590347931021314",
            "message": "\u00a1Todos a disfrutar de Engabao! Este Domingo 8 de Octubre te esperamos con toda la gastronom\u00eda que Engabao te ofrece. Gracias a nuestros amigos de Teleamazonas por la nota. #Play\u00e9ate"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-06T19:42:03+0000",
            "id": "1513871638668944_1590159314373509",
            "message": "Estamos cumpliendo con nuestra agenda, sembrando juntos un mejor futuro para Playas y estando en contacto con nuestras canchas naturales. #Play\u00e9ate",
            "story": "Play\u00e9ate added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-05T18:02:14+0000",
            "id": "1513871638668944_1589039501152157",
            "message": "Compartimos con ustedes nuestra agenda de actividades. #Play\u00e9ate"
        }
    ]
}