{
    "posts": [
        {
            "created_time": "2017-12-17T17:46:42+0000",
            "id": "182644921929587_745104775683596",
            "message": "C\u00f3mo gasto papeles record\u00e1ndote,\nc\u00f3mo me haces hablar en el silencio,\nc\u00f3mo no te me quitas de las ganas\naunque nadie me ve nunca contigo...  te doy una canci\u00f3n...",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra shared Radio Saudade's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-15T02:48:15+0000",
            "id": "182644921929587_743561079171299",
            "message": "168 personas intoxicadas entre ellos ni\u00f1os y ni\u00f1as estan siendo atendidas en el Hospital de Playas, no hay p\u00e9rdidas que lamentar ha tenido  que implementarse en el patio \u00e1reas de atenci\u00f3n.  El personal de nuestro hospital est\u00e1 haciendo su labor. Solicitamos a los vecinos no difundir rumores .  Y si les solicitamos hagan llegar al hospital botellas de agua purificada."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T22:52:38+0000",
            "id": "182644921929587_740924072768333",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T22:48:13+0000",
            "id": "182644921929587_740912576102816",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T22:30:35+0000",
            "id": "182644921929587_740881439439263",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T22:03:37+0000",
            "id": "182644921929587_740869859440421",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T21:35:53+0000",
            "id": "182644921929587_740860689441338",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T15:14:18+0000",
            "id": "182644921929587_740741619453245",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-08T10:03:54+0000",
            "id": "182644921929587_740627882797952",
            "message": "Invitamos ma\u00f1ana a las 9h00 en la discoteca contigua a EMAPLAYAS"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-07T17:40:06+0000",
            "id": "182644921929587_740315916162482",
            "message": "Todos invitados a la sesi\u00f3n del Concejo  ma\u00f1ana 16h00 Sala de Concejales",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T13:27:24+0000",
            "id": "182644921929587_738900962970644",
            "message": "Orgullosamente ecuatoriana"
        },
        {
            "created_time": "2017-12-04T13:25:11+0000",
            "id": "182644921929587_738900456304028",
            "message": "Buena semana a todos!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T20:29:13+0000",
            "id": "182644921929587_736447549882652",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T20:15:45+0000",
            "id": "182644921929587_736438169883590",
            "message": "en minutos sesi\u00f3n de Concejo en el primer piso Sala de Concejales"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-28T03:09:37+0000",
            "id": "182644921929587_736127066581367",
            "message": "Invitados  todos ma\u00f1ana 15h00"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T16:32:18+0000",
            "id": "182644921929587_734685450058862",
            "message": "#NosQueremosVivas!\n #NiUnaMenos\n#MujerNoCalles\n#NoEstanSolas\n\nOrgullosamente mujer!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-24T01:54:17+0000",
            "id": "182644921929587_734409036753170",
            "message": "cantamos porque el grito no es bastante\ny no es bastante el llanto ni la bronca\ncantamos porque creemos en la gente\ny porque venceremos la derrota",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra shared Mario Benedetti's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-19T19:40:40+0000",
            "id": "182644921929587_732609536933120",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra shared their photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T23:06:22+0000",
            "id": "182644921929587_732215503639190",
            "message": "Jefatura Politica Playas  que ha dispuesto en relaci\u00f3n a los problemas en la Comuna Engabao?"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-18T16:02:26+0000",
            "id": "182644921929587_732080783652662",
            "message": "Feliz fin de semana para tod@s!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T23:16:35+0000",
            "id": "182644921929587_731811623679578",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra shared El Ciudadano's live video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T17:50:29+0000",
            "id": "182644921929587_731719237022150",
            "message": "No quieren nuestra compasi\u00f3n ellos luchan por una vida digna y nuestra aportaci\u00f3n debe ser trabajar en sociedades inclusivas de respeto a sus derechos ."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-17T13:40:24+0000",
            "id": "182644921929587_731623873698353",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra shared Jardin Azuayo's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T15:22:15+0000",
            "id": "182644921929587_730765400450867",
            "message": "Sesi\u00f3n de trabajo convocada por la Comisi\u00f3n de Planificaci\u00f3n y Desarrollo Estrat\u00e9gico.",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 7 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T13:55:16+0000",
            "id": "182644921929587_730736927120381",
            "message": "El 2019 es un a\u00f1o electoral pero parecer\u00eda que la alcadesa cuyo periodo termina en mayo del 2019 se \"anticipa\" a la campa\u00f1a electoral participando en la brigada m\u00e9dica con \"su nuevo grupo politico\" contrariando expresas disposiciones legales.",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-15T13:34:09+0000",
            "id": "182644921929587_730727983787942",
            "message": "15 de Noviembre de 1922\n \n\u201cSobre el cuadriculado de las piedras que el sol tostaba, hombres, chicos, mujeres, rodaban, tiesos ya, o a\u00fan retorci\u00e9ndose. Eran gente gente como ellos, que sal\u00edan de iguales covachas y com\u00edan la misma hambre. \u00a1Y eran chicos much\u00edsimos! Eran zapateadores de rayuela, vendedores de diarios, betuneros, chicos, como hoy sus hijos y como ellos un d\u00eda\u201d Joaqu\u00edn Gallegos Lara en su novela Las Cruces Sobre el Agua.\n\n\u201cEl Batall\u00f3n Mara\u00f1\u00f3n rode\u00f3 a la gente y comenz\u00f3 a matarla. Dieron bala todo el d\u00eda. (\u2026) En mi bicicleta sal\u00eda al d\u00eda siguiente de la cat\u00e1strofe y vi mucha sangre por toda la ciudad. Yo viv\u00eda en un departamento bajo de la calle Rocafuerte y por ah\u00ed pasaban los vagones del ferrocarril de la aduana llenos de cad\u00e1veres\u201d. Alfredo Pareja Diezcanseco. Escritor y ex Canciller. Testimonio de la Masacre.\n\n15 de Noviembre de 1922, bautizo de sangre de la clase obrera ecuatoriana. Masacre de Guayaquil. \n\nOcurri\u00f3 luego de la Huelga General, reclamando: mejores salarios, reducci\u00f3n de la jornada laboral semanal y control sobre los giros internacionales de la banca.\n\nCentenares de asesinados. Sus cad\u00e1veres fueron arrojados al R\u00edo Guayas.  Cada a\u00f1o, el pueblo arroja cruces en boyas y flores en homenaje a los M\u00e1rtires obreros. \n\nNoventa y cinco a\u00f1os han transcurrido de la masacre de los obreros, ratificamos nuestra permanente lucha por mejorar las  condiciones laborales, por la defensa de sus conquistas laborales.  Rechazamos toda precarizacion, prepotencia y  vulneraci\u00f3n a los derechos de la clase obrera.",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-14T17:20:38+0000",
            "id": "182644921929587_730400273820713",
            "message": "Debido a los trabajos de mantenimiento que se realizan en Sala de Concejales y en las oficinas de 4 concejales  ( rasqueteado y pintura) hoy y mientras se realizan esos trabajos se suspenden las sesiones de comisiones que estaban convocadas por mi en esta semana. Desde hoy mi oficina estar\u00e1 cerrada a partir de ma\u00f1ana estar\u00e9 en recorridos por los distintos barrios.\n\nPedimos disculpas y agradecemos su comprension.\n\nPonemos a su disposici\u00f3n el n\u00famero  0982774876 mensajes msm y wsp."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-13T13:09:36+0000",
            "id": "182644921929587_729878227206251",
            "message": "Excelente semana para tod@s! \nLa consigna es: Ser felices!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-10T05:04:19+0000",
            "id": "182644921929587_728355664025174",
            "message": "Alianza PAIS se depura en Playas y nos fortalecemos como organizaci\u00f3n.  Hace dos a\u00f1os advertimos que la doctora Lucas tenia su propia agenda que no representaba los lineamientos pol\u00edticos ni la conducta  \u00e9tica de nuestro movimiento. Sin rubor se solaza en el oportunismo e impudicamente confiesa que solo busca \"oportunidades\".\nLa casa de la militancia sigue siendo nuestro Comit\u00e9 de la Revoluci\u00f3n Ciudadana desde donde seguiremos impulsando el programa de gobierno de Alianza PAIS bajo el liderazgo del compa\u00f1ero Lenin Moreno.",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra shared CRC En Defensa De La Revolucion Ciudadana's video."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T19:36:00+0000",
            "id": "182644921929587_727731564087584",
            "message": "Hoy en visita sorpresa al Hospital Basico del cant\u00f3n . Todas las \u00e1reas trabajando normalmente ;  recordemos que diariamente se atiende a 300 usuarios.",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 27 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T17:14:52+0000",
            "id": "182644921929587_727681014092639",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T17:08:03+0000",
            "id": "182644921929587_727678947426179",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra is live now."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-08T14:58:30+0000",
            "id": "182644921929587_727628794097861",
            "message": "Saludamos a nuestra provincia en sus CXCVII a\u00f1os de provincializacion.\nOrgullosamente guayasense!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-07T15:35:33+0000",
            "id": "182644921929587_727271677466906",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-06T20:28:19+0000",
            "id": "182644921929587_726951447498929",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 59 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-06T12:47:29+0000",
            "id": "182644921929587_726814714179269",
            "message": "Muy buenos d\u00edas amigos y vecinos, iniciamos una nueva semana laboral luego de un feriado en que nuestro para\u00edso Playas recibi\u00f3 a hermanos de diversas provincias del pa\u00eds ; gracias Ecuador por hacer turismo en Playas el balneario familiar, el de las playas m\u00e1s extensas del pa\u00eds;  el del segundo mejor clima del mundo;  el de la gastronom\u00eda m\u00e1s variada ; el de la gente m\u00e1s c\u00e1lida que les agradece por su estadia y los espera cada fin de semana y los feriados. Gracias Ecuador!!! \nNos congratula la reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda playasense. Turismo en Playas es trabajo de tod@s! \n\nExcelente semana para tod@s se l@s quiere!"
        },
        {
            "created_time": "2017-11-06T02:11:45+0000",
            "id": "182644921929587_726664170860990",
            "message": "Ayudemos a Mango a encontrar a su familia",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra shared Rescate Animal Ecuador's post."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T23:51:49+0000",
            "id": "182644921929587_725167827677291",
            "message": "Hay un ataque de hackers queriendo violentar la seguridad de cuentas electr\u00f3nicas (correos y redes sociales) en esta semana 4 intentos. Ratificamos: 1) que por seguridad jam\u00e1s tenemos informacion sobre cuentas patrimoniales; 2) manejamos un solo discurso, coherente con nuestro accionar ; 3) nuestros amigos expertos en tecnologia tienen ya la informaci\u00f3n desde que lugares y datos de dispositivos se esta cometiendo estos ataques a mis cuentas;  4) recordarles que esa conducta es delictiva.\n\nQueridos amigos  disfruten del feriado haciendo turismo."
        },
        {
            "created_time": "2017-11-02T16:40:37+0000",
            "id": "182644921929587_725038471023560",
            "message": "Las palabras\nNo me gaste las palabras\nno cambie el significado\nmire que lo que yo quiero\nlo tengo bastante claro\n\nsi usted habla de progreso\nnada m\u00e1s que por hablar\nmire que todos sabemos\nque adelante no es atr\u00e1s\n\nsi est\u00e1 contra la violencia\npero nos apunta bien\nsi la violencia va y vuelve\nno se me queje despu\u00e9s\n\nsi usted pide garant\u00edas\ns\u00f3lo para su corral\nmire que el pueblo conoce\nlo que hay que garantizar\n\nno me gaste las palabras\nno cambie el significado\nmire que lo que yo quiero\nlo tengo bastante claro\n\nsi habla de paz pero tiene\ncostumbre de torturar\nmire que hay para ese vicio\nuna cura radical\n\nsi escribe reforma agraria\npero s\u00f3lo en el papel\nmire que si el pueblo avanza\nla tierra viene con \u00e9l\n\nsi est\u00e1 entregando el pa\u00eds\ny habla de soberan\u00eda\nqui\u00e9n va a dudar que usted es\nsoberana porquer\u00eda\n\nno me gaste las palabras\nno cambie el significado\nmire que lo que yo quiero\nlo tengo bastante claro\n\nno me ensucie las palabras\nno les quite su sabor\ny l\u00edmpiese bien la boca\nsi dice revoluci\u00f3n.\n\nMario Mario Benedetti"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-31T11:56:17+0000",
            "id": "182644921929587_723972647796809",
            "message": "Hoy saludamos a nuestro s\u00edmbolo patrio el Escudo de la Rep\u00fablica del Ecuador.  31 de octubre dia del Escudo!"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-30T14:05:22+0000",
            "id": "182644921929587_723566471170760",
            "message": "Semana laboral corta e intensa invitamos a pasar este feriado en el balneario de las playas m\u00e1s extensas  y el segundo  mejor clima del mundo;  disfrutar de su gastronom\u00eda, visitar sus playas confundirse con su gente trabajadora y c\u00e1lida ; enam\u00f3rate de sus atardeceres;  participar de los diversos eventos que se han preparado; recorre General Villamil, El Faro, El Pelado, Playa Para\u00edso en Engabao, Puerto Engabao, El Arenal, Data de Villamil , esto es Playas \u00fanico balneario de la provincia del Guayas. Bienvenidos a este para\u00edso!!!",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-28T00:11:39+0000",
            "id": "182644921929587_722470894613651",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T20:22:42+0000",
            "id": "182644921929587_722410971286310",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-27T04:46:23+0000",
            "id": "182644921929587_722127637981310",
            "message": "Ma\u00f1ana sesi\u00f3n de Concejo todos invitados",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T16:21:07+0000",
            "id": "182644921929587_721914594669281",
            "message": "Invitamos a la ciudadania",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra is with Janet De La A Banchon and 15 others."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T12:12:31+0000",
            "id": "182644921929587_721817414678999",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T12:11:50+0000",
            "id": "182644921929587_721817231345684",
            "message": "Respecto a cumplimiento de setencia  por la ancestral Comuna Engabao",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-26T12:03:24+0000",
            "id": "182644921929587_721814711345936",
            "message": "Ayer, en nuestro Taller de Riesgo",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 10 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-23T13:57:39+0000",
            "id": "182644921929587_720679624792778",
            "message": "...Qu\u00e9 bonita es \u00e9sta vida..."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-23T11:44:27+0000",
            "id": "182644921929587_720638884796852",
            "message": "Buen inicio de semana, que sea saludable, armoniosa y exitosa!"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T20:26:20+0000",
            "id": "182644921929587_719525318241542",
            "message": "Con ciudadanos en asesor\u00eda a sus problemas",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 13 new photos \u2014 with Paul Mite Anastacio."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-20T12:03:11+0000",
            "id": "182644921929587_719342931593114",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra updated their profile picture."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T20:28:06+0000",
            "id": "182644921929587_719038028290271",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T20:15:06+0000",
            "id": "182644921929587_719031888290885",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra was live."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T14:05:40+0000",
            "id": "182644921929587_718898511637556",
            "message": "Invitamos a participar"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T13:29:15+0000",
            "id": "182644921929587_718883444972396",
            "message": "Un abrazo a todas nuestras guerreras; un siempre vivas a nuestras amigas que se fueron combatiendo; un pedido a todas \" Hagamosnos revisiones, chequeos \" combatamos al c\u00e1ncer de mamas.",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra updated their profile picture."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-19T01:52:51+0000",
            "id": "182644921929587_718664514994289",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 3 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T22:13:20+0000",
            "id": "182644921929587_718606251666782",
            "message": "Tod@s invitad@s a la sesi\u00f3n del Concejo cantonal ma\u00f1ana a las 15h00",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-18T00:48:59+0000",
            "id": "182644921929587_718240031703404",
            "message": "Invitamos a sesi\u00f3n de trabajo de la Comisi\u00f3n de Servicios P\u00fablicos y Viabilidad el d\u00eda de ma\u00f1ana en el barrio 25 de Julio ."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-16T12:04:05+0000",
            "id": "182644921929587_717592281768179",
            "message": "El mundo hoy tiene que celebrar el gran triunfo de la paz en Venezuela ; y condenar la barbarie de la violencia en  Somalia pa\u00eds que ha sido saqueado, dividido y que ayer dementes con un cami\u00f3n bomba y un veh\u00edculo hicieron explotar en el centro de la capital Mogadiscio, han matado a 273 personas. Que nuestra reacci\u00f3n a esta barbarie sea el rechazo y la condena.\n#MeDueleSomalia\n#NoALaViolencia\n\n\u00c1frica,  Somalia",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 2 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-15T00:00:28+0000",
            "id": "182644921929587_717042675156473",
            "message": "Hoy parti\u00f3 a su cita con la eternidad  Luis Catucuamba Cacuango, hijo de Dolores Cacuango ; el compa\u00f1ero Luis fue el Iniciador de la primera escuelita mixta ind\u00edgena de su comunidad. Excelente tejedor  Fallece a los 93 a\u00f1os."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-14T13:42:18+0000",
            "id": "182644921929587_716847771842630",
            "message": "La via a Data no es de alta velocidad es un sector urbano poblado a ambos lados de la via; en su recorrido hay escuelas,  hoteles, Iglesia, centros comunitarios, urbanizaciones, barrios, negocios; es el domicilio de alrededor de 3.500 ciudadanos ; ahi tambien viven mascotas  ( perros y gatos) y chivos, caballos y yeguas.  La construcci\u00f3n del Puerto de Aguas profundas de Posorja ha movilizado veh\u00edculos extra pesados (volquetas)  que se suman a los que ya recorr\u00edan como son los contenedores, 24 horas de intensa actividad sin que exista: se\u00f1aletica por velocidad permitida ( la misma debe ser maxima de 60 km por hora ) no tenemos los suficientes radares asi como no hay los suficientes agentes de tr\u00e1nsito; a eso las consabidas \"carreras para realizar m\u00e1s viajes transportando material p\u00e9treo)  a mas viajes + mas pago y no respetan la poca se\u00f1aletica que hay rebasan en cualquier sitio, ruedan a 120 x hora,  pitan ensordecedoramente al liviano automotor que va delante de ellos, le ganan la delantera al transporte publico que por la via circula ; pues se olvidan que no estan solos que a lo largo de la via vivimos y nos desplazamos seres vivos a los que Su imprudencia est\u00e1n matando .\nHace ya m\u00e1s de 12 dias me reun\u00ed con el Crnel. Ordo\u00f1ez por \u00e9sta  angustiante situaci\u00f3n (estan ya realizandose cambios-). \n\nSin embargo un nuevo accidente enluta al sector. \n\nEn este post etiquetaremos a autoridades a efectos de una urgente intervenci\u00f3n en controles eficaces que garanticen no m\u00e1s muertes en la v\u00eda ."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-13T22:03:22+0000",
            "id": "182644921929587_716592005201540",
            "message": "A prop\u00f3sito de marchas \"en defensa de la familia\"  las mismas tienen un trasfondo de repudio a una poblacion minoritaria como son los grupos de Gays , lesbianas, travestis, etc. Cuidado se fomenta odios a ciudadanos y ciudadanas por ser diferentes a nosotros ; hay que ser respetuosos y tolerantes. \n\nOh Dios en tu nombre cu\u00e1ntas injusticias y barbaries se han cometido.\n\n Hay cosas mucho m\u00e1s serias para marchar como por ejemplo la paz mundial y la unidad de la familia ( hay familias con integrantes gays, lesbianas,  homosexuales que no por eso dejan de ser familias) No al discrimen , No al odio Si al respeto Si a la inclusion Si a la Tolerancia, Si al amor al pr\u00f3jimo. \n\nCabe se\u00f1alar que creo profundamente en la familia un pap\u00e1 una mam\u00e1 e hijos. Soy esposa y madre biologica de tres y de dos  por acogida ; fui hija de padres maravillosos, soy hermana , tia nieta, sobrina, prima, etc. \n\nEl mundo ya tiene suficientes problemas   que nuestra preocupaci\u00f3n sea tener un mundo mejor !!!"
        },
        {
            "created_time": "2017-10-08T14:49:39+0000",
            "id": "182644921929587_714432932084114",
            "message": "Cuando se utiliza los bienes del Estado (bienes publicos en cualquier nivel de gobierno,  ll\u00e1mese ejecutivo, legislativo, Organismos de Control, GADs Provinciales,  Municipales,  Parroquiales) en actividades que no sean las publicas y oficiales eso se llama PECULADO ejemplo:\n\nLos vehiculos oficiales llevando a familiares de los administradores  de las instituciones  en cualquier hora del dia o lo que es peor conducidos por c\u00f3nyuges,  hijos, etc .\n\nEquipo pesado que realiza trabajos en propiedad privada .\n\nUtilizacion de bienes como carpas, sillas para organizar celebraciones privadas de servidores.\n\nUtilizar a servidores publicos para que realicen trabajos en domicilios, negocios de los administradores o directivos de las instituciones p\u00fablicas en horarios de trabajo. \n\nSi alg\u00fan ciudadano conoce casos como los se\u00f1alados es su deber denunciar a la Contralor\u00eda General del Estado. \n\nLos recursos y bienes p\u00fablicos son para uso exclusivo de actividades oficiales  y no de los que gozan del \"favor de la autoridad responsable de administrarlos  en beneficio de la ciudadan\u00eda\"  \n\nRecuerden conocer y no denunciar te vuelve c\u00f3mplice del perjuicio a todos."
        },
        {
            "created_time": "2017-10-07T16:31:00+0000",
            "id": "182644921929587_714075528786521",
            "message": "\u00c9ste feriado te invitamos a #Playas #ParaisoNatural,  balneario familiar; disfruta de la m\u00e1s rica y variada gastronom\u00eda, del mejor clima del mundo,  de la playa m\u00e1s extensa, de la calidez de su gente, de sus maravillosos atardeceres;  Playas es la tierra del indomable Cacique Tomala. Conozcan y recorran sus bellas playas, mezclense con sus pescadores, d\u00e9jense enamorar de este eden. Guayasenses hagamos turismo en Playas \u00fanico balneario de nuestra hermosa provincia. Sean todos Bienvenidos !!!",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 5 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T16:34:51+0000",
            "id": "182644921929587_710944992432908",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 6 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T05:23:17+0000",
            "id": "182644921929587_710744035786337",
            "message": "Empezamos el mi\u00e9rcoles 4 de octubre taller de manualidades con miras a emprendimientos. #FortalecerEconomiaPopularYSolidaria\n#Emprendedoras #CRCEnDefensaDeLaRevolucionCiudadana",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 4 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-29T00:05:50+0000",
            "id": "182644921929587_710678502459557",
            "message": "Del muro de Raquel Gonzalez \n\nA las ciudadanas y ciudadanos de Playas, especialmente a quienes son parte o conocen de alguna organizaci\u00f3n social, los invitamos a ser parte de la conformaci\u00f3n de la primera Asamblea Ciudadana Local de este cant\u00f3n. Un proceso que est\u00e1 liderado por l\u00edderes de esa localidad, con el apoyo del Consejo de Participacion Ciudadana y Control Social y el Municipio De Playas."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-28T12:37:25+0000",
            "id": "182644921929587_710512619142812",
            "message": "Ayer, en el IV Taller de Riesgos organizado por la Comisi\u00f3n de Planificaci\u00f3n y Desarrollo Estrat\u00e9gico",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 7 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-27T00:19:12+0000",
            "id": "182644921929587_709979952529412",
            "message": "Atardecer en nuestro para\u00edso natural, Playas ; el feriado que se avecina Disfr\u00fatalo en Playas mar, arena, sol, exquisita gastronom\u00eda y la calidez de su gente los esperan. #PlayasUnParaiso",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 10 new photos."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-26T18:38:41+0000",
            "id": "182644921929587_709903622537045",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added a new photo."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-26T15:10:56+0000",
            "id": "182644921929587_709837485876992",
            "message": "Hoy rendimos honores a nuestro s\u00edmbolo patrio \"La Bandera\" \n26 de Septiembre d\u00eda de nuestra Bandera."
        },
        {
            "created_time": "2017-09-26T09:01:07+0000",
            "id": "182644921929587_709735365887204",
            "message": "A dos horas!"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-24T15:21:24+0000",
            "id": "182644921929587_709044032623004",
            "message": "Virgen de la Merced, Patrona de Playas"
        },
        {
            "created_time": "2017-09-21T01:02:53+0000",
            "id": "182644921929587_707587689435305",
            "message": "Hoy en III Taller Riesgos en recorrido identificando v\u00edas de evacuaci\u00f3n Puerto Engabao,  Engabao, V\u00eda a Data, Data de Villamil",
            "story": "Sandra Mar\u00eda Vicu\u00f1a Piedra added 12 new photos."
        }
    ]
}